{"tickets":[],"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.13478;48.82314&from=2.65320;48.93987&datetime_represents=departure&datetime=20181211T163942","type":"next","rel":"next","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.13478;48.82314&from=2.65320;48.93987&datetime_represents=arrival&datetime=20181211T190526","type":"prev","rel":"prev","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.13478;48.82314&from=2.65320;48.93987&datetime_represents=departure&datetime=20181211T000000","type":"first","rel":"first","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.13478;48.82314&from=2.65320;48.93987&datetime_represents=arrival&datetime=20181211T235959","type":"last","rel":"last","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_points\/{stop_point.id}","type":"stop_point","rel":"stop_points","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_modes.id}","type":"commercial_modes","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/vehicle_journeys\/{vehicle_journey.id}","type":"vehicle_journey","rel":"vehicle_journeys","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_modes.id}","type":"physical_modes","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/routes\/{route.id}","type":"route","rel":"routes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/addresses\/{address.id}","type":"address","rel":"addresses","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_mode.id}","type":"physical_mode","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true}],"journeys":[{"status":"","distances":{"car":0,"walking":1731,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A1476&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A44&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A55%3A51&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738243%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727152%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A55%3A223&from=2.65320%3B48.93987&to=2.13478%3B48.82314&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=4&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":4,"durations":{"car":0,"walking":2592,"total":8746,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T190527","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T163941","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1308.7022,"unit":"gEC"},"type":"best","duration":8746,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"label":" (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"id":"2.655308;48.938442"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","departure_date_time":"20181211T163941","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF55:50"},{"type":"source","value":"StopArea:55:50"}],"name":"Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939987","lon":"2.667803"},"label":"Closerie (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:55:50"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1432}],"coordinates":[[2.655308,48.938442],[2.655308,48.938442],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666336,48.941959],[2.666478,48.941856],[2.666928,48.941073],[2.6676789278,48.9402068591],[2.667716,48.940239]]},"duration":1279,"path":[{"duration":378,"direction":0,"length":423,"name":""},{"duration":142,"direction":0,"length":159,"name":""},{"duration":226,"direction":58,"length":253,"name":""},{"duration":71,"direction":7,"length":80,"name":""},{"duration":255,"direction":34,"length":286,"name":""},{"duration":13,"direction":-133,"length":15,"name":"Route de Chelles"},{"duration":13,"direction":146,"length":15,"name":""},{"duration":181,"direction":21,"length":203,"name":"Route de Chelles"}],"type":"street_network","id":"section_12_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF55:50"},{"type":"source","value":"StopArea:55:50"}],"name":"Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939987","lon":"2.667803"},"label":"Closerie (Claye-Souilly)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:55:50"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98997802-1_109230-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:054054009:9OIF447"},{"type":"route","id":"route:OIF:054054009:9"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:447"}],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170100","display_informations":{"direction":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","code":"9","network":"Trans Val de France","links":[],"color":"E30014","name":"9","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare de Mitry Claye","label":"9","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T170100","co2_emission":{"value":570.68,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":4400}],"coordinates":[[2.667716,48.940239],[2.666908,48.946128],[2.648262,48.971943],[2.643522,48.975963]]},"duration":720,"type":"public_transport","id":"section_13_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170100","base_arrival_date_time":"20181211T170100","base_departure_date_time":"20181211T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13005:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13005"},{"type":"external_code","value":"OIF55:30"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:30"}],"name":"Centre Commercial","links":[],"coord":{"lat":"48.946128","lon":"2.666908"},"label":"Centre Commercial (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:30"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170300","base_arrival_date_time":"20181211T170300","base_departure_date_time":"20181211T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13021:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13021"},{"type":"external_code","value":"OIF55:64"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:64"}],"name":"\u00c9tablissements Scolaires","links":[],"coord":{"lat":"48.971943","lon":"2.648262"},"label":"\u00c9tablissements Scolaires (Mitry-Mory)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:64"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171100","base_arrival_date_time":"20181211T171100","base_departure_date_time":"20181211T171100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171300","base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T171300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171836","departure_date_time":"20181211T171300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":82}],"coordinates":[[2.643522,48.975963],[2.642406,48.975859]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_14_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","departure_date_time":"20181211T171836","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":264,"type":"waiting","id":"section_15_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193454-1_9701-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T172300","display_informations":{"direction":"Gare de Robinson (Sceaux)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOME","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T172300","co2_emission":{"value":176.1296,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":28408}],"coordinates":[[2.642406,48.975859],[2.603135,48.953148],[2.566448,48.944181],[2.534715,48.93628],[2.495755,48.932114],[2.475674,48.932305],[2.454766,48.932706],[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822]]},"duration":2160,"type":"public_transport","id":"section_16_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172300","base_arrival_date_time":"20181211T172300","base_departure_date_time":"20181211T172300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172700","base_arrival_date_time":"20181211T172600","base_departure_date_time":"20181211T172700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411412:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411412"},{"type":"external_code","value":"OIF8727143:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727143:810:B"}],"name":"Gare de Vert Galant","links":[],"coord":{"lat":"48.944181","lon":"2.566448"},"label":"Gare de Vert Galant (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727143:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173000","base_arrival_date_time":"20181211T172900","base_departure_date_time":"20181211T173000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411411:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411411"},{"type":"external_code","value":"OIF8727142:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727142:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Livry","links":[],"coord":{"lat":"48.93628","lon":"2.534715"},"label":"Gare de Sevran Livry (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727142:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173300","base_arrival_date_time":"20181211T173200","base_departure_date_time":"20181211T173300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173700","base_arrival_date_time":"20181211T173600","base_departure_date_time":"20181211T173700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173900","base_arrival_date_time":"20181211T173800","base_departure_date_time":"20181211T173900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174100","base_arrival_date_time":"20181211T174100","base_departure_date_time":"20181211T174100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174400","base_arrival_date_time":"20181211T174300","base_departure_date_time":"20181211T174400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174700","base_arrival_date_time":"20181211T174700","base_departure_date_time":"20181211T174700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175000","base_arrival_date_time":"20181211T174900","base_departure_date_time":"20181211T175000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175600","base_arrival_date_time":"20181211T175500","base_departure_date_time":"20181211T175600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175900","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T175900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180203","departure_date_time":"20181211T175900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":183,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_17_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180500","departure_date_time":"20181211T180203","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":177,"type":"waiting","id":"section_18_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193900-1_10987-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T181500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T180500","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZBAR","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181211T181500","base_departure_date_time":"20181211T180500","co2_emission":{"value":55.5148,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8954}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187]]},"duration":600,"type":"public_transport","id":"section_19_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180500","base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T180500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180800","base_arrival_date_time":"20181211T180700","base_departure_date_time":"20181211T180800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181100","base_arrival_date_time":"20181211T181000","base_departure_date_time":"20181211T181100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181500","base_arrival_date_time":"20181211T181500","base_departure_date_time":"20181211T181500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181912","departure_date_time":"20181211T181500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_20_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182200","departure_date_time":"20181211T181912","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":168,"type":"waiting","id":"section_21_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199424-1_4552-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181211T184000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T182200","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Nom la Bret\u00e8che Foret de Marly (L'\u00c9tang-la-Ville)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SEBU","label":"L","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181211T184000","base_departure_date_time":"20181211T182200","co2_emission":{"value":71.8828,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":11594}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.233692,48.883384],[2.216572,48.85642],[2.217621,48.846103],[2.187111,48.838283],[2.152697,48.836643],[2.138125,48.84272]]},"duration":1080,"type":"public_transport","id":"section_22_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182200","base_arrival_date_time":"20181211T182100","base_departure_date_time":"20181211T182200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182500","base_arrival_date_time":"20181211T182400","base_departure_date_time":"20181211T182500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182800","base_arrival_date_time":"20181211T182800","base_departure_date_time":"20181211T182800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183200","base_arrival_date_time":"20181211T183100","base_departure_date_time":"20181211T183200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183500","base_arrival_date_time":"20181211T183500","base_departure_date_time":"20181211T183500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183900","base_arrival_date_time":"20181211T183800","base_departure_date_time":"20181211T183900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184100","base_arrival_date_time":"20181211T184000","base_departure_date_time":"20181211T184100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184435","departure_date_time":"20181211T184000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426652:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426652"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1476"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1476"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843192","lon":"2.138238"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1476","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:2:1476"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":53}],"coordinates":[[2.138125,48.84272],[2.138238,48.843192]]},"duration":275,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_23_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185100","departure_date_time":"20181211T184435","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":385,"type":"waiting","id":"section_24_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426652:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426652"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1476"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1476"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843192","lon":"2.138238"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1476","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:2:1476"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98147771-1_20568-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:056356106:HexOIF285"},{"type":"route","id":"route:OIF:056356106:Hex"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:285"}],"arrival_date_time":"20181211T190100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T185100","display_informations":{"direction":"Gare des Chantiers (Versailles)","code":"Hex","network":"Ph\u00e9bus","links":[],"color":"00BBE7","name":"Versailles Gare Rive Gauche\u00a0La Celle-Saint-Cloud Gare","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare des Chantiers","label":"Hex","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"base_arrival_date_time":"20181211T190100","base_departure_date_time":"20181211T185100","co2_emission":{"value":434.495,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":3350}],"coordinates":[[2.138238,48.843192],[2.136985,48.846623],[2.135663,48.847007],[2.133032,48.844225],[2.13107,48.84122],[2.129868,48.838585],[2.129002,48.833981],[2.128225,48.830709],[2.128445,48.82688],[2.131646,48.822832]]},"duration":600,"type":"public_transport","id":"section_25_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426652:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426652"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1476"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1476"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843192","lon":"2.138238"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1476"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185100","base_arrival_date_time":"20181211T185100","base_departure_date_time":"20181211T185100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21505:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21505"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1131"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1131"}],"name":"Pierre Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.846623","lon":"2.136985"},"label":"Pierre Corneille (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1131"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185200","base_arrival_date_time":"20181211T185200","base_departure_date_time":"20181211T185200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422056:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422056"},{"type":"external_code","value":"OIF2:64"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:64"}],"name":"H\u00f4tel de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.847007","lon":"2.135663"},"label":"H\u00f4tel de Ville (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:64"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185300","base_arrival_date_time":"20181211T185300","base_departure_date_time":"20181211T185300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4117:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4117"},{"type":"external_code","value":"OIF2:62"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:62"}],"name":"Guibert","links":[],"coord":{"lat":"48.844225","lon":"2.133032"},"label":"Guibert (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:62"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185400","base_arrival_date_time":"20181211T185400","base_departure_date_time":"20181211T185400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4115:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4115"},{"type":"external_code","value":"OIF2:60"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:60"}],"name":"Grande Terrasse","links":[],"coord":{"lat":"48.84122","lon":"2.13107"},"label":"Grande Terrasse (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:60"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185500","base_arrival_date_time":"20181211T185500","base_departure_date_time":"20181211T185500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4113:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4113"},{"type":"external_code","value":"OIF2:58"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:58"}],"name":"Puits d'Angle","links":[],"coord":{"lat":"48.838585","lon":"2.129868"},"label":"Puits d'Angle (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:58"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185600","base_arrival_date_time":"20181211T185600","base_departure_date_time":"20181211T185600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20387:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20387"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1071"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1071"}],"name":"Bel Air","links":[],"coord":{"lat":"48.833981","lon":"2.129002"},"label":"Bel Air (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1071"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185700","base_arrival_date_time":"20181211T185700","base_departure_date_time":"20181211T185700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4345:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4345"},{"type":"external_code","value":"OIF2:512"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:512"}],"name":"H\u00f4pital A. Mignot - les Ch\u00eanes d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.830709","lon":"2.128225"},"label":"H\u00f4pital A. Mignot - les Ch\u00eanes d'Or (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:512"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185800","base_arrival_date_time":"20181211T185800","base_departure_date_time":"20181211T185800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4087:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4087"},{"type":"external_code","value":"OIF2:32"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:32"}],"name":"Od\u00e9on - LEP Jean Moulin","links":[],"coord":{"lat":"48.82688","lon":"2.128445"},"label":"Od\u00e9on - LEP Jean Moulin (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:32"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185900","base_arrival_date_time":"20181211T185900","base_departure_date_time":"20181211T185900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190100","base_arrival_date_time":"20181211T190100","base_departure_date_time":"20181211T190100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190527","departure_date_time":"20181211T190100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":299}],"coordinates":[[2.131646,48.822832],[2.1316889645,48.82288232],[2.131817,48.822773],[2.132182,48.82252],[2.13264,48.822295],[2.132802,48.822283],[2.13279,48.822244],[2.1344979614,48.8235180841],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":267,"path":[{"duration":47,"direction":0,"length":53,"name":"Rue de Glatigny"},{"duration":38,"direction":-10,"length":43,"name":""},{"duration":11,"direction":-30,"length":12,"name":""},{"duration":3,"direction":95,"length":3,"name":"Rue Corneille"},{"duration":168,"direction":0,"length":188,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"section_26_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":0,"walking":3313,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738286%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A55%3A51&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727152%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A55%3A223&from=2.65320%3B48.93987&to=2.13478%3B48.82314&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=3&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":0,"walking":3730,"total":9439,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T191700","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T163941","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":888.3308,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":9439,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"label":" (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"id":"2.655308;48.938442"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","departure_date_time":"20181211T163941","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF55:50"},{"type":"source","value":"StopArea:55:50"}],"name":"Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939987","lon":"2.667803"},"label":"Closerie (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:55:50"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1432}],"coordinates":[[2.655308,48.938442],[2.655308,48.938442],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666336,48.941959],[2.666478,48.941856],[2.666928,48.941073],[2.6676789278,48.9402068591],[2.667716,48.940239]]},"duration":1279,"path":[{"duration":378,"direction":0,"length":423,"name":""},{"duration":142,"direction":0,"length":159,"name":""},{"duration":226,"direction":58,"length":253,"name":""},{"duration":71,"direction":7,"length":80,"name":""},{"duration":255,"direction":34,"length":286,"name":""},{"duration":13,"direction":-133,"length":15,"name":"Route de Chelles"},{"duration":13,"direction":146,"length":15,"name":""},{"duration":181,"direction":21,"length":203,"name":"Route de Chelles"}],"type":"street_network","id":"section_27_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF55:50"},{"type":"source","value":"StopArea:55:50"}],"name":"Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939987","lon":"2.667803"},"label":"Closerie (Claye-Souilly)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:55:50"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98997802-1_109230-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:054054009:9OIF447"},{"type":"route","id":"route:OIF:054054009:9"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:447"}],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170100","display_informations":{"direction":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","code":"9","network":"Trans Val de France","links":[],"color":"E30014","name":"9","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare de Mitry Claye","label":"9","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T170100","co2_emission":{"value":570.68,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":4400}],"coordinates":[[2.667716,48.940239],[2.666908,48.946128],[2.648262,48.971943],[2.643522,48.975963]]},"duration":720,"type":"public_transport","id":"section_28_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170100","base_arrival_date_time":"20181211T170100","base_departure_date_time":"20181211T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13005:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13005"},{"type":"external_code","value":"OIF55:30"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:30"}],"name":"Centre Commercial","links":[],"coord":{"lat":"48.946128","lon":"2.666908"},"label":"Centre Commercial (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:30"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170300","base_arrival_date_time":"20181211T170300","base_departure_date_time":"20181211T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13021:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13021"},{"type":"external_code","value":"OIF55:64"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:64"}],"name":"\u00c9tablissements Scolaires","links":[],"coord":{"lat":"48.971943","lon":"2.648262"},"label":"\u00c9tablissements Scolaires (Mitry-Mory)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:64"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171100","base_arrival_date_time":"20181211T171100","base_departure_date_time":"20181211T171100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171300","base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T171300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171836","departure_date_time":"20181211T171300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":82}],"coordinates":[[2.643522,48.975963],[2.642406,48.975859]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_29_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","departure_date_time":"20181211T171836","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":264,"type":"waiting","id":"section_30_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193454-1_9701-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T172300","display_informations":{"direction":"Gare de Robinson (Sceaux)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOME","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T172300","co2_emission":{"value":176.1296,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":28408}],"coordinates":[[2.642406,48.975859],[2.603135,48.953148],[2.566448,48.944181],[2.534715,48.93628],[2.495755,48.932114],[2.475674,48.932305],[2.454766,48.932706],[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822]]},"duration":2160,"type":"public_transport","id":"section_31_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172300","base_arrival_date_time":"20181211T172300","base_departure_date_time":"20181211T172300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172700","base_arrival_date_time":"20181211T172600","base_departure_date_time":"20181211T172700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411412:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411412"},{"type":"external_code","value":"OIF8727143:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727143:810:B"}],"name":"Gare de Vert Galant","links":[],"coord":{"lat":"48.944181","lon":"2.566448"},"label":"Gare de Vert Galant (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727143:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173000","base_arrival_date_time":"20181211T172900","base_departure_date_time":"20181211T173000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411411:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411411"},{"type":"external_code","value":"OIF8727142:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727142:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Livry","links":[],"coord":{"lat":"48.93628","lon":"2.534715"},"label":"Gare de Sevran Livry (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727142:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173300","base_arrival_date_time":"20181211T173200","base_departure_date_time":"20181211T173300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173700","base_arrival_date_time":"20181211T173600","base_departure_date_time":"20181211T173700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173900","base_arrival_date_time":"20181211T173800","base_departure_date_time":"20181211T173900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174100","base_arrival_date_time":"20181211T174100","base_departure_date_time":"20181211T174100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174400","base_arrival_date_time":"20181211T174300","base_departure_date_time":"20181211T174400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174700","base_arrival_date_time":"20181211T174700","base_departure_date_time":"20181211T174700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175000","base_arrival_date_time":"20181211T174900","base_departure_date_time":"20181211T175000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175600","base_arrival_date_time":"20181211T175500","base_departure_date_time":"20181211T175600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175900","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T175900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180203","departure_date_time":"20181211T175900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":183,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_32_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180700","departure_date_time":"20181211T180203","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":297,"type":"waiting","id":"section_33_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99201098-1_11603-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T181700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T180700","display_informations":{"direction":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"BLOK","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181211T181700","base_departure_date_time":"20181211T180700","co2_emission":{"value":55.5148,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8954}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187]]},"duration":600,"type":"public_transport","id":"section_34_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180700","base_arrival_date_time":"20181211T180600","base_departure_date_time":"20181211T180700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181000","base_arrival_date_time":"20181211T180900","base_departure_date_time":"20181211T181000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181300","base_arrival_date_time":"20181211T181300","base_departure_date_time":"20181211T181300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181700","base_arrival_date_time":"20181211T181700","base_departure_date_time":"20181211T181700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182112","departure_date_time":"20181211T181700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_35_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182600","departure_date_time":"20181211T182112","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":288,"type":"waiting","id":"section_36_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99202101-1_4698-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181211T184900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T182600","display_informations":{"direction":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"VASA","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809482","lon":"2.135087"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738286"},{"type":"source","value":"StopArea:8738286"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809203","lon":"2.134163"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738286"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181211T184900","base_departure_date_time":"20181211T182600","co2_emission":{"value":86.0064,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":13872}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.22103,48.871714],[2.217621,48.846103],[2.200721,48.827239],[2.18826,48.812572],[2.16852,48.805493],[2.1515,48.806377],[2.135087,48.809482]]},"duration":1380,"type":"public_transport","id":"section_37_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182600","base_arrival_date_time":"20181211T182500","base_departure_date_time":"20181211T182600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41180:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41180"},{"type":"external_code","value":"OIF8738237:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738237:800:L"}],"name":"Gare de Suresnes Mont Valerien","links":[],"coord":{"lat":"48.871714","lon":"2.22103"},"label":"Gare de Suresnes Mont Valerien (Suresnes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738237:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183000","base_arrival_date_time":"20181211T182900","base_departure_date_time":"20181211T183000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183400","base_arrival_date_time":"20181211T183300","base_departure_date_time":"20181211T183400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41177:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41177"},{"type":"external_code","value":"OIF8738234:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738234:800:L"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.827239","lon":"2.200721"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183800","base_arrival_date_time":"20181211T183700","base_departure_date_time":"20181211T183800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41176:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41176"},{"type":"external_code","value":"OIF8738233:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738233:800:L"}],"name":"Gare de Chaville Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.812572","lon":"2.18826"},"label":"Gare de Chaville Rive Droite (Chaville)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738233:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184100","base_arrival_date_time":"20181211T184000","base_departure_date_time":"20181211T184100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41192:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41192"},{"type":"external_code","value":"OIF8738288:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738288:800:L"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.805493","lon":"2.16852"},"label":"Gare de Viroflay Rive Droite (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738288:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184400","base_arrival_date_time":"20181211T184300","base_departure_date_time":"20181211T184400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41191:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41191"},{"type":"external_code","value":"OIF8738287:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738287:800:L"}],"name":"Gare de Montreuil","links":[],"coord":{"lat":"48.806377","lon":"2.1515"},"label":"Gare de Montreuil (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738287:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184600","base_arrival_date_time":"20181211T184500","base_departure_date_time":"20181211T184600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809482","lon":"2.135087"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184900","base_arrival_date_time":"20181211T184900","base_departure_date_time":"20181211T184900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"Train de banlieue \/ RER"}],"coord":{"lat":"48.809482","lon":"2.135087"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:rapidtransit","name":"RER"}],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"},{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""},{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738286"},{"type":"source","value":"StopArea:8738286"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286"},{"type":"source","value":"StopArea:8738286"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809203","lon":"2.134163"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""},{"insee":"","name":"Notre-Dame","level":10,"coord":{"lat":"48.814623","lon":"2.106983"},"label":"Notre-Dame","id":"admin:osm:2644672","zip_code":""}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738286"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T191700","departure_date_time":"20181211T184900","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1881}],"coordinates":[[2.135087,48.809482],[2.1350824323,48.8094253264],[2.13495,48.809436],[2.134977,48.809556],[2.134982,48.809575],[2.134993,48.809625],[2.134873,48.809633],[2.134809,48.809647],[2.134766,48.80965],[2.134613,48.809661],[2.134273,48.809677],[2.134204,48.809678],[2.134056,48.809702],[2.133915,48.809737],[2.134031,48.809922],[2.132736,48.810052],[2.133137,48.810959],[2.133488,48.811712],[2.133794,48.812417],[2.133939,48.813107],[2.134353,48.814229],[2.133806,48.81431],[2.133994,48.815299],[2.134255,48.816847],[2.134407,48.817673],[2.134538,48.818391],[2.134676,48.819121],[2.134868,48.819816],[2.135089,48.820684],[2.134148,48.82128],[2.133495,48.821688],[2.132762,48.822147],[2.13279,48.822244],[2.1344979614,48.8235180841],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":1680,"path":[{"duration":8,"direction":0,"length":9,"name":""},{"duration":18,"direction":0,"length":20,"name":""},{"duration":7,"direction":-92,"length":8,"name":""},{"duration":4,"direction":13,"length":4,"name":""},{"duration":2,"direction":-12,"length":2,"name":""},{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":44,"direction":-2,"length":49,"name":""},{"duration":19,"direction":92,"length":21,"name":"Rue du Mar\u00e9chal Foch"},{"duration":85,"direction":-104,"length":95,"name":"Rue d'Angiviller"},{"duration":426,"direction":98,"length":477,"name":"Rue Sainte-Sophie"},{"duration":36,"direction":-91,"length":40,"name":"Rue du Colonel de Bange"},{"duration":252,"direction":84,"length":282,"name":"Rue Saint-Joseph"},{"duration":383,"direction":1,"length":429,"name":"Rue Saint-Joseph"},{"duration":209,"direction":-56,"length":234,"name":"Rue de Glatigny"},{"duration":9,"direction":57,"length":10,"name":"Rue Corneille"},{"duration":168,"direction":0,"length":188,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"section_38_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":0,"walking":1771,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A45&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8778543%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A55%3A51&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727152%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A411&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A55%3A223&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739321%3A800%3AC&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8754731%3A800%3AC&from=2.65320%3B48.93987&to=2.13478%3B48.82314&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=3&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":0,"walking":2360,"total":9502,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T191803","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T163941","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1576.0842,"unit":"gEC"},"type":"less_fallback_walk","duration":9502,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"label":" (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"id":"2.655308;48.938442"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","departure_date_time":"20181211T163941","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF55:50"},{"type":"source","value":"StopArea:55:50"}],"name":"Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939987","lon":"2.667803"},"label":"Closerie (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:55:50"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1432}],"coordinates":[[2.655308,48.938442],[2.655308,48.938442],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666336,48.941959],[2.666478,48.941856],[2.666928,48.941073],[2.6676789278,48.9402068591],[2.667716,48.940239]]},"duration":1279,"path":[{"duration":378,"direction":0,"length":423,"name":""},{"duration":142,"direction":0,"length":159,"name":""},{"duration":226,"direction":58,"length":253,"name":""},{"duration":71,"direction":7,"length":80,"name":""},{"duration":255,"direction":34,"length":286,"name":""},{"duration":13,"direction":-133,"length":15,"name":"Route de Chelles"},{"duration":13,"direction":146,"length":15,"name":""},{"duration":181,"direction":21,"length":203,"name":"Route de Chelles"}],"type":"street_network","id":"section_0_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF55:50"},{"type":"source","value":"StopArea:55:50"}],"name":"Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939987","lon":"2.667803"},"label":"Closerie (Claye-Souilly)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:55:50"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98997802-1_109230-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:054054009:9OIF447"},{"type":"route","id":"route:OIF:054054009:9"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:447"}],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170100","display_informations":{"direction":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","code":"9","network":"Trans Val de France","links":[],"color":"E30014","name":"9","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare de Mitry Claye","label":"9","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T170100","co2_emission":{"value":570.68,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":4400}],"coordinates":[[2.667716,48.940239],[2.666908,48.946128],[2.648262,48.971943],[2.643522,48.975963]]},"duration":720,"type":"public_transport","id":"section_1_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461906"},{"type":"external_code","value":"OIF55:51"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:51"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940239","lon":"2.667716"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:51"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170100","base_arrival_date_time":"20181211T170100","base_departure_date_time":"20181211T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13005:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13005"},{"type":"external_code","value":"OIF55:30"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:30"}],"name":"Centre Commercial","links":[],"coord":{"lat":"48.946128","lon":"2.666908"},"label":"Centre Commercial (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:30"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170300","base_arrival_date_time":"20181211T170300","base_departure_date_time":"20181211T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13021:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13021"},{"type":"external_code","value":"OIF55:64"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:64"}],"name":"\u00c9tablissements Scolaires","links":[],"coord":{"lat":"48.971943","lon":"2.648262"},"label":"\u00c9tablissements Scolaires (Mitry-Mory)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:64"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171100","base_arrival_date_time":"20181211T171100","base_departure_date_time":"20181211T171100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171300","base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T171300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15150:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15150"},{"type":"external_code","value":"OIF55:223"},{"type":"source","value":"StopPoint:55:223"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975963","lon":"2.643522"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:55:223","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:55:223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171836","departure_date_time":"20181211T171300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":82}],"coordinates":[[2.643522,48.975963],[2.642406,48.975859]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_2_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","departure_date_time":"20181211T171836","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":264,"type":"waiting","id":"section_3_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727152"},{"type":"source","value":"StopArea:8727152"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975673","lon":"2.642796"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727152"}},"quality":0,"name":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193454-1_9701-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T180000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T172300","display_informations":{"direction":"Gare de Robinson (Sceaux)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOME","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T180000","base_departure_date_time":"20181211T172300","co2_emission":{"value":182.001,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29355}],"coordinates":[[2.642406,48.975859],[2.603135,48.953148],[2.566448,48.944181],[2.534715,48.93628],[2.495755,48.932114],[2.475674,48.932305],[2.454766,48.932706],[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336]]},"duration":2220,"type":"public_transport","id":"section_4_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411402:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411402"},{"type":"external_code","value":"OIF8727152:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727152:810:B"}],"name":"Gare de Mitry Claye","links":[],"coord":{"lat":"48.975859","lon":"2.642406"},"label":"Gare de Mitry Claye (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727152:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172300","base_arrival_date_time":"20181211T172300","base_departure_date_time":"20181211T172300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172700","base_arrival_date_time":"20181211T172600","base_departure_date_time":"20181211T172700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411412:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411412"},{"type":"external_code","value":"OIF8727143:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727143:810:B"}],"name":"Gare de Vert Galant","links":[],"coord":{"lat":"48.944181","lon":"2.566448"},"label":"Gare de Vert Galant (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727143:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173000","base_arrival_date_time":"20181211T172900","base_departure_date_time":"20181211T173000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411411:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411411"},{"type":"external_code","value":"OIF8727142:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727142:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Livry","links":[],"coord":{"lat":"48.93628","lon":"2.534715"},"label":"Gare de Sevran Livry (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727142:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173300","base_arrival_date_time":"20181211T173200","base_departure_date_time":"20181211T173300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173700","base_arrival_date_time":"20181211T173600","base_departure_date_time":"20181211T173700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173900","base_arrival_date_time":"20181211T173800","base_departure_date_time":"20181211T173900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174100","base_arrival_date_time":"20181211T174100","base_departure_date_time":"20181211T174100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174400","base_arrival_date_time":"20181211T174300","base_departure_date_time":"20181211T174400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174700","base_arrival_date_time":"20181211T174700","base_departure_date_time":"20181211T174700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175000","base_arrival_date_time":"20181211T174900","base_departure_date_time":"20181211T175000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175600","base_arrival_date_time":"20181211T175500","base_departure_date_time":"20181211T175600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175900","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T175900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180100","base_arrival_date_time":"20181211T180000","base_departure_date_time":"20181211T180100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180412","departure_date_time":"20181211T180000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.346035,48.853336]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_5_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181300","departure_date_time":"20181211T180412","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":528,"type":"waiting","id":"section_6_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190433-1_15620-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:COIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:C_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T184400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T181300","display_informations":{"direction":"Gare de Versailles Ch\u00e2teau - Rive Gauche (Versailles)","code":"C","network":"RER","links":[],"color":"C9910D","name":"C","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"VICK","label":"C","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:C"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739321"},{"type":"source","value":"StopArea:8739321"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.80132","lon":"2.171042"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739321"}},"quality":0,"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C"},"base_arrival_date_time":"20181211T184400","base_departure_date_time":"20181211T181300","co2_emission":{"value":101.2336,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":16328}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.32562,48.860708],[2.313911,48.862902],[2.290392,48.857293],[2.276761,48.846192],[2.270458,48.83909],[2.26369,48.83012],[2.25876,48.819674],[2.240883,48.807493],[2.183684,48.799729],[2.17139,48.800718]]},"duration":1860,"type":"public_transport","id":"section_7_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181300","base_arrival_date_time":"20181211T181200","base_departure_date_time":"20181211T181300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41334:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41334"},{"type":"external_code","value":"OIF8754730:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754730:800:C"}],"name":"Mus\u00e9e d'Orsay","links":[],"coord":{"lat":"48.860708","lon":"2.32562"},"label":"Mus\u00e9e d'Orsay (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754730:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181600","base_arrival_date_time":"20181211T181500","base_departure_date_time":"20181211T181600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181900","base_arrival_date_time":"20181211T181800","base_departure_date_time":"20181211T181900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41210:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41210"},{"type":"external_code","value":"OIF8739305:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739305:800:C"}],"name":"Champ de Mars Tour Eiffel","links":[],"coord":{"lat":"48.857293","lon":"2.290392"},"label":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739305:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182400","base_arrival_date_time":"20181211T182300","base_departure_date_time":"20181211T182400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41211"},{"type":"external_code","value":"OIF8739306:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739306:800:C"}],"name":"Javel","links":[],"coord":{"lat":"48.846192","lon":"2.276761"},"label":"Javel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739306:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182700","base_arrival_date_time":"20181211T182600","base_departure_date_time":"20181211T182700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41229"},{"type":"external_code","value":"OIF8739332:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739332:800:C"}],"name":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou","links":[],"coord":{"lat":"48.83909","lon":"2.270458"},"label":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739332:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182900","base_arrival_date_time":"20181211T182800","base_departure_date_time":"20181211T182900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41227"},{"type":"external_code","value":"OIF8739330:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739330:800:C"}],"name":"Gare d'Issy Val de Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.83012","lon":"2.26369"},"label":"Gare d'Issy Val de Seine (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739330:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183200","base_arrival_date_time":"20181211T183100","base_departure_date_time":"20181211T183200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41212:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41212"},{"type":"external_code","value":"OIF8739307:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739307:800:C"}],"name":"Gare d'Issy","links":[],"coord":{"lat":"48.819674","lon":"2.25876"},"label":"Gare d'Issy (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739307:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183400","base_arrival_date_time":"20181211T183400","base_departure_date_time":"20181211T183400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41213:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41213"},{"type":"external_code","value":"OIF8739308:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739308:800:C"}],"name":"Gare de Meudon Val Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807493","lon":"2.240883"},"label":"Gare de Meudon Val Fleury (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739308:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183700","base_arrival_date_time":"20181211T183700","base_departure_date_time":"20181211T183700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184200","base_arrival_date_time":"20181211T184200","base_departure_date_time":"20181211T184200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:C"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184400","base_arrival_date_time":"20181211T184400","base_departure_date_time":"20181211T184400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:C"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739321"},{"type":"source","value":"StopArea:8739321"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.80132","lon":"2.171042"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739321"}},"quality":0,"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184710","departure_date_time":"20181211T184400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422467"},{"type":"external_code","value":"OIF2:411"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:411"}],"name":"Viroflay Gare Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.801126","lon":"2.171284"},"label":"Viroflay Gare Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:411","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739321"},{"type":"source","value":"StopArea:8739321"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.80132","lon":"2.171042"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739321"}},"quality":0,"name":"Viroflay Gare Rive Gauche (Viroflay)","id":"stop_point:OIF:SP:2:411"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":46}],"coordinates":[[2.17139,48.800718],[2.171284,48.801126]]},"duration":190,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_8_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185000","departure_date_time":"20181211T184710","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":170,"type":"waiting","id":"section_9_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422467"},{"type":"external_code","value":"OIF2:411"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:411"}],"name":"Viroflay Gare Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.801126","lon":"2.171284"},"label":"Viroflay Gare Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:411","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739321"},{"type":"source","value":"StopArea:8739321"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.80132","lon":"2.171042"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739321"}},"quality":0,"name":"Viroflay Gare Rive Gauche (Viroflay)","id":"stop_point:OIF:SP:2:411"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98149911-1_16529-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:056356020:UOIF285"},{"type":"route","id":"route:OIF:056356020:U_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:285"}],"arrival_date_time":"20181211T191300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T185000","display_informations":{"direction":"C.C. Parly 2 - les Comtesses (Le Chesnay)","code":"U","network":"Ph\u00e9bus","links":[],"color":"4D2100","name":"Le Chesnay Parly 2\u00a0Place Laboulaye\u00a0Viroflay Gare Rive Gauche","physical_mode":"Bus","headsign":"C.C. Parly 2- Les Comtess","label":"U","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4100:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4100"},{"type":"external_code","value":"OIF2:45"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:45"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823173","lon":"2.131359"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:45","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:45"},"base_arrival_date_time":"20181211T191300","base_departure_date_time":"20181211T185000","co2_emission":{"value":722.1696,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5568}],"coordinates":[[2.171284,48.801126],[2.175576,48.803495],[2.17092,48.804145],[2.168778,48.80611],[2.166894,48.807995],[2.163265,48.806687],[2.161115,48.80671],[2.159682,48.808074],[2.157624,48.808799],[2.154413,48.808768],[2.148778,48.809082],[2.143897,48.80814],[2.140494,48.808413],[2.140816,48.813033],[2.141415,48.816629],[2.140912,48.820233],[2.139037,48.819295],[2.131359,48.823173]]},"duration":1380,"type":"public_transport","id":"section_10_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422467"},{"type":"external_code","value":"OIF2:411"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:411"}],"name":"Viroflay Gare Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.801126","lon":"2.171284"},"label":"Viroflay Gare Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:411"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185000","base_arrival_date_time":"20181211T185000","base_departure_date_time":"20181211T185000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21506:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21506"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1169"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1169"}],"name":"Gr\u00e2ce de Dieu","links":[],"coord":{"lat":"48.803495","lon":"2.175576"},"label":"Gr\u00e2ce de Dieu (Viroflay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1169"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185200","base_arrival_date_time":"20181211T185200","base_departure_date_time":"20181211T185200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21508:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21508"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1201"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1201"}],"name":"Les Arcades","links":[],"coord":{"lat":"48.804145","lon":"2.17092"},"label":"Les Arcades (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1201"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185300","base_arrival_date_time":"20181211T185300","base_departure_date_time":"20181211T185300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422465:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422465"},{"type":"external_code","value":"OIF2:412"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:412"}],"name":"Viroflay Gare Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.80611","lon":"2.168778"},"label":"Viroflay Gare Rive Droite (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:412"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185400","base_arrival_date_time":"20181211T185400","base_departure_date_time":"20181211T185400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422458:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422458"},{"type":"external_code","value":"OIF2:414"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:414"}],"name":"Gabriel P\u00e9ri","links":[],"coord":{"lat":"48.807995","lon":"2.166894"},"label":"Gabriel P\u00e9ri (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:414"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185500","base_arrival_date_time":"20181211T185500","base_departure_date_time":"20181211T185500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422464:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422464"},{"type":"external_code","value":"OIF2:415"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:415"}],"name":"Zone d'Activit\u00e9s","links":[],"coord":{"lat":"48.806687","lon":"2.163265"},"label":"Zone d'Activit\u00e9s (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:415"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185600","base_arrival_date_time":"20181211T185600","base_departure_date_time":"20181211T185600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4312:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4312"},{"type":"external_code","value":"OIF2:417"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:417"}],"name":"Chaleil","links":[],"coord":{"lat":"48.80671","lon":"2.161115"},"label":"Chaleil (Viroflay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:417"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185700","base_arrival_date_time":"20181211T185700","base_departure_date_time":"20181211T185700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4311:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4311"},{"type":"external_code","value":"OIF2:410"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:410"}],"name":"Petits Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.808074","lon":"2.159682"},"label":"Petits Bois (Viroflay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:410"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185800","base_arrival_date_time":"20181211T185800","base_departure_date_time":"20181211T185800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4227"},{"type":"external_code","value":"OIF2:215"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:215"}],"name":"\u00c9mile Cousin","links":[],"coord":{"lat":"48.808799","lon":"2.157624"},"label":"\u00c9mile Cousin (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:215"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185900","base_arrival_date_time":"20181211T185900","base_departure_date_time":"20181211T185900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:8463:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"8463"},{"type":"external_code","value":"OIF2:567"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:567"}],"name":"Claude Debussy","links":[],"coord":{"lat":"48.808768","lon":"2.154413"},"label":"Claude Debussy (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:567"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190000","base_arrival_date_time":"20181211T190000","base_departure_date_time":"20181211T190000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4331:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4331"},{"type":"external_code","value":"OIF2:486"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:486"}],"name":"C\u00f4te de Picardie","links":[],"coord":{"lat":"48.809082","lon":"2.148778"},"label":"C\u00f4te de Picardie (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:486"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190200","base_arrival_date_time":"20181211T190200","base_departure_date_time":"20181211T190200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4213:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4213"},{"type":"external_code","value":"OIF2:197"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:197"}],"name":"\u00c9tats-Unis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.80814","lon":"2.143897"},"label":"\u00c9tats-Unis Universit\u00e9 (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:197"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190400","base_arrival_date_time":"20181211T190400","base_departure_date_time":"20181211T190400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:17557:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"17557"},{"type":"external_code","value":"OIF2:195"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:195"}],"name":"Provence","links":[],"coord":{"lat":"48.808413","lon":"2.140494"},"label":"Provence (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:195"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190500","base_arrival_date_time":"20181211T190500","base_departure_date_time":"20181211T190500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:8465:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"8465"},{"type":"external_code","value":"OIF2:569"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:569"}],"name":"Parc de Clagny","links":[],"coord":{"lat":"48.813033","lon":"2.140816"},"label":"Parc de Clagny (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:569"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190700","base_arrival_date_time":"20181211T190700","base_departure_date_time":"20181211T190700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4350:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4350"},{"type":"external_code","value":"OIF2:529"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:529"}],"name":"Ch\u00e2teau de la Maye","links":[],"coord":{"lat":"48.816629","lon":"2.141415"},"label":"Ch\u00e2teau de la Maye (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:529"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190800","base_arrival_date_time":"20181211T190800","base_departure_date_time":"20181211T190800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:9948:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"9948"},{"type":"external_code","value":"OIF2:165"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:165"}],"name":"Place de la Paix","links":[],"coord":{"lat":"48.820233","lon":"2.140912"},"label":"Place de la Paix (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:165"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190900","base_arrival_date_time":"20181211T190900","base_departure_date_time":"20181211T190900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19914:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19914"},{"type":"external_code","value":"OIF2:530"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:530"}],"name":"Place Laboulaye","links":[],"coord":{"lat":"48.819295","lon":"2.139037"},"label":"Place Laboulaye (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:530"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T191000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T191000","base_arrival_date_time":"20181211T191000","base_departure_date_time":"20181211T191000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4100:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4100"},{"type":"external_code","value":"OIF2:45"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:45"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823173","lon":"2.131359"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:45"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T191300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T191300","base_arrival_date_time":"20181211T191300","base_departure_date_time":"20181211T191300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4100:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4100"},{"type":"external_code","value":"OIF2:45"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:45"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4100:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4100"},{"type":"external_code","value":"OIF2:45"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:45"}],"name":"Corneille","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.823173","lon":"2.131359"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:45","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:45"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T191803","departure_date_time":"20181211T191300","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":339}],"coordinates":[[2.131359,48.823173],[2.1313545812,48.8231678248],[2.131817,48.822773],[2.132182,48.82252],[2.13264,48.822295],[2.132802,48.822283],[2.13279,48.822244],[2.1344979614,48.8235180841],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":303,"path":[{"duration":83,"direction":0,"length":93,"name":"Rue de Glatigny"},{"duration":38,"direction":-10,"length":43,"name":""},{"duration":11,"direction":-30,"length":12,"name":""},{"duration":3,"direction":95,"length":3,"name":"Rue Corneille"},{"duration":168,"direction":0,"length":188,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"section_11_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":0,"walking":3312,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738286%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8711611%3A800%3AE&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738400%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8728189%3A800%3AE&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A53%3A2060&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A53%3A2900&from=2.65320%3B48.93987&to=2.13478%3B48.82314&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=2&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":0,"walking":3714,"total":10398,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T194100","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T164742","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1582.6303,"unit":"gEC"},"type":"comfort","duration":10398,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"label":" (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"id":"2.655308;48.938442"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170900","departure_date_time":"20181211T164742","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13013:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13013"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2060"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2060"}],"name":"La Closerie","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.939951","lon":"2.667769"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2060","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF53:2060"},{"type":"source","value":"StopArea:53:2060"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940199","lon":"2.667627"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:53:2060"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:53:2060"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1431}],"coordinates":[[2.655308,48.938442],[2.655308,48.938442],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666971,48.940851],[2.667765,48.939985],[2.6677835951,48.9399638045],[2.667769,48.939951]]},"duration":1278,"path":[{"duration":378,"direction":0,"length":423,"name":""},{"duration":142,"direction":0,"length":159,"name":""},{"duration":226,"direction":58,"length":253,"name":""},{"duration":71,"direction":7,"length":80,"name":""},{"duration":255,"direction":34,"length":286,"name":""},{"duration":206,"direction":33,"length":231,"name":"Route de Chelles"}],"type":"street_network","id":"section_39_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13013:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13013"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2060"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2060"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939951","lon":"2.667769"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77118","name":"Claye-Souilly","level":8,"coord":{"lat":"48.946087","lon":"2.68837"},"label":"Claye-Souilly (77410)","id":"admin:fr:77118","zip_code":"77410"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2060","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF53:2060"},{"type":"source","value":"StopArea:53:2060"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.940199","lon":"2.667627"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:53:2060"}},"quality":0,"name":"La Closerie (Claye-Souilly)","id":"stop_point:OIF:SP:53:2060"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99184529-1_108891-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:101261024:4OIF369"},{"type":"route","id":"route:OIF:101261024:4_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:369"}],"arrival_date_time":"20181211T173500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170900","display_informations":{"direction":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","code":"4","network":"Apolo 7","links":[],"color":"000000","name":"4","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare de Chelles Gournay","label":"4","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39978:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39978"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2900"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2900"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874438","lon":"2.584879"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77108","name":"Chelles","level":8,"coord":{"lat":"48.87838","lon":"2.590549"},"label":"Chelles (77500)","id":"admin:fr:77108","zip_code":"77500"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2900","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711611"},{"type":"source","value":"StopArea:8711611"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874725","lon":"2.584138"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711611"}},"quality":0,"name":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","id":"stop_point:OIF:SP:53:2900"},"base_arrival_date_time":"20181211T173500","base_departure_date_time":"20181211T170900","co2_emission":{"value":1320.4757,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":10181}],"coordinates":[[2.667769,48.939951],[2.650469,48.917072],[2.630792,48.914741],[2.62624,48.912712],[2.614501,48.900068],[2.609099,48.891605],[2.606971,48.888617],[2.606167,48.88612],[2.602476,48.883882],[2.598536,48.880745],[2.596378,48.879779],[2.591069,48.878092],[2.589872,48.875677],[2.587385,48.874172],[2.584879,48.874438]]},"duration":1560,"type":"public_transport","id":"section_40_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:13013:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"13013"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2060"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2060"}],"name":"La Closerie","links":[],"coord":{"lat":"48.939951","lon":"2.667769"},"label":"La Closerie (Claye-Souilly)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2060"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170900","base_arrival_date_time":"20181211T170900","base_departure_date_time":"20181211T170900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16802:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16802"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2386"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2386"}],"name":"Poitou","links":[],"coord":{"lat":"48.917072","lon":"2.650469"},"label":"Poitou (Villevaud\u00e9)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2386"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171300","base_arrival_date_time":"20181211T171300","base_departure_date_time":"20181211T171300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:415519:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"415519"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2486"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2486"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.914741","lon":"2.630792"},"label":"\u00c9glise (Le Pin)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2486"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171600","base_arrival_date_time":"20181211T171600","base_departure_date_time":"20181211T171600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16706:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16706"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2142"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2142"}],"name":"Clos Marchais","links":[],"coord":{"lat":"48.912712","lon":"2.62624"},"label":"Clos Marchais (Le Pin)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2142"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171700","base_arrival_date_time":"20181211T171700","base_departure_date_time":"20181211T171700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412862:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412862"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2106"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2106"}],"name":"Chantereine","links":[],"coord":{"lat":"48.900068","lon":"2.614501"},"label":"Chantereine (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2106"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172100","base_arrival_date_time":"20181211T172100","base_departure_date_time":"20181211T172100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16692:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16692"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2114"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2114"}],"name":"Chasse","links":[],"coord":{"lat":"48.891605","lon":"2.609099"},"label":"Chasse (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2114"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172400","base_arrival_date_time":"20181211T172400","base_departure_date_time":"20181211T172400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21244:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21244"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2596"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2596"}],"name":"Madeleine","links":[],"coord":{"lat":"48.888617","lon":"2.606971"},"label":"Madeleine (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2596"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172500","base_arrival_date_time":"20181211T172500","base_departure_date_time":"20181211T172500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16686:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16686"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2104"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2104"}],"name":"Mont Chalats","links":[],"coord":{"lat":"48.88612","lon":"2.606167"},"label":"Mont Chalats (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2104"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172600","base_arrival_date_time":"20181211T172600","base_departure_date_time":"20181211T172600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16698:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16698"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2126"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2126"}],"name":"Nouveau Cimeti\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.883882","lon":"2.602476"},"label":"Nouveau Cimeti\u00e8re (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2126"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172700","base_arrival_date_time":"20181211T172700","base_departure_date_time":"20181211T172700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:461881:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"461881"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2702"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2702"}],"name":"Ch\u00e2teau Gaillard","links":[],"coord":{"lat":"48.880745","lon":"2.598536"},"label":"Ch\u00e2teau Gaillard (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2702"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172900","base_arrival_date_time":"20181211T172900","base_departure_date_time":"20181211T172900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16712:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16712"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2172"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2172"}],"name":"Carrefour des D\u00e9port\u00e9s","links":[],"coord":{"lat":"48.879779","lon":"2.596378"},"label":"Carrefour des D\u00e9port\u00e9s (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2172"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173000","base_arrival_date_time":"20181211T173000","base_departure_date_time":"20181211T173000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19061:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19061"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2278"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2278"}],"name":"Mairie","links":[],"coord":{"lat":"48.878092","lon":"2.591069"},"label":"Mairie (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2278"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173200","base_arrival_date_time":"20181211T173200","base_departure_date_time":"20181211T173200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16717:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16717"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2178"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2178"}],"name":"Rue Duchesne","links":[],"coord":{"lat":"48.875677","lon":"2.589872"},"label":"Rue Duchesne (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2178"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173300","base_arrival_date_time":"20181211T173300","base_departure_date_time":"20181211T173300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:16874:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"16874"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2566"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2566"}],"name":"Chilp\u00e9ric - Adolphe Besson","links":[],"coord":{"lat":"48.874172","lon":"2.587385"},"label":"Chilp\u00e9ric - Adolphe Besson (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2566"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173400","base_arrival_date_time":"20181211T173400","base_departure_date_time":"20181211T173400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39978:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39978"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2900"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2900"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874438","lon":"2.584879"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2900"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173500","base_arrival_date_time":"20181211T173500","base_departure_date_time":"20181211T173500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39978:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39978"},{"type":"external_code","value":"OIF53:2900"},{"type":"source","value":"StopPoint:53:2900"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874438","lon":"2.584879"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"77108","name":"Chelles","level":8,"coord":{"lat":"48.87838","lon":"2.590549"},"label":"Chelles (77500)","id":"admin:fr:77108","zip_code":"77500"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:53:2900","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711611"},{"type":"source","value":"StopArea:8711611"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874725","lon":"2.584138"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711611"}},"quality":0,"name":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","id":"stop_point:OIF:SP:53:2900"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174036","departure_date_time":"20181211T173500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41039:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41039"},{"type":"external_code","value":"OIF8711611:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711611:800:E"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874144","lon":"2.583331"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77108","name":"Chelles","level":8,"coord":{"lat":"48.87838","lon":"2.590549"},"label":"Chelles (77500)","id":"admin:fr:77108","zip_code":"77500"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711611:800:E","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711611"},{"type":"source","value":"StopArea:8711611"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874725","lon":"2.584138"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711611"}},"quality":0,"name":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","id":"stop_point:OIF:SP:8711611:800:E"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":117}],"coordinates":[[2.584879,48.874438],[2.583331,48.874144]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_41_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174900","departure_date_time":"20181211T174036","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":504,"type":"waiting","id":"section_42_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41039:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41039"},{"type":"external_code","value":"OIF8711611:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711611:800:E"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874144","lon":"2.583331"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77108","name":"Chelles","level":8,"coord":{"lat":"48.87838","lon":"2.590549"},"label":"Chelles (77500)","id":"admin:fr:77108","zip_code":"77500"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711611:800:E","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8711611"},{"type":"source","value":"StopArea:8711611"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874725","lon":"2.584138"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8711611"}},"quality":0,"name":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","id":"stop_point:OIF:SP:8711611:800:E"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99206532-1_7250-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:EOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:E_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T182100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T174900","display_informations":{"direction":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","code":"E","network":"RER","links":[],"color":"E37ED1","name":"E","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"HOCI","label":"E","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41127:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41127"},{"type":"external_code","value":"OIF8728189:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8728189:800:E"}],"name":"Haussmann Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875029","lon":"2.326718"},"label":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510831","name":"Quartier de la Madeleine","level":10,"coord":{"lat":"48.871268","lon":"2.320056"},"label":"Quartier de la Madeleine (75008)","id":"admin:fr:7510831","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8728189:800:E","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8728189"},{"type":"source","value":"StopArea:8728189"}],"name":"Haussmann Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.874494","lon":"2.326655"},"label":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8728189"}},"quality":0,"name":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8728189:800:E"},"base_arrival_date_time":"20181211T182100","base_departure_date_time":"20181211T174900","co2_emission":{"value":125.5748,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":20254}],"coordinates":[[2.583331,48.874144],[2.552882,48.877158],[2.525434,48.883734],[2.512567,48.889077],[2.480071,48.89403],[2.458363,48.896652],[2.400362,48.898112],[2.373449,48.896539],[2.358833,48.880914],[2.326718,48.875029]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_43_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41039:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41039"},{"type":"external_code","value":"OIF8711611:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711611:800:E"}],"name":"Gare de Chelles Gournay","links":[],"coord":{"lat":"48.874144","lon":"2.583331"},"label":"Gare de Chelles Gournay (Chelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711611:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174900","base_arrival_date_time":"20181211T174900","base_departure_date_time":"20181211T174900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41016:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41016"},{"type":"external_code","value":"OIF8711352:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711352:800:E"}],"name":"Gare de Chenay Gagny","links":[],"coord":{"lat":"48.877158","lon":"2.552882"},"label":"Gare de Chenay Gagny (Gagny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711352:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175200","base_arrival_date_time":"20181211T175100","base_departure_date_time":"20181211T175200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41015:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41015"},{"type":"external_code","value":"OIF8711351:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711351:800:E"}],"name":"Gare de Gagny","links":[],"coord":{"lat":"48.883734","lon":"2.525434"},"label":"Gare de Gagny (Gagny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711351:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175500","base_arrival_date_time":"20181211T175400","base_departure_date_time":"20181211T175500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41014:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41014"},{"type":"external_code","value":"OIF8711347:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711347:800:E"}],"name":"Gare du Raincy Villemomble","links":[],"coord":{"lat":"48.889077","lon":"2.512567"},"label":"Gare du Raincy Villemomble (Villemomble)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711347:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175700","base_arrival_date_time":"20181211T175600","base_departure_date_time":"20181211T175700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41013:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41013"},{"type":"external_code","value":"OIF8711340:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711340:800:E"}],"name":"Gare de Bondy","links":[],"coord":{"lat":"48.89403","lon":"2.480071"},"label":"Gare de Bondy (Bondy)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711340:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180000","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T180000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41012:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41012"},{"type":"external_code","value":"OIF8711321:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711321:800:E"}],"name":"Gare de Noisy le Sec","links":[],"coord":{"lat":"48.896652","lon":"2.458363"},"label":"Gare de Noisy le Sec (Noisy-le-Sec)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711321:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180400","base_arrival_date_time":"20181211T180300","base_departure_date_time":"20181211T180400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41011:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41011"},{"type":"external_code","value":"OIF8711320:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8711320:800:E"}],"name":"Gare de Pantin","links":[],"coord":{"lat":"48.898112","lon":"2.400362"},"label":"Gare de Pantin (Pantin)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8711320:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180900","base_arrival_date_time":"20181211T180800","base_departure_date_time":"20181211T180900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420316:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420316"},{"type":"external_code","value":"OIF8765479:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8765479:800:E"}],"name":"Gare de Rosa Parks","links":[],"coord":{"lat":"48.896539","lon":"2.373449"},"label":"Gare de Rosa Parks (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8765479:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181200","base_arrival_date_time":"20181211T181100","base_departure_date_time":"20181211T181200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41126:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41126"},{"type":"external_code","value":"OIF8728187:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8728187:800:E"}],"name":"Magenta","links":[],"coord":{"lat":"48.880914","lon":"2.358833"},"label":"Magenta (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8728187:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181600","base_arrival_date_time":"20181211T181500","base_departure_date_time":"20181211T181600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41127:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41127"},{"type":"external_code","value":"OIF8728189:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8728189:800:E"}],"name":"Haussmann Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875029","lon":"2.326718"},"label":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8728189:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182100","base_arrival_date_time":"20181211T182100","base_departure_date_time":"20181211T182100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41127:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41127"},{"type":"external_code","value":"OIF8728189:800:E"},{"type":"source","value":"StopPoint:8728189:800:E"}],"name":"Haussmann Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875029","lon":"2.326718"},"label":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510831","name":"Quartier de la Madeleine","level":10,"coord":{"lat":"48.871268","lon":"2.320056"},"label":"Quartier de la Madeleine (75008)","id":"admin:fr:7510831","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8728189:800:E","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8728189"},{"type":"source","value":"StopArea:8728189"}],"name":"Haussmann Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.874494","lon":"2.326655"},"label":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8728189"}},"quality":0,"name":"Haussmann Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8728189:800:E"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182800","departure_date_time":"20181211T182100","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Gare Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":247}],"coordinates":[[2.326718,48.875029],[2.324738,48.876837]]},"duration":420,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_44_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183400","departure_date_time":"20181211T182800","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":360,"type":"waiting","id":"section_45_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Gare Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99202063-1_4740-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181211T191300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T183400","display_informations":{"direction":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"VASA","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809482","lon":"2.135087"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738286"},{"type":"source","value":"StopArea:8738286"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809203","lon":"2.134163"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738286"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181211T191300","base_departure_date_time":"20181211T183400","co2_emission":{"value":136.5798,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":22029}],"coordinates":[[2.324738,48.876837],[2.313732,48.88822],[2.29742,48.897637],[2.283573,48.905664],[2.237018,48.892187],[2.22103,48.871714],[2.217621,48.846103],[2.200721,48.827239],[2.18826,48.812572],[2.16852,48.805493],[2.1515,48.806377],[2.135087,48.809482]]},"duration":2340,"type":"public_transport","id":"section_46_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183400","base_arrival_date_time":"20181211T183400","base_departure_date_time":"20181211T183400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411351:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411351"},{"type":"external_code","value":"OIF8738111:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738111:800:L"}],"name":"Pont Cardinet","links":[],"coord":{"lat":"48.88822","lon":"2.313732"},"label":"Pont Cardinet (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738111:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183700","base_arrival_date_time":"20181211T183600","base_departure_date_time":"20181211T183700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41137:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41137"},{"type":"external_code","value":"OIF8738112:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738112:800:L"}],"name":"Gare de Clichy Levallois","links":[],"coord":{"lat":"48.897637","lon":"2.29742"},"label":"Gare de Clichy Levallois (Levallois-Perret)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738112:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T183900","base_arrival_date_time":"20181211T183900","base_departure_date_time":"20181211T183900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41138:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41138"},{"type":"external_code","value":"OIF8738113:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738113:800:L"}],"name":"Gare d'Asni\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.905664","lon":"2.283573"},"label":"Gare d'Asni\u00e8res (Asni\u00e8res-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738113:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184200","base_arrival_date_time":"20181211T184100","base_departure_date_time":"20181211T184200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T184700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T184800","base_arrival_date_time":"20181211T184700","base_departure_date_time":"20181211T184800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41180:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41180"},{"type":"external_code","value":"OIF8738237:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738237:800:L"}],"name":"Gare de Suresnes Mont Valerien","links":[],"coord":{"lat":"48.871714","lon":"2.22103"},"label":"Gare de Suresnes Mont Valerien (Suresnes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738237:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185300","base_arrival_date_time":"20181211T185300","base_departure_date_time":"20181211T185300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T185700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T185800","base_arrival_date_time":"20181211T185700","base_departure_date_time":"20181211T185800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41177:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41177"},{"type":"external_code","value":"OIF8738234:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738234:800:L"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.827239","lon":"2.200721"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190200","base_arrival_date_time":"20181211T190100","base_departure_date_time":"20181211T190200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41176:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41176"},{"type":"external_code","value":"OIF8738233:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738233:800:L"}],"name":"Gare de Chaville Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.812572","lon":"2.18826"},"label":"Gare de Chaville Rive Droite (Chaville)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738233:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190500","base_arrival_date_time":"20181211T190400","base_departure_date_time":"20181211T190500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41192:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41192"},{"type":"external_code","value":"OIF8738288:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738288:800:L"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.805493","lon":"2.16852"},"label":"Gare de Viroflay Rive Droite (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738288:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T190700","base_arrival_date_time":"20181211T190700","base_departure_date_time":"20181211T190700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41191:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41191"},{"type":"external_code","value":"OIF8738287:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738287:800:L"}],"name":"Gare de Montreuil","links":[],"coord":{"lat":"48.806377","lon":"2.1515"},"label":"Gare de Montreuil (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738287:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T190900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T191000","base_arrival_date_time":"20181211T190900","base_departure_date_time":"20181211T191000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809482","lon":"2.135087"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T191300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T191300","base_arrival_date_time":"20181211T191300","base_departure_date_time":"20181211T191300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41190:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41190"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738286:800:L"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"Train de banlieue \/ RER"}],"coord":{"lat":"48.809482","lon":"2.135087"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:rapidtransit","name":"RER"}],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"},{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""},{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738286"},{"type":"source","value":"StopArea:8738286"},{"type":"external_code","value":"OIF8738286"},{"type":"source","value":"StopArea:8738286"}],"name":"Gare de Versailles Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.809203","lon":"2.134163"},"label":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Clagny Glatigny","level":10,"coord":{"lat":"48.81826","lon":"2.145369"},"label":"Clagny Glatigny","id":"admin:osm:2644669","zip_code":""},{"insee":"","name":"Notre-Dame","level":10,"coord":{"lat":"48.814623","lon":"2.106983"},"label":"Notre-Dame","id":"admin:osm:2644672","zip_code":""}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738286"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Rive Droite (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8738286:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T194100","departure_date_time":"20181211T191300","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1881}],"coordinates":[[2.135087,48.809482],[2.1350824323,48.8094253264],[2.13495,48.809436],[2.134977,48.809556],[2.134982,48.809575],[2.134993,48.809625],[2.134873,48.809633],[2.134809,48.809647],[2.134766,48.80965],[2.134613,48.809661],[2.134273,48.809677],[2.134204,48.809678],[2.134056,48.809702],[2.133915,48.809737],[2.134031,48.809922],[2.132736,48.810052],[2.133137,48.810959],[2.133488,48.811712],[2.133794,48.812417],[2.133939,48.813107],[2.134353,48.814229],[2.133806,48.81431],[2.133994,48.815299],[2.134255,48.816847],[2.134407,48.817673],[2.134538,48.818391],[2.134676,48.819121],[2.134868,48.819816],[2.135089,48.820684],[2.134148,48.82128],[2.133495,48.821688],[2.132762,48.822147],[2.13279,48.822244],[2.1344979614,48.8235180841],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":1680,"path":[{"duration":8,"direction":0,"length":9,"name":""},{"duration":18,"direction":0,"length":20,"name":""},{"duration":7,"direction":-92,"length":8,"name":""},{"duration":4,"direction":13,"length":4,"name":""},{"duration":2,"direction":-12,"length":2,"name":""},{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":44,"direction":-2,"length":49,"name":""},{"duration":19,"direction":92,"length":21,"name":"Rue du Mar\u00e9chal Foch"},{"duration":85,"direction":-104,"length":95,"name":"Rue d'Angiviller"},{"duration":426,"direction":98,"length":477,"name":"Rue Sainte-Sophie"},{"duration":36,"direction":-91,"length":40,"name":"Rue du Colonel de Bange"},{"duration":252,"direction":84,"length":282,"name":"Rue Saint-Joseph"},{"duration":383,"direction":1,"length":429,"name":"Rue Saint-Joseph"},{"duration":209,"direction":-56,"length":234,"name":"Rue de Glatigny"},{"duration":9,"direction":57,"length":10,"name":"Rue Corneille"},{"duration":168,"direction":0,"length":188,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"section_47_0","mode":"walking"}]}],"disruptions":[],"notes":[],"feed_publishers":[{"url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright","id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap"},{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"\u00cele de France Mobilit\u00e9s"}],"context":{"timezone":"Europe\/Paris","current_datetime":"20181211T163747","car_direct_path":{"co2_emission":{"value":9956.0210851237,"unit":"gEC"}}},"exceptions":[]}