{"tickets":[],"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.19375;48.71342&from=2.38575;48.99779&datetime_represents=departure&datetime=20181211T164008","type":"next","rel":"next","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.19375;48.71342&from=2.38575;48.99779&datetime_represents=arrival&datetime=20181211T183051","type":"prev","rel":"prev","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.19375;48.71342&from=2.38575;48.99779&datetime_represents=departure&datetime=20181211T000000","type":"first","rel":"first","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?to=2.19375;48.71342&from=2.38575;48.99779&datetime_represents=arrival&datetime=20181211T235959","type":"last","rel":"last","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_points\/{stop_point.id}","type":"stop_point","rel":"stop_points","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_modes.id}","type":"commercial_modes","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/vehicle_journeys\/{vehicle_journey.id}","type":"vehicle_journey","rel":"vehicle_journeys","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_modes.id}","type":"physical_modes","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/routes\/{route.id}","type":"route","rel":"routes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/addresses\/{address.id}","type":"address","rel":"addresses","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_mode.id}","type":"physical_mode","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true}],"journeys":[{"status":"","distances":{"car":0,"walking":2065,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A11901&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727103%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775879%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727638%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A10103&from=2.38575%3B48.99779&to=2.19375%3B48.71342&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=2&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":0,"walking":2349,"total":6645,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T183052","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T164007","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":966.1743,"unit":"gEC"},"type":"best","duration":6645,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170700","departure_date_time":"20181211T164007","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"Train de banlieue \/ RER"}],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:rapidtransit","name":"RER"}],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1806}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.379473,48.996331],[2.379319,48.996354],[2.378929,48.996314],[2.378323,48.996208],[2.377422,48.996097],[2.37724,48.996172],[2.376217,48.996009],[2.375737,48.995843],[2.375608,48.995859],[2.374902,48.995856],[2.374782,48.995642],[2.37279,48.996213],[2.372055,48.996702],[2.371266,48.996145],[2.369899,48.99559],[2.369848,48.995569],[2.368967,48.995305],[2.368765,48.995255],[2.368673,48.995085],[2.368511,48.994722],[2.368492,48.994921],[2.36842,48.99493],[2.36822,48.994966],[2.368099,48.994984],[2.367982,48.9948],[2.367886,48.994735],[2.367841,48.994825],[2.367883,48.994915],[2.367993,48.995276],[2.368108,48.995576],[2.36815,48.995707],[2.368209,48.995892],[2.368249067,48.9960936277],[2.368685,48.996007]]},"duration":1613,"path":[{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":73,"direction":0,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":224,"direction":-94,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":148,"direction":-28,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":68,"direction":81,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":10,"direction":-17,"length":11,"name":"Rue de l'\u00c9glise"},{"duration":125,"direction":-22,"length":140,"name":"Place de la Lib\u00e9ration"},{"duration":14,"direction":43,"length":16,"name":""},{"duration":111,"direction":-46,"length":124,"name":"Place de Stalingrad"},{"duration":68,"direction":-11,"length":76,"name":"Rue Taillepied"},{"duration":218,"direction":93,"length":244,"name":"Rue des Grands Clos"},{"duration":75,"direction":-92,"length":84,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":107,"direction":15,"length":120,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":95,"direction":8,"length":106,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":37,"direction":-3,"length":41,"name":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"},{"duration":23,"direction":160,"length":26,"name":"Rampe d'acc\u00e8s"},{"duration":4,"direction":-76,"length":4,"name":""},{"duration":21,"direction":5,"length":24,"name":""},{"duration":21,"direction":-80,"length":24,"name":"Rampe d'acc\u00e8s"},{"duration":9,"direction":21,"length":10,"name":""},{"duration":9,"direction":118,"length":10,"name":"Rue du Champ Gallois"},{"duration":10,"direction":35,"length":11,"name":""},{"duration":117,"direction":-6,"length":131,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"street_network","id":"section_12_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99207409-1_3403-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:HOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:H_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170700","display_informations":{"direction":"Gare du Nord Surface (Paris)","code":"H","network":"Transilien","links":[],"color":"7B4339","name":"H","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ASSA","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T170700","co2_emission":{"value":79.5956,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12838}],"coordinates":[[2.368685,48.996007],[2.356722,48.880845]]},"duration":780,"type":"public_transport","id":"section_13_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170700","base_arrival_date_time":"20181211T170600","base_departure_date_time":"20181211T170700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172000","base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T172000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172412","departure_date_time":"20181211T172000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29}],"coordinates":[[2.356722,48.880845],[2.357115,48.880769]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_14_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","departure_date_time":"20181211T172412","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":288,"type":"waiting","id":"section_15_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99191623-1_9016-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T172900","display_informations":{"direction":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"KUBY","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T172900","co2_emission":{"value":123.5536,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19928}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.340891,48.81523],[2.334354,48.808297],[2.312464,48.780284],[2.310205,48.770722],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.296393,48.743373],[2.287668,48.739681],[2.273483,48.734717],[2.258966,48.724309]]},"duration":2100,"type":"public_transport","id":"section_16_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172900","base_arrival_date_time":"20181211T172800","base_departure_date_time":"20181211T172900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173200","base_arrival_date_time":"20181211T173200","base_departure_date_time":"20181211T173200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173400","base_arrival_date_time":"20181211T173300","base_departure_date_time":"20181211T173400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173600","base_arrival_date_time":"20181211T173500","base_departure_date_time":"20181211T173600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173800","base_arrival_date_time":"20181211T173700","base_departure_date_time":"20181211T173800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174000","base_arrival_date_time":"20181211T173900","base_departure_date_time":"20181211T174000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174200","base_arrival_date_time":"20181211T174200","base_departure_date_time":"20181211T174200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412838:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412838"},{"type":"external_code","value":"OIF8775865:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775865:810:B"}],"name":"Gare de Gentilly","links":[],"coord":{"lat":"48.81523","lon":"2.340891"},"label":"Gare de Gentilly (Gentilly)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775865:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174400","base_arrival_date_time":"20181211T174300","base_departure_date_time":"20181211T174400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412837"},{"type":"external_code","value":"OIF8775866:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775866:810:B"}],"name":"Gare de Laplace","links":[],"coord":{"lat":"48.808297","lon":"2.334354"},"label":"Gare de Laplace (Arcueil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775866:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174600","base_arrival_date_time":"20181211T174500","base_departure_date_time":"20181211T174600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175100","base_arrival_date_time":"20181211T175000","base_departure_date_time":"20181211T175100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412831:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412831"},{"type":"external_code","value":"OIF8775873:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775873:810:B"}],"name":"Gare de Parc de Sceaux","links":[],"coord":{"lat":"48.770722","lon":"2.310205"},"label":"Gare de Parc de Sceaux (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775873:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175300","base_arrival_date_time":"20181211T175200","base_departure_date_time":"20181211T175300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175400","base_arrival_date_time":"20181211T175400","base_departure_date_time":"20181211T175400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175600","base_arrival_date_time":"20181211T175600","base_departure_date_time":"20181211T175600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412835"},{"type":"external_code","value":"OIF8775876:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775876:810:B"}],"name":"Gare de Fontaine Michalon","links":[],"coord":{"lat":"48.743373","lon":"2.296393"},"label":"Gare de Fontaine Michalon (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775876:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175800","base_arrival_date_time":"20181211T175800","base_departure_date_time":"20181211T175800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412834:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412834"},{"type":"external_code","value":"OIF8775877:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775877:810:B"}],"name":"Gare des Baconnets","links":[],"coord":{"lat":"48.739681","lon":"2.287668"},"label":"Gare des Baconnets (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775877:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180000","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T180000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41193:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41193"},{"type":"external_code","value":"OIF8775878:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775878:810:B"}],"name":"Gare de Massy Verri\u00e8res RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.734717","lon":"2.273483"},"label":"Gare de Massy Verri\u00e8res RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775878:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180200","base_arrival_date_time":"20181211T180100","base_departure_date_time":"20181211T180200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180400","base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T180400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180812","departure_date_time":"20181211T180400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":129}],"coordinates":[[2.258966,48.724309],[2.258015,48.723332]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_17_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","departure_date_time":"20181211T180812","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":228,"type":"waiting","id":"section_18_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98873398-1_110300-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:291191006:91-06OIF571"},{"type":"route","id":"route:OIF:291191006:91-06"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:571"}],"arrival_date_time":"20181211T182700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T181200","display_informations":{"direction":"Joliot Curie (Gif-sur-Yvette)","code":"91-06","network":"Albatrans","links":[],"color":"1AC7FF","name":"EXPRESS 91-06","physical_mode":"Bus","headsign":"Joliot Curie","label":"91-06","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"base_arrival_date_time":"20181211T182700","base_departure_date_time":"20181211T181200","co2_emission":{"value":763.0251,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5883}],"coordinates":[[2.258015,48.723332],[2.248861,48.721996],[2.241317,48.724399],[2.231899,48.719555],[2.218947,48.710195],[2.209834,48.709925],[2.205018,48.712913],[2.202964,48.714277],[2.197719,48.715071],[2.190836,48.713597]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_19_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181200","base_arrival_date_time":"20181211T181200","base_departure_date_time":"20181211T181200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15207"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11860"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11860"}],"name":"Palaiseau Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.721996","lon":"2.248861"},"label":"Palaiseau Ville (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11860"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181400","base_arrival_date_time":"20181211T181400","base_departure_date_time":"20181211T181400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15209:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15209"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11862"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11862"}],"name":"La Vall\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.724399","lon":"2.241317"},"label":"La Vall\u00e9e (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11862"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181600","base_arrival_date_time":"20181211T181600","base_departure_date_time":"20181211T181600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2862:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2862"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11743"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11743"}],"name":"Camille Claudel","links":[],"coord":{"lat":"48.719555","lon":"2.231899"},"label":"Camille Claudel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181800","base_arrival_date_time":"20181211T181800","base_departure_date_time":"20181211T181800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:9238:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"9238"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11804"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11804"}],"name":"Ensta - les Joncherettes","links":[],"coord":{"lat":"48.710195","lon":"2.218947"},"label":"Ensta - les Joncherettes (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182000","base_arrival_date_time":"20181211T182000","base_departure_date_time":"20181211T182000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21835"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11740"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11740"}],"name":"Polytechnique Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.709925","lon":"2.209834"},"label":"Polytechnique Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11740"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182100","base_arrival_date_time":"20181211T182100","base_departure_date_time":"20181211T182100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21837"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11739"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11739"}],"name":"Polytechnique Laboratoire","links":[],"coord":{"lat":"48.712913","lon":"2.205018"},"label":"Polytechnique Laboratoire (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182200","base_arrival_date_time":"20181211T182200","base_departure_date_time":"20181211T182200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420708"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11883"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11883"}],"name":"Fresnel","links":[],"coord":{"lat":"48.714277","lon":"2.202964"},"label":"Fresnel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11883"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182300","base_arrival_date_time":"20181211T182300","base_departure_date_time":"20181211T182300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420713:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420713"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11885"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11885"}],"name":"Palaiseau - Campus","links":[],"coord":{"lat":"48.715071","lon":"2.197719"},"label":"Palaiseau - Campus (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11885"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182500","base_arrival_date_time":"20181211T182500","base_departure_date_time":"20181211T182500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182700","base_arrival_date_time":"20181211T182700","base_departure_date_time":"20181211T182700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183052","departure_date_time":"20181211T182700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":259}],"coordinates":[[2.190836,48.713597],[2.1908412183,48.7136500402],[2.190679,48.713666],[2.190661,48.713593],[2.190642,48.713534],[2.19218,48.713356],[2.192165,48.713302],[2.1937168047,48.7131264927],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":232,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":""},{"duration":102,"direction":-92,"length":114,"name":""},{"duration":5,"direction":90,"length":6,"name":"Boulevard Gaspard Monge"},{"duration":103,"direction":0,"length":115,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"section_20_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":0,"walking":1410,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727103%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775879%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4238650&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727638%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A11901&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4238646&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A10103&from=2.38575%3B48.99779&to=2.19375%3B48.71342&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=3&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":0,"walking":2100,"total":6660,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T183052","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T163952","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1029.4679,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":6660,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165700","departure_date_time":"20181211T163952","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41722:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41722"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.997892","lon":"2.373329"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238646","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998054","lon":"2.373732"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4238646"}},"quality":0,"name":"Maison de Retraite (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238646"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1151}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.379473,48.996331],[2.379319,48.996354],[2.378929,48.996314],[2.378323,48.996208],[2.377422,48.996097],[2.37724,48.996172],[2.376527,48.996561],[2.376576,48.996951],[2.376467,48.99704],[2.37628,48.997079],[2.376116,48.997113],[2.374946,48.997489],[2.373837,48.997863],[2.373506,48.997744],[2.3733081183,48.9977813409],[2.373329,48.997892]]},"duration":1028,"path":[{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":73,"direction":0,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":224,"direction":-94,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":148,"direction":-28,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":68,"direction":81,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":10,"direction":-17,"length":11,"name":"Rue de l'\u00c9glise"},{"duration":125,"direction":-22,"length":140,"name":"Place de la Lib\u00e9ration"},{"duration":14,"direction":43,"length":16,"name":""},{"duration":303,"direction":8,"length":339,"name":"Rue de Miraville"},{"duration":24,"direction":-56,"length":27,"name":"Boulevard du Docteur Galvani"},{"duration":13,"direction":0,"length":15,"name":"Rue Jean Zay"}],"type":"street_network","id":"section_0_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41722:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41722"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.997892","lon":"2.373329"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238646","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998054","lon":"2.373732"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4238646"}},"quality":0,"name":"Maison de Retraite (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238646"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98499814-1_274316-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100133:133OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100133:133"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181211T165900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T165700","display_informations":{"direction":"Le Bourget RER (Le Bourget)","code":"133","network":"RATP","links":[],"color":"77c695","name":"Sarcelles Bois d'Ecouen - Gare de Sarcelles-St-Brice - Le Bourget","physical_mode":"Bus","headsign":"LE BOURGET RER","label":"133","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26723:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26723"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238650"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238650"}],"name":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.994901","lon":"2.368493"},"label":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238650","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238650"},"base_arrival_date_time":"20181211T165900","base_departure_date_time":"20181211T165700","co2_emission":{"value":63.2936,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":488}],"coordinates":[[2.373329,48.997892],[2.370884,48.996041],[2.368493,48.994901]]},"duration":120,"type":"public_transport","id":"section_1_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41722:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41722"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.997892","lon":"2.373329"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238646"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T165700","base_arrival_date_time":"20181211T165700","base_departure_date_time":"20181211T165700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37523:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37523"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035740"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035740"}],"name":"Galvani - Voltaire","links":[],"coord":{"lat":"48.996041","lon":"2.370884"},"label":"Galvani - Voltaire (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035740"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T165800","base_arrival_date_time":"20181211T165800","base_departure_date_time":"20181211T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26723:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26723"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238650"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238650"}],"name":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.994901","lon":"2.368493"},"label":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238650"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T165900","base_arrival_date_time":"20181211T165900","base_departure_date_time":"20181211T165900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26723:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26723"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238650"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238650"}],"name":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.994901","lon":"2.368493"},"label":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238650","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238650"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170436","departure_date_time":"20181211T165900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":123}],"coordinates":[[2.368493,48.994901],[2.368685,48.996007]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_2_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170700","departure_date_time":"20181211T170436","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":144,"type":"waiting","id":"section_3_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99207409-1_3403-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:HOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:H_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170700","display_informations":{"direction":"Gare du Nord Surface (Paris)","code":"H","network":"Transilien","links":[],"color":"7B4339","name":"H","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ASSA","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T170700","co2_emission":{"value":79.5956,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12838}],"coordinates":[[2.368685,48.996007],[2.356722,48.880845]]},"duration":780,"type":"public_transport","id":"section_4_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170700","base_arrival_date_time":"20181211T170600","base_departure_date_time":"20181211T170700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172000","base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T172000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172412","departure_date_time":"20181211T172000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29}],"coordinates":[[2.356722,48.880845],[2.357115,48.880769]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_5_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","departure_date_time":"20181211T172412","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":288,"type":"waiting","id":"section_6_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99191623-1_9016-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T172900","display_informations":{"direction":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"KUBY","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T172900","co2_emission":{"value":123.5536,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19928}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.340891,48.81523],[2.334354,48.808297],[2.312464,48.780284],[2.310205,48.770722],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.296393,48.743373],[2.287668,48.739681],[2.273483,48.734717],[2.258966,48.724309]]},"duration":2100,"type":"public_transport","id":"section_7_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172900","base_arrival_date_time":"20181211T172800","base_departure_date_time":"20181211T172900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173200","base_arrival_date_time":"20181211T173200","base_departure_date_time":"20181211T173200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173400","base_arrival_date_time":"20181211T173300","base_departure_date_time":"20181211T173400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173600","base_arrival_date_time":"20181211T173500","base_departure_date_time":"20181211T173600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173800","base_arrival_date_time":"20181211T173700","base_departure_date_time":"20181211T173800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174000","base_arrival_date_time":"20181211T173900","base_departure_date_time":"20181211T174000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174200","base_arrival_date_time":"20181211T174200","base_departure_date_time":"20181211T174200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412838:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412838"},{"type":"external_code","value":"OIF8775865:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775865:810:B"}],"name":"Gare de Gentilly","links":[],"coord":{"lat":"48.81523","lon":"2.340891"},"label":"Gare de Gentilly (Gentilly)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775865:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174400","base_arrival_date_time":"20181211T174300","base_departure_date_time":"20181211T174400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412837"},{"type":"external_code","value":"OIF8775866:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775866:810:B"}],"name":"Gare de Laplace","links":[],"coord":{"lat":"48.808297","lon":"2.334354"},"label":"Gare de Laplace (Arcueil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775866:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174600","base_arrival_date_time":"20181211T174500","base_departure_date_time":"20181211T174600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175100","base_arrival_date_time":"20181211T175000","base_departure_date_time":"20181211T175100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412831:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412831"},{"type":"external_code","value":"OIF8775873:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775873:810:B"}],"name":"Gare de Parc de Sceaux","links":[],"coord":{"lat":"48.770722","lon":"2.310205"},"label":"Gare de Parc de Sceaux (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775873:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175300","base_arrival_date_time":"20181211T175200","base_departure_date_time":"20181211T175300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175400","base_arrival_date_time":"20181211T175400","base_departure_date_time":"20181211T175400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175600","base_arrival_date_time":"20181211T175600","base_departure_date_time":"20181211T175600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412835"},{"type":"external_code","value":"OIF8775876:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775876:810:B"}],"name":"Gare de Fontaine Michalon","links":[],"coord":{"lat":"48.743373","lon":"2.296393"},"label":"Gare de Fontaine Michalon (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775876:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175800","base_arrival_date_time":"20181211T175800","base_departure_date_time":"20181211T175800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412834:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412834"},{"type":"external_code","value":"OIF8775877:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775877:810:B"}],"name":"Gare des Baconnets","links":[],"coord":{"lat":"48.739681","lon":"2.287668"},"label":"Gare des Baconnets (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775877:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180000","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T180000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41193:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41193"},{"type":"external_code","value":"OIF8775878:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775878:810:B"}],"name":"Gare de Massy Verri\u00e8res RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.734717","lon":"2.273483"},"label":"Gare de Massy Verri\u00e8res RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775878:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180200","base_arrival_date_time":"20181211T180100","base_departure_date_time":"20181211T180200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180400","base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T180400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180812","departure_date_time":"20181211T180400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":129}],"coordinates":[[2.258966,48.724309],[2.258015,48.723332]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_8_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","departure_date_time":"20181211T180812","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":228,"type":"waiting","id":"section_9_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98873398-1_110300-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:291191006:91-06OIF571"},{"type":"route","id":"route:OIF:291191006:91-06"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:571"}],"arrival_date_time":"20181211T182700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T181200","display_informations":{"direction":"Joliot Curie (Gif-sur-Yvette)","code":"91-06","network":"Albatrans","links":[],"color":"1AC7FF","name":"EXPRESS 91-06","physical_mode":"Bus","headsign":"Joliot Curie","label":"91-06","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"base_arrival_date_time":"20181211T182700","base_departure_date_time":"20181211T181200","co2_emission":{"value":763.0251,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5883}],"coordinates":[[2.258015,48.723332],[2.248861,48.721996],[2.241317,48.724399],[2.231899,48.719555],[2.218947,48.710195],[2.209834,48.709925],[2.205018,48.712913],[2.202964,48.714277],[2.197719,48.715071],[2.190836,48.713597]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_10_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181200","base_arrival_date_time":"20181211T181200","base_departure_date_time":"20181211T181200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15207"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11860"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11860"}],"name":"Palaiseau Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.721996","lon":"2.248861"},"label":"Palaiseau Ville (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11860"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181400","base_arrival_date_time":"20181211T181400","base_departure_date_time":"20181211T181400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15209:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15209"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11862"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11862"}],"name":"La Vall\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.724399","lon":"2.241317"},"label":"La Vall\u00e9e (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11862"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181600","base_arrival_date_time":"20181211T181600","base_departure_date_time":"20181211T181600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2862:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2862"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11743"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11743"}],"name":"Camille Claudel","links":[],"coord":{"lat":"48.719555","lon":"2.231899"},"label":"Camille Claudel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181800","base_arrival_date_time":"20181211T181800","base_departure_date_time":"20181211T181800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:9238:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"9238"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11804"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11804"}],"name":"Ensta - les Joncherettes","links":[],"coord":{"lat":"48.710195","lon":"2.218947"},"label":"Ensta - les Joncherettes (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182000","base_arrival_date_time":"20181211T182000","base_departure_date_time":"20181211T182000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21835"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11740"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11740"}],"name":"Polytechnique Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.709925","lon":"2.209834"},"label":"Polytechnique Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11740"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182100","base_arrival_date_time":"20181211T182100","base_departure_date_time":"20181211T182100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21837"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11739"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11739"}],"name":"Polytechnique Laboratoire","links":[],"coord":{"lat":"48.712913","lon":"2.205018"},"label":"Polytechnique Laboratoire (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182200","base_arrival_date_time":"20181211T182200","base_departure_date_time":"20181211T182200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420708"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11883"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11883"}],"name":"Fresnel","links":[],"coord":{"lat":"48.714277","lon":"2.202964"},"label":"Fresnel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11883"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182300","base_arrival_date_time":"20181211T182300","base_departure_date_time":"20181211T182300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420713:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420713"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11885"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11885"}],"name":"Palaiseau - Campus","links":[],"coord":{"lat":"48.715071","lon":"2.197719"},"label":"Palaiseau - Campus (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11885"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182500","base_arrival_date_time":"20181211T182500","base_departure_date_time":"20181211T182500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182700","base_arrival_date_time":"20181211T182700","base_departure_date_time":"20181211T182700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183052","departure_date_time":"20181211T182700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":259}],"coordinates":[[2.190836,48.713597],[2.1908412183,48.7136500402],[2.190679,48.713666],[2.190661,48.713593],[2.190642,48.713534],[2.19218,48.713356],[2.192165,48.713302],[2.1937168047,48.7131264927],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":232,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":""},{"duration":102,"direction":-92,"length":114,"name":""},{"duration":5,"direction":90,"length":6,"name":"Boulevard Gaspard Monge"},{"duration":103,"direction":0,"length":115,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"section_11_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":0,"walking":1640,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742445&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4211734&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727619%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775883%3A810%3AB&from=2.38575%3B48.99779&to=2.19375%3B48.71342&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=2&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":0,"walking":1969,"total":6925,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T183822","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T164257","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":551.243,"unit":"gEC"},"type":"less_fallback_walk","duration":6925,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T164900","departure_date_time":"20181211T164257","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742445"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742445"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"coord":{"lat":"48.996784","lon":"2.382083"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:bus","name":"Bus"}],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742445","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742445"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":406}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.3821291563,48.9968676712],[2.382083,48.996784]]},"duration":363,"path":[{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":73,"direction":0,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":224,"direction":-94,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":7,"direction":-28,"length":8,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":33,"direction":0,"length":37,"name":"Rue Marcelin Berthelot"}],"type":"street_network","id":"section_27_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742445"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742445"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.996784","lon":"2.382083"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742445","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742445"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99140011-1_310274-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100269:269OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100269:269_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181211T170300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T164900","display_informations":{"direction":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","code":"269","network":"RATP","links":[],"color":"f68f4b","name":"Garges-Sarcelles - H\u00f4tel de Ville d'Attainville","physical_mode":"Bus","headsign":"GARGES-SARCELLES RER","label":"269","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"base_arrival_date_time":"20181211T170300","base_departure_date_time":"20181211T164900","co2_emission":{"value":321.3966,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2478}],"coordinates":[[2.382083,48.996784],[2.382831,48.993279],[2.389449,48.98845],[2.388556,48.983103],[2.387542,48.979159],[2.390598,48.977109]]},"duration":840,"type":"public_transport","id":"section_28_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742445"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742445"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.996784","lon":"2.382083"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742445"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T164900","base_arrival_date_time":"20181211T164900","base_departure_date_time":"20181211T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413357:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413357"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742335"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742335"}],"name":"Lyc\u00e9e de la Tourelle","links":[],"coord":{"lat":"48.993279","lon":"2.382831"},"label":"Lyc\u00e9e de la Tourelle (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742335"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T165100","base_arrival_date_time":"20181211T165100","base_departure_date_time":"20181211T165100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413244:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413244"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742337"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742337"}],"name":"Les Perreux","links":[],"coord":{"lat":"48.98845","lon":"2.389449"},"label":"Les Perreux (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742337"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T165500","base_arrival_date_time":"20181211T165500","base_departure_date_time":"20181211T165500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:27892:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"27892"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742264"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742264"}],"name":"Haut du Roy","links":[],"coord":{"lat":"48.983103","lon":"2.388556"},"label":"Haut du Roy (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742264"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T165800","base_arrival_date_time":"20181211T165800","base_departure_date_time":"20181211T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426435:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426435"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742385"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742385"}],"name":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s","links":[],"coord":{"lat":"48.979159","lon":"2.387542"},"label":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742385"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170100","base_arrival_date_time":"20181211T170100","base_departure_date_time":"20181211T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170300","base_arrival_date_time":"20181211T170300","base_departure_date_time":"20181211T170300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170836","departure_date_time":"20181211T170300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.390598,48.977109],[2.390594,48.976748]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_29_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171300","departure_date_time":"20181211T170836","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":264,"type":"waiting","id":"section_30_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99198102-1_13470-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T172900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T171300","display_informations":{"direction":"Gare de Corbeil Essonnes (Corbeil-Essonnes)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"RUPO","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181211T172900","base_departure_date_time":"20181211T171300","co2_emission":{"value":73.1662,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":11801}],"coordinates":[[2.390594,48.976748],[2.372103,48.963755],[2.345604,48.934456],[2.35039,48.917567],[2.357115,48.880769]]},"duration":960,"type":"public_transport","id":"section_31_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171300","base_arrival_date_time":"20181211T171200","base_departure_date_time":"20181211T171300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T171600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T171700","base_arrival_date_time":"20181211T171600","base_departure_date_time":"20181211T171700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172100","base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T172100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172400","base_arrival_date_time":"20181211T172300","base_departure_date_time":"20181211T172400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173000","base_arrival_date_time":"20181211T172900","base_departure_date_time":"20181211T173000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173148","departure_date_time":"20181211T172900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.357115,48.880769]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_32_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173800","departure_date_time":"20181211T173148","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":372,"type":"waiting","id":"section_33_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99197778-1_9417-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T182000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T173800","display_informations":{"direction":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"LEVE","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T182000","base_departure_date_time":"20181211T173800","co2_emission":{"value":156.6802,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":25271}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.334354,48.808297],[2.322202,48.793336],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309],[2.245673,48.716946],[2.237314,48.708141],[2.212262,48.705969],[2.192735,48.705404]]},"duration":2520,"type":"public_transport","id":"section_34_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173800","base_arrival_date_time":"20181211T173700","base_departure_date_time":"20181211T173800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174100","base_arrival_date_time":"20181211T174100","base_departure_date_time":"20181211T174100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174300","base_arrival_date_time":"20181211T174200","base_departure_date_time":"20181211T174300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174500","base_arrival_date_time":"20181211T174400","base_departure_date_time":"20181211T174500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174700","base_arrival_date_time":"20181211T174600","base_departure_date_time":"20181211T174700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174900","base_arrival_date_time":"20181211T174800","base_departure_date_time":"20181211T174900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175200","base_arrival_date_time":"20181211T175100","base_departure_date_time":"20181211T175200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412837"},{"type":"external_code","value":"OIF8775866:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775866:810:B"}],"name":"Gare de Laplace","links":[],"coord":{"lat":"48.808297","lon":"2.334354"},"label":"Gare de Laplace (Arcueil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775866:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175500","base_arrival_date_time":"20181211T175400","base_departure_date_time":"20181211T175500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412843:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412843"},{"type":"external_code","value":"OIF8775868:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775868:810:B"}],"name":"Gare de Bagneux","links":[],"coord":{"lat":"48.793336","lon":"2.322202"},"label":"Gare de Bagneux (Cachan)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775868:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175700","base_arrival_date_time":"20181211T175700","base_departure_date_time":"20181211T175700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180000","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T180000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180300","base_arrival_date_time":"20181211T180200","base_departure_date_time":"20181211T180300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180500","base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T180500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181000","base_arrival_date_time":"20181211T180900","base_departure_date_time":"20181211T181000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181300","base_arrival_date_time":"20181211T181200","base_departure_date_time":"20181211T181300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181500","base_arrival_date_time":"20181211T181400","base_departure_date_time":"20181211T181500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181800","base_arrival_date_time":"20181211T181700","base_departure_date_time":"20181211T181800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182100","base_arrival_date_time":"20181211T182000","base_departure_date_time":"20181211T182100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"Train de banlieue \/ RER"}],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:rapidtransit","name":"RER"}],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."},{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183822","departure_date_time":"20181211T182000","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1234}],"coordinates":[[2.192735,48.705404],[2.1926034312,48.705319877],[2.192471,48.705527],[2.192397,48.705649],[2.192391,48.705833],[2.192464,48.705878],[2.192673,48.706318],[2.192587,48.706365],[2.192513,48.706407],[2.192542,48.706432],[2.192626,48.706502],[2.192865,48.706701],[2.193313,48.707071],[2.193413,48.707126],[2.193302,48.707176],[2.193126,48.70725],[2.193111,48.707285],[2.193687,48.708145],[2.193049,48.708297],[2.192854,48.708402],[2.193182,48.709093],[2.193194,48.709149],[2.193212,48.709144],[2.193524,48.709788],[2.19382,48.710437],[2.193347,48.710552],[2.193364,48.710624],[2.193282,48.710634],[2.193325,48.710913],[2.193562,48.711187],[2.193879,48.711481],[2.194027,48.711642],[2.195083,48.711357],[2.195148,48.711648],[2.195463,48.712929],[2.1937168047,48.7131264927],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":1102,"path":[{"duration":22,"direction":0,"length":25,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":13,"direction":0,"length":15,"name":""},{"duration":71,"direction":21,"length":80,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":7,"direction":-68,"length":8,"name":""},{"duration":6,"direction":1,"length":7,"name":""},{"duration":91,"direction":87,"length":102,"name":"Rue du Guichet"},{"duration":21,"direction":-106,"length":24,"name":"Rue Aristide Briand"},{"duration":3,"direction":42,"length":3,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":93,"direction":40,"length":104,"name":"Mont\u00e9e de la Glycine"},{"duration":60,"direction":-94,"length":67,"name":"Rue de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":76,"direction":68,"length":85,"name":"Passage Toussaint Lacomme"},{"duration":1,"direction":105,"length":1,"name":"Rue de la Corniche"},{"duration":67,"direction":-95,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":67,"direction":-1,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":33,"direction":-87,"length":37,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":7,"direction":79,"length":8,"name":""},{"duration":5,"direction":-88,"length":6,"name":""},{"duration":111,"direction":85,"length":124,"name":""},{"duration":75,"direction":81,"length":84,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve"},{"duration":29,"direction":-104,"length":32,"name":""},{"duration":128,"direction":1,"length":143,"name":""},{"duration":116,"direction":0,"length":130,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"section_35_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":0,"walking":3040,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727638%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775883%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727103%3A800%3AH&from=2.38575%3B48.99779&to=2.19375%3B48.71342&is_journey_schedules=True&last_section_mode%5B%5D=walking&min_nb_journeys=5&min_nb_transfers=1&direct_path=none&first_section_mode%5B%5D=walking","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["walking","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":0,"walking":2967,"total":7095,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181211T183822","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181211T164007","requested_date_time":"20181211T163747","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":236.2758,"unit":"gEC"},"type":"comfort","duration":7095,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170700","departure_date_time":"20181211T164007","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"Train de banlieue \/ RER"}],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:rapidtransit","name":"RER"}],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1806}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.379473,48.996331],[2.379319,48.996354],[2.378929,48.996314],[2.378323,48.996208],[2.377422,48.996097],[2.37724,48.996172],[2.376217,48.996009],[2.375737,48.995843],[2.375608,48.995859],[2.374902,48.995856],[2.374782,48.995642],[2.37279,48.996213],[2.372055,48.996702],[2.371266,48.996145],[2.369899,48.99559],[2.369848,48.995569],[2.368967,48.995305],[2.368765,48.995255],[2.368673,48.995085],[2.368511,48.994722],[2.368492,48.994921],[2.36842,48.99493],[2.36822,48.994966],[2.368099,48.994984],[2.367982,48.9948],[2.367886,48.994735],[2.367841,48.994825],[2.367883,48.994915],[2.367993,48.995276],[2.368108,48.995576],[2.36815,48.995707],[2.368209,48.995892],[2.368249067,48.9960936277],[2.368685,48.996007]]},"duration":1613,"path":[{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":73,"direction":0,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":224,"direction":-94,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":148,"direction":-28,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":68,"direction":81,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":10,"direction":-17,"length":11,"name":"Rue de l'\u00c9glise"},{"duration":125,"direction":-22,"length":140,"name":"Place de la Lib\u00e9ration"},{"duration":14,"direction":43,"length":16,"name":""},{"duration":111,"direction":-46,"length":124,"name":"Place de Stalingrad"},{"duration":68,"direction":-11,"length":76,"name":"Rue Taillepied"},{"duration":218,"direction":93,"length":244,"name":"Rue des Grands Clos"},{"duration":75,"direction":-92,"length":84,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":107,"direction":15,"length":120,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":95,"direction":8,"length":106,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":37,"direction":-3,"length":41,"name":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"},{"duration":23,"direction":160,"length":26,"name":"Rampe d'acc\u00e8s"},{"duration":4,"direction":-76,"length":4,"name":""},{"duration":21,"direction":5,"length":24,"name":""},{"duration":21,"direction":-80,"length":24,"name":"Rampe d'acc\u00e8s"},{"duration":9,"direction":21,"length":10,"name":""},{"duration":9,"direction":118,"length":10,"name":"Rue du Champ Gallois"},{"duration":10,"direction":35,"length":11,"name":""},{"duration":117,"direction":-6,"length":131,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"street_network","id":"section_21_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99207409-1_3403-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:HOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:H_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T170700","display_informations":{"direction":"Gare du Nord Surface (Paris)","code":"H","network":"Transilien","links":[],"color":"7B4339","name":"H","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ASSA","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T170700","co2_emission":{"value":79.5956,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12838}],"coordinates":[[2.368685,48.996007],[2.356722,48.880845]]},"duration":780,"type":"public_transport","id":"section_22_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T170700","base_arrival_date_time":"20181211T170600","base_departure_date_time":"20181211T170700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T172000","base_arrival_date_time":"20181211T172000","base_departure_date_time":"20181211T172000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T172412","departure_date_time":"20181211T172000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29}],"coordinates":[[2.356722,48.880845],[2.357115,48.880769]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_23_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173800","departure_date_time":"20181211T172412","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":828,"type":"waiting","id":"section_24_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99197778-1_9417-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181211T182000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181211T173800","display_informations":{"direction":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"LEVE","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181211T182000","base_departure_date_time":"20181211T173800","co2_emission":{"value":156.6802,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":25271}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.334354,48.808297],[2.322202,48.793336],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309],[2.245673,48.716946],[2.237314,48.708141],[2.212262,48.705969],[2.192735,48.705404]]},"duration":2520,"type":"public_transport","id":"section_25_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T173700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T173800","base_arrival_date_time":"20181211T173700","base_departure_date_time":"20181211T173800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174100","base_arrival_date_time":"20181211T174100","base_departure_date_time":"20181211T174100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174300","base_arrival_date_time":"20181211T174200","base_departure_date_time":"20181211T174300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174500","base_arrival_date_time":"20181211T174400","base_departure_date_time":"20181211T174500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174700","base_arrival_date_time":"20181211T174600","base_departure_date_time":"20181211T174700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T174800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T174900","base_arrival_date_time":"20181211T174800","base_departure_date_time":"20181211T174900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175200","base_arrival_date_time":"20181211T175100","base_departure_date_time":"20181211T175200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412837"},{"type":"external_code","value":"OIF8775866:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775866:810:B"}],"name":"Gare de Laplace","links":[],"coord":{"lat":"48.808297","lon":"2.334354"},"label":"Gare de Laplace (Arcueil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775866:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175500","base_arrival_date_time":"20181211T175400","base_departure_date_time":"20181211T175500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412843:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412843"},{"type":"external_code","value":"OIF8775868:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775868:810:B"}],"name":"Gare de Bagneux","links":[],"coord":{"lat":"48.793336","lon":"2.322202"},"label":"Gare de Bagneux (Cachan)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775868:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T175700","base_arrival_date_time":"20181211T175700","base_departure_date_time":"20181211T175700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T175900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180000","base_arrival_date_time":"20181211T175900","base_departure_date_time":"20181211T180000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180300","base_arrival_date_time":"20181211T180200","base_departure_date_time":"20181211T180300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T180500","base_arrival_date_time":"20181211T180400","base_departure_date_time":"20181211T180500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T180900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181000","base_arrival_date_time":"20181211T180900","base_departure_date_time":"20181211T181000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181300","base_arrival_date_time":"20181211T181200","base_departure_date_time":"20181211T181300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181500","base_arrival_date_time":"20181211T181400","base_departure_date_time":"20181211T181500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T181700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T181800","base_arrival_date_time":"20181211T181700","base_departure_date_time":"20181211T181800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T182000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181211T182100","base_arrival_date_time":"20181211T182000","base_departure_date_time":"20181211T182100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"},{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"Train de banlieue \/ RER"}],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding","has_wheelchair_boarding"],"commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:rapidtransit","name":"RER"}],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."},{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181211T183822","departure_date_time":"20181211T182000","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1234}],"coordinates":[[2.192735,48.705404],[2.1926034312,48.705319877],[2.192471,48.705527],[2.192397,48.705649],[2.192391,48.705833],[2.192464,48.705878],[2.192673,48.706318],[2.192587,48.706365],[2.192513,48.706407],[2.192542,48.706432],[2.192626,48.706502],[2.192865,48.706701],[2.193313,48.707071],[2.193413,48.707126],[2.193302,48.707176],[2.193126,48.70725],[2.193111,48.707285],[2.193687,48.708145],[2.193049,48.708297],[2.192854,48.708402],[2.193182,48.709093],[2.193194,48.709149],[2.193212,48.709144],[2.193524,48.709788],[2.19382,48.710437],[2.193347,48.710552],[2.193364,48.710624],[2.193282,48.710634],[2.193325,48.710913],[2.193562,48.711187],[2.193879,48.711481],[2.194027,48.711642],[2.195083,48.711357],[2.195148,48.711648],[2.195463,48.712929],[2.1937168047,48.7131264927],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":1102,"path":[{"duration":22,"direction":0,"length":25,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":13,"direction":0,"length":15,"name":""},{"duration":71,"direction":21,"length":80,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":7,"direction":-68,"length":8,"name":""},{"duration":6,"direction":1,"length":7,"name":""},{"duration":91,"direction":87,"length":102,"name":"Rue du Guichet"},{"duration":21,"direction":-106,"length":24,"name":"Rue Aristide Briand"},{"duration":3,"direction":42,"length":3,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":93,"direction":40,"length":104,"name":"Mont\u00e9e de la Glycine"},{"duration":60,"direction":-94,"length":67,"name":"Rue de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":76,"direction":68,"length":85,"name":"Passage Toussaint Lacomme"},{"duration":1,"direction":105,"length":1,"name":"Rue de la Corniche"},{"duration":67,"direction":-95,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":67,"direction":-1,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":33,"direction":-87,"length":37,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":7,"direction":79,"length":8,"name":""},{"duration":5,"direction":-88,"length":6,"name":""},{"duration":111,"direction":85,"length":124,"name":""},{"duration":75,"direction":81,"length":84,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve"},{"duration":29,"direction":-104,"length":32,"name":""},{"duration":128,"direction":1,"length":143,"name":""},{"duration":116,"direction":0,"length":130,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"section_26_0","mode":"walking"}]}],"disruptions":[],"notes":[],"feed_publishers":[{"url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright","id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap"},{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"\u00cele de France Mobilit\u00e9s"}],"context":{"timezone":"Europe\/Paris","current_datetime":"20181211T163748","car_direct_path":{"co2_emission":{"value":8597.1133372472,"unit":"gEC"}}},"exceptions":[]}