{"tickets":[],"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T142635&to=2.33391;48.87104&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"next","rel":"next","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T152537&to=2.33391;48.87104&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"prev","rel":"prev","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T000000&to=2.33391;48.87104&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"first","rel":"first","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T235959&to=2.33391;48.87104&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"last","rel":"last","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_mode.id}","type":"physical_mode","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/pois\/{poi.id}","type":"poi","rel":"pois","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_points\/{stop_point.id}","type":"stop_point","rel":"stop_points","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/poi_types\/{poi_type.id}","type":"poi_type","rel":"poi_types","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/addresses\/{address.id}","type":"address","rel":"addresses","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/vehicle_journeys\/{vehicle_journey.id}","type":"vehicle_journey","rel":"vehicle_journeys","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/routes\/{route.id}","type":"route","rel":"routes","templated":true}],"journeys":[{"status":"","distances":{"car":24741,"walking":72,"bike":0,"ridesharing":0},"tags":["car","non_pt"],"nb_transfers":0,"durations":{"car":2227,"walking":65,"total":2604,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T150658","departure_date_time":"20181213T142334","requested_date_time":"20181213T142334","fare":{"found":false,"links":[]},"co2_emission":{"value":4552.344,"unit":"gEC"},"type":"best","duration":2604,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150041","departure_date_time":"20181213T142334","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:1232685068","quality":0,"name":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra (Paris)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra","coord":{"lat":"48.8715078","lon":"2.3339896"},"label":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"address":{"house_number":3,"label":"3 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","coord":{"lat":"48.8715078","lon":"2.3339896"},"id":"2.3339896;48.8715078"},"id":"poi:osm:node:1232685068","properties":{"addr:housenumber":"3","website":"http:\/\/www.saemes.fr\/fr","amenity":"parking","capacity":"554","addr:city":"Paris","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","addr:postcode":"75009","name":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra","phone":"+33 1 47 42 95 14","supervised":"yes","parking":"underground","operator":"Saemes","addr:street":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin"}}},"co2_emission":{"value":4552.344,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":24741}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.114037,48.802358],[2.115425,48.802124],[2.119073,48.801138],[2.119482,48.801028],[2.120033,48.800876],[2.120423,48.801498],[2.121214,48.802776],[2.122384,48.802463],[2.122489,48.80264],[2.12286,48.803265],[2.123152,48.803206],[2.123424,48.803233],[2.12358,48.803199],[2.123901,48.802932],[2.124862,48.802171],[2.125041,48.802114],[2.125226,48.802111],[2.12545,48.802168],[2.126193,48.802842],[2.126287,48.802984],[2.126326,48.803046],[2.126371,48.803116],[2.126452,48.803246],[2.126502,48.80332],[2.126544,48.803376],[2.126818,48.804333],[2.12684,48.804456],[2.126942,48.804533],[2.126987,48.804649],[2.127095,48.804611],[2.12839,48.804713],[2.129005,48.804759],[2.130455,48.804851],[2.13086,48.804879],[2.131005,48.804889],[2.131157,48.804902],[2.131561,48.804926],[2.131608,48.80493],[2.132503,48.804996],[2.135774,48.805233],[2.136096,48.805249],[2.136443,48.805276],[2.137374,48.805355],[2.138351,48.805417],[2.138596,48.805437],[2.139383,48.805497],[2.139585,48.80551],[2.140681,48.805581],[2.140755,48.805534],[2.14089,48.805539],[2.141211,48.80563],[2.141447,48.805731],[2.141655,48.805838],[2.141733,48.805917],[2.14469,48.807557],[2.145403,48.807881],[2.145547,48.807964],[2.145868,48.808145],[2.146172,48.808331],[2.146503,48.808519],[2.14665,48.808604],[2.147831,48.809258],[2.149288,48.810071],[2.149659,48.810273],[2.14981,48.81037],[2.150191,48.81059],[2.151041,48.811037],[2.151331,48.811202],[2.151485,48.811284],[2.151811,48.811469],[2.151913,48.811567],[2.15327,48.812315],[2.153727,48.812568],[2.154715,48.813114],[2.154832,48.81318],[2.157549,48.812877],[2.157915,48.812892],[2.158174,48.812948],[2.158476,48.812734],[2.158634,48.812612],[2.161192,48.812555],[2.161272,48.812533],[2.1614,48.812753],[2.162225,48.812508],[2.162337,48.812491],[2.162394,48.812482],[2.162617,48.812449],[2.162849,48.812415],[2.163548,48.81241],[2.166533,48.812302],[2.170662,48.811983],[2.171588,48.812128],[2.173832,48.812767],[2.176368,48.813861],[2.176546,48.813945],[2.176711,48.814011],[2.178102,48.814654],[2.17854,48.814852],[2.178587,48.814849],[2.180696,48.814691],[2.181106,48.814663],[2.183087,48.815445],[2.184546,48.815513],[2.185506,48.816637],[2.185739,48.816959],[2.185824,48.817066],[2.187469,48.815742],[2.187585,48.815669],[2.187604,48.815679],[2.189772,48.815766],[2.190193,48.815802],[2.190768,48.815923],[2.190905,48.816086],[2.191005,48.816043],[2.191256,48.815935],[2.191635,48.815911],[2.192297,48.815789],[2.192995,48.815702],[2.193303,48.815766],[2.193432,48.815817],[2.194036,48.815979],[2.194375,48.816219],[2.194704,48.816432],[2.195055,48.816666],[2.197549,48.818387],[2.19861,48.819102],[2.199432,48.819556],[2.199577,48.819632],[2.199604,48.819649],[2.199698,48.819707],[2.200269,48.820057],[2.200799,48.820363],[2.201189,48.820591],[2.201666,48.820891],[2.202017,48.82107],[2.202493,48.821245],[2.204819,48.821738],[2.205295,48.821801],[2.206383,48.821946],[2.206436,48.821933],[2.20656,48.821963],[2.206739,48.821979],[2.207295,48.822107],[2.207566,48.822171],[2.207545,48.822214],[2.209989,48.823204],[2.212162,48.82406],[2.212303,48.824057],[2.212383,48.824142],[2.213319,48.82451],[2.214416,48.824877],[2.215918,48.825311],[2.215964,48.825312],[2.216015,48.825347],[2.217092,48.825702],[2.219263,48.826407],[2.219456,48.826475],[2.220772,48.826845],[2.221481,48.826976],[2.222044,48.827075],[2.222902,48.827227],[2.223067,48.827223],[2.223372,48.827186],[2.223488,48.827172],[2.22364,48.827157],[2.223896,48.827103],[2.22492,48.827323],[2.225467,48.827986],[2.22837,48.828874],[2.228546,48.82892],[2.228896,48.82898],[2.229195,48.829009],[2.230769,48.829327],[2.23097,48.829426],[2.231095,48.829577],[2.23118,48.829601],[2.231251,48.82962],[2.231508,48.829689],[2.231657,48.829736],[2.232012,48.829845],[2.232123,48.82988],[2.232264,48.829923],[2.232727,48.830067],[2.233567,48.830331],[2.23461,48.830658],[2.2347,48.830686],[2.234804,48.830719],[2.235716,48.831101],[2.236301,48.83128],[2.236733,48.831429],[2.237557,48.831708],[2.238192,48.831924],[2.238411,48.831934],[2.238673,48.832015],[2.239542,48.832283],[2.240511,48.832638],[2.240937,48.832773],[2.242195,48.833189],[2.242433,48.833267],[2.243213,48.833532],[2.243595,48.833644],[2.244011,48.833776],[2.245264,48.834124],[2.245577,48.834226],[2.246255,48.834437],[2.24705,48.834685],[2.248139,48.835021],[2.248385,48.835102],[2.249147,48.835353],[2.2495,48.835445],[2.249832,48.835534],[2.250177,48.835651],[2.251744,48.836138],[2.252516,48.836378],[2.253174,48.836555],[2.253662,48.836708],[2.253913,48.836775],[2.254485,48.836736],[2.255128,48.836658],[2.255968,48.836483],[2.256319,48.836354],[2.256479,48.836612],[2.256599,48.837041],[2.256982,48.837461],[2.257513,48.837622],[2.258243,48.837419],[2.259583,48.837199],[2.260166,48.837105],[2.261288,48.837925],[2.261589,48.838174],[2.261781,48.838324],[2.261998,48.838541],[2.263311,48.839567],[2.263779,48.840097],[2.265039,48.840712],[2.265301,48.840864],[2.265492,48.840966],[2.265661,48.841053],[2.266139,48.841305],[2.266558,48.84152],[2.266878,48.841687],[2.267486,48.842002],[2.268025,48.842281],[2.268671,48.842615],[2.2692,48.84295],[2.271483,48.845201],[2.271586,48.845302],[2.27166,48.84537],[2.272437,48.846147],[2.273304,48.847003],[2.273714,48.847429],[2.274023,48.847725],[2.274191,48.847882],[2.274511,48.848191],[2.274959,48.848633],[2.275051,48.848724],[2.275151,48.848826],[2.275432,48.849103],[2.27601,48.849674],[2.276415,48.850075],[2.277684,48.850858],[2.278043,48.851072],[2.278474,48.851328],[2.278659,48.851406],[2.278842,48.851516],[2.28003,48.852228],[2.280371,48.852434],[2.280496,48.852498],[2.283595,48.85447],[2.285266,48.855803],[2.28646,48.856752],[2.286538,48.85681],[2.28791,48.857835],[2.288251,48.858019],[2.288698,48.858362],[2.290655,48.859898],[2.290705,48.859939],[2.290777,48.859996],[2.291149,48.860304],[2.291263,48.860393],[2.291721,48.860757],[2.292108,48.861059],[2.293894,48.862456],[2.296181,48.863211],[2.296372,48.86327],[2.296503,48.86331],[2.299105,48.86388],[2.300923,48.864082],[2.301328,48.864144],[2.301536,48.86417],[2.301783,48.8642],[2.30222,48.864265],[2.302259,48.864196],[2.302291,48.86416],[2.303442,48.86413],[2.303597,48.864076],[2.308869,48.864187],[2.309024,48.864234],[2.310363,48.864265],[2.310604,48.864269],[2.31154,48.864285],[2.311736,48.864212],[2.312938,48.864239],[2.313273,48.864181],[2.313915,48.864197],[2.314307,48.864278],[2.316308,48.864383],[2.317306,48.864407],[2.31851,48.864436],[2.318519,48.864473],[2.31855,48.864529],[2.318561,48.864543],[2.318602,48.864596],[2.319837,48.864157],[2.320122,48.864067],[2.320346,48.864383],[2.320947,48.864687],[2.321018,48.864715],[2.321155,48.864823],[2.322334,48.866013],[2.322763,48.866025],[2.32296,48.866063],[2.323264,48.866267],[2.323475,48.866386],[2.323586,48.866511],[2.324593,48.867944],[2.324629,48.867997],[2.325262,48.868928],[2.32531,48.868997],[2.32532,48.869012],[2.325203,48.869312],[2.32517,48.869395],[2.325439,48.869445],[2.325826,48.86952],[2.325925,48.86958],[2.326454,48.869667],[2.327821,48.869898],[2.327989,48.869928],[2.328208,48.869963],[2.32905,48.870095],[2.329774,48.870221],[2.330021,48.870268],[2.33207,48.870613],[2.332544,48.870694],[2.333151,48.8708],[2.333975,48.870942],[2.334143,48.870972],[2.334064,48.871154],[2.333868,48.871601],[2.3339896,48.8715078]]},"duration":2227,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":65,"direction":-1,"length":722,"name":""},{"duration":31,"direction":8,"length":344,"name":"Rue de l'Orangerie"},{"duration":19,"direction":-90,"length":211,"name":"Rue de l'Ind\u00e9pendance Am\u00e9ricaine"},{"duration":8,"direction":90,"length":89,"name":"Rue Saint-Julien"},{"duration":7,"direction":-91,"length":78,"name":"Rue des R\u00e9collets"},{"duration":2,"direction":86,"length":22,"name":"Rue Pierre Girauld de Nolhac"},{"duration":17,"direction":-26,"length":189,"name":"Avenue de Nepveu Sud"},{"duration":22,"direction":-33,"length":244,"name":"Avenue Rockfeller"},{"duration":82,"direction":104,"length":911,"name":"Avenue de Saint-Cloud"},{"duration":4,"direction":50,"length":44,"name":"Place Alexandre 1er de Yougoslavie"},{"duration":103,"direction":17,"length":1144,"name":"Avenue des \u00c9tats-Unis"},{"duration":20,"direction":50,"length":222,"name":""},{"duration":3,"direction":-13,"length":33,"name":""},{"duration":1,"direction":-15,"length":11,"name":""},{"duration":20,"direction":65,"length":222,"name":""},{"duration":2,"direction":-92,"length":22,"name":""},{"duration":100,"direction":93,"length":1111,"name":""},{"duration":2,"direction":-2,"length":22,"name":""},{"duration":14,"direction":-4,"length":156,"name":""},{"duration":16,"direction":40,"length":178,"name":"Route de la Porte Verte"},{"duration":24,"direction":-37,"length":267,"name":""},{"duration":17,"direction":-57,"length":189,"name":""},{"duration":18,"direction":113,"length":200,"name":""},{"duration":0,"direction":-82,"length":0,"name":"Rue de la Martini\u00e8re"},{"duration":20,"direction":35,"length":222,"name":"Rue de la Brise"},{"duration":1,"direction":-43,"length":11,"name":"Rue des Mortes Fontaines"},{"duration":13,"direction":94,"length":144,"name":"Rue de la Brise"},{"duration":4,"direction":-13,"length":44,"name":"Rue Guilleminot"},{"duration":50,"direction":-25,"length":556,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":40,"direction":1,"length":444,"name":"Grande Rue"},{"duration":7,"direction":0,"length":78,"name":"Grande Rue"},{"duration":0,"direction":32,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":12,"length":11,"name":""},{"duration":3,"direction":-12,"length":33,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":-88,"length":0,"name":"Rue Saint-Pierre"},{"duration":35,"direction":76,"length":389,"name":"Avenue de l'Europe"},{"duration":25,"direction":27,"length":278,"name":"Grande Rue"},{"duration":0,"direction":22,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-44,"length":0,"name":""},{"duration":49,"direction":20,"length":544,"name":"Grande Rue"},{"duration":8,"direction":-36,"length":89,"name":""},{"duration":8,"direction":-43,"length":89,"name":""},{"duration":21,"direction":37,"length":233,"name":"Pont de S\u00e8vres"},{"duration":97,"direction":3,"length":1078,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":61,"direction":-2,"length":678,"name":"Avenue \u00c9douard Vaillant"},{"duration":3,"direction":-3,"length":33,"name":"Avenue \u00c9douard Vaillant"},{"duration":13,"direction":3,"length":144,"name":"Avenue \u00c9douard Vaillant"},{"duration":2,"direction":12,"length":22,"name":""},{"duration":10,"direction":-97,"length":111,"name":"Avenue Georges Lafont"},{"duration":3,"direction":34,"length":33,"name":"Place de la Porte de Saint-Cloud"},{"duration":17,"direction":48,"length":189,"name":"Boulevard Murat"},{"duration":36,"direction":-62,"length":400,"name":"Rue Claude Terrasse"},{"duration":137,"direction":23,"length":1522,"name":"Avenue de Versailles"},{"duration":88,"direction":9,"length":978,"name":"Avenue du Pr\u00e9sident Kennedy"},{"duration":103,"direction":-10,"length":1144,"name":"Avenue de New York"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":""},{"duration":0,"direction":82,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":-10,"length":467,"name":""},{"duration":9,"direction":-23,"length":100,"name":""},{"duration":1,"direction":1,"length":11,"name":""},{"duration":6,"direction":0,"length":67,"name":""},{"duration":1,"direction":31,"length":11,"name":""},{"duration":9,"direction":-31,"length":100,"name":""},{"duration":4,"direction":-17,"length":44,"name":""},{"duration":15,"direction":-15,"length":167,"name":""},{"duration":13,"direction":2,"length":144,"name":""},{"duration":0,"direction":11,"length":0,"name":""},{"duration":11,"direction":91,"length":122,"name":"Cours la Reine"},{"duration":30,"direction":-91,"length":333,"name":"Place de la Concorde"},{"duration":16,"direction":-19,"length":178,"name":"Rue Saint-Florentin"},{"duration":10,"direction":-1,"length":111,"name":"Rue du Chevalier de Saint-George"},{"duration":3,"direction":-38,"length":33,"name":"Rue Duphot"},{"duration":15,"direction":89,"length":167,"name":"Boulevard de la Madeleine"},{"duration":2,"direction":-1,"length":22,"name":"Place Henri Salvador"},{"duration":36,"direction":0,"length":400,"name":"Boulevard des Capucines"},{"duration":5,"direction":-91,"length":56,"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin"}],"type":"street_network","id":"section_0_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:1232685068","quality":0,"name":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra (Paris)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra","coord":{"lat":"48.8715078","lon":"2.3339896"},"label":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"address":{"house_number":3,"label":"3 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","coord":{"lat":"48.8715078","lon":"2.3339896"},"id":"2.3339896;48.8715078"},"id":"poi:osm:node:1232685068","properties":{"addr:housenumber":"3","website":"http:\/\/www.saemes.fr\/fr","amenity":"parking","capacity":"554","addr:city":"Paris","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","addr:postcode":"75009","name":"Parking Meyerbeer-Op\u00e9ra","phone":"+33 1 47 42 95 14","supervised":"yes","parking":"underground","operator":"Saemes","addr:street":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150553","departure_date_time":"20181213T150041","to":{"embedded_type":"address","id":"2.333989;48.871507","quality":0,"name":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer (Paris)","address":{"name":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer","house_number":0,"coord":{"lat":"48.871507","lon":"2.333989"},"label":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.333989;48.871507"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":312,"path":[{"duration":312,"direction":156,"length":0,"name":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer"}],"type":"park","id":"section_1_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.333989;48.871507","quality":0,"name":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer (Paris)","address":{"name":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer","house_number":0,"coord":{"lat":"48.871507","lon":"2.333989"},"label":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.333989;48.871507"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150658","departure_date_time":"20181213T150553","to":{"embedded_type":"address","id":"2.33391;48.87104","quality":0,"name":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","address":{"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","house_number":1,"coord":{"lat":"48.87104","lon":"2.33391"},"label":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.33391;48.87104"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":72}],"coordinates":[[2.333989,48.871507],[2.334064,48.871154],[2.334143,48.870972],[2.333975,48.870942],[2.3339282759,48.870933948]]},"duration":65,"path":[{"duration":36,"direction":32,"length":40,"name":"Acc\u00e8s Parking Op\u00e9ra Meyerbeer"},{"duration":18,"direction":-8,"length":20,"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin"},{"duration":11,"direction":91,"length":12,"name":"Boulevard des Capucines"}],"type":"street_network","id":"section_2_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":12097,"walking":378,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775859%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738226%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.33391%3B48.87104&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1406,"walking":608,"total":3544,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T152538","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142634","requested_date_time":"20181213T142334","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":109.0394,"unit":"gEC"},"type":"car","duration":3544,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144441","departure_date_time":"20181213T142634","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:263961353","quality":0,"name":"Parking (Vaucresson)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"label":"Parking (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"address":{"house_number":2,"label":"2 Rue Allouard (Vaucresson)","name":"Rue Allouard","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"id":"2.152450692;48.83647768"},"id":"poi:osm:way:263961353","properties":{"amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"150","surface":"asphalt"}}},"co2_emission":{"value":2221.984,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12076}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.105634,48.803373],[2.105684,48.803469],[2.105747,48.803582],[2.106309,48.804173],[2.107566,48.806302],[2.108119,48.807211],[2.108416,48.807186],[2.109192,48.808519],[2.108982,48.808585],[2.108834,48.808736],[2.109173,48.80938],[2.110336,48.811312],[2.110793,48.812051],[2.110941,48.812306],[2.111104,48.812598],[2.112834,48.815528],[2.114836,48.81888],[2.115183,48.819482],[2.115369,48.819818],[2.115377,48.819833],[2.115401,48.819867],[2.115461,48.819936],[2.11563,48.819885],[2.11574,48.819908],[2.116066,48.819886],[2.120617,48.818214],[2.120742,48.81817],[2.120741,48.818121],[2.120748,48.81809],[2.120761,48.818027],[2.12087,48.817977],[2.120943,48.817986],[2.120989,48.818002],[2.121057,48.818049],[2.121119,48.818096],[2.121156,48.818138],[2.121181,48.818206],[2.121201,48.818289],[2.120797,48.819263],[2.120043,48.819723],[2.119289,48.82018],[2.119237,48.820328],[2.119221,48.820421],[2.119626,48.820664],[2.12,48.820774],[2.120448,48.820875],[2.121453,48.821039],[2.122962,48.821096],[2.123799,48.821448],[2.124072,48.821555],[2.124432,48.821688],[2.124507,48.821715],[2.124594,48.821751],[2.124813,48.821841],[2.125248,48.822015],[2.126691,48.822525],[2.127279,48.822408],[2.127382,48.822391],[2.127458,48.822422],[2.127483,48.822483],[2.127467,48.822514],[2.127495,48.822831],[2.127516,48.822918],[2.127604,48.823161],[2.127694,48.823451],[2.127787,48.824057],[2.127839,48.824474],[2.127844,48.824517],[2.127899,48.82476],[2.128058,48.825061],[2.12818,48.825204],[2.128288,48.825222],[2.128329,48.825252],[2.128349,48.825309],[2.12825,48.825394],[2.12821,48.825651],[2.128228,48.825708],[2.128408,48.826272],[2.128529,48.826658],[2.128553,48.82682],[2.128832,48.827595],[2.129282,48.828318],[2.129305,48.829007],[2.129177,48.82959],[2.129099,48.829739],[2.129118,48.829772],[2.129108,48.829866],[2.129055,48.829914],[2.128992,48.829938],[2.128938,48.830052],[2.128499,48.830754],[2.128428,48.83088],[2.128219,48.831437],[2.12826,48.831467],[2.128267,48.831508],[2.128219,48.831554],[2.129429,48.834531],[2.129434,48.834602],[2.129562,48.835056],[2.129616,48.835088],[2.130184,48.835143],[2.130386,48.835167],[2.130851,48.835268],[2.131119,48.835295],[2.136386,48.835771],[2.138833,48.836115],[2.139671,48.836233],[2.139936,48.83627],[2.143118,48.836706],[2.145845,48.836845],[2.146624,48.836876],[2.146763,48.836921],[2.147885,48.837005],[2.149223,48.837082],[2.149227,48.836989],[2.150464,48.837072],[2.150984,48.836999],[2.151221,48.836896],[2.151719,48.836808],[2.152394,48.83652],[2.152450692,48.83647768]]},"duration":1087,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":1,"direction":-81,"length":11,"name":"Rond-Point du 5e G\u00e9nie"},{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"All\u00e9e des Matelots"},{"duration":39,"direction":12,"length":433,"name":""},{"duration":21,"direction":75,"length":233,"name":""},{"duration":35,"direction":52,"length":389,"name":"All\u00e9e de La Petite Venise"},{"duration":79,"direction":-1,"length":878,"name":"All\u00e9e Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":6,"length":0,"name":"All\u00e9e des Matelots"},{"duration":1,"direction":85,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":23,"length":22,"name":""},{"duration":34,"direction":23,"length":378,"name":"Boulevard Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":63,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-47,"length":0,"name":"Boulevard Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":-45,"length":0,"name":"Rue Salomon de Brosse"},{"duration":0,"direction":-3,"length":0,"name":"Rue des Sports"},{"duration":0,"direction":-11,"length":0,"name":"Rue des Sports"},{"duration":23,"direction":-24,"length":256,"name":"Rue des Sports"},{"duration":0,"direction":7,"length":0,"name":""},{"duration":52,"direction":54,"length":578,"name":"Rue Caruel de Saint-Martin"},{"duration":0,"direction":-3,"length":0,"name":"Carrefour de la Redingote"},{"duration":23,"direction":22,"length":256,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":46,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-29,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":-50,"length":11,"name":""},{"duration":37,"direction":32,"length":411,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-25,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-32,"length":0,"name":""},{"duration":14,"direction":43,"length":156,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":56,"length":0,"name":""},{"duration":35,"direction":49,"length":389,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":37,"length":0,"name":""},{"duration":104,"direction":34,"length":1155,"name":"Avenue de Verdun"},{"duration":6,"direction":1,"length":67,"name":"Boulevard de la R\u00e9publique"},{"duration":15,"direction":20,"length":167,"name":"Boulevard de la R\u00e9publique"},{"duration":0,"direction":93,"length":0,"name":"Avenue des Fonds Mar\u00e9chaux"},{"duration":8,"direction":-94,"length":89,"name":""},{"duration":12,"direction":18,"length":133,"name":"Sentier des Buttes"}],"type":"street_network","id":"hfCsvdNVRjSLuTC6tn9xEk_1","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:263961353","quality":0,"name":"Parking (Vaucresson)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"label":"Parking (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"address":{"house_number":2,"label":"2 Rue Allouard (Vaucresson)","name":"Rue Allouard","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"id":"2.152450692;48.83647768"},"id":"poi:osm:way:263961353","properties":{"amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"150","surface":"asphalt"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144941","departure_date_time":"20181213T144441","to":{"embedded_type":"address","id":"2.152394;48.83652","quality":0,"name":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","address":{"name":"Sentier des Buttes","house_number":0,"coord":{"lat":"48.83652","lon":"2.152394"},"label":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"id":"2.152394;48.83652"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Sentier des Buttes"}],"type":"park","id":"Qfht3Neq95aYmCQvRwHogF_1"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.152394;48.83652","quality":0,"name":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","address":{"name":"Sentier des Buttes","house_number":0,"coord":{"lat":"48.83652","lon":"2.152394"},"label":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"id":"2.152394;48.83652"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","departure_date_time":"20181213T144941","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":21}],"coordinates":[[2.152394,48.83652],[2.152486,48.836622],[2.152578,48.836583],[2.1526612327,48.8366752657]]},"duration":19,"path":[{"duration":11,"direction":0,"length":12,"name":""},{"duration":7,"direction":92,"length":8,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":1,"name":""}],"type":"street_network","id":"2inWYsAoYgVg54TokQ6YeN_1","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199579-1_5349-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145000","display_informations":{"direction":"Gare Saint-Lazare (Paris)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PEBU","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T145000","co2_emission":{"value":64.0522,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":10331}],"coordinates":[[2.152697,48.836643],[2.187111,48.838283],[2.217621,48.846103],[2.216572,48.85642],[2.233692,48.883384],[2.237018,48.892187]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_13_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145300","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150300","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T150600"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150930","departure_date_time":"20181213T150500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":270,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_14_1"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","departure_date_time":"20181213T150930","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":210,"type":"waiting","id":"section_15_1"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192867-1_11469-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T151300","display_informations":{"direction":"Gare de Marne la Vall\u00e9e Chessy (Chessy)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"QIKI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775859"},{"type":"source","value":"StopArea:8775859"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.87177","lon":"2.331847"},"label":"Auber (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775859"}},"quality":0,"name":"Auber (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T151300","co2_emission":{"value":44.9872,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7256}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.294491,48.874238],[2.329927,48.872157]]},"duration":420,"type":"public_transport","id":"section_16_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151200","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151700","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152000","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775859"},{"type":"source","value":"StopArea:8775859"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.87177","lon":"2.331847"},"label":"Auber (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775859"}},"quality":0,"name":"Auber (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152538","departure_date_time":"20181213T152000","to":{"embedded_type":"address","id":"2.33391;48.87104","quality":0,"name":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","address":{"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","house_number":1,"coord":{"lat":"48.87104","lon":"2.33391"},"label":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.33391;48.87104"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":378}],"coordinates":[[2.3299247118,48.872152966],[2.330584,48.871779],[2.331862,48.871098],[2.332008,48.870759],[2.33207,48.870613],[2.332544,48.870694],[2.333151,48.8708],[2.3339282759,48.870933948]]},"duration":338,"path":[{"duration":164,"direction":0,"length":184,"name":"Rue Auber"},{"duration":49,"direction":35,"length":55,"name":"Place de l'Op\u00e9ra"},{"duration":125,"direction":-89,"length":140,"name":"Boulevard des Capucines"}],"type":"street_network","id":"66Zdu77W7n3Xdz9Y5ERxic_1","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":12144,"walking":209,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739303%3A800%3AC&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739317%3A800%3AC&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59212&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59469&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.33391%3B48.87104&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1448,"walking":460,"total":3795,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T152707","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181221"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":false,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142352","requested_date_time":"20181213T142334","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":84.678,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":3795,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144159","departure_date_time":"20181213T142352","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:19064769","quality":0,"name":"Place de Verdun (Viroflay)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Place de Verdun","coord":{"lat":"48.79971005","lon":"2.185026195"},"label":"Place de Verdun (Viroflay)","administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"address":{"house_number":0,"label":"Place de Verdun (Viroflay)","name":"Place de Verdun","coord":{"lat":"48.79971005","lon":"2.185026195"},"id":"2.185026195;48.79971005"},"id":"poi:osm:way:19064769","properties":{"amenity":"parking","name":"Place de Verdun"}}},"co2_emission":{"value":2221.984,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12076}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.114037,48.802358],[2.115425,48.802124],[2.119073,48.801138],[2.119482,48.801028],[2.120033,48.800876],[2.120393,48.800772],[2.121236,48.800531],[2.122157,48.800272],[2.124441,48.79965],[2.125044,48.799489],[2.125754,48.79927],[2.127522,48.798781],[2.127858,48.799282],[2.127934,48.799394],[2.128084,48.799629],[2.128242,48.799733],[2.128278,48.79982],[2.128518,48.800227],[2.128648,48.800428],[2.128721,48.800543],[2.128785,48.80066],[2.128832,48.800753],[2.12941,48.801704],[2.129553,48.801938],[2.129654,48.802091],[2.129743,48.802213],[2.130205,48.802089],[2.130288,48.802067],[2.130812,48.801926],[2.131545,48.801732],[2.131804,48.801667],[2.132997,48.801358],[2.133591,48.801197],[2.134217,48.801034],[2.13454,48.800945],[2.136225,48.800505],[2.13775,48.800072],[2.137956,48.800013],[2.138284,48.799931],[2.140564,48.799313],[2.140675,48.799283],[2.142727,48.798736],[2.143921,48.798416],[2.144164,48.798351],[2.147706,48.798162],[2.150053,48.798229],[2.150338,48.798235],[2.151459,48.798263],[2.152909,48.798314],[2.15313,48.798323],[2.153437,48.798335],[2.153718,48.798345],[2.153981,48.798356],[2.158059,48.798462],[2.158173,48.79835],[2.158274,48.798285],[2.158999,48.798488],[2.159321,48.798528],[2.161473,48.798323],[2.162115,48.798513],[2.165454,48.798696],[2.165716,48.79869],[2.166079,48.798658],[2.166155,48.798649],[2.166432,48.798628],[2.16649,48.798616],[2.166746,48.798565],[2.169418,48.798034],[2.170088,48.797884],[2.17014,48.797873],[2.17256,48.797406],[2.174465,48.797022],[2.17483,48.79695],[2.174951,48.796923],[2.175079,48.796896],[2.175195,48.797055],[2.175428,48.797049],[2.176312,48.797058],[2.179458,48.797071],[2.181299,48.79715],[2.181708,48.797187],[2.182908,48.797211],[2.183401,48.797629],[2.184114,48.798252],[2.184931,48.798952],[2.185142,48.799133],[2.185386,48.799346],[2.185495,48.799443],[2.185568,48.799513],[2.185698,48.799626],[2.185557,48.799652],[2.184565,48.799872],[2.185026195,48.79971005]]},"duration":1087,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":65,"direction":-1,"length":722,"name":""},{"duration":61,"direction":8,"length":678,"name":"Rue de l'Orangerie"},{"duration":21,"direction":0,"length":233,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":8,"direction":-89,"length":89,"name":"Rue Royale"},{"duration":23,"direction":22,"length":256,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"},{"duration":179,"direction":87,"length":1989,"name":"Avenue de Paris"},{"duration":7,"direction":58,"length":78,"name":"Place Louis XIV"},{"duration":20,"direction":12,"length":222,"name":"Avenue Louvois"},{"duration":22,"direction":19,"length":244,"name":"Avenue de Versailles"},{"duration":56,"direction":7,"length":622,"name":"Route du Pav\u00e9 de Meudon"},{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Avenue de V\u00e9lizy"},{"duration":1,"direction":-82,"length":11,"name":"Rue du Ch\u00eane de la Vierge"},{"duration":47,"direction":67,"length":522,"name":"Route du Pav\u00e9 de Meudon"},{"duration":22,"direction":-50,"length":244,"name":"Rue de Jouy"},{"duration":4,"direction":0,"length":44,"name":"Rue de Jouy"},{"duration":6,"direction":-112,"length":67,"name":"Place de Verdun"}],"type":"street_network","id":"9fRiYgVAYVD8LcTCXiVskN_1","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:19064769","quality":0,"name":"Place de Verdun (Viroflay)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Place de Verdun","coord":{"lat":"48.79971005","lon":"2.185026195"},"label":"Place de Verdun (Viroflay)","administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"address":{"house_number":0,"label":"Place de Verdun (Viroflay)","name":"Place de Verdun","coord":{"lat":"48.79971005","lon":"2.185026195"},"id":"2.185026195;48.79971005"},"id":"poi:osm:way:19064769","properties":{"amenity":"parking","name":"Place de Verdun"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144659","departure_date_time":"20181213T144159","to":{"embedded_type":"address","id":"2.184565;48.799872","quality":0,"name":"14 Place de Verdun (Viroflay)","address":{"name":"Place de Verdun","house_number":14,"coord":{"lat":"48.799872","lon":"2.184565"},"label":"14 Place de Verdun (Viroflay)","administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"id":"2.184565;48.799872"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Place de Verdun"}],"type":"park","id":"LiZsxHxbwxzAasYksJrpc5_1"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.184565;48.799872","quality":0,"name":"14 Place de Verdun (Viroflay)","address":{"name":"Place de Verdun","house_number":14,"coord":{"lat":"48.799872","lon":"2.184565"},"label":"14 Place de Verdun (Viroflay)","administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"id":"2.184565;48.799872"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144800","departure_date_time":"20181213T144659","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739317"},{"type":"source","value":"StopArea:8739317"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.7995","lon":"2.184268"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739317"}},"quality":0,"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":68}],"coordinates":[[2.184565,48.799872],[2.184504,48.799803],[2.184436,48.799801],[2.184446,48.799757],[2.184361,48.799776],[2.184155,48.799822],[2.18404,48.799848],[2.183759,48.799914]]},"duration":61,"path":[{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":"Place de Verdun"},{"duration":4,"direction":-96,"length":4,"name":""},{"duration":5,"direction":117,"length":6,"name":""},{"duration":40,"direction":0,"length":45,"name":"Sente de la Gare"}],"type":"street_network","id":"kC9GLwJtUHWr7sq5RHUxSL_1","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78686","name":"Viroflay","level":8,"coord":{"lat":"48.799595","lon":"2.173057"},"label":"Viroflay (78220)","id":"admin:fr:78686","zip_code":"78220"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739317"},{"type":"source","value":"StopArea:8739317"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.7995","lon":"2.184268"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739317"}},"quality":0,"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99196872-1_15814-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:COIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:C"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144800","display_informations":{"direction":"Gare de Juvisy (Juvisy-sur-Orge)","code":"C","network":"RER","links":[],"color":"C9910D","name":"C","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"JILL","label":"C","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510726","name":"Quartier des Invalides","level":10,"coord":{"lat":"48.858513","lon":"2.316441"},"label":"Quartier des Invalides (75007)","id":"admin:fr:7510726","zip_code":"75007"},{"insee":"75107","name":"Paris 7e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.857028","lon":"2.320195"},"label":"Paris 7e Arrondissement (75007)","id":"admin:fr:75107","zip_code":"75007"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739303"},{"type":"source","value":"StopArea:8739303"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862752","lon":"2.314268"},"label":"Invalides (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739303"}},"quality":0,"name":"Invalides (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T144800","co2_emission":{"value":79.515,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12825}],"coordinates":[[2.183684,48.799729],[2.240883,48.807493],[2.25876,48.819674],[2.26369,48.83012],[2.270458,48.83909],[2.276761,48.846192],[2.290392,48.857293],[2.313911,48.862902]]},"duration":1380,"type":"public_transport","id":"section_4_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144800","base_arrival_date_time":"20181213T144800","base_departure_date_time":"20181213T144800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41213:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41213"},{"type":"external_code","value":"OIF8739308:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739308:800:C"}],"name":"Gare de Meudon Val Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807493","lon":"2.240883"},"label":"Gare de Meudon Val Fleury (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739308:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145200","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41212:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41212"},{"type":"external_code","value":"OIF8739307:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739307:800:C"}],"name":"Gare d'Issy","links":[],"coord":{"lat":"48.819674","lon":"2.25876"},"label":"Gare d'Issy (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739307:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145600","base_arrival_date_time":"20181213T145500","base_departure_date_time":"20181213T145600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41227"},{"type":"external_code","value":"OIF8739330:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739330:800:C"}],"name":"Gare d'Issy Val de Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.83012","lon":"2.26369"},"label":"Gare d'Issy Val de Seine (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739330:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145800","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41229"},{"type":"external_code","value":"OIF8739332:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739332:800:C"}],"name":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou","links":[],"coord":{"lat":"48.83909","lon":"2.270458"},"label":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739332:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150000","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41211"},{"type":"external_code","value":"OIF8739306:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739306:800:C"}],"name":"Javel","links":[],"coord":{"lat":"48.846192","lon":"2.276761"},"label":"Javel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739306:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150400","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41210:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41210"},{"type":"external_code","value":"OIF8739305:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739305:800:C"}],"name":"Champ de Mars Tour Eiffel","links":[],"coord":{"lat":"48.857293","lon":"2.290392"},"label":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739305:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150600","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510726","name":"Quartier des Invalides","level":10,"coord":{"lat":"48.858513","lon":"2.316441"},"label":"Quartier des Invalides (75007)","id":"admin:fr:7510726","zip_code":"75007"},{"insee":"75107","name":"Paris 7e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.857028","lon":"2.320195"},"label":"Paris 7e Arrondissement (75007)","id":"admin:fr:75107","zip_code":"75007"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739303"},{"type":"source","value":"StopArea:8739303"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862752","lon":"2.314268"},"label":"Invalides (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739303"}},"quality":0,"name":"Invalides (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151533","departure_date_time":"20181213T151100","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22193:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22193"},{"type":"external_code","value":"OIF59469"},{"type":"source","value":"StopPoint:59469"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.861096","lon":"2.314662"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510726","name":"Quartier des Invalides","level":10,"coord":{"lat":"48.858513","lon":"2.316441"},"label":"Quartier des Invalides (75007)","id":"admin:fr:7510726","zip_code":"75007"},{"insee":"75107","name":"Paris 7e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.857028","lon":"2.320195"},"label":"Paris 7e Arrondissement (75007)","id":"admin:fr:75107","zip_code":"75007"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59469","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739303"},{"type":"source","value":"StopArea:8739303"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862752","lon":"2.314268"},"label":"Invalides (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739303"}},"quality":0,"name":"Invalides (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59469"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":208}],"coordinates":[[2.313911,48.862902],[2.314662,48.861096]]},"duration":273,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_5_1"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","departure_date_time":"20181213T151533","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":267,"type":"waiting","id":"section_6_1"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22193:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22193"},{"type":"external_code","value":"OIF59469"},{"type":"source","value":"StopPoint:59469"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.861096","lon":"2.314662"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510726","name":"Quartier des Invalides","level":10,"coord":{"lat":"48.858513","lon":"2.316441"},"label":"Quartier des Invalides (75007)","id":"admin:fr:7510726","zip_code":"75007"},{"insee":"75107","name":"Paris 7e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.857028","lon":"2.320195"},"label":"Paris 7e Arrondissement (75007)","id":"admin:fr:75107","zip_code":"75007"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59469","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739303"},{"type":"source","value":"StopArea:8739303"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862752","lon":"2.314268"},"label":"Invalides (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739303"}},"quality":0,"name":"Invalides (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59469"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98842475-1_187259-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100110008:8OIF439"},{"type":"route","id":"route:OIF:100110008:8"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:metro"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Metro"},{"type":"network","id":"network:OIF:439"}],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152000","display_informations":{"direction":"Pointe du Lac (Cr\u00e9teil)","code":"8","network":"METRO","links":[],"color":"E19BDF","name":"Balard - Cr\u00e9teil-Pointe du Lac","physical_mode":"M\u00e9tro","headsign":"Pointe du Lac","label":"8","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"M\u00e9tro","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22195:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22195"},{"type":"external_code","value":"OIF59212"},{"type":"source","value":"StopPoint:59212"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870634","lon":"2.331756"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59212","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59209"},{"type":"source","value":"StopArea:59209"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870635","lon":"2.332069"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59209"}},"quality":0,"name":"Op\u00e9ra (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59212"},"base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152000","co2_emission":{"value":5.163,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1721}],"coordinates":[[2.314662,48.861096],[2.320381,48.86551],[2.324699,48.86951],[2.331756,48.870634]]},"duration":240,"type":"public_transport","id":"section_7_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22193:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22193"},{"type":"external_code","value":"OIF59469"},{"type":"source","value":"StopPoint:59469"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.861096","lon":"2.314662"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59469"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152000","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22096:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22096"},{"type":"external_code","value":"OIF59246"},{"type":"source","value":"StopPoint:59246"}],"name":"Concorde","links":[],"coord":{"lat":"48.86551","lon":"2.320381"},"label":"Concorde (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59246"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22194"},{"type":"external_code","value":"OIF59414"},{"type":"source","value":"StopPoint:59414"}],"name":"Madeleine","links":[],"coord":{"lat":"48.86951","lon":"2.324699"},"label":"Madeleine (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59414"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152300","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22195:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22195"},{"type":"external_code","value":"OIF59212"},{"type":"source","value":"StopPoint:59212"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870634","lon":"2.331756"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59212"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22195:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22195"},{"type":"external_code","value":"OIF59212"},{"type":"source","value":"StopPoint:59212"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870634","lon":"2.331756"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59212","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59209"},{"type":"source","value":"StopArea:59209"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870635","lon":"2.332069"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59209"}},"quality":0,"name":"Op\u00e9ra (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59212"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152707","departure_date_time":"20181213T152400","to":{"embedded_type":"address","id":"2.33391;48.87104","quality":0,"name":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","address":{"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","house_number":1,"coord":{"lat":"48.87104","lon":"2.33391"},"label":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.33391;48.87104"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":209}],"coordinates":[[2.3317549312,48.8706394469],[2.331824,48.870653],[2.331838,48.870616],[2.332057,48.870653],[2.332165,48.870451],[2.332398,48.870433],[2.332388,48.870458],[2.332368,48.870503],[2.332358,48.870526],[2.332596,48.87057],[2.332544,48.870694],[2.333151,48.8708],[2.3339282759,48.870933948]]},"duration":187,"path":[{"duration":7,"direction":0,"length":8,"name":""},{"duration":14,"direction":-90,"length":16,"name":""},{"duration":37,"direction":85,"length":41,"name":""},{"duration":2,"direction":-111,"length":2,"name":""},{"duration":4,"direction":-2,"length":4,"name":""},{"duration":2,"direction":0,"length":2,"name":""},{"duration":16,"direction":90,"length":18,"name":""},{"duration":12,"direction":-90,"length":13,"name":"Place de l'Op\u00e9ra"},{"duration":93,"direction":91,"length":104,"name":"Boulevard des Capucines"}],"type":"street_network","id":"FT9fHEPMDozGyr4jZPMtcH_1","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":12097,"walking":123,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59211&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738226%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59221&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738400%3A800%3AL&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.33391%3B48.87104&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1406,"walking":375,"total":3736,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T152850","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181221"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":false,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142634","requested_date_time":"20181213T142334","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":115.8292,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":3736,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144441","departure_date_time":"20181213T142634","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:263961353","quality":0,"name":"Parking (Vaucresson)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"label":"Parking (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"address":{"house_number":2,"label":"2 Rue Allouard (Vaucresson)","name":"Rue Allouard","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"id":"2.152450692;48.83647768"},"id":"poi:osm:way:263961353","properties":{"amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"150","surface":"asphalt"}}},"co2_emission":{"value":2221.984,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12076}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.105634,48.803373],[2.105684,48.803469],[2.105747,48.803582],[2.106309,48.804173],[2.107566,48.806302],[2.108119,48.807211],[2.108416,48.807186],[2.109192,48.808519],[2.108982,48.808585],[2.108834,48.808736],[2.109173,48.80938],[2.110336,48.811312],[2.110793,48.812051],[2.110941,48.812306],[2.111104,48.812598],[2.112834,48.815528],[2.114836,48.81888],[2.115183,48.819482],[2.115369,48.819818],[2.115377,48.819833],[2.115401,48.819867],[2.115461,48.819936],[2.11563,48.819885],[2.11574,48.819908],[2.116066,48.819886],[2.120617,48.818214],[2.120742,48.81817],[2.120741,48.818121],[2.120748,48.81809],[2.120761,48.818027],[2.12087,48.817977],[2.120943,48.817986],[2.120989,48.818002],[2.121057,48.818049],[2.121119,48.818096],[2.121156,48.818138],[2.121181,48.818206],[2.121201,48.818289],[2.120797,48.819263],[2.120043,48.819723],[2.119289,48.82018],[2.119237,48.820328],[2.119221,48.820421],[2.119626,48.820664],[2.12,48.820774],[2.120448,48.820875],[2.121453,48.821039],[2.122962,48.821096],[2.123799,48.821448],[2.124072,48.821555],[2.124432,48.821688],[2.124507,48.821715],[2.124594,48.821751],[2.124813,48.821841],[2.125248,48.822015],[2.126691,48.822525],[2.127279,48.822408],[2.127382,48.822391],[2.127458,48.822422],[2.127483,48.822483],[2.127467,48.822514],[2.127495,48.822831],[2.127516,48.822918],[2.127604,48.823161],[2.127694,48.823451],[2.127787,48.824057],[2.127839,48.824474],[2.127844,48.824517],[2.127899,48.82476],[2.128058,48.825061],[2.12818,48.825204],[2.128288,48.825222],[2.128329,48.825252],[2.128349,48.825309],[2.12825,48.825394],[2.12821,48.825651],[2.128228,48.825708],[2.128408,48.826272],[2.128529,48.826658],[2.128553,48.82682],[2.128832,48.827595],[2.129282,48.828318],[2.129305,48.829007],[2.129177,48.82959],[2.129099,48.829739],[2.129118,48.829772],[2.129108,48.829866],[2.129055,48.829914],[2.128992,48.829938],[2.128938,48.830052],[2.128499,48.830754],[2.128428,48.83088],[2.128219,48.831437],[2.12826,48.831467],[2.128267,48.831508],[2.128219,48.831554],[2.129429,48.834531],[2.129434,48.834602],[2.129562,48.835056],[2.129616,48.835088],[2.130184,48.835143],[2.130386,48.835167],[2.130851,48.835268],[2.131119,48.835295],[2.136386,48.835771],[2.138833,48.836115],[2.139671,48.836233],[2.139936,48.83627],[2.143118,48.836706],[2.145845,48.836845],[2.146624,48.836876],[2.146763,48.836921],[2.147885,48.837005],[2.149223,48.837082],[2.149227,48.836989],[2.150464,48.837072],[2.150984,48.836999],[2.151221,48.836896],[2.151719,48.836808],[2.152394,48.83652],[2.152450692,48.83647768]]},"duration":1087,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":1,"direction":-81,"length":11,"name":"Rond-Point du 5e G\u00e9nie"},{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"All\u00e9e des Matelots"},{"duration":39,"direction":12,"length":433,"name":""},{"duration":21,"direction":75,"length":233,"name":""},{"duration":35,"direction":52,"length":389,"name":"All\u00e9e de La Petite Venise"},{"duration":79,"direction":-1,"length":878,"name":"All\u00e9e Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":6,"length":0,"name":"All\u00e9e des Matelots"},{"duration":1,"direction":85,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":23,"length":22,"name":""},{"duration":34,"direction":23,"length":378,"name":"Boulevard Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":63,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-47,"length":0,"name":"Boulevard Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":-45,"length":0,"name":"Rue Salomon de Brosse"},{"duration":0,"direction":-3,"length":0,"name":"Rue des Sports"},{"duration":0,"direction":-11,"length":0,"name":"Rue des Sports"},{"duration":23,"direction":-24,"length":256,"name":"Rue des Sports"},{"duration":0,"direction":7,"length":0,"name":""},{"duration":52,"direction":54,"length":578,"name":"Rue Caruel de Saint-Martin"},{"duration":0,"direction":-3,"length":0,"name":"Carrefour de la Redingote"},{"duration":23,"direction":22,"length":256,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":46,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-29,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":-50,"length":11,"name":""},{"duration":37,"direction":32,"length":411,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-25,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-32,"length":0,"name":""},{"duration":14,"direction":43,"length":156,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":56,"length":0,"name":""},{"duration":35,"direction":49,"length":389,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":37,"length":0,"name":""},{"duration":104,"direction":34,"length":1155,"name":"Avenue de Verdun"},{"duration":6,"direction":1,"length":67,"name":"Boulevard de la R\u00e9publique"},{"duration":15,"direction":20,"length":167,"name":"Boulevard de la R\u00e9publique"},{"duration":0,"direction":93,"length":0,"name":"Avenue des Fonds Mar\u00e9chaux"},{"duration":8,"direction":-94,"length":89,"name":""},{"duration":12,"direction":18,"length":133,"name":"Sentier des Buttes"}],"type":"street_network","id":"Ubdhf5w2oGXYX8VApSQM96_1","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:263961353","quality":0,"name":"Parking (Vaucresson)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"label":"Parking (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"address":{"house_number":2,"label":"2 Rue Allouard (Vaucresson)","name":"Rue Allouard","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"id":"2.152450692;48.83647768"},"id":"poi:osm:way:263961353","properties":{"amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"150","surface":"asphalt"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144941","departure_date_time":"20181213T144441","to":{"embedded_type":"address","id":"2.152394;48.83652","quality":0,"name":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","address":{"name":"Sentier des Buttes","house_number":0,"coord":{"lat":"48.83652","lon":"2.152394"},"label":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"id":"2.152394;48.83652"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Sentier des Buttes"}],"type":"park","id":"texDYPErSbFPVZvrkZkVJU_1"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.152394;48.83652","quality":0,"name":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","address":{"name":"Sentier des Buttes","house_number":0,"coord":{"lat":"48.83652","lon":"2.152394"},"label":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"id":"2.152394;48.83652"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","departure_date_time":"20181213T144941","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":21}],"coordinates":[[2.152394,48.83652],[2.152486,48.836622],[2.152578,48.836583],[2.1526612327,48.8366752657]]},"duration":19,"path":[{"duration":11,"direction":0,"length":12,"name":""},{"duration":7,"direction":92,"length":8,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":1,"name":""}],"type":"street_network","id":"8ZnQ8NZQCC28AYRCV4xD6V_1","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199579-1_5349-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145000","display_informations":{"direction":"Gare Saint-Lazare (Paris)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PEBU","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Gare Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T145000","co2_emission":{"value":113.6212,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":18326}],"coordinates":[[2.152697,48.836643],[2.187111,48.838283],[2.217621,48.846103],[2.216572,48.85642],[2.233692,48.883384],[2.237018,48.892187],[2.247943,48.898119],[2.269965,48.905763],[2.324738,48.876837]]},"duration":1680,"type":"public_transport","id":"section_9_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145300","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150300","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T150600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41172:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41172"},{"type":"external_code","value":"OIF8738220:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738220:800:L"}],"name":"Gare de Courbevoie","links":[],"coord":{"lat":"48.898119","lon":"2.247943"},"label":"Gare de Courbevoie (Courbevoie)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738220:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41171:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41171"},{"type":"external_code","value":"OIF8738200:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738200:800:L"}],"name":"Gare de Becon les Bruy\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.905763","lon":"2.269965"},"label":"Gare de Becon les Bruy\u00e8res (Courbevoie)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738200:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Gare Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152225","departure_date_time":"20181213T151800","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21963:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21963"},{"type":"external_code","value":"OIF59221"},{"type":"source","value":"StopPoint:59221"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875685","lon":"2.32561"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59221","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59221"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":143}],"coordinates":[[2.324738,48.876837],[2.32561,48.875685]]},"duration":265,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_10_1"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","departure_date_time":"20181213T152225","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":155,"type":"waiting","id":"section_11_1"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21963:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21963"},{"type":"external_code","value":"OIF59221"},{"type":"source","value":"StopPoint:59221"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875685","lon":"2.32561"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59221","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59221"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98827570-1_192335-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100110003:3OIF439"},{"type":"route","id":"route:OIF:100110003:3_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:metro"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Metro"},{"type":"network","id":"network:OIF:439"}],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152500","display_informations":{"direction":"Gallieni (Parc de Bagnolet) (Bagnolet)","code":"3","network":"METRO","links":[],"color":"837902","name":"Gallieni - Pont de Levallois-B\u00e9con","physical_mode":"M\u00e9tro","headsign":"Gallieni (Parc de Bagnole","label":"3","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"M\u00e9tro","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22030:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22030"},{"type":"external_code","value":"OIF59211"},{"type":"source","value":"StopPoint:59211"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870724","lon":"2.332273"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59211","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59209"},{"type":"source","value":"StopArea:59209"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870635","lon":"2.332069"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59209"}},"quality":0,"name":"Op\u00e9ra (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59211"},"base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152500","co2_emission":{"value":2.208,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":736}],"coordinates":[[2.32561,48.875685],[2.328499,48.873465],[2.332273,48.870724]]},"duration":120,"type":"public_transport","id":"section_12_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21963:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21963"},{"type":"external_code","value":"OIF59221"},{"type":"source","value":"StopPoint:59221"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875685","lon":"2.32561"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59221"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152500","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21906:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21906"},{"type":"external_code","value":"OIF59442"},{"type":"source","value":"StopPoint:59442"}],"name":"Havre-Caumartin","links":[],"coord":{"lat":"48.873465","lon":"2.328499"},"label":"Havre-Caumartin (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59442"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22030:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22030"},{"type":"external_code","value":"OIF59211"},{"type":"source","value":"StopPoint:59211"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870724","lon":"2.332273"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59211"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22030:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22030"},{"type":"external_code","value":"OIF59211"},{"type":"source","value":"StopPoint:59211"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870724","lon":"2.332273"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510934","name":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin","level":10,"coord":{"lat":"48.87355","lon":"2.332274"},"label":"Quartier de la Chauss\u00e9e-d'Antin (75009)","id":"admin:fr:7510934","zip_code":"75009"},{"insee":"75109","name":"Paris 9e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876019","lon":"2.339962"},"label":"Paris 9e Arrondissement (75009)","id":"admin:fr:75109","zip_code":"75009"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59211","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59209"},{"type":"source","value":"StopArea:59209"}],"name":"Op\u00e9ra","links":[],"coord":{"lat":"48.870635","lon":"2.332069"},"label":"Op\u00e9ra (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59209"}},"quality":0,"name":"Op\u00e9ra (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59211"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152850","departure_date_time":"20181213T152700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.33391;48.87104","quality":0,"name":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","address":{"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","house_number":1,"coord":{"lat":"48.87104","lon":"2.33391"},"label":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.33391;48.87104"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":123}],"coordinates":[[2.3322856703,48.8706498551],[2.332544,48.870694],[2.333151,48.8708],[2.3339282759,48.870933948]]},"duration":110,"path":[{"duration":110,"direction":0,"length":123,"name":"Boulevard des Capucines"}],"type":"street_network","id":"WLQLYUJSgrcvJxrAtUczDf_1","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":12097,"walking":1141,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738226%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738400%3A800%3AL&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.33391%3B48.87104&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=0&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":0,"durations":{"car":1406,"walking":1019,"total":4105,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T153459","calendars":[{"exceptions":[{"type":"remove","datetime":"20181215"}],"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181223"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":true}}],"departure_date_time":"20181213T142634","requested_date_time":"20181213T142334","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":113.6212,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":4105,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144441","departure_date_time":"20181213T142634","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:263961353","quality":0,"name":"Parking (Vaucresson)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"label":"Parking (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"address":{"house_number":2,"label":"2 Rue Allouard (Vaucresson)","name":"Rue Allouard","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"id":"2.152450692;48.83647768"},"id":"poi:osm:way:263961353","properties":{"amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"150","surface":"asphalt"}}},"co2_emission":{"value":2221.984,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12076}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.105634,48.803373],[2.105684,48.803469],[2.105747,48.803582],[2.106309,48.804173],[2.107566,48.806302],[2.108119,48.807211],[2.108416,48.807186],[2.109192,48.808519],[2.108982,48.808585],[2.108834,48.808736],[2.109173,48.80938],[2.110336,48.811312],[2.110793,48.812051],[2.110941,48.812306],[2.111104,48.812598],[2.112834,48.815528],[2.114836,48.81888],[2.115183,48.819482],[2.115369,48.819818],[2.115377,48.819833],[2.115401,48.819867],[2.115461,48.819936],[2.11563,48.819885],[2.11574,48.819908],[2.116066,48.819886],[2.120617,48.818214],[2.120742,48.81817],[2.120741,48.818121],[2.120748,48.81809],[2.120761,48.818027],[2.12087,48.817977],[2.120943,48.817986],[2.120989,48.818002],[2.121057,48.818049],[2.121119,48.818096],[2.121156,48.818138],[2.121181,48.818206],[2.121201,48.818289],[2.120797,48.819263],[2.120043,48.819723],[2.119289,48.82018],[2.119237,48.820328],[2.119221,48.820421],[2.119626,48.820664],[2.12,48.820774],[2.120448,48.820875],[2.121453,48.821039],[2.122962,48.821096],[2.123799,48.821448],[2.124072,48.821555],[2.124432,48.821688],[2.124507,48.821715],[2.124594,48.821751],[2.124813,48.821841],[2.125248,48.822015],[2.126691,48.822525],[2.127279,48.822408],[2.127382,48.822391],[2.127458,48.822422],[2.127483,48.822483],[2.127467,48.822514],[2.127495,48.822831],[2.127516,48.822918],[2.127604,48.823161],[2.127694,48.823451],[2.127787,48.824057],[2.127839,48.824474],[2.127844,48.824517],[2.127899,48.82476],[2.128058,48.825061],[2.12818,48.825204],[2.128288,48.825222],[2.128329,48.825252],[2.128349,48.825309],[2.12825,48.825394],[2.12821,48.825651],[2.128228,48.825708],[2.128408,48.826272],[2.128529,48.826658],[2.128553,48.82682],[2.128832,48.827595],[2.129282,48.828318],[2.129305,48.829007],[2.129177,48.82959],[2.129099,48.829739],[2.129118,48.829772],[2.129108,48.829866],[2.129055,48.829914],[2.128992,48.829938],[2.128938,48.830052],[2.128499,48.830754],[2.128428,48.83088],[2.128219,48.831437],[2.12826,48.831467],[2.128267,48.831508],[2.128219,48.831554],[2.129429,48.834531],[2.129434,48.834602],[2.129562,48.835056],[2.129616,48.835088],[2.130184,48.835143],[2.130386,48.835167],[2.130851,48.835268],[2.131119,48.835295],[2.136386,48.835771],[2.138833,48.836115],[2.139671,48.836233],[2.139936,48.83627],[2.143118,48.836706],[2.145845,48.836845],[2.146624,48.836876],[2.146763,48.836921],[2.147885,48.837005],[2.149223,48.837082],[2.149227,48.836989],[2.150464,48.837072],[2.150984,48.836999],[2.151221,48.836896],[2.151719,48.836808],[2.152394,48.83652],[2.152450692,48.83647768]]},"duration":1087,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":1,"direction":-81,"length":11,"name":"Rond-Point du 5e G\u00e9nie"},{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"All\u00e9e des Matelots"},{"duration":39,"direction":12,"length":433,"name":""},{"duration":21,"direction":75,"length":233,"name":""},{"duration":35,"direction":52,"length":389,"name":"All\u00e9e de La Petite Venise"},{"duration":79,"direction":-1,"length":878,"name":"All\u00e9e Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":6,"length":0,"name":"All\u00e9e des Matelots"},{"duration":1,"direction":85,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":23,"length":22,"name":""},{"duration":34,"direction":23,"length":378,"name":"Boulevard Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":63,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-47,"length":0,"name":"Boulevard Saint-Antoine"},{"duration":0,"direction":-45,"length":0,"name":"Rue Salomon de Brosse"},{"duration":0,"direction":-3,"length":0,"name":"Rue des Sports"},{"duration":0,"direction":-11,"length":0,"name":"Rue des Sports"},{"duration":23,"direction":-24,"length":256,"name":"Rue des Sports"},{"duration":0,"direction":7,"length":0,"name":""},{"duration":52,"direction":54,"length":578,"name":"Rue Caruel de Saint-Martin"},{"duration":0,"direction":-3,"length":0,"name":"Carrefour de la Redingote"},{"duration":23,"direction":22,"length":256,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":46,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-29,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":-50,"length":11,"name":""},{"duration":37,"direction":32,"length":411,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-25,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-32,"length":0,"name":""},{"duration":14,"direction":43,"length":156,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":56,"length":0,"name":""},{"duration":35,"direction":49,"length":389,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":37,"length":0,"name":""},{"duration":104,"direction":34,"length":1155,"name":"Avenue de Verdun"},{"duration":6,"direction":1,"length":67,"name":"Boulevard de la R\u00e9publique"},{"duration":15,"direction":20,"length":167,"name":"Boulevard de la R\u00e9publique"},{"duration":0,"direction":93,"length":0,"name":"Avenue des Fonds Mar\u00e9chaux"},{"duration":8,"direction":-94,"length":89,"name":""},{"duration":12,"direction":18,"length":133,"name":"Sentier des Buttes"}],"type":"street_network","id":"MaifupuUzNs6UyWbZmLkcd_1","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:263961353","quality":0,"name":"Parking (Vaucresson)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"label":"Parking (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"address":{"house_number":2,"label":"2 Rue Allouard (Vaucresson)","name":"Rue Allouard","coord":{"lat":"48.83647768","lon":"2.152450692"},"id":"2.152450692;48.83647768"},"id":"poi:osm:way:263961353","properties":{"amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"150","surface":"asphalt"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144941","departure_date_time":"20181213T144441","to":{"embedded_type":"address","id":"2.152394;48.83652","quality":0,"name":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","address":{"name":"Sentier des Buttes","house_number":0,"coord":{"lat":"48.83652","lon":"2.152394"},"label":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"id":"2.152394;48.83652"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Sentier des Buttes"}],"type":"park","id":"dJDprEvYMXUbexBqCAgnhb_1"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.152394;48.83652","quality":0,"name":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","address":{"name":"Sentier des Buttes","house_number":0,"coord":{"lat":"48.83652","lon":"2.152394"},"label":"Sentier des Buttes (Vaucresson)","administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"id":"2.152394;48.83652"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","departure_date_time":"20181213T144941","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":21}],"coordinates":[[2.152394,48.83652],[2.152486,48.836622],[2.152578,48.836583],[2.1526612327,48.8366752657]]},"duration":19,"path":[{"duration":11,"direction":0,"length":12,"name":""},{"duration":7,"direction":92,"length":8,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":1,"name":""}],"type":"street_network","id":"8fi6kpqmK6ApsrwSTP4L4P_1","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199579-1_5349-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145000","display_informations":{"direction":"Gare Saint-Lazare (Paris)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PEBU","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Gare Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T145000","co2_emission":{"value":113.6212,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":18326}],"coordinates":[[2.152697,48.836643],[2.187111,48.838283],[2.217621,48.846103],[2.216572,48.85642],[2.233692,48.883384],[2.237018,48.892187],[2.247943,48.898119],[2.269965,48.905763],[2.324738,48.876837]]},"duration":1680,"type":"public_transport","id":"section_8_1","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145300","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150300","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T150600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41172:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41172"},{"type":"external_code","value":"OIF8738220:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738220:800:L"}],"name":"Gare de Courbevoie","links":[],"coord":{"lat":"48.898119","lon":"2.247943"},"label":"Gare de Courbevoie (Courbevoie)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738220:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41171:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41171"},{"type":"external_code","value":"OIF8738200:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738200:800:L"}],"name":"Gare de Becon les Bruy\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.905763","lon":"2.269965"},"label":"Gare de Becon les Bruy\u00e8res (Courbevoie)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738200:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41194"},{"type":"external_code","value":"OIF8738400:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738400:800:L"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876837","lon":"2.324738"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75108","name":"Paris 8e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.877315","lon":"2.317261"},"label":"Paris 8e Arrondissement (75008)","id":"admin:fr:75108","zip_code":"75008"},{"insee":"7510832","name":"Quartier de l'Europe","level":10,"coord":{"lat":"48.87815","lon":"2.317179"},"label":"Quartier de l'Europe (75008)","id":"admin:fr:7510832","zip_code":"75008"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738400"},{"type":"source","value":"StopArea:8738400"}],"name":"Gare Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.875681","lon":"2.324353"},"label":"Gare Saint-Lazare (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738400"}},"quality":0,"name":"Gare Saint-Lazare (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8738400:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153459","departure_date_time":"20181213T151800","to":{"embedded_type":"address","id":"2.33391;48.87104","quality":0,"name":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","address":{"name":"Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin","house_number":1,"coord":{"lat":"48.87104","lon":"2.33391"},"label":"1 Rue de la Chauss\u00e9e d'Antin (Paris)","administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"id":"2.33391;48.87104"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1141}],"coordinates":[[2.3247777277,48.8763367146],[2.323585,48.876242],[2.32364,48.876147],[2.323796,48.875846],[2.323858,48.87573],[2.323904,48.875637],[2.324277,48.87525],[2.32458,48.875029],[2.32461,48.875004],[2.324716,48.874923],[2.324982,48.874731],[2.325402,48.874434],[2.325794,48.874163],[2.32579,48.873926],[2.326868,48.873786],[2.32703,48.873765],[2.327176,48.873746],[2.327287,48.873627],[2.327697,48.873403],[2.328293,48.873038],[2.329735,48.872257],[2.32987,48.872184],[2.330584,48.871779],[2.331862,48.871098],[2.332008,48.870759],[2.33207,48.870613],[2.332544,48.870694],[2.333151,48.8708],[2.3339282759,48.870933948]]},"duration":1019,"path":[{"duration":78,"direction":0,"length":87,"name":"Parking Saint-Lazare"},{"duration":274,"direction":0,"length":307,"name":"Rue de Rome"},{"duration":90,"direction":-79,"length":101,"name":"Boulevard Haussmann"},{"duration":403,"direction":47,"length":451,"name":"Rue Auber"},{"duration":49,"direction":35,"length":55,"name":"Place de l'Op\u00e9ra"},{"duration":125,"direction":-89,"length":140,"name":"Boulevard des Capucines"}],"type":"street_network","id":"hYuWR2LjkBvdquFYJGdeg7_1","mode":"walking"}]}],"disruptions":[],"notes":[],"feed_publishers":[{"url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright","id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap"},{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"\u00cele de France Mobilit\u00e9s"}],"context":{"timezone":"Europe\/Paris","current_datetime":"20181213T142335","car_direct_path":{"co2_emission":{"value":4552.344,"unit":"gEC"}}},"exceptions":[]}