{"tickets":[],"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.38575;48.99779&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T143352&to=2.19375;48.71342&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"next","rel":"next","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.38575;48.99779&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T155921&to=2.19375;48.71342&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"prev","rel":"prev","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.38575;48.99779&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T000000&to=2.19375;48.71342&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"first","rel":"first","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.38575;48.99779&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T235959&to=2.19375;48.71342&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"last","rel":"last","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_mode.id}","type":"physical_mode","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/pois\/{poi.id}","type":"poi","rel":"pois","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_points\/{stop_point.id}","type":"stop_point","rel":"stop_points","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/poi_types\/{poi_type.id}","type":"poi_type","rel":"poi_types","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/addresses\/{address.id}","type":"address","rel":"addresses","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/vehicle_journeys\/{vehicle_journey.id}","type":"vehicle_journey","rel":"vehicle_journeys","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/routes\/{route.id}","type":"route","rel":"routes","templated":true}],"journeys":[{"status":"","distances":{"car":9974,"walking":1234,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775883%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8716479%3A810%3AB&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.19375%3B48.71342&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=0&direct_path=none&from=2.38575%3B48.99779&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":0,"durations":{"car":1509,"walking":1102,"total":5131,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T155922","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143351","requested_date_time":"20181213T142343","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":182.3668,"unit":"gEC"},"type":"best","duration":5131,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144814","departure_date_time":"20181213T143351","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:314411100","quality":0,"name":"Parking (Saint-Denis)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.918652","lon":"2.360492"},"label":"Parking (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"address":{"house_number":51,"label":"51 Rue Francis de Pressens\u00e9 (Saint-Denis)","name":"Rue Francis de Pressens\u00e9","coord":{"lat":"48.918652","lon":"2.360492"},"id":"2.360492;48.918652"},"id":"poi:osm:way:314411100","properties":{"access":"private","amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":1764.008,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":9587}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.380182,48.994915],[2.378869,48.994663],[2.378782,48.994505],[2.378702,48.994404],[2.378464,48.994159],[2.378384,48.994084],[2.377785,48.993569],[2.377511,48.993462],[2.376875,48.993235],[2.37548,48.992416],[2.37527,48.992241],[2.374729,48.991872],[2.374543,48.991634],[2.374461,48.991513],[2.374334,48.991417],[2.373801,48.990999],[2.374176,48.990774],[2.374018,48.990463],[2.373097,48.98874],[2.372844,48.988232],[2.372704,48.987949],[2.37253,48.9876],[2.372034,48.986624],[2.371651,48.985857],[2.371369,48.98529],[2.370869,48.984275],[2.370592,48.983238],[2.370207,48.982874],[2.370169,48.98264],[2.368735,48.979867],[2.367952,48.978282],[2.36783,48.978059],[2.36722,48.976863],[2.366692,48.975842],[2.366084,48.974692],[2.366044,48.974625],[2.366002,48.97434],[2.365844,48.974034],[2.365973,48.973414],[2.366041,48.973228],[2.365192,48.968508],[2.365015,48.967943],[2.364453,48.966974],[2.363216,48.965667],[2.363437,48.965587],[2.363466,48.965575],[2.365355,48.964843],[2.365339,48.964753],[2.365325,48.964247],[2.365309,48.963791],[2.365186,48.963172],[2.365295,48.962223],[2.365345,48.96144],[2.365253,48.961016],[2.365201,48.960572],[2.365167,48.960283],[2.365139,48.960025],[2.365161,48.959407],[2.365187,48.959325],[2.365217,48.959263],[2.365418,48.958861],[2.365471,48.958751],[2.365828,48.958033],[2.366238,48.95722],[2.367122,48.955582],[2.367224,48.955453],[2.368838,48.952733],[2.369014,48.952518],[2.369062,48.952466],[2.369092,48.952438],[2.369198,48.952267],[2.371734,48.946916],[2.3721,48.945168],[2.372139,48.945063],[2.372286,48.944458],[2.372275,48.943327],[2.372201,48.942865],[2.372137,48.94242],[2.37207,48.941947],[2.372025,48.941586],[2.372026,48.941337],[2.37198,48.941078],[2.371863,48.94052],[2.371132,48.940426],[2.370849,48.94039],[2.370579,48.940356],[2.370433,48.940337],[2.370014,48.940088],[2.369689,48.939894],[2.369156,48.939577],[2.369052,48.939515],[2.368981,48.939392],[2.368869,48.939168],[2.368826,48.93907],[2.368208,48.937498],[2.368046,48.937015],[2.367729,48.936177],[2.367556,48.935874],[2.367488,48.935839],[2.367441,48.93578],[2.367427,48.93574],[2.367425,48.935715],[2.367434,48.935641],[2.366781,48.933482],[2.366656,48.933294],[2.366585,48.933218],[2.364237,48.931598],[2.361973,48.930023],[2.361663,48.929769],[2.361595,48.929726],[2.361909,48.929386],[2.362099,48.929165],[2.362377,48.928851],[2.362441,48.928778],[2.362629,48.92855],[2.362702,48.928461],[2.363005,48.928161],[2.363769,48.927663],[2.364022,48.927501],[2.364287,48.92736],[2.364766,48.927155],[2.365255,48.926958],[2.365602,48.926797],[2.365914,48.926646],[2.366077,48.92655],[2.365392,48.926055],[2.365343,48.926024],[2.36487,48.925731],[2.364774,48.9257],[2.364666,48.925664],[2.364707,48.925623],[2.364786,48.92552],[2.36513,48.925087],[2.365399,48.924647],[2.365873,48.923878],[2.366448,48.922859],[2.366688,48.922501],[2.365422,48.921232],[2.365345,48.921195],[2.364772,48.921083],[2.364318,48.921134],[2.364255,48.921075],[2.364282,48.920907],[2.361983,48.919819],[2.361884,48.919787],[2.361762,48.919748],[2.361641,48.919694],[2.361486,48.919625],[2.361096,48.919404],[2.35998,48.918944],[2.360136,48.918805],[2.360492,48.918652]]},"duration":863,"path":[{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":7,"direction":0,"length":78,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":22,"direction":-94,"length":244,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":24,"direction":-28,"length":267,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":9,"direction":67,"length":100,"name":""},{"duration":44,"direction":-54,"length":489,"name":"Rue Pierre Brossolette"},{"duration":3,"direction":-87,"length":33,"name":"Boulevard Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":75,"direction":66,"length":833,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":6,"direction":25,"length":67,"name":""},{"duration":81,"direction":13,"length":900,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":0,"direction":2,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":-16,"length":56,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":6,"direction":-26,"length":67,"name":"Route de Calais"},{"duration":79,"direction":-6,"length":878,"name":"Boulevard Jean Mermoz"},{"duration":15,"direction":-93,"length":167,"name":"Boulevard Pasteur"},{"duration":53,"direction":66,"length":589,"name":"Rue Etienne Dolet"},{"duration":1,"direction":1,"length":11,"name":"Rue d'Amiens"},{"duration":7,"direction":-1,"length":78,"name":"Rue d'Amiens"},{"duration":55,"direction":0,"length":611,"name":"Rue d'Amiens"},{"duration":3,"direction":-7,"length":33,"name":"Rue d'Amiens"},{"duration":56,"direction":5,"length":622,"name":"Rue d'Amiens"},{"duration":59,"direction":9,"length":655,"name":"Rue Henri Barbusse"},{"duration":16,"direction":71,"length":178,"name":"Rue Robert Desnos"},{"duration":34,"direction":-3,"length":378,"name":"Avenue L\u00e9nine"},{"duration":0,"direction":31,"length":0,"name":"Place de Strasbourg"},{"duration":70,"direction":16,"length":778,"name":"Avenue Paul Vaillant Couturier"},{"duration":3,"direction":-77,"length":33,"name":""},{"duration":33,"direction":2,"length":367,"name":"Rue Danielle Casanova"},{"duration":10,"direction":90,"length":111,"name":"Cours du Ru de Montfort"},{"duration":0,"direction":-1,"length":0,"name":"Rue Henri Delaunay"},{"duration":30,"direction":-96,"length":333,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"},{"duration":16,"direction":57,"length":178,"name":""},{"duration":4,"direction":21,"length":44,"name":"Rue Francis de Pressens\u00e9"},{"duration":4,"direction":26,"length":44,"name":""},{"duration":30,"direction":60,"length":333,"name":"Rue Francis de Pressens\u00e9"},{"duration":1,"direction":-94,"length":11,"name":""}],"type":"street_network","id":"VaCcLRKPftB8zfULW6Ys6m_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:314411100","quality":0,"name":"Parking (Saint-Denis)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.918652","lon":"2.360492"},"label":"Parking (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"address":{"house_number":51,"label":"51 Rue Francis de Pressens\u00e9 (Saint-Denis)","name":"Rue Francis de Pressens\u00e9","coord":{"lat":"48.918652","lon":"2.360492"},"id":"2.360492;48.918652"},"id":"poi:osm:way:314411100","properties":{"access":"private","amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145314","departure_date_time":"20181213T144814","to":{"embedded_type":"address","id":"2.360136;48.918805","quality":0,"name":" (Saint-Denis)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.918805","lon":"2.360136"},"label":" (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"id":"2.360136;48.918805"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"Vi9Jj4JbhoyEzqebVtLJpZ_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.360136;48.918805","quality":0,"name":" (Saint-Denis)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.918805","lon":"2.360136"},"label":" (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"id":"2.360136;48.918805"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","departure_date_time":"20181213T145314","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8716479"},{"type":"source","value":"StopArea:8716479"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918445","lon":"2.362182"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8716479"}},"quality":0,"name":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":387}],"coordinates":[[2.360136,48.918805],[2.35998,48.918944],[2.361096,48.919404],[2.361499,48.919516],[2.361644,48.919585],[2.361752,48.919636],[2.361895,48.919644],[2.361896,48.919619],[2.362021,48.919624],[2.362692,48.919293],[2.362703,48.919001],[2.363166,48.918752],[2.362829,48.918497],[2.362611,48.918389],[2.3626292031,48.9181115855]]},"duration":346,"path":[{"duration":17,"direction":0,"length":19,"name":""},{"duration":133,"direction":94,"length":149,"name":"Rue Francis de Pressens\u00e9"},{"duration":9,"direction":31,"length":10,"name":""},{"duration":2,"direction":93,"length":2,"name":""},{"duration":8,"direction":-92,"length":9,"name":""},{"duration":54,"direction":40,"length":60,"name":""},{"duration":29,"direction":52,"length":32,"name":""},{"duration":92,"direction":-49,"length":103,"name":"Place des Droits de l'Homme"},{"duration":2,"direction":0,"length":2,"name":""}],"type":"street_network","id":"TVHkEuzqAXjA5d6UXNNYb5_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8716479"},{"type":"source","value":"StopArea:8716479"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918445","lon":"2.362182"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8716479"}},"quality":0,"name":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190498-1_9283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145900","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-R\u00e9my les Chevreuse (Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PIST","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T145900","co2_emission":{"value":182.3668,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29414}],"coordinates":[[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309],[2.245673,48.716946],[2.237314,48.708141],[2.212262,48.705969],[2.192735,48.705404]]},"duration":2520,"type":"public_transport","id":"section_29_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145800","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153900","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T154100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155922","departure_date_time":"20181213T154100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1234}],"coordinates":[[2.1926034312,48.705319877],[2.192471,48.705527],[2.192397,48.705649],[2.192391,48.705833],[2.192464,48.705878],[2.192673,48.706318],[2.192587,48.706365],[2.192513,48.706407],[2.192542,48.706432],[2.192626,48.706502],[2.192865,48.706701],[2.193313,48.707071],[2.193413,48.707126],[2.193302,48.707176],[2.193126,48.70725],[2.193111,48.707285],[2.193687,48.708145],[2.193049,48.708297],[2.192854,48.708402],[2.193182,48.709093],[2.193194,48.709149],[2.193212,48.709144],[2.193524,48.709788],[2.19382,48.710437],[2.193347,48.710552],[2.193364,48.710624],[2.193282,48.710634],[2.193325,48.710913],[2.193562,48.711187],[2.193879,48.711481],[2.194027,48.711642],[2.195083,48.711357],[2.195148,48.711648],[2.195463,48.712929],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":1102,"path":[{"duration":22,"direction":0,"length":25,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":13,"direction":0,"length":15,"name":""},{"duration":71,"direction":21,"length":80,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":7,"direction":-68,"length":8,"name":""},{"duration":6,"direction":1,"length":7,"name":""},{"duration":91,"direction":87,"length":102,"name":"Rue du Guichet"},{"duration":21,"direction":-106,"length":24,"name":"Rue Aristide Briand"},{"duration":3,"direction":42,"length":3,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":93,"direction":40,"length":104,"name":"Mont\u00e9e de la Glycine"},{"duration":60,"direction":-94,"length":67,"name":"Rue de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":76,"direction":68,"length":85,"name":"Passage Toussaint Lacomme"},{"duration":1,"direction":105,"length":1,"name":"Rue de la Corniche"},{"duration":67,"direction":-95,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":67,"direction":-1,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":33,"direction":-87,"length":37,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":7,"direction":79,"length":8,"name":""},{"duration":5,"direction":-88,"length":6,"name":""},{"duration":111,"direction":85,"length":124,"name":""},{"duration":75,"direction":81,"length":84,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve"},{"duration":29,"direction":-104,"length":32,"name":""},{"duration":128,"direction":1,"length":143,"name":""},{"duration":116,"direction":0,"length":130,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"SXjC58vkeCXgWFaGEzbBK8_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":8450,"walking":1234,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727101%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775883%3A810%3AB&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.19375%3B48.71342&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.38575%3B48.99779&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1111,"walking":1270,"total":5213,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T155922","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143229","requested_date_time":"20181213T142343","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":193.8926,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":5213,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144504","departure_date_time":"20181213T143229","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:116846485","quality":0,"name":"Parking (Saint-Denis)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.93407942","lon":"2.344968214"},"label":"Parking (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue Coignet (Saint-Denis)","name":"Rue Coignet","coord":{"lat":"48.93407942","lon":"2.344968214"},"id":"2.344968214;48.93407942"},"id":"poi:osm:way:116846485","properties":{"amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":1543.392,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8388}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.380182,48.994915],[2.378869,48.994663],[2.378782,48.994505],[2.378702,48.994404],[2.378464,48.994159],[2.378384,48.994084],[2.377785,48.993569],[2.377511,48.993462],[2.376875,48.993235],[2.37548,48.992416],[2.37527,48.992241],[2.374729,48.991872],[2.374543,48.991634],[2.374461,48.991513],[2.374334,48.991417],[2.373801,48.990999],[2.374176,48.990774],[2.374018,48.990463],[2.373097,48.98874],[2.372844,48.988232],[2.372704,48.987949],[2.37253,48.9876],[2.372034,48.986624],[2.371651,48.985857],[2.371369,48.98529],[2.370869,48.984275],[2.370592,48.983238],[2.370207,48.982874],[2.370169,48.98264],[2.368735,48.979867],[2.367952,48.978282],[2.36783,48.978059],[2.36722,48.976863],[2.366692,48.975842],[2.366084,48.974692],[2.366044,48.974625],[2.366002,48.97434],[2.365844,48.974034],[2.365973,48.973414],[2.366041,48.973228],[2.365192,48.968508],[2.365015,48.967943],[2.364453,48.966974],[2.363216,48.965667],[2.36183,48.964466],[2.360962,48.963901],[2.360813,48.963852],[2.36071,48.963811],[2.359592,48.963324],[2.35944,48.963192],[2.35938,48.963139],[2.359313,48.962998],[2.359229,48.96287],[2.359036,48.962232],[2.358966,48.961712],[2.35885,48.960986],[2.358836,48.960895],[2.358819,48.960798],[2.358785,48.960502],[2.358764,48.960317],[2.358753,48.960234],[2.358749,48.960193],[2.358733,48.960068],[2.358714,48.959918],[2.358598,48.958932],[2.358589,48.95881],[2.358582,48.958726],[2.358479,48.957671],[2.358405,48.957127],[2.358396,48.957038],[2.358377,48.956909],[2.358277,48.956087],[2.35826,48.95597],[2.358183,48.955375],[2.358104,48.954394],[2.358028,48.953763],[2.357836,48.952406],[2.357825,48.952306],[2.357775,48.951867],[2.357096,48.951851],[2.353709,48.949909],[2.353234,48.949606],[2.353164,48.948816],[2.353182,48.948445],[2.353183,48.948062],[2.352345,48.947727],[2.351369,48.94707],[2.350658,48.946633],[2.350093,48.946271],[2.350016,48.946221],[2.349942,48.946139],[2.349828,48.945884],[2.349749,48.945707],[2.347956,48.946073],[2.347743,48.946116],[2.347247,48.946217],[2.346711,48.946328],[2.345774,48.946521],[2.34559,48.946564],[2.345228,48.946663],[2.34286,48.94716],[2.342615,48.947212],[2.342715,48.947],[2.342728,48.946971],[2.343024,48.946223],[2.342247,48.944319],[2.342023,48.943773],[2.341644,48.941927],[2.341465,48.941206],[2.341425,48.941042],[2.341271,48.940077],[2.341416,48.939634],[2.341741,48.938833],[2.342372,48.937251],[2.342584,48.936714],[2.342726,48.935973],[2.342678,48.935921],[2.342706,48.935866],[2.342721,48.935856],[2.342752,48.935846],[2.342822,48.935847],[2.342878,48.935877],[2.343916,48.935915],[2.343655,48.93492],[2.344354,48.934888],[2.344458,48.934356],[2.34445,48.934333],[2.344984,48.934205],[2.345023,48.934182],[2.344968214,48.93407942]]},"duration":755,"path":[{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":7,"direction":0,"length":78,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":22,"direction":-94,"length":244,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":24,"direction":-28,"length":267,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":9,"direction":67,"length":100,"name":""},{"duration":44,"direction":-54,"length":489,"name":"Rue Pierre Brossolette"},{"duration":3,"direction":-87,"length":33,"name":"Boulevard Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":75,"direction":66,"length":833,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":6,"direction":25,"length":67,"name":""},{"duration":81,"direction":13,"length":900,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":0,"direction":2,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":-16,"length":56,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":6,"direction":-26,"length":67,"name":"Route de Calais"},{"duration":113,"direction":-6,"length":1255,"name":"Boulevard Jean Mermoz"},{"duration":73,"direction":6,"length":811,"name":"Avenue L\u00e9nine"},{"duration":6,"direction":1,"length":67,"name":""},{"duration":18,"direction":1,"length":200,"name":"Avenue \u00c9lis\u00e9e Reclus"},{"duration":38,"direction":84,"length":422,"name":"Rue Gaston Monmousseau"},{"duration":13,"direction":-43,"length":144,"name":"Rue Jean-Pierre Timbaud"},{"duration":29,"direction":59,"length":322,"name":"Rue du 19 Mars 1962"},{"duration":16,"direction":91,"length":178,"name":"Avenue du Colonel Fabien"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":""},{"duration":6,"direction":0,"length":67,"name":"Avenue du Colonel Fabien"},{"duration":20,"direction":2,"length":222,"name":"Avenue de la R\u00e9publique"},{"duration":2,"direction":-125,"length":22,"name":"Rue Claude Debussy"},{"duration":7,"direction":1,"length":78,"name":"Rue du Fort de la Briche"},{"duration":42,"direction":30,"length":467,"name":"Rue du Fort de la Briche"},{"duration":57,"direction":2,"length":633,"name":"Quai de Seine"},{"duration":0,"direction":38,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-19,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-27,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-38,"length":0,"name":""},{"duration":6,"direction":36,"length":67,"name":"Rue du Port"},{"duration":10,"direction":103,"length":111,"name":"Rue Charles Michels"},{"duration":9,"direction":-96,"length":100,"name":"Rue Coignet"},{"duration":3,"direction":-83,"length":33,"name":""}],"type":"street_network","id":"vCgnnkCeReeG9gHVJwYwb5_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:116846485","quality":0,"name":"Parking (Saint-Denis)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.93407942","lon":"2.344968214"},"label":"Parking (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue Coignet (Saint-Denis)","name":"Rue Coignet","coord":{"lat":"48.93407942","lon":"2.344968214"},"id":"2.344968214;48.93407942"},"id":"poi:osm:way:116846485","properties":{"amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145004","departure_date_time":"20181213T144504","to":{"embedded_type":"address","id":"2.345023;48.934182","quality":0,"name":" (Saint-Denis)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.934182","lon":"2.345023"},"label":" (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"id":"2.345023;48.934182"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"M4Dkeq8jmKrfpgKojZRxQe_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.345023;48.934182","quality":0,"name":" (Saint-Denis)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.934182","lon":"2.345023"},"label":" (Saint-Denis)","administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"id":"2.345023;48.934182"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145100","departure_date_time":"20181213T145004","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727101"},{"type":"source","value":"StopArea:8727101"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934814","lon":"2.345505"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727101"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":62}],"coordinates":[[2.345023,48.934182],[2.344984,48.934205],[2.345146,48.934315],[2.345177,48.934322],[2.34524,48.934329],[2.34544,48.934351],[2.345623,48.934369],[2.345605,48.934447]]},"duration":56,"path":[{"duration":3,"direction":0,"length":3,"name":""},{"duration":15,"direction":92,"length":17,"name":""},{"duration":2,"direction":27,"length":2,"name":""},{"duration":4,"direction":9,"length":4,"name":""},{"duration":25,"direction":0,"length":28,"name":""},{"duration":7,"direction":-90,"length":8,"name":""}],"type":"street_network","id":"KrDA3dMdCvnrEncBBr6mZb_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727101"},{"type":"source","value":"StopArea:8727101"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934814","lon":"2.345505"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727101"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99195033-1_12452-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145100","display_informations":{"direction":"Gare de Melun (Melun)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZACO","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145100","co2_emission":{"value":37.4046,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":6033}],"coordinates":[[2.345604,48.934456],[2.35039,48.917567],[2.357115,48.880769]]},"duration":480,"type":"public_transport","id":"section_50_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145100","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145300","base_departure_date_time":"20181213T145400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150000","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T150000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150148","departure_date_time":"20181213T145900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.357115,48.880769]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_51_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","departure_date_time":"20181213T150148","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":192,"type":"waiting","id":"section_52_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190498-1_9283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150500","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-R\u00e9my les Chevreuse (Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PIST","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T150500","co2_emission":{"value":156.488,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":25240}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309],[2.245673,48.716946],[2.237314,48.708141],[2.212262,48.705969],[2.192735,48.705404]]},"duration":2160,"type":"public_transport","id":"section_53_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153900","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T154100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155922","departure_date_time":"20181213T154100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1234}],"coordinates":[[2.1926034312,48.705319877],[2.192471,48.705527],[2.192397,48.705649],[2.192391,48.705833],[2.192464,48.705878],[2.192673,48.706318],[2.192587,48.706365],[2.192513,48.706407],[2.192542,48.706432],[2.192626,48.706502],[2.192865,48.706701],[2.193313,48.707071],[2.193413,48.707126],[2.193302,48.707176],[2.193126,48.70725],[2.193111,48.707285],[2.193687,48.708145],[2.193049,48.708297],[2.192854,48.708402],[2.193182,48.709093],[2.193194,48.709149],[2.193212,48.709144],[2.193524,48.709788],[2.19382,48.710437],[2.193347,48.710552],[2.193364,48.710624],[2.193282,48.710634],[2.193325,48.710913],[2.193562,48.711187],[2.193879,48.711481],[2.194027,48.711642],[2.195083,48.711357],[2.195148,48.711648],[2.195463,48.712929],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":1102,"path":[{"duration":22,"direction":0,"length":25,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":13,"direction":0,"length":15,"name":""},{"duration":71,"direction":21,"length":80,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":7,"direction":-68,"length":8,"name":""},{"duration":6,"direction":1,"length":7,"name":""},{"duration":91,"direction":87,"length":102,"name":"Rue du Guichet"},{"duration":21,"direction":-106,"length":24,"name":"Rue Aristide Briand"},{"duration":3,"direction":42,"length":3,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":93,"direction":40,"length":104,"name":"Mont\u00e9e de la Glycine"},{"duration":60,"direction":-94,"length":67,"name":"Rue de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":76,"direction":68,"length":85,"name":"Passage Toussaint Lacomme"},{"duration":1,"direction":105,"length":1,"name":"Rue de la Corniche"},{"duration":67,"direction":-95,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":67,"direction":-1,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":33,"direction":-87,"length":37,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":7,"direction":79,"length":8,"name":""},{"duration":5,"direction":-88,"length":6,"name":""},{"duration":111,"direction":85,"length":124,"name":""},{"duration":75,"direction":81,"length":84,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve"},{"duration":29,"direction":-104,"length":32,"name":""},{"duration":128,"direction":1,"length":143,"name":""},{"duration":116,"direction":0,"length":130,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"8Cdod8dccq34AuTk49KVqE_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":2102,"walking":1234,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727638%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775883%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727103%3A800%3AH&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.19375%3B48.71342&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.38575%3B48.99779&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":519,"walking":1354,"total":5521,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T155922","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142721","requested_date_time":"20181213T142343","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":244.5652,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":5521,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143027","departure_date_time":"20181213T142721","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:284611466","quality":0,"name":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"label":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"id":"2.368149905;48.99546096"},"id":"poi:osm:way:284611466","properties":{"amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":380.144,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2066}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.380182,48.994915],[2.378869,48.994663],[2.377816,48.995592],[2.377422,48.996097],[2.37724,48.996172],[2.376217,48.996009],[2.375737,48.995843],[2.375608,48.995859],[2.374902,48.995856],[2.374911,48.996263],[2.372828,48.997254],[2.373506,48.997744],[2.370337,48.998342],[2.369071,48.998884],[2.368596,48.999007],[2.368522,48.999095],[2.368447,48.999066],[2.368475,48.998991],[2.368503,48.998983],[2.368468,48.998916],[2.368591,48.998754],[2.368452,48.997338],[2.368521,48.997218],[2.368306,48.9966],[2.368333,48.996516],[2.368209,48.995892],[2.36815,48.995707],[2.368108,48.995576],[2.368149905,48.99546096]]},"duration":186,"path":[{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":7,"direction":0,"length":78,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":22,"direction":-94,"length":244,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":24,"direction":-28,"length":267,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":9,"direction":67,"length":100,"name":""},{"duration":16,"direction":70,"length":178,"name":"Rue des Pilliers"},{"duration":1,"direction":-31,"length":11,"name":""},{"duration":9,"direction":-46,"length":100,"name":"Place de Stalingrad"},{"duration":4,"direction":-11,"length":44,"name":"Rue Taillepied"},{"duration":4,"direction":91,"length":44,"name":""},{"duration":17,"direction":-55,"length":189,"name":"Rue des Sources"},{"duration":6,"direction":96,"length":67,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":34,"direction":-116,"length":378,"name":"Rue Jean Zay"},{"duration":1,"direction":40,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":85,"length":0,"name":"Rue des Rosiers"},{"duration":1,"direction":-45,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":30,"length":156,"name":""},{"duration":7,"direction":-24,"length":78,"name":"Rue des Rosiers"},{"duration":8,"direction":-25,"length":89,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"street_network","id":"hdy4YYfAbSW7S8bzqiWRAB_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:284611466","quality":0,"name":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"label":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"id":"2.368149905;48.99546096"},"id":"poi:osm:way:284611466","properties":{"amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143527","departure_date_time":"20181213T143027","to":{"embedded_type":"address","id":"2.368108;48.995576","quality":0,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","address":{"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","house_number":0,"coord":{"lat":"48.995576","lon":"2.368108"},"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"id":"2.368108;48.995576"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"park","id":"YicqYfNPaM3k8atfQLJJqX_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.368108;48.995576","quality":0,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","address":{"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","house_number":0,"coord":{"lat":"48.995576","lon":"2.368108"},"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"id":"2.368108;48.995576"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143600","departure_date_time":"20181213T143527","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":36}],"coordinates":[[2.368108,48.995576],[2.36815,48.995707],[2.368209,48.995892],[2.368249067,48.9960936277]]},"duration":33,"path":[{"duration":33,"direction":0,"length":37,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"street_network","id":"tQjbqqby4HnfofjNRwDj7o_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199703-1_3283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:HOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:H_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T143600","display_informations":{"direction":"Gare du Nord Surface (Paris)","code":"H","network":"Transilien","links":[],"color":"7B4339","name":"H","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"AOLA","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T143600","co2_emission":{"value":88.0772,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14206}],"coordinates":[[2.368685,48.996007],[2.353407,48.984316],[2.338524,48.976054],[2.328245,48.95827],[2.345604,48.934456],[2.356722,48.880845]]},"duration":1080,"type":"public_transport","id":"section_42_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143600","base_arrival_date_time":"20181213T143500","base_departure_date_time":"20181213T143600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411424:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411424"},{"type":"external_code","value":"OIF8727636:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727636:800:H"}],"name":"Gare de Groslay","links":[],"coord":{"lat":"48.984316","lon":"2.353407"},"label":"Gare de Groslay (Groslay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727636:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143800","base_arrival_date_time":"20181213T143800","base_departure_date_time":"20181213T143800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411425:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411425"},{"type":"external_code","value":"OIF8727634:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727634:800:H"}],"name":"Gare de Deuil Montmagny","links":[],"coord":{"lat":"48.976054","lon":"2.338524"},"label":"Gare de Deuil Montmagny (Deuil-la-Barre)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727634:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144100","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411415:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411415"},{"type":"external_code","value":"OIF8727112:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727112:800:H"}],"name":"Gare d'Epinay Villetaneuse","links":[],"coord":{"lat":"48.95827","lon":"2.328245"},"label":"Gare d'Epinay Villetaneuse (\u00c9pinay-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727112:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144400","base_arrival_date_time":"20181213T144400","base_departure_date_time":"20181213T144400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:H"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144800","base_arrival_date_time":"20181213T144700","base_departure_date_time":"20181213T144800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145812","departure_date_time":"20181213T145400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29}],"coordinates":[[2.356722,48.880845],[2.357115,48.880769]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_43_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","departure_date_time":"20181213T145812","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":408,"type":"waiting","id":"section_44_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190498-1_9283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150500","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-R\u00e9my les Chevreuse (Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PIST","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T150500","co2_emission":{"value":156.488,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":25240}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309],[2.245673,48.716946],[2.237314,48.708141],[2.212262,48.705969],[2.192735,48.705404]]},"duration":2160,"type":"public_transport","id":"section_45_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153900","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T154100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775883"},{"type":"source","value":"StopArea:8775883"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705923","lon":"2.191494"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775883"}},"quality":0,"name":"Gare du Guichet (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155922","departure_date_time":"20181213T154100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1234}],"coordinates":[[2.1926034312,48.705319877],[2.192471,48.705527],[2.192397,48.705649],[2.192391,48.705833],[2.192464,48.705878],[2.192673,48.706318],[2.192587,48.706365],[2.192513,48.706407],[2.192542,48.706432],[2.192626,48.706502],[2.192865,48.706701],[2.193313,48.707071],[2.193413,48.707126],[2.193302,48.707176],[2.193126,48.70725],[2.193111,48.707285],[2.193687,48.708145],[2.193049,48.708297],[2.192854,48.708402],[2.193182,48.709093],[2.193194,48.709149],[2.193212,48.709144],[2.193524,48.709788],[2.19382,48.710437],[2.193347,48.710552],[2.193364,48.710624],[2.193282,48.710634],[2.193325,48.710913],[2.193562,48.711187],[2.193879,48.711481],[2.194027,48.711642],[2.195083,48.711357],[2.195148,48.711648],[2.195463,48.712929],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":1102,"path":[{"duration":22,"direction":0,"length":25,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":13,"direction":0,"length":15,"name":""},{"duration":71,"direction":21,"length":80,"name":"Chemin du Libernon"},{"duration":7,"direction":-68,"length":8,"name":""},{"duration":6,"direction":1,"length":7,"name":""},{"duration":91,"direction":87,"length":102,"name":"Rue du Guichet"},{"duration":21,"direction":-106,"length":24,"name":"Rue Aristide Briand"},{"duration":3,"direction":42,"length":3,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":93,"direction":40,"length":104,"name":"Mont\u00e9e de la Glycine"},{"duration":60,"direction":-94,"length":67,"name":"Rue de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":76,"direction":68,"length":85,"name":"Passage Toussaint Lacomme"},{"duration":1,"direction":105,"length":1,"name":"Rue de la Corniche"},{"duration":67,"direction":-95,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":67,"direction":-1,"length":75,"name":"Rue Fernand Couturier"},{"duration":33,"direction":-87,"length":37,"name":"Rue de Corbeville"},{"duration":7,"direction":79,"length":8,"name":""},{"duration":5,"direction":-88,"length":6,"name":""},{"duration":111,"direction":85,"length":124,"name":""},{"duration":75,"direction":81,"length":84,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve"},{"duration":29,"direction":-104,"length":32,"name":""},{"duration":128,"direction":1,"length":143,"name":""},{"duration":116,"direction":0,"length":130,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"x9WNgA2ajAqRePUXkxfGwg_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":4879,"walking":259,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A11901&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775879%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727116%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A10103&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.19375%3B48.71342&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.38575%3B48.99779&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":893,"walking":652,"total":5325,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T160052","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143207","requested_date_time":"20181213T142343","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":944.9579,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":5325,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143909","departure_date_time":"20181213T143207","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:3580040426","quality":0,"name":"Parking (Pierrefitte-sur-Seine)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.9643223","lon":"2.3719665"},"label":"Parking (Pierrefitte-sur-Seine)","administrative_regions":[{"insee":"93059","name":"Pierrefitte-sur-Seine","level":8,"coord":{"lat":"48.963768","lon":"2.360115"},"label":"Pierrefitte-sur-Seine (93380)","id":"admin:fr:93059","zip_code":"93380"}],"address":{"house_number":0,"label":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (Pierrefitte-sur-Seine)","name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","coord":{"lat":"48.9643223","lon":"2.3719665"},"id":"2.3719665;48.9643223"},"id":"poi:osm:node:3580040426","properties":{"source":"mapbox","amenity":"parking","parking":"surface"}}},"co2_emission":{"value":862.592,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":4688}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.385597,48.996343],[2.385008,48.995876],[2.3846,48.995548],[2.383194,48.99448],[2.382546,48.994087],[2.382042,48.993974],[2.381928,48.993949],[2.380871,48.993191],[2.380664,48.993034],[2.379831,48.992007],[2.378784,48.991473],[2.37834,48.991869],[2.376729,48.990748],[2.375898,48.990101],[2.377582,48.989299],[2.377677,48.989289],[2.37806,48.98875],[2.378118,48.988582],[2.377929,48.98855],[2.377885,48.988474],[2.378051,48.988236],[2.378345,48.988161],[2.378508,48.988102],[2.379372,48.987201],[2.379834,48.986587],[2.380564,48.985895],[2.381487,48.985361],[2.381593,48.98532],[2.380499,48.984208],[2.379995,48.983708],[2.379625,48.98334],[2.378469,48.981229],[2.37824,48.981116],[2.3784,48.980979],[2.378368,48.980914],[2.378223,48.980413],[2.378106,48.980254],[2.377908,48.979727],[2.377871,48.979623],[2.376832,48.979761],[2.376078,48.977674],[2.375831,48.97699],[2.375787,48.976862],[2.376833,48.976688],[2.376792,48.976594],[2.376395,48.97531],[2.376141,48.974217],[2.376196,48.974118],[2.37615,48.973901],[2.375938,48.97297],[2.375819,48.972372],[2.375752,48.972107],[2.375732,48.972047],[2.375719,48.972015],[2.375385,48.971277],[2.37511,48.97064],[2.375074,48.970556],[2.375006,48.970401],[2.374701,48.969653],[2.374573,48.969356],[2.374443,48.969114],[2.374171,48.96848],[2.373866,48.967768],[2.373823,48.967669],[2.373747,48.967188],[2.373702,48.967097],[2.373663,48.966702],[2.373658,48.966525],[2.373657,48.966321],[2.373629,48.966044],[2.37358,48.965643],[2.373556,48.965368],[2.373365,48.965072],[2.373228,48.964983],[2.372605,48.964643],[2.372464,48.964601],[2.370524,48.965191],[2.36989,48.965381],[2.369355,48.964633],[2.369756,48.964522],[2.37001,48.964457],[2.371607,48.96403],[2.3719665,48.9643223]]},"duration":422,"path":[{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":28,"direction":0,"length":311,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":22,"direction":2,"length":244,"name":"Rue Jean-Jacques Rousseau"},{"duration":32,"direction":-29,"length":356,"name":"Rue de Montfleury"},{"duration":4,"direction":92,"length":44,"name":"Rue des Noyers"},{"duration":23,"direction":-100,"length":256,"name":"Rue de Chaussy"},{"duration":13,"direction":-94,"length":144,"name":"Route de Garges"},{"duration":6,"direction":-27,"length":67,"name":""},{"duration":1,"direction":88,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":-55,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":-45,"length":22,"name":""},{"duration":2,"direction":-44,"length":22,"name":""},{"duration":33,"direction":8,"length":367,"name":"Route de Garges"},{"duration":45,"direction":92,"length":500,"name":"Avenue Paul Langevin"},{"duration":3,"direction":33,"length":33,"name":"Place Rhin et Danube"},{"duration":12,"direction":55,"length":133,"name":"Boulevard de Lattre de Tassigny"},{"duration":6,"direction":88,"length":67,"name":"Avenue Paul Val\u00e9ry"},{"duration":28,"direction":-88,"length":311,"name":"Boulevard Henri Poincar\u00e9"},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":7,"direction":-88,"length":78,"name":"Avenue Auguste Perret"},{"duration":44,"direction":92,"length":489,"name":"Boulevard Henri Bergson"},{"duration":0,"direction":3,"length":0,"name":"Rue Parmentier"},{"duration":68,"direction":2,"length":755,"name":"Rue Parmentier"},{"duration":18,"direction":49,"length":200,"name":"Boulevard Charles de Gaulle"},{"duration":8,"direction":-89,"length":89,"name":"Rue Reboussin"},{"duration":14,"direction":-92,"length":156,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Moulin"}],"type":"street_network","id":"qUdwnBwAtBtCdLh4ZRPmi4_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:3580040426","quality":0,"name":"Parking (Pierrefitte-sur-Seine)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.9643223","lon":"2.3719665"},"label":"Parking (Pierrefitte-sur-Seine)","administrative_regions":[{"insee":"93059","name":"Pierrefitte-sur-Seine","level":8,"coord":{"lat":"48.963768","lon":"2.360115"},"label":"Pierrefitte-sur-Seine (93380)","id":"admin:fr:93059","zip_code":"93380"}],"address":{"house_number":0,"label":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (Pierrefitte-sur-Seine)","name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","coord":{"lat":"48.9643223","lon":"2.3719665"},"id":"2.3719665;48.9643223"},"id":"poi:osm:node:3580040426","properties":{"source":"mapbox","amenity":"parking","parking":"surface"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144409","departure_date_time":"20181213T143909","to":{"embedded_type":"address","id":"2.371607;48.96403","quality":0,"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (Pierrefitte-sur-Seine)","address":{"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","house_number":0,"coord":{"lat":"48.96403","lon":"2.371607"},"label":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (Pierrefitte-sur-Seine)","administrative_regions":[{"insee":"93059","name":"Pierrefitte-sur-Seine","level":8,"coord":{"lat":"48.963768","lon":"2.360115"},"label":"Pierrefitte-sur-Seine (93380)","id":"admin:fr:93059","zip_code":"93380"}],"id":"2.371607;48.96403"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"}],"type":"park","id":"Ag85pyGDmQxnJtycKBCdPH_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.371607;48.96403","quality":0,"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (Pierrefitte-sur-Seine)","address":{"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","house_number":0,"coord":{"lat":"48.96403","lon":"2.371607"},"label":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc (Pierrefitte-sur-Seine)","administrative_regions":[{"insee":"93059","name":"Pierrefitte-sur-Seine","level":8,"coord":{"lat":"48.963768","lon":"2.360115"},"label":"Pierrefitte-sur-Seine (93380)","id":"admin:fr:93059","zip_code":"93380"}],"id":"2.371607;48.96403"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","departure_date_time":"20181213T144409","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93059","name":"Pierrefitte-sur-Seine","level":8,"coord":{"lat":"48.963768","lon":"2.360115"},"label":"Pierrefitte-sur-Seine (93380)","id":"admin:fr:93059","zip_code":"93380"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727116"},{"type":"source","value":"StopArea:8727116"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.962502","lon":"2.370525"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine) (Stains)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727116"}},"quality":0,"name":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":191}],"coordinates":[[2.371607,48.96403],[2.372464,48.964601],[2.372605,48.964643],[2.372691,48.964396],[2.372651,48.964347],[2.372239,48.964018],[2.372239,48.964018]]},"duration":171,"path":[{"duration":79,"direction":0,"length":88,"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":10,"direction":21,"length":11,"name":"Rue Parmentier"},{"duration":35,"direction":102,"length":39,"name":""},{"duration":5,"direction":41,"length":6,"name":""},{"duration":42,"direction":11,"length":47,"name":""},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"street_network","id":"2z42fgoyDnATvtSoinf2h4_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93059","name":"Pierrefitte-sur-Seine","level":8,"coord":{"lat":"48.963768","lon":"2.360115"},"label":"Pierrefitte-sur-Seine (93380)","id":"admin:fr:93059","zip_code":"93380"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727116"},{"type":"source","value":"StopArea:8727116"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.962502","lon":"2.370525"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine) (Stains)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727116"}},"quality":0,"name":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99195033-1_12452-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144700","display_informations":{"direction":"Gare de Melun (Melun)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZACO","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T144700","co2_emission":{"value":60.9026,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":9823}],"coordinates":[[2.372103,48.963755],[2.345604,48.934456],[2.35039,48.917567],[2.357115,48.880769]]},"duration":720,"type":"public_transport","id":"section_14_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144700","base_arrival_date_time":"20181213T144600","base_departure_date_time":"20181213T144700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145100","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145300","base_departure_date_time":"20181213T145400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150000","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T150000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150148","departure_date_time":"20181213T145900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.357115,48.880769]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_15_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","departure_date_time":"20181213T150148","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":192,"type":"waiting","id":"section_16_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190498-1_9283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150500","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-R\u00e9my les Chevreuse (Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PIST","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T150500","co2_emission":{"value":121.0302,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19521}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309]]},"duration":1620,"type":"public_transport","id":"section_17_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153612","departure_date_time":"20181213T153200","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":129}],"coordinates":[[2.258966,48.724309],[2.258015,48.723332]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_18_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","departure_date_time":"20181213T153612","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":348,"type":"waiting","id":"section_19_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98872801-1_110091-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:291191010:91-10OIF571"},{"type":"route","id":"route:OIF:291191010:91-10"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:571"}],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154200","display_informations":{"direction":"Saint-Quentin Gare Routi\u00e8re (Avenue des Pr\u00e9s) (Montigny-le-Bretonneux)","code":"91-10","network":"Albatrans","links":[],"color":"1AC7FF","name":"EXPRESS 91-10","physical_mode":"Bus","headsign":"Saint-Quentin Gare routie","label":"91-10","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T154200","co2_emission":{"value":763.0251,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5883}],"coordinates":[[2.258015,48.723332],[2.248861,48.721996],[2.241317,48.724399],[2.231899,48.719555],[2.218947,48.710195],[2.209834,48.709925],[2.205018,48.712913],[2.202964,48.714277],[2.197719,48.715071],[2.190836,48.713597]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_20_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154200","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15207"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11860"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11860"}],"name":"Palaiseau Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.721996","lon":"2.248861"},"label":"Palaiseau Ville (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11860"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154400","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15209:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15209"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11862"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11862"}],"name":"La Vall\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.724399","lon":"2.241317"},"label":"La Vall\u00e9e (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11862"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154600","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2862:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2862"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11743"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11743"}],"name":"Camille Claudel","links":[],"coord":{"lat":"48.719555","lon":"2.231899"},"label":"Camille Claudel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154800","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:9238:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"9238"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11804"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11804"}],"name":"Ensta - les Joncherettes","links":[],"coord":{"lat":"48.710195","lon":"2.218947"},"label":"Ensta - les Joncherettes (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T155000","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21835"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11740"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11740"}],"name":"Polytechnique Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.709925","lon":"2.209834"},"label":"Polytechnique Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11740"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155100","base_arrival_date_time":"20181213T155100","base_departure_date_time":"20181213T155100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21837"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11739"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11739"}],"name":"Polytechnique Laboratoire","links":[],"coord":{"lat":"48.712913","lon":"2.205018"},"label":"Polytechnique Laboratoire (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420708"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11883"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11883"}],"name":"Fresnel","links":[],"coord":{"lat":"48.714277","lon":"2.202964"},"label":"Fresnel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11883"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420713:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420713"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11885"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11885"}],"name":"Palaiseau - Campus","links":[],"coord":{"lat":"48.715071","lon":"2.197719"},"label":"Palaiseau - Campus (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11885"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160052","departure_date_time":"20181213T155700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":259}],"coordinates":[[2.1908412183,48.7136500402],[2.190679,48.713666],[2.190661,48.713593],[2.190642,48.713534],[2.19218,48.713356],[2.192165,48.713302],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":232,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":""},{"duration":102,"direction":-92,"length":114,"name":""},{"duration":5,"direction":90,"length":6,"name":"Boulevard Gaspard Monge"},{"duration":103,"direction":0,"length":115,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"6SLhPKfkCxx9BQSS72yqq3_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":9069,"walking":259,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727139%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775879%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A10103&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A11901&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.19375%3B48.71342&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.38575%3B48.99779&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1281,"walking":484,"total":5353,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T160052","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143139","requested_date_time":"20181213T142343","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":939.8987,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":5353,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144457","departure_date_time":"20181213T143139","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:35043515","quality":0,"name":"Parking (Le Bourget)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.93084013","lon":"2.424648722"},"label":"Parking (Le Bourget)","administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue du Chevalier de La Barre (Le Bourget)","name":"Rue du Chevalier de La Barre","coord":{"lat":"48.93084013","lon":"2.424648722"},"id":"2.424648722;48.93084013"},"id":"poi:osm:way:35043515","properties":{"parking":"surface","amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"100","capacity:disabled":"no"}}},"co2_emission":{"value":1631.16,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8865}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.385597,48.996343],[2.385008,48.995876],[2.3846,48.995548],[2.383194,48.99448],[2.382546,48.994087],[2.382042,48.993974],[2.381928,48.993949],[2.382144,48.993817],[2.383002,48.993271],[2.383607,48.992903],[2.386051,48.991435],[2.386243,48.991324],[2.386461,48.991207],[2.389972,48.988011],[2.39006,48.987888],[2.389336,48.986941],[2.388753,48.986145],[2.388104,48.985336],[2.388086,48.985315],[2.387849,48.985006],[2.387246,48.984226],[2.387825,48.983967],[2.388746,48.982836],[2.388859,48.982685],[2.38864,48.98191],[2.388159,48.980536],[2.388018,48.980151],[2.387723,48.979348],[2.387548,48.978824],[2.387542,48.978459],[2.387434,48.978299],[2.3875,48.978207],[2.387893,48.978223],[2.389778,48.977835],[2.390264,48.977592],[2.390697,48.977303],[2.391268,48.976951],[2.392004,48.976626],[2.3945,48.976157],[2.395289,48.976006],[2.395732,48.975916],[2.396811,48.975557],[2.398365,48.97469],[2.398617,48.974513],[2.399255,48.973996],[2.39941,48.973863],[2.39983,48.973508],[2.399969,48.973391],[2.400978,48.972289],[2.401658,48.971531],[2.401704,48.971491],[2.401748,48.971451],[2.402944,48.970491],[2.40315,48.970359],[2.403196,48.97033],[2.406435,48.96832],[2.406803,48.96808],[2.406877,48.968031],[2.40848,48.96703],[2.409077,48.966656],[2.409223,48.966565],[2.409279,48.966519],[2.409352,48.966447],[2.409396,48.966404],[2.409799,48.966028],[2.410076,48.965768],[2.411069,48.964797],[2.411106,48.964636],[2.411244,48.964626],[2.412658,48.963241],[2.41257,48.963121],[2.412713,48.962981],[2.41293,48.962973],[2.413996,48.961909],[2.415134,48.96034],[2.415209,48.960205],[2.415251,48.959932],[2.415214,48.959776],[2.415009,48.959559],[2.415302,48.959078],[2.415544,48.958993],[2.415674,48.958849],[2.415758,48.958752],[2.415918,48.957906],[2.41608,48.956377],[2.416178,48.955563],[2.416186,48.9555],[2.416259,48.95481],[2.416267,48.954737],[2.416293,48.954497],[2.416304,48.954383],[2.416313,48.954284],[2.416317,48.954223],[2.416362,48.9537],[2.416459,48.95285],[2.416481,48.952763],[2.416542,48.952405],[2.41666,48.952093],[2.41672,48.95194],[2.416726,48.951916],[2.416706,48.951636],[2.416721,48.951453],[2.416632,48.951332],[2.416744,48.95122],[2.417011,48.951265],[2.417132,48.951173],[2.417161,48.951151],[2.417709,48.950805],[2.418435,48.950333],[2.41885,48.950069],[2.418969,48.950014],[2.418773,48.949316],[2.419759,48.948572],[2.421083,48.947488],[2.420152,48.94628],[2.420069,48.946236],[2.419968,48.946195],[2.419922,48.945205],[2.419854,48.943922],[2.419804,48.943261],[2.41953,48.943274],[2.419344,48.943124],[2.419416,48.942951],[2.419747,48.942894],[2.419939,48.94284],[2.420657,48.942093],[2.421089,48.941366],[2.421678,48.940883],[2.422016,48.940674],[2.422435,48.940335],[2.422868,48.93985],[2.422915,48.939796],[2.423942,48.939091],[2.424091,48.939022],[2.424179,48.938981],[2.424396,48.938905],[2.424647,48.938824],[2.427483,48.938286],[2.428391,48.937888],[2.428592,48.937835],[2.428472,48.937708],[2.427705,48.936887],[2.427571,48.936733],[2.427165,48.936268],[2.427083,48.936174],[2.426506,48.935582],[2.426439,48.935504],[2.426009,48.935106],[2.425912,48.935017],[2.425796,48.934906],[2.425681,48.934795],[2.42545,48.934572],[2.424985,48.934119],[2.424512,48.933641],[2.424227,48.933356],[2.424178,48.933153],[2.424778,48.932913],[2.425556,48.93117],[2.425343,48.931135],[2.425162,48.931104],[2.424025,48.930907],[2.424054,48.930819],[2.424648722,48.93084013]]},"duration":798,"path":[{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":28,"direction":0,"length":311,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":22,"direction":2,"length":244,"name":"Rue Jean-Jacques Rousseau"},{"duration":76,"direction":-119,"length":844,"name":"Rue des Bauves"},{"duration":38,"direction":52,"length":422,"name":"Rue du P\u00e8re Heude"},{"duration":4,"direction":-83,"length":44,"name":"Route des Refuzniks"},{"duration":12,"direction":28,"length":133,"name":""},{"duration":1,"direction":2,"length":11,"name":""},{"duration":21,"direction":37,"length":233,"name":"Route des Refuzniks"},{"duration":19,"direction":1,"length":211,"name":"Boulevard Jean-Baptiste Carpeaux"},{"duration":4,"direction":23,"length":44,"name":""},{"duration":21,"direction":21,"length":233,"name":"Avenue Paul Val\u00e9ry"},{"duration":5,"direction":-2,"length":56,"name":"Pont Maurice Thorez"},{"duration":64,"direction":-9,"length":711,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"},{"duration":85,"direction":7,"length":944,"name":"Avenue Charles de Gaulle"},{"duration":35,"direction":0,"length":389,"name":"Avenue Ambroise Croizat"},{"duration":3,"direction":60,"length":33,"name":""},{"duration":33,"direction":53,"length":367,"name":"Avenue Ambroise Croizat"},{"duration":8,"direction":23,"length":89,"name":""},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Avenue Ambroise Croizat"},{"duration":23,"direction":23,"length":256,"name":"Avenue Ambroise Croizat"},{"duration":17,"direction":-1,"length":189,"name":"Avenue Ambroise Croizat"},{"duration":20,"direction":0,"length":222,"name":"Avenue Louis Larivi\u00e8re"},{"duration":3,"direction":12,"length":33,"name":""},{"duration":3,"direction":29,"length":33,"name":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943"},{"duration":15,"direction":64,"length":167,"name":"Rue Normandie Ni\u00e9men"},{"duration":17,"direction":65,"length":189,"name":""},{"duration":18,"direction":2,"length":200,"name":""},{"duration":14,"direction":66,"length":156,"name":""},{"duration":0,"direction":24,"length":0,"name":""},{"duration":27,"direction":-57,"length":300,"name":""},{"duration":6,"direction":91,"length":67,"name":"Rond-Point de la Luzemi\u00e8re"},{"duration":22,"direction":8,"length":244,"name":"Avenue John Fitzgerald Kennedy"},{"duration":7,"direction":-8,"length":78,"name":"Avenue John Fitzgerald Kennedy"},{"duration":44,"direction":9,"length":489,"name":"Avenue John Fitzgerald Kennedy"},{"duration":48,"direction":100,"length":533,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":4,"direction":-68,"length":44,"name":"Avenue Jean Jaur\u00e8s"},{"duration":18,"direction":42,"length":200,"name":"Avenue Francis de Pressens\u00e9"},{"duration":9,"direction":92,"length":100,"name":"Rue du Chevalier de La Barre"},{"duration":0,"direction":-87,"length":0,"name":""}],"type":"street_network","id":"rVB3UVR6ZHoxkt4JWGfcHc_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:35043515","quality":0,"name":"Parking (Le Bourget)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.93084013","lon":"2.424648722"},"label":"Parking (Le Bourget)","administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue du Chevalier de La Barre (Le Bourget)","name":"Rue du Chevalier de La Barre","coord":{"lat":"48.93084013","lon":"2.424648722"},"id":"2.424648722;48.93084013"},"id":"poi:osm:way:35043515","properties":{"parking":"surface","amenity":"parking","fee":"yes","capacity":"100","capacity:disabled":"no"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144957","departure_date_time":"20181213T144457","to":{"embedded_type":"address","id":"2.424054;48.930819","quality":0,"name":" (Le Bourget)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.930819","lon":"2.424054"},"label":" (Le Bourget)","administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"id":"2.424054;48.930819"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"JkskGxvBVCznVVm72iucRe_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.424054;48.930819","quality":0,"name":" (Le Bourget)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.930819","lon":"2.424054"},"label":" (Le Bourget)","administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"id":"2.424054;48.930819"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145300","departure_date_time":"20181213T144957","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":204}],"coordinates":[[2.424054,48.930819],[2.424025,48.930907],[2.425162,48.931104],[2.425343,48.931135],[2.425556,48.93117],[2.425756,48.931143],[2.42595,48.931052],[2.426071,48.931045],[2.426115,48.930932],[2.426163,48.9308],[2.425981,48.930768]]},"duration":183,"path":[{"duration":8,"direction":0,"length":9,"name":""},{"duration":102,"direction":87,"length":114,"name":"Rue du Chevalier de La Barre"},{"duration":37,"direction":26,"length":41,"name":"Rue Etienne Dolet"},{"duration":11,"direction":71,"length":12,"name":""},{"duration":13,"direction":1,"length":15,"name":""},{"duration":12,"direction":88,"length":13,"name":""}],"type":"street_network","id":"g2ndzE6ZDinr244NhiKpTf_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190498-1_9283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145300","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-R\u00e9my les Chevreuse (Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PIST","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T145300","co2_emission":{"value":176.8736,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":28528}],"coordinates":[[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309]]},"duration":2340,"type":"public_transport","id":"section_46_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145200","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145600","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145800","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153612","departure_date_time":"20181213T153200","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":129}],"coordinates":[[2.258966,48.724309],[2.258015,48.723332]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_47_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","departure_date_time":"20181213T153612","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":348,"type":"waiting","id":"section_48_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98872801-1_110091-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:291191010:91-10OIF571"},{"type":"route","id":"route:OIF:291191010:91-10"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:571"}],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154200","display_informations":{"direction":"Saint-Quentin Gare Routi\u00e8re (Avenue des Pr\u00e9s) (Montigny-le-Bretonneux)","code":"91-10","network":"Albatrans","links":[],"color":"1AC7FF","name":"EXPRESS 91-10","physical_mode":"Bus","headsign":"Saint-Quentin Gare routie","label":"91-10","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T154200","co2_emission":{"value":763.0251,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5883}],"coordinates":[[2.258015,48.723332],[2.248861,48.721996],[2.241317,48.724399],[2.231899,48.719555],[2.218947,48.710195],[2.209834,48.709925],[2.205018,48.712913],[2.202964,48.714277],[2.197719,48.715071],[2.190836,48.713597]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_49_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154200","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15207"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11860"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11860"}],"name":"Palaiseau Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.721996","lon":"2.248861"},"label":"Palaiseau Ville (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11860"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154400","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15209:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15209"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11862"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11862"}],"name":"La Vall\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.724399","lon":"2.241317"},"label":"La Vall\u00e9e (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11862"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154600","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2862:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2862"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11743"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11743"}],"name":"Camille Claudel","links":[],"coord":{"lat":"48.719555","lon":"2.231899"},"label":"Camille Claudel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154800","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:9238:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"9238"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11804"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11804"}],"name":"Ensta - les Joncherettes","links":[],"coord":{"lat":"48.710195","lon":"2.218947"},"label":"Ensta - les Joncherettes (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T155000","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21835"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11740"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11740"}],"name":"Polytechnique Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.709925","lon":"2.209834"},"label":"Polytechnique Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11740"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155100","base_arrival_date_time":"20181213T155100","base_departure_date_time":"20181213T155100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21837"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11739"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11739"}],"name":"Polytechnique Laboratoire","links":[],"coord":{"lat":"48.712913","lon":"2.205018"},"label":"Polytechnique Laboratoire (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420708"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11883"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11883"}],"name":"Fresnel","links":[],"coord":{"lat":"48.714277","lon":"2.202964"},"label":"Fresnel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11883"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420713:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420713"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11885"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11885"}],"name":"Palaiseau - Campus","links":[],"coord":{"lat":"48.715071","lon":"2.197719"},"label":"Palaiseau - Campus (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11885"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160052","departure_date_time":"20181213T155700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":259}],"coordinates":[[2.1908412183,48.7136500402],[2.190679,48.713666],[2.190661,48.713593],[2.190642,48.713534],[2.19218,48.713356],[2.192165,48.713302],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":232,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":""},{"duration":102,"direction":-92,"length":114,"name":""},{"duration":5,"direction":90,"length":6,"name":"Boulevard Gaspard Monge"},{"duration":103,"direction":0,"length":115,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"FsbbXrfHpxfAoiswxa8JSY_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":2102,"walking":259,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A11901&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727103%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775879%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727638%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A10103&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.19375%3B48.71342&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.38575%3B48.99779&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":519,"walking":736,"total":5611,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T160052","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142721","requested_date_time":"20181213T142343","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":972.1325,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":5611,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143027","departure_date_time":"20181213T142721","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:284611466","quality":0,"name":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"label":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"id":"2.368149905;48.99546096"},"id":"poi:osm:way:284611466","properties":{"amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":380.144,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2066}],"coordinates":[[2.3856035452,48.997957968],[2.385357,48.997743],[2.384636,48.998297],[2.384039,48.997908],[2.381805,48.997148],[2.381737,48.997084],[2.380375,48.995991],[2.380182,48.994915],[2.378869,48.994663],[2.377816,48.995592],[2.377422,48.996097],[2.37724,48.996172],[2.376217,48.996009],[2.375737,48.995843],[2.375608,48.995859],[2.374902,48.995856],[2.374911,48.996263],[2.372828,48.997254],[2.373506,48.997744],[2.370337,48.998342],[2.369071,48.998884],[2.368596,48.999007],[2.368522,48.999095],[2.368447,48.999066],[2.368475,48.998991],[2.368503,48.998983],[2.368468,48.998916],[2.368591,48.998754],[2.368452,48.997338],[2.368521,48.997218],[2.368306,48.9966],[2.368333,48.996516],[2.368209,48.995892],[2.36815,48.995707],[2.368108,48.995576],[2.368149905,48.99546096]]},"duration":186,"path":[{"duration":2,"direction":0,"length":22,"name":"Rue du Chemin Vert"},{"duration":7,"direction":0,"length":78,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":22,"direction":-94,"length":244,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":24,"direction":-28,"length":267,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":9,"direction":67,"length":100,"name":""},{"duration":16,"direction":70,"length":178,"name":"Rue des Pilliers"},{"duration":1,"direction":-31,"length":11,"name":""},{"duration":9,"direction":-46,"length":100,"name":"Place de Stalingrad"},{"duration":4,"direction":-11,"length":44,"name":"Rue Taillepied"},{"duration":4,"direction":91,"length":44,"name":""},{"duration":17,"direction":-55,"length":189,"name":"Rue des Sources"},{"duration":6,"direction":96,"length":67,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":34,"direction":-116,"length":378,"name":"Rue Jean Zay"},{"duration":1,"direction":40,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":85,"length":0,"name":"Rue des Rosiers"},{"duration":1,"direction":-45,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":30,"length":156,"name":""},{"duration":7,"direction":-24,"length":78,"name":"Rue des Rosiers"},{"duration":8,"direction":-25,"length":89,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"street_network","id":"BX3Fj3hQkbv3N8ULYB3XzU_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:284611466","quality":0,"name":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"label":"Parking (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","coord":{"lat":"48.99546096","lon":"2.368149905"},"id":"2.368149905;48.99546096"},"id":"poi:osm:way:284611466","properties":{"amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143527","departure_date_time":"20181213T143027","to":{"embedded_type":"address","id":"2.368108;48.995576","quality":0,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","address":{"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","house_number":0,"coord":{"lat":"48.995576","lon":"2.368108"},"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"id":"2.368108;48.995576"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"park","id":"LF9uoHWFic9daWjioggf78_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.368108;48.995576","quality":0,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","address":{"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay","house_number":0,"coord":{"lat":"48.995576","lon":"2.368108"},"label":"Rue Germain Ch\u00e2tenay (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"id":"2.368108;48.995576"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143600","departure_date_time":"20181213T143527","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":36}],"coordinates":[[2.368108,48.995576],[2.36815,48.995707],[2.368209,48.995892],[2.368249067,48.9960936277]]},"duration":33,"path":[{"duration":33,"direction":0,"length":37,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"}],"type":"street_network","id":"3HhmMuzQ6ZPXdanaVDJ3RG_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199703-1_3283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:HOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:H_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T143600","display_informations":{"direction":"Gare du Nord Surface (Paris)","code":"H","network":"Transilien","links":[],"color":"7B4339","name":"H","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"AOLA","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T143600","co2_emission":{"value":88.0772,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14206}],"coordinates":[[2.368685,48.996007],[2.353407,48.984316],[2.338524,48.976054],[2.328245,48.95827],[2.345604,48.934456],[2.356722,48.880845]]},"duration":1080,"type":"public_transport","id":"section_7_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143600","base_arrival_date_time":"20181213T143500","base_departure_date_time":"20181213T143600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411424:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411424"},{"type":"external_code","value":"OIF8727636:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727636:800:H"}],"name":"Gare de Groslay","links":[],"coord":{"lat":"48.984316","lon":"2.353407"},"label":"Gare de Groslay (Groslay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727636:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143800","base_arrival_date_time":"20181213T143800","base_departure_date_time":"20181213T143800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411425:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411425"},{"type":"external_code","value":"OIF8727634:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727634:800:H"}],"name":"Gare de Deuil Montmagny","links":[],"coord":{"lat":"48.976054","lon":"2.338524"},"label":"Gare de Deuil Montmagny (Deuil-la-Barre)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727634:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144100","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411415:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411415"},{"type":"external_code","value":"OIF8727112:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727112:800:H"}],"name":"Gare d'Epinay Villetaneuse","links":[],"coord":{"lat":"48.95827","lon":"2.328245"},"label":"Gare d'Epinay Villetaneuse (\u00c9pinay-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727112:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144400","base_arrival_date_time":"20181213T144400","base_departure_date_time":"20181213T144400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:H"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144800","base_arrival_date_time":"20181213T144700","base_departure_date_time":"20181213T144800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145812","departure_date_time":"20181213T145400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29}],"coordinates":[[2.356722,48.880845],[2.357115,48.880769]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_8_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","departure_date_time":"20181213T145812","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":408,"type":"waiting","id":"section_9_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190498-1_9283-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150500","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-R\u00e9my les Chevreuse (Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PIST","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T150500","co2_emission":{"value":121.0302,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19521}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822],[2.346035,48.853336],[2.339928,48.845743],[2.337096,48.840034],[2.332852,48.834293],[2.338978,48.82109],[2.312464,48.780284],[2.304227,48.761694],[2.300987,48.754947],[2.258966,48.724309]]},"duration":1620,"type":"public_transport","id":"section_10_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153612","departure_date_time":"20181213T153200","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":129}],"coordinates":[[2.258966,48.724309],[2.258015,48.723332]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_11_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","departure_date_time":"20181213T153612","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":348,"type":"waiting","id":"section_12_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98872801-1_110091-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:291191010:91-10OIF571"},{"type":"route","id":"route:OIF:291191010:91-10"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:571"}],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154200","display_informations":{"direction":"Saint-Quentin Gare Routi\u00e8re (Avenue des Pr\u00e9s) (Montigny-le-Bretonneux)","code":"91-10","network":"Albatrans","links":[],"color":"1AC7FF","name":"EXPRESS 91-10","physical_mode":"Bus","headsign":"Saint-Quentin Gare routie","label":"91-10","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T154200","co2_emission":{"value":763.0251,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5883}],"coordinates":[[2.258015,48.723332],[2.248861,48.721996],[2.241317,48.724399],[2.231899,48.719555],[2.218947,48.710195],[2.209834,48.709925],[2.205018,48.712913],[2.202964,48.714277],[2.197719,48.715071],[2.190836,48.713597]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_13_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2786:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2786"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10103"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10103"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723332","lon":"2.258015"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10103"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154200","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15207"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11860"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11860"}],"name":"Palaiseau Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.721996","lon":"2.248861"},"label":"Palaiseau Ville (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11860"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154400","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15209:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15209"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11862"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11862"}],"name":"La Vall\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.724399","lon":"2.241317"},"label":"La Vall\u00e9e (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11862"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154600","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2862:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2862"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11743"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11743"}],"name":"Camille Claudel","links":[],"coord":{"lat":"48.719555","lon":"2.231899"},"label":"Camille Claudel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154800","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:9238:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"9238"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11804"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11804"}],"name":"Ensta - les Joncherettes","links":[],"coord":{"lat":"48.710195","lon":"2.218947"},"label":"Ensta - les Joncherettes (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T155000","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21835:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21835"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11740"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11740"}],"name":"Polytechnique Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.709925","lon":"2.209834"},"label":"Polytechnique Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11740"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155100","base_arrival_date_time":"20181213T155100","base_departure_date_time":"20181213T155100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21837:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21837"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11739"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11739"}],"name":"Polytechnique Laboratoire","links":[],"coord":{"lat":"48.712913","lon":"2.205018"},"label":"Polytechnique Laboratoire (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420708"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11883"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11883"}],"name":"Fresnel","links":[],"coord":{"lat":"48.714277","lon":"2.202964"},"label":"Fresnel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11883"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420713:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420713"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11885"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11885"}],"name":"Palaiseau - Campus","links":[],"coord":{"lat":"48.715071","lon":"2.197719"},"label":"Palaiseau - Campus (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11885"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420695:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420695"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713597","lon":"2.190836"},"label":"Corbeville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11901","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF56:11901"},{"type":"source","value":"StopArea:56:11901"}],"name":"Corbeville","links":[],"coord":{"lat":"48.713566","lon":"2.190986"},"label":"Corbeville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:56:11901"}},"quality":0,"name":"Corbeville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:56:11901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160052","departure_date_time":"20181213T155700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.19375;48.71342","quality":0,"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","address":{"name":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve","house_number":0,"coord":{"lat":"48.71342","lon":"2.19375"},"label":"Chemin de Corbeville \u00e0 la Vauve (Palaiseau) (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91477","name":"Palaiseau","level":8,"coord":{"lat":"48.714458","lon":"2.245384"},"label":"Palaiseau (91120)","id":"admin:fr:91477","zip_code":"91120"},{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"id":"2.19375;48.71342"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":259}],"coordinates":[[2.1908412183,48.7136500402],[2.190679,48.713666],[2.190661,48.713593],[2.190642,48.713534],[2.19218,48.713356],[2.192165,48.713302],[2.1937168047,48.7131264927]]},"duration":232,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":""},{"duration":102,"direction":-92,"length":114,"name":""},{"duration":5,"direction":90,"length":6,"name":"Boulevard Gaspard Monge"},{"duration":103,"direction":0,"length":115,"name":"Boulevard Thomas Gobert"}],"type":"street_network","id":"bwLn6PLdLn5qYB8sGwrzUY_0","mode":"walking"}]}],"disruptions":[],"notes":[],"feed_publishers":[{"url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright","id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap"},{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"\u00cele de France Mobilit\u00e9s"}],"context":{"timezone":"Europe\/Paris","current_datetime":"20181213T142345","car_direct_path":{"co2_emission":{"value":8597.1133372472,"unit":"gEC"}}},"exceptions":[]}