{"tickets":[],"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T143210&to=2.38575;48.99779&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"next","rel":"next","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T162641&to=2.38575;48.99779&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"prev","rel":"prev","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T000000&to=2.38575;48.99779&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"first","rel":"first","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.04208;48.77882&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T235959&to=2.38575;48.99779&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"last","rel":"last","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_mode.id}","type":"physical_mode","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/pois\/{poi.id}","type":"poi","rel":"pois","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_points\/{stop_point.id}","type":"stop_point","rel":"stop_points","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/poi_types\/{poi_type.id}","type":"poi_type","rel":"poi_types","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/addresses\/{address.id}","type":"address","rel":"addresses","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/vehicle_journeys\/{vehicle_journey.id}","type":"vehicle_journey","rel":"vehicle_journeys","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/routes\/{route.id}","type":"route","rel":"routes","templated":true}],"journeys":[{"status":"","distances":{"car":13817,"walking":383,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4211734&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727619%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738234%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742269&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=3&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":1551,"walking":1116,"total":6873,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T162642","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143209","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":516.6439,"unit":"gEC"},"type":"best","duration":6873,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145252","departure_date_time":"20181213T143209","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:182797345","quality":0,"name":"Parking (S\u00e8vres)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.8271177","lon":"2.200457019"},"label":"Parking (S\u00e8vres)","administrative_regions":[{"insee":"92072","name":"S\u00e8vres","level":8,"coord":{"lat":"48.82474","lon":"2.212708"},"label":"S\u00e8vres (92310)","id":"admin:fr:92072","zip_code":"92310"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 Place Pierre Brossolette (S\u00e8vres)","name":"Place Pierre Brossolette","coord":{"lat":"48.8271177","lon":"2.200457019"},"id":"2.200457019;48.8271177"},"id":"poi:osm:way:182797345","properties":{"source":"bing","amenity":"parking","parking":"surface"}}},"co2_emission":{"value":2540.856,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":13809}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.114037,48.802358],[2.115425,48.802124],[2.119073,48.801138],[2.119482,48.801028],[2.120033,48.800876],[2.120423,48.801498],[2.121214,48.802776],[2.122384,48.802463],[2.122489,48.80264],[2.12286,48.803265],[2.123152,48.803206],[2.123424,48.803233],[2.12358,48.803199],[2.123901,48.802932],[2.124862,48.802171],[2.125041,48.802114],[2.125226,48.802111],[2.12545,48.802168],[2.126193,48.802842],[2.126287,48.802984],[2.126326,48.803046],[2.126371,48.803116],[2.126452,48.803246],[2.126502,48.80332],[2.126544,48.803376],[2.126818,48.804333],[2.12684,48.804456],[2.126942,48.804533],[2.126987,48.804649],[2.127095,48.804611],[2.12839,48.804713],[2.129005,48.804759],[2.130455,48.804851],[2.13086,48.804879],[2.131005,48.804889],[2.131157,48.804902],[2.131561,48.804926],[2.131608,48.80493],[2.132503,48.804996],[2.135774,48.805233],[2.136096,48.805249],[2.136443,48.805276],[2.137374,48.805355],[2.138351,48.805417],[2.138596,48.805437],[2.139383,48.805497],[2.139585,48.80551],[2.140681,48.805581],[2.140755,48.805534],[2.14089,48.805539],[2.141211,48.80563],[2.141447,48.805731],[2.141655,48.805838],[2.141733,48.805917],[2.14469,48.807557],[2.145403,48.807881],[2.145547,48.807964],[2.145868,48.808145],[2.146172,48.808331],[2.146503,48.808519],[2.14665,48.808604],[2.147831,48.809258],[2.149288,48.810071],[2.149659,48.810273],[2.14981,48.81037],[2.150191,48.81059],[2.151041,48.811037],[2.151331,48.811202],[2.151485,48.811284],[2.151811,48.811469],[2.151913,48.811567],[2.15327,48.812315],[2.153727,48.812568],[2.154715,48.813114],[2.154832,48.81318],[2.157192,48.814512],[2.15737,48.81462],[2.157482,48.814683],[2.162162,48.817062],[2.163038,48.817392],[2.163927,48.81772],[2.165265,48.818176],[2.165828,48.818367],[2.165992,48.818321],[2.166132,48.818329],[2.166658,48.818618],[2.167267,48.818847],[2.167861,48.819063],[2.168875,48.819416],[2.169189,48.819474],[2.169469,48.819588],[2.169875,48.819694],[2.171434,48.820251],[2.1741,48.821008],[2.174433,48.821056],[2.174559,48.821074],[2.175888,48.821177],[2.179293,48.821334],[2.180642,48.821501],[2.18226,48.821873],[2.182403,48.821911],[2.182696,48.821991],[2.183541,48.82225],[2.184074,48.822541],[2.186777,48.824922],[2.186924,48.825051],[2.187347,48.825359],[2.187459,48.825505],[2.188594,48.826724],[2.188681,48.826937],[2.188772,48.826985],[2.188858,48.826967],[2.190063,48.826697],[2.190866,48.826504],[2.192043,48.826269],[2.193161,48.826206],[2.195091,48.826135],[2.195309,48.826127],[2.195644,48.826111],[2.1982,48.826003],[2.200067,48.825937],[2.200465,48.826965],[2.200511,48.827253],[2.200457019,48.8271177]]},"duration":1243,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":65,"direction":-1,"length":722,"name":""},{"duration":31,"direction":8,"length":344,"name":"Rue de l'Orangerie"},{"duration":19,"direction":-90,"length":211,"name":"Rue de l'Ind\u00e9pendance Am\u00e9ricaine"},{"duration":8,"direction":90,"length":89,"name":"Rue Saint-Julien"},{"duration":7,"direction":-91,"length":78,"name":"Rue des R\u00e9collets"},{"duration":2,"direction":86,"length":22,"name":"Rue Pierre Girauld de Nolhac"},{"duration":17,"direction":-26,"length":189,"name":"Avenue de Nepveu Sud"},{"duration":22,"direction":-33,"length":244,"name":"Avenue Rockfeller"},{"duration":82,"direction":104,"length":911,"name":"Avenue de Saint-Cloud"},{"duration":4,"direction":50,"length":44,"name":"Place Alexandre 1er de Yougoslavie"},{"duration":103,"direction":17,"length":1144,"name":"Avenue des \u00c9tats-Unis"},{"duration":20,"direction":0,"length":222,"name":""},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":2,"length":0,"name":""},{"duration":45,"direction":3,"length":500,"name":""},{"duration":19,"direction":1,"length":211,"name":""},{"duration":1,"direction":50,"length":11,"name":""},{"duration":8,"direction":-28,"length":89,"name":""},{"duration":11,"direction":1,"length":122,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":2,"direction":12,"length":22,"name":""},{"duration":2,"direction":-16,"length":22,"name":""},{"duration":148,"direction":10,"length":1644,"name":"Rue de Versailles"},{"duration":0,"direction":36,"length":0,"name":""},{"duration":59,"direction":56,"length":655,"name":"Rue de S\u00e8vres"},{"duration":12,"direction":-1,"length":133,"name":"Rue de S\u00e8vres"},{"duration":12,"direction":-79,"length":133,"name":"Rue Riocreux"}],"type":"street_network","id":"b27pBStsZ3ZTKYWxEnSQjP_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:182797345","quality":0,"name":"Parking (S\u00e8vres)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.8271177","lon":"2.200457019"},"label":"Parking (S\u00e8vres)","administrative_regions":[{"insee":"92072","name":"S\u00e8vres","level":8,"coord":{"lat":"48.82474","lon":"2.212708"},"label":"S\u00e8vres (92310)","id":"admin:fr:92072","zip_code":"92310"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 Place Pierre Brossolette (S\u00e8vres)","name":"Place Pierre Brossolette","coord":{"lat":"48.8271177","lon":"2.200457019"},"id":"2.200457019;48.8271177"},"id":"poi:osm:way:182797345","properties":{"source":"bing","amenity":"parking","parking":"surface"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145752","departure_date_time":"20181213T145252","to":{"embedded_type":"address","id":"2.200511;48.827253","quality":0,"name":"Rue Riocreux (S\u00e8vres)","address":{"name":"Rue Riocreux","house_number":0,"coord":{"lat":"48.827253","lon":"2.200511"},"label":"Rue Riocreux (S\u00e8vres)","administrative_regions":[{"insee":"92072","name":"S\u00e8vres","level":8,"coord":{"lat":"48.82474","lon":"2.212708"},"label":"S\u00e8vres (92310)","id":"admin:fr:92072","zip_code":"92310"}],"id":"2.200511;48.827253"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue Riocreux"}],"type":"park","id":"qttqQXmubhL6xr89n6W6B6_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.200511;48.827253","quality":0,"name":"Rue Riocreux (S\u00e8vres)","address":{"name":"Rue Riocreux","house_number":0,"coord":{"lat":"48.827253","lon":"2.200511"},"label":"Rue Riocreux (S\u00e8vres)","administrative_regions":[{"insee":"92072","name":"S\u00e8vres","level":8,"coord":{"lat":"48.82474","lon":"2.212708"},"label":"S\u00e8vres (92310)","id":"admin:fr:92072","zip_code":"92310"}],"id":"2.200511;48.827253"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","departure_date_time":"20181213T145752","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41177:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41177"},{"type":"external_code","value":"OIF8738234:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738234:800:L"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.827239","lon":"2.200721"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"92072","name":"S\u00e8vres","level":8,"coord":{"lat":"48.82474","lon":"2.212708"},"label":"S\u00e8vres (92310)","id":"admin:fr:92072","zip_code":"92310"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738234"},{"type":"source","value":"StopArea:8738234"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.826768","lon":"2.20036"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (Ville-d'Avray) (S\u00e8vres)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738234"}},"quality":0,"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8}],"coordinates":[[2.200511,48.827253],[2.200605,48.827233],[2.200605,48.827233]]},"duration":8,"path":[{"duration":8,"direction":0,"length":9,"name":""},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"street_network","id":"u49LSWPhKPniRYUaeWPsL7_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41177:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41177"},{"type":"external_code","value":"OIF8738234:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738234:800:L"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.827239","lon":"2.200721"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"92072","name":"S\u00e8vres","level":8,"coord":{"lat":"48.82474","lon":"2.212708"},"label":"S\u00e8vres (92310)","id":"admin:fr:92072","zip_code":"92310"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738234"},{"type":"source","value":"StopArea:8738234"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.826768","lon":"2.20036"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (Ville-d'Avray) (S\u00e8vres)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738234"}},"quality":0,"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99202215-1_5502-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145800","display_informations":{"direction":"Gare Saint-Lazare (Paris)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PASA","label":"L","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T145800","co2_emission":{"value":48.701,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7855}],"coordinates":[[2.200721,48.827239],[2.217621,48.846103],[2.22103,48.871714],[2.237018,48.892187]]},"duration":660,"type":"public_transport","id":"section_0_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41177:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41177"},{"type":"external_code","value":"OIF8738234:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738234:800:L"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.827239","lon":"2.200721"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145800","base_arrival_date_time":"20181213T145800","base_departure_date_time":"20181213T145800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41180:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41180"},{"type":"external_code","value":"OIF8738237:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738237:800:L"}],"name":"Gare de Suresnes Mont Valerien","links":[],"coord":{"lat":"48.871714","lon":"2.22103"},"label":"Gare de Suresnes Mont Valerien (Suresnes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738237:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150600","base_departure_date_time":"20181213T150600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T151000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151330","departure_date_time":"20181213T150900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":270,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_1_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","departure_date_time":"20181213T151330","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":510,"type":"waiting","id":"section_2_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99196292-1_11307-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152200","display_informations":{"direction":"Gare de Torcy (Torcy)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"OKRE","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T153100","base_departure_date_time":"20181213T152200","co2_emission":{"value":55.5148,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8954}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.294491,48.874238],[2.329927,48.872157],[2.347013,48.861822]]},"duration":540,"type":"public_transport","id":"section_3_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152500","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152900","base_arrival_date_time":"20181213T152800","base_departure_date_time":"20181213T152900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153200","base_arrival_date_time":"20181213T153100","base_departure_date_time":"20181213T153200"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153348","departure_date_time":"20181213T153100","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_4_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","departure_date_time":"20181213T153348","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":312,"type":"waiting","id":"section_5_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99195305-1_13043-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153900","display_informations":{"direction":"Gare de Goussainville (Goussainville)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"FACA","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T153900","co2_emission":{"value":87.0108,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14034}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.35039,48.917567],[2.345604,48.934456],[2.372103,48.963755],[2.390594,48.976748]]},"duration":1200,"type":"public_transport","id":"section_6_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154700","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155100","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160000","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T160000"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160436","departure_date_time":"20181213T155900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.390594,48.976748],[2.390598,48.977109]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_7_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","departure_date_time":"20181213T160436","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":384,"type":"waiting","id":"section_8_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99111687-1_310230-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100269:269OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100269:269"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T161100","display_informations":{"direction":"H\u00f4tel de Ville d'Attainville (Attainville)","code":"269","network":"RATP","links":[],"color":"f68f4b","name":"Garges-Sarcelles - H\u00f4tel de Ville d'Attainville","physical_mode":"Bus","headsign":"HOTEL DE VILLE D'ATTAINVI","label":"269","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T161100","co2_emission":{"value":325.4173,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2509}],"coordinates":[[2.390598,48.977109],[2.387774,48.979105],[2.388816,48.98313],[2.389913,48.988216],[2.383173,48.994366],[2.381674,48.997242]]},"duration":600,"type":"public_transport","id":"section_9_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28935:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28935"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742384"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742384"}],"name":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s","links":[],"coord":{"lat":"48.979105","lon":"2.387774"},"label":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742384"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37309:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37309"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742263"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742263"}],"name":"Haut du Roy","links":[],"coord":{"lat":"48.98313","lon":"2.388816"},"label":"Haut du Roy (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742263"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40401"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742338"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742338"}],"name":"Les Perreux","links":[],"coord":{"lat":"48.988216","lon":"2.389913"},"label":"Les Perreux (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742338"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161700","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37308:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37308"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230046"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230046"}],"name":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau","links":[],"coord":{"lat":"48.994366","lon":"2.383173"},"label":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230046"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162642","departure_date_time":"20181213T162100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":383}],"coordinates":[[2.3816255468,48.9971919955],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":342,"path":[{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":"Rue du Docteur Dumoulin"},{"duration":7,"direction":0,"length":8,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"opWxKk3cn4CmQkUAwtWAPe_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":3744,"walking":623,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4695637&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59540&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59268&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739300%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739322%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739100%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6741257&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=3&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":817,"walking":1145,"total":7194,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T162717","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181221"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":false,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142723","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":971.2912,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7194,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143240","departure_date_time":"20181213T142723","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:445291213","quality":0,"name":"Parking (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.79967787","lon":"2.069908967"},"label":"Parking (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","administrative_regions":[{"insee":"78545","name":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","level":8,"coord":{"lat":"48.799707","lon":"2.067213"},"label":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole (78210)","id":"admin:fr:78545","zip_code":"78210"}],"address":{"house_number":0,"label":"Place de la R\u00e9publique (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","name":"Place de la R\u00e9publique","coord":{"lat":"48.79967787","lon":"2.069908967"},"id":"2.069908967;48.79967787"},"id":"poi:osm:way:445291213","properties":{"note":"Stationnement gratuit \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e","amenity":"parking","fee":"no","access":"public","parking":"surface","park_ride":"no"}}},"co2_emission":{"value":647.864,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":3521}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.069948,48.799423],[2.069881,48.799463],[2.069597,48.799549],[2.069576,48.799625],[2.069908967,48.79967787]]},"duration":317,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":0,"direction":-91,"length":0,"name":"Avenue Jean Jaur\u00e8s"},{"duration":2,"direction":-1,"length":22,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":0,"direction":55,"length":0,"name":"Avenue de l'\u00c9cole Sp\u00e9ciale Militaire de Saint-Cyr"}],"type":"street_network","id":"Enagm5JKp6bhMmidvQeMm4_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:445291213","quality":0,"name":"Parking (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.79967787","lon":"2.069908967"},"label":"Parking (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","administrative_regions":[{"insee":"78545","name":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","level":8,"coord":{"lat":"48.799707","lon":"2.067213"},"label":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole (78210)","id":"admin:fr:78545","zip_code":"78210"}],"address":{"house_number":0,"label":"Place de la R\u00e9publique (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","name":"Place de la R\u00e9publique","coord":{"lat":"48.79967787","lon":"2.069908967"},"id":"2.069908967;48.79967787"},"id":"poi:osm:way:445291213","properties":{"note":"Stationnement gratuit \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e","amenity":"parking","fee":"no","access":"public","parking":"surface","park_ride":"no"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143740","departure_date_time":"20181213T143240","to":{"embedded_type":"address","id":"2.069576;48.799625","quality":0,"name":"Place de la R\u00e9publique (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","address":{"name":"Place de la R\u00e9publique","house_number":0,"coord":{"lat":"48.799625","lon":"2.069576"},"label":"Place de la R\u00e9publique (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","administrative_regions":[{"insee":"78545","name":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","level":8,"coord":{"lat":"48.799707","lon":"2.067213"},"label":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole (78210)","id":"admin:fr:78545","zip_code":"78210"}],"id":"2.069576;48.799625"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Place de la R\u00e9publique"}],"type":"park","id":"bmByDME36eYLveu457DZMM_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.069576;48.799625","quality":0,"name":"Place de la R\u00e9publique (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","address":{"name":"Place de la R\u00e9publique","house_number":0,"coord":{"lat":"48.799625","lon":"2.069576"},"label":"Place de la R\u00e9publique (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","administrative_regions":[{"insee":"78545","name":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","level":8,"coord":{"lat":"48.799707","lon":"2.067213"},"label":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole (78210)","id":"admin:fr:78545","zip_code":"78210"}],"id":"2.069576;48.799625"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144100","departure_date_time":"20181213T143740","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78545","name":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","level":8,"coord":{"lat":"48.799707","lon":"2.067213"},"label":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole (78210)","id":"admin:fr:78545","zip_code":"78210"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739322"},{"type":"source","value":"StopArea:8739322"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.799369","lon":"2.071405"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739322"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":223}],"coordinates":[[2.069576,48.799625],[2.069597,48.799549],[2.069881,48.799463],[2.069948,48.799423],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071571,48.798915],[2.071801,48.798942],[2.071953,48.798907],[2.0720048436,48.7987660623]]},"duration":200,"path":[{"duration":7,"direction":0,"length":8,"name":"Avenue de l'\u00c9cole Sp\u00e9ciale Militaire de Saint-Cyr"},{"duration":25,"direction":-55,"length":28,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":8,"direction":1,"length":9,"name":"Avenue Jean Jaur\u00e8s"},{"duration":24,"direction":-86,"length":27,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":110,"direction":80,"length":123,"name":"Passage Raspail"},{"duration":15,"direction":-47,"length":17,"name":"Rue Jean-Jacques Rousseau"},{"duration":11,"direction":29,"length":12,"name":"Rue Francisco Ferrer"}],"type":"street_network","id":"WBAXgopZsA73AAKU55ZPSL_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78545","name":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole","level":8,"coord":{"lat":"48.799707","lon":"2.067213"},"label":"Saint-Cyr-l'\u00c9cole (78210)","id":"admin:fr:78545","zip_code":"78210"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739322"},{"type":"source","value":"StopArea:8739322"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.799369","lon":"2.071405"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739322"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99196796-1_814-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:NOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:N_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T144500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144100","display_informations":{"direction":"Gare Montparnasse (Paris)","code":"N","network":"Transilien","links":[],"color":"00A092","name":"N","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"POMI","label":"N","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Chantiers","level":10,"coord":{"lat":"48.795024","lon":"2.136113"},"label":"Chantiers","id":"admin:osm:2644668","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739300"},{"type":"source","value":"StopArea:8739300"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.796026","lon":"2.135892"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739300"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"base_arrival_date_time":"20181213T144500","base_departure_date_time":"20181213T144100","co2_emission":{"value":29.2578,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":4719}],"coordinates":[[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528]]},"duration":240,"type":"public_transport","id":"section_67_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144100","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144600","base_arrival_date_time":"20181213T144500","base_departure_date_time":"20181213T144600"}]},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","departure_date_time":"20181213T144500","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":240,"type":"waiting","id":"section_68_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Chantiers","level":10,"coord":{"lat":"48.795024","lon":"2.136113"},"label":"Chantiers","id":"admin:osm:2644668","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739300"},{"type":"source","value":"StopArea:8739300"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.796026","lon":"2.135892"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739300"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99203678-1_532-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:NOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:N_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144900","display_informations":{"direction":"Gare Montparnasse (Paris)","code":"N","network":"Transilien","links":[],"color":"00A092","name":"N","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PADO","label":"N","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T144900","co2_emission":{"value":89.5342,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14441}],"coordinates":[[2.13605,48.79528],[2.320509,48.841187]]},"duration":780,"type":"public_transport","id":"section_69_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144900","base_arrival_date_time":"20181213T144800","base_departure_date_time":"20181213T144900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T150200"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150612","departure_date_time":"20181213T150200","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":106}],"coordinates":[[2.320509,48.841187],[2.321029,48.84208]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_70_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","departure_date_time":"20181213T150612","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":168,"type":"waiting","id":"section_71_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98852862-1_197973-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100110013:13OIF439"},{"type":"route","id":"route:OIF:100110013:13"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:metro"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Metro"},{"type":"network","id":"network:OIF:439"}],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150900","display_informations":{"direction":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","code":"13","network":"METRO","links":[],"color":"6EC4E8","name":"Ch\u00e2tillon Montrouge - Saint-Denis-Universit\u00e9","physical_mode":"M\u00e9tro","headsign":"Saint-Denis-Universit\u00e9","label":"13","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"M\u00e9tro","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T150900","co2_emission":{"value":38.502,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12834}],"coordinates":[[2.321029,48.84208],[2.316561,48.846995],[2.314448,48.850986],[2.314773,48.856396],[2.314566,48.860854],[2.314209,48.86737],[2.31606,48.873463],[2.324207,48.876071],[2.326876,48.87954],[2.327285,48.883207],[2.325744,48.88744],[2.327514,48.893012],[2.32904,48.897515],[2.331929,48.906385],[2.333756,48.911625],[2.343928,48.919947],[2.356205,48.92993],[2.359659,48.93648],[2.362064,48.946114]]},"duration":1740,"type":"public_transport","id":"section_72_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22229"},{"type":"external_code","value":"OIF59396"},{"type":"source","value":"StopPoint:59396"}],"name":"Duroc","links":[],"coord":{"lat":"48.846995","lon":"2.316561"},"label":"Duroc (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59396"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22217:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22217"},{"type":"external_code","value":"OIF59524"},{"type":"source","value":"StopPoint:59524"}],"name":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier","links":[],"coord":{"lat":"48.850986","lon":"2.314448"},"label":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59524"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151200","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22226:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22226"},{"type":"external_code","value":"OIF59531"},{"type":"source","value":"StopPoint:59531"}],"name":"Varenne","links":[],"coord":{"lat":"48.856396","lon":"2.314773"},"label":"Varenne (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59531"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22185:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22185"},{"type":"external_code","value":"OIF59479"},{"type":"source","value":"StopPoint:59479"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.860854","lon":"2.314566"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59479"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151400","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22093:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22093"},{"type":"external_code","value":"OIF59611"},{"type":"source","value":"StopPoint:59611"}],"name":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau","links":[],"coord":{"lat":"48.86737","lon":"2.314209"},"label":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59611"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22224:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22224"},{"type":"external_code","value":"OIF59502"},{"type":"source","value":"StopPoint:59502"}],"name":"Miromesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.873463","lon":"2.31606"},"label":"Miromesnil (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59502"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22218:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22218"},{"type":"external_code","value":"OIF59223"},{"type":"source","value":"StopPoint:59223"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876071","lon":"2.324207"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152000","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22225:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22225"},{"type":"external_code","value":"OIF59606"},{"type":"source","value":"StopPoint:59606"}],"name":"Li\u00e8ge","links":[],"coord":{"lat":"48.87954","lon":"2.326876"},"label":"Li\u00e8ge (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59606"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22129:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22129"},{"type":"external_code","value":"OIF59432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59432"}],"name":"Place de Clichy","links":[],"coord":{"lat":"48.883207","lon":"2.327285"},"label":"Place de Clichy (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22227"},{"type":"external_code","value":"OIF59533"},{"type":"source","value":"StopPoint:59533"}],"name":"La Fourche","links":[],"coord":{"lat":"48.88744","lon":"2.325744"},"label":"La Fourche (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59533"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22228:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22228"},{"type":"external_code","value":"OIF59608"},{"type":"source","value":"StopPoint:59608"}],"name":"Guy-M\u00f4quet","links":[],"coord":{"lat":"48.893012","lon":"2.327514"},"label":"Guy-M\u00f4quet (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59608"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152500","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22220:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22220"},{"type":"external_code","value":"OIF59526"},{"type":"source","value":"StopPoint:59526"}],"name":"Porte de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.897515","lon":"2.32904"},"label":"Porte de Saint-Ouen (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59526"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22244:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22244"},{"type":"external_code","value":"OIF59543"},{"type":"source","value":"StopPoint:59543"}],"name":"Garibaldi","links":[],"coord":{"lat":"48.906385","lon":"2.331929"},"label":"Garibaldi (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59543"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152900","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T152900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22243:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22243"},{"type":"external_code","value":"OIF59545"},{"type":"source","value":"StopPoint:59545"}],"name":"Mairie de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.911625","lon":"2.333756"},"label":"Mairie de Saint-Ouen (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59545"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22239:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22239"},{"type":"external_code","value":"OIF59544"},{"type":"source","value":"StopPoint:59544"}],"name":"Carrefour-Pleyel","links":[],"coord":{"lat":"48.919947","lon":"2.343928"},"label":"Carrefour-Pleyel (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59544"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153200","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22241:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22241"},{"type":"external_code","value":"OIF59542"},{"type":"source","value":"StopPoint:59542"}],"name":"Saint-Denis - Porte de Paris","links":[],"coord":{"lat":"48.92993","lon":"2.356205"},"label":"Saint-Denis - Porte de Paris (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59542"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22240:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22240"},{"type":"external_code","value":"OIF59541"},{"type":"source","value":"StopPoint:59541"}],"name":"Basilique de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.93648","lon":"2.359659"},"label":"Basilique de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59541"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153800","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154336","departure_date_time":"20181213T153800","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":133}],"coordinates":[[2.362064,48.946114],[2.363879,48.945943]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_73_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","departure_date_time":"20181213T154336","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":384,"type":"waiting","id":"section_74_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99139105-1_307800-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100268:268OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100268:268"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155000","display_informations":{"direction":"Villiers le Bel - Gonesse - Arnouville RER (Arnouville)","code":"268","network":"RATP","links":[],"color":"dfb03a","name":"St-Denis Porte de Paris - St-Denis Universit\u00e9 - Villiers-le-Bel-Gonesse","physical_mode":"Bus","headsign":"VILLIERS LE BEL - GONESSE","label":"268","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39645:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39645"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4695637"}],"name":"Mairie de Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.996479","lon":"2.379638"},"label":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4695637"}],"name":"Mairie","links":[],"coord":{"lat":"48.996317","lon":"2.379454"},"label":"Mairie (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4695637"}},"quality":0,"name":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637"},"base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T155000","co2_emission":{"value":813.9972,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":6276}],"coordinates":[[2.363879,48.945943],[2.365532,48.949492],[2.368659,48.953131],[2.367801,48.956115],[2.368402,48.958128],[2.370726,48.963384],[2.374415,48.968784],[2.375522,48.971372],[2.371019,48.9738],[2.370816,48.976541],[2.371131,48.977439],[2.368415,48.97842],[2.37171,48.985752],[2.37465,48.991556],[2.378735,48.994313],[2.379638,48.996479]]},"duration":1680,"type":"public_transport","id":"section_75_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T155000","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28923:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28923"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741428"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741428"}],"name":"Toussaint Louverture","links":[],"coord":{"lat":"48.949492","lon":"2.365532"},"label":"Toussaint Louverture (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741428"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420416"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741430"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741430"}],"name":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.953131","lon":"2.368659"},"label":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741430"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426421:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426421"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741432"}],"name":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.956115","lon":"2.367801"},"label":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T155900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426430:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426430"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741433"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741433"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.958128","lon":"2.368402"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741433"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160100","base_arrival_date_time":"20181213T160100","base_departure_date_time":"20181213T160100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413202:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413202"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741435"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741435"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains RER","links":[],"coord":{"lat":"48.963384","lon":"2.370726"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains RER (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741435"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160400","base_arrival_date_time":"20181213T160400","base_departure_date_time":"20181213T160400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22355:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22355"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211819"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211819"}],"name":"Jean Grignoux","links":[],"coord":{"lat":"48.968784","lon":"2.374415"},"label":"Jean Grignoux (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211819"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39643:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39643"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211820"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211820"}],"name":"Les Sablons","links":[],"coord":{"lat":"48.971372","lon":"2.375522"},"label":"Les Sablons (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26491:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26491"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741439"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741439"}],"name":"Camille Saint-Sa\u00ebns","links":[],"coord":{"lat":"48.9738","lon":"2.371019"},"label":"Camille Saint-Sa\u00ebns (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741439"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160800","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26492:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26492"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741441"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741441"}],"name":"Place Andr\u00e9 Gide","links":[],"coord":{"lat":"48.976541","lon":"2.370816"},"label":"Place Andr\u00e9 Gide (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741441"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426434:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426434"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741443"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741443"}],"name":"Les Cholettes","links":[],"coord":{"lat":"48.977439","lon":"2.371131"},"label":"Les Cholettes (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741443"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413211"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741613"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741613"}],"name":"Les Poiriers","links":[],"coord":{"lat":"48.97842","lon":"2.368415"},"label":"Les Poiriers (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741613"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161000","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426422:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426422"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741614"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741614"}],"name":"Chantepie","links":[],"coord":{"lat":"48.985752","lon":"2.37171"},"label":"Chantepie (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741614"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37497:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37497"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230048"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230048"}],"name":"Place de Verdun","links":[],"coord":{"lat":"48.994313","lon":"2.378735"},"label":"Place de Verdun (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230048"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161700","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39645:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39645"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4695637"}],"name":"Mairie de Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.996479","lon":"2.379638"},"label":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39645:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39645"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4695637"}],"name":"Mairie de Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.996479","lon":"2.379638"},"label":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4695637"}],"name":"Mairie","links":[],"coord":{"lat":"48.996317","lon":"2.379454"},"label":"Mairie (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4695637"}},"quality":0,"name":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162717","departure_date_time":"20181213T161800","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":623}],"coordinates":[[2.3795226276,48.9965108379],[2.379473,48.996331],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":557,"path":[{"duration":18,"direction":0,"length":20,"name":"Rue Pierre Brossolette"},{"duration":68,"direction":0,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":148,"direction":-81,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"QuoQ5rHnT975Md7FtXXDA7_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":8752,"walking":623,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4695637&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59540&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59268&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739300%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739100%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6741257&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":1372,"walking":1145,"total":7269,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T162717","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181221"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":false,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142608","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":942.0334,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7269,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143844","departure_date_time":"20181213T142608","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:409613000","quality":0,"name":"Parking (Versailles)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.79717139","lon":"2.133887128"},"label":"Parking (Versailles)","administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Chantiers","level":10,"coord":{"lat":"48.795024","lon":"2.136113"},"label":"Chantiers","id":"admin:osm:2644668","zip_code":""}],"address":{"house_number":29,"label":"29 Rue de Noailles (Versailles)","name":"Rue de Noailles","coord":{"lat":"48.79717139","lon":"2.133887128"},"id":"2.133887128;48.79717139"},"id":"poi:osm:way:409613000","properties":{"access":"private","amenity":"parking","parking":"surface"}}},"co2_emission":{"value":1545.416,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8399}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.043006,48.778921],[2.043587,48.779213],[2.044045,48.779441],[2.043483,48.779938],[2.043425,48.780009],[2.04336,48.780079],[2.04346,48.78014],[2.043465,48.78016],[2.04341,48.78024],[2.043505,48.780297],[2.043588,48.780339],[2.044999,48.781061],[2.045047,48.781085],[2.045238,48.781183],[2.045459,48.78129],[2.045645,48.781387],[2.046183,48.78165],[2.046768,48.782883],[2.046784,48.782965],[2.046766,48.783068],[2.046576,48.783266],[2.046022,48.783756],[2.045856,48.783898],[2.045742,48.784004],[2.045695,48.784046],[2.045101,48.78463],[2.045003,48.784731],[2.045144,48.78479],[2.046466,48.785418],[2.046791,48.785602],[2.046974,48.785692],[2.047142,48.785781],[2.047162,48.785791],[2.047247,48.785837],[2.047368,48.785902],[2.048443,48.786433],[2.048607,48.786513],[2.048679,48.786548],[2.049142,48.786777],[2.049938,48.787174],[2.049999,48.787203],[2.050082,48.787245],[2.050271,48.787209],[2.050451,48.787281],[2.05047,48.78745],[2.050402,48.787507],[2.050164,48.787537],[2.05005,48.78763],[2.049997,48.787673],[2.048843,48.788721],[2.048731,48.788813],[2.048163,48.789317],[2.049512,48.790267],[2.051841,48.791514],[2.052945,48.792611],[2.055879,48.795123],[2.055804,48.79522],[2.054844,48.796154],[2.054921,48.796305],[2.056284,48.796862],[2.056892,48.797007],[2.057096,48.797094],[2.057177,48.797075],[2.057593,48.797177],[2.057715,48.797209],[2.058247,48.797336],[2.059632,48.79767],[2.060043,48.797771],[2.060457,48.797865],[2.061427,48.798083],[2.063247,48.798119],[2.064016,48.798125],[2.067381,48.798359],[2.068484,48.798608],[2.069533,48.798977],[2.069853,48.799243],[2.069934,48.799297],[2.070038,48.799367],[2.070315,48.799537],[2.071059,48.799837],[2.071203,48.799867],[2.073381,48.800372],[2.073537,48.80041],[2.073713,48.800448],[2.073821,48.800471],[2.074152,48.800544],[2.074363,48.800571],[2.076627,48.8008],[2.077961,48.800921],[2.078224,48.800947],[2.079538,48.801071],[2.080178,48.801132],[2.086613,48.801731],[2.087226,48.801786],[2.087473,48.801813],[2.087615,48.801827],[2.089306,48.801975],[2.103635,48.803289],[2.104851,48.80331],[2.105407,48.803273],[2.105571,48.803253],[2.114037,48.802358],[2.115425,48.802124],[2.119073,48.801138],[2.119482,48.801028],[2.120033,48.800876],[2.120393,48.800772],[2.121236,48.800531],[2.122157,48.800272],[2.124441,48.79965],[2.125044,48.799489],[2.125754,48.79927],[2.127522,48.798781],[2.127858,48.799282],[2.129556,48.797879],[2.13114,48.796637],[2.131188,48.796601],[2.131506,48.797006],[2.131673,48.797001],[2.134783,48.798094],[2.133887128,48.79717139]]},"duration":756,"path":[{"duration":10,"direction":0,"length":111,"name":"Rue Colette"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Rue Colette"},{"duration":6,"direction":-90,"length":67,"name":"Boulevard d'Alembert"},{"duration":0,"direction":79,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":72,"length":467,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":8,"direction":3,"length":89,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":14,"direction":90,"length":156,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":20,"direction":-2,"length":222,"name":"Avenue du Centre"},{"duration":4,"direction":54,"length":44,"name":"Place des Yvelines - Jehan Despert"},{"duration":14,"direction":40,"length":156,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":6,"direction":2,"length":67,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":14,"direction":80,"length":156,"name":""},{"duration":19,"direction":8,"length":211,"name":""},{"duration":47,"direction":-17,"length":522,"name":""},{"duration":1,"direction":-65,"length":11,"name":"Route D\u00e9partementale 10"},{"duration":11,"direction":-7,"length":122,"name":""},{"duration":15,"direction":53,"length":167,"name":""},{"duration":1,"direction":-13,"length":11,"name":""},{"duration":0,"direction":53,"length":0,"name":"Rue Marat"},{"duration":2,"direction":-40,"length":22,"name":""},{"duration":78,"direction":-1,"length":867,"name":"Avenue Pierre Curie"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Avenue de la Division Leclerc"},{"duration":3,"direction":-1,"length":33,"name":""},{"duration":15,"direction":2,"length":167,"name":""},{"duration":8,"direction":1,"length":89,"name":""},{"duration":1,"direction":-1,"length":11,"name":""},{"duration":12,"direction":0,"length":133,"name":""},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":""},{"duration":103,"direction":0,"length":1144,"name":""},{"duration":4,"direction":7,"length":44,"name":""},{"duration":65,"direction":-1,"length":722,"name":""},{"duration":61,"direction":8,"length":678,"name":"Rue de l'Orangerie"},{"duration":21,"direction":0,"length":233,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":5,"direction":-89,"length":56,"name":"Rue Royale"},{"duration":33,"direction":118,"length":367,"name":"Avenue de Sceaux"},{"duration":4,"direction":-111,"length":44,"name":"Rue \u00c9douard Charton"},{"duration":24,"direction":65,"length":267,"name":"Rue de Noailles"}],"type":"street_network","id":"ukr8fyLRWR2aeZL3okPyo6_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:409613000","quality":0,"name":"Parking (Versailles)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.79717139","lon":"2.133887128"},"label":"Parking (Versailles)","administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Chantiers","level":10,"coord":{"lat":"48.795024","lon":"2.136113"},"label":"Chantiers","id":"admin:osm:2644668","zip_code":""}],"address":{"house_number":29,"label":"29 Rue de Noailles (Versailles)","name":"Rue de Noailles","coord":{"lat":"48.79717139","lon":"2.133887128"},"id":"2.133887128;48.79717139"},"id":"poi:osm:way:409613000","properties":{"access":"private","amenity":"parking","parking":"surface"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144344","departure_date_time":"20181213T143844","to":{"embedded_type":"address","id":"2.134783;48.798094","quality":0,"name":"25 Rue de Noailles (Versailles)","address":{"name":"Rue de Noailles","house_number":25,"coord":{"lat":"48.798094","lon":"2.134783"},"label":"25 Rue de Noailles (Versailles)","administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"}],"id":"2.134783;48.798094"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue de Noailles"}],"type":"park","id":"fvSS5kSr79qNUfGZ7ozreF_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.134783;48.798094","quality":0,"name":"25 Rue de Noailles (Versailles)","address":{"name":"Rue de Noailles","house_number":25,"coord":{"lat":"48.798094","lon":"2.134783"},"label":"25 Rue de Noailles (Versailles)","administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"}],"id":"2.134783;48.798094"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","departure_date_time":"20181213T144344","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Chantiers","level":10,"coord":{"lat":"48.795024","lon":"2.136113"},"label":"Chantiers","id":"admin:osm:2644668","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739300"},{"type":"source","value":"StopArea:8739300"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.796026","lon":"2.135892"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739300"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":353}],"coordinates":[[2.134783,48.798094],[2.135696,48.797211],[2.135667,48.797169],[2.135658,48.797065],[2.135727,48.796884],[2.135488,48.796847],[2.135528,48.796737],[2.135612,48.796504],[2.135777,48.796061],[2.135727,48.796008],[2.135798,48.795853],[2.135809,48.795817],[2.135892,48.795727],[2.135903,48.795695],[2.136042,48.795633],[2.136053,48.795602],[2.136004,48.795444],[2.136012,48.795422],[2.136037,48.79536],[2.136044,48.795342],[2.136064,48.795293],[2.1360665524,48.7952864526]]},"duration":316,"path":[{"duration":110,"direction":0,"length":123,"name":"Rue des \u00c9tats G\u00e9n\u00e9raux"},{"duration":28,"direction":-21,"length":31,"name":""},{"duration":95,"direction":91,"length":106,"name":"Place Raymond Poincar\u00e9"},{"duration":6,"direction":46,"length":7,"name":""},{"duration":33,"direction":-49,"length":37,"name":""},{"duration":11,"direction":-43,"length":12,"name":""},{"duration":19,"direction":43,"length":21,"name":""},{"duration":14,"direction":-25,"length":16,"name":""}],"type":"street_network","id":"FeRvapWcsbSQmTFU7GiJrD_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78646","name":"Versailles","level":8,"coord":{"lat":"48.80354","lon":"2.126688"},"label":"Versailles (78000)","id":"admin:fr:78646","zip_code":"78000"},{"insee":"","name":"Chantiers","level":10,"coord":{"lat":"48.795024","lon":"2.136113"},"label":"Chantiers","id":"admin:osm:2644668","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739300"},{"type":"source","value":"StopArea:8739300"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.796026","lon":"2.135892"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739300"}},"quality":0,"name":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99203678-1_532-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:NOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:N_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144900","display_informations":{"direction":"Gare Montparnasse (Paris)","code":"N","network":"Transilien","links":[],"color":"00A092","name":"N","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PADO","label":"N","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T144900","co2_emission":{"value":89.5342,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14441}],"coordinates":[[2.13605,48.79528],[2.320509,48.841187]]},"duration":780,"type":"public_transport","id":"section_118_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144900","base_arrival_date_time":"20181213T144800","base_departure_date_time":"20181213T144900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T150200"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150612","departure_date_time":"20181213T150200","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":106}],"coordinates":[[2.320509,48.841187],[2.321029,48.84208]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_119_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","departure_date_time":"20181213T150612","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":168,"type":"waiting","id":"section_120_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98852862-1_197973-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100110013:13OIF439"},{"type":"route","id":"route:OIF:100110013:13"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:metro"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Metro"},{"type":"network","id":"network:OIF:439"}],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150900","display_informations":{"direction":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","code":"13","network":"METRO","links":[],"color":"6EC4E8","name":"Ch\u00e2tillon Montrouge - Saint-Denis-Universit\u00e9","physical_mode":"M\u00e9tro","headsign":"Saint-Denis-Universit\u00e9","label":"13","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"M\u00e9tro","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T150900","co2_emission":{"value":38.502,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12834}],"coordinates":[[2.321029,48.84208],[2.316561,48.846995],[2.314448,48.850986],[2.314773,48.856396],[2.314566,48.860854],[2.314209,48.86737],[2.31606,48.873463],[2.324207,48.876071],[2.326876,48.87954],[2.327285,48.883207],[2.325744,48.88744],[2.327514,48.893012],[2.32904,48.897515],[2.331929,48.906385],[2.333756,48.911625],[2.343928,48.919947],[2.356205,48.92993],[2.359659,48.93648],[2.362064,48.946114]]},"duration":1740,"type":"public_transport","id":"section_121_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22229"},{"type":"external_code","value":"OIF59396"},{"type":"source","value":"StopPoint:59396"}],"name":"Duroc","links":[],"coord":{"lat":"48.846995","lon":"2.316561"},"label":"Duroc (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59396"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22217:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22217"},{"type":"external_code","value":"OIF59524"},{"type":"source","value":"StopPoint:59524"}],"name":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier","links":[],"coord":{"lat":"48.850986","lon":"2.314448"},"label":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59524"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151200","base_arrival_date_time":"20181213T151200","base_departure_date_time":"20181213T151200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22226:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22226"},{"type":"external_code","value":"OIF59531"},{"type":"source","value":"StopPoint:59531"}],"name":"Varenne","links":[],"coord":{"lat":"48.856396","lon":"2.314773"},"label":"Varenne (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59531"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22185:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22185"},{"type":"external_code","value":"OIF59479"},{"type":"source","value":"StopPoint:59479"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.860854","lon":"2.314566"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59479"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151400","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22093:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22093"},{"type":"external_code","value":"OIF59611"},{"type":"source","value":"StopPoint:59611"}],"name":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau","links":[],"coord":{"lat":"48.86737","lon":"2.314209"},"label":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59611"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22224:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22224"},{"type":"external_code","value":"OIF59502"},{"type":"source","value":"StopPoint:59502"}],"name":"Miromesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.873463","lon":"2.31606"},"label":"Miromesnil (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59502"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22218:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22218"},{"type":"external_code","value":"OIF59223"},{"type":"source","value":"StopPoint:59223"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876071","lon":"2.324207"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152000","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22225:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22225"},{"type":"external_code","value":"OIF59606"},{"type":"source","value":"StopPoint:59606"}],"name":"Li\u00e8ge","links":[],"coord":{"lat":"48.87954","lon":"2.326876"},"label":"Li\u00e8ge (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59606"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22129:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22129"},{"type":"external_code","value":"OIF59432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59432"}],"name":"Place de Clichy","links":[],"coord":{"lat":"48.883207","lon":"2.327285"},"label":"Place de Clichy (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22227"},{"type":"external_code","value":"OIF59533"},{"type":"source","value":"StopPoint:59533"}],"name":"La Fourche","links":[],"coord":{"lat":"48.88744","lon":"2.325744"},"label":"La Fourche (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59533"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22228:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22228"},{"type":"external_code","value":"OIF59608"},{"type":"source","value":"StopPoint:59608"}],"name":"Guy-M\u00f4quet","links":[],"coord":{"lat":"48.893012","lon":"2.327514"},"label":"Guy-M\u00f4quet (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59608"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152500","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22220:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22220"},{"type":"external_code","value":"OIF59526"},{"type":"source","value":"StopPoint:59526"}],"name":"Porte de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.897515","lon":"2.32904"},"label":"Porte de Saint-Ouen (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59526"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22244:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22244"},{"type":"external_code","value":"OIF59543"},{"type":"source","value":"StopPoint:59543"}],"name":"Garibaldi","links":[],"coord":{"lat":"48.906385","lon":"2.331929"},"label":"Garibaldi (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59543"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152900","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T152900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22243:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22243"},{"type":"external_code","value":"OIF59545"},{"type":"source","value":"StopPoint:59545"}],"name":"Mairie de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.911625","lon":"2.333756"},"label":"Mairie de Saint-Ouen (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59545"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22239:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22239"},{"type":"external_code","value":"OIF59544"},{"type":"source","value":"StopPoint:59544"}],"name":"Carrefour-Pleyel","links":[],"coord":{"lat":"48.919947","lon":"2.343928"},"label":"Carrefour-Pleyel (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59544"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153200","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22241:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22241"},{"type":"external_code","value":"OIF59542"},{"type":"source","value":"StopPoint:59542"}],"name":"Saint-Denis - Porte de Paris","links":[],"coord":{"lat":"48.92993","lon":"2.356205"},"label":"Saint-Denis - Porte de Paris (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59542"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22240:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22240"},{"type":"external_code","value":"OIF59541"},{"type":"source","value":"StopPoint:59541"}],"name":"Basilique de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.93648","lon":"2.359659"},"label":"Basilique de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59541"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153800","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154336","departure_date_time":"20181213T153800","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":133}],"coordinates":[[2.362064,48.946114],[2.363879,48.945943]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_122_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","departure_date_time":"20181213T154336","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":384,"type":"waiting","id":"section_123_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99139105-1_307800-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100268:268OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100268:268"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155000","display_informations":{"direction":"Villiers le Bel - Gonesse - Arnouville RER (Arnouville)","code":"268","network":"RATP","links":[],"color":"dfb03a","name":"St-Denis Porte de Paris - St-Denis Universit\u00e9 - Villiers-le-Bel-Gonesse","physical_mode":"Bus","headsign":"VILLIERS LE BEL - GONESSE","label":"268","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39645:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39645"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4695637"}],"name":"Mairie de Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.996479","lon":"2.379638"},"label":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4695637"}],"name":"Mairie","links":[],"coord":{"lat":"48.996317","lon":"2.379454"},"label":"Mairie (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4695637"}},"quality":0,"name":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637"},"base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T155000","co2_emission":{"value":813.9972,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":6276}],"coordinates":[[2.363879,48.945943],[2.365532,48.949492],[2.368659,48.953131],[2.367801,48.956115],[2.368402,48.958128],[2.370726,48.963384],[2.374415,48.968784],[2.375522,48.971372],[2.371019,48.9738],[2.370816,48.976541],[2.371131,48.977439],[2.368415,48.97842],[2.37171,48.985752],[2.37465,48.991556],[2.378735,48.994313],[2.379638,48.996479]]},"duration":1680,"type":"public_transport","id":"section_124_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T155000","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28923:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28923"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741428"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741428"}],"name":"Toussaint Louverture","links":[],"coord":{"lat":"48.949492","lon":"2.365532"},"label":"Toussaint Louverture (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741428"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420416"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741430"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741430"}],"name":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.953131","lon":"2.368659"},"label":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741430"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426421:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426421"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741432"}],"name":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.956115","lon":"2.367801"},"label":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T155900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426430:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426430"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741433"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741433"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.958128","lon":"2.368402"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741433"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160100","base_arrival_date_time":"20181213T160100","base_departure_date_time":"20181213T160100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413202:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413202"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741435"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741435"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains RER","links":[],"coord":{"lat":"48.963384","lon":"2.370726"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains RER (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741435"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160400","base_arrival_date_time":"20181213T160400","base_departure_date_time":"20181213T160400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22355:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22355"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211819"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211819"}],"name":"Jean Grignoux","links":[],"coord":{"lat":"48.968784","lon":"2.374415"},"label":"Jean Grignoux (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211819"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39643:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39643"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211820"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211820"}],"name":"Les Sablons","links":[],"coord":{"lat":"48.971372","lon":"2.375522"},"label":"Les Sablons (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26491:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26491"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741439"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741439"}],"name":"Camille Saint-Sa\u00ebns","links":[],"coord":{"lat":"48.9738","lon":"2.371019"},"label":"Camille Saint-Sa\u00ebns (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741439"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160800","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26492:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26492"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741441"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741441"}],"name":"Place Andr\u00e9 Gide","links":[],"coord":{"lat":"48.976541","lon":"2.370816"},"label":"Place Andr\u00e9 Gide (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741441"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426434:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426434"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741443"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741443"}],"name":"Les Cholettes","links":[],"coord":{"lat":"48.977439","lon":"2.371131"},"label":"Les Cholettes (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741443"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413211"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741613"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741613"}],"name":"Les Poiriers","links":[],"coord":{"lat":"48.97842","lon":"2.368415"},"label":"Les Poiriers (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741613"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161000","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426422:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426422"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741614"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741614"}],"name":"Chantepie","links":[],"coord":{"lat":"48.985752","lon":"2.37171"},"label":"Chantepie (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741614"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37497:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37497"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230048"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230048"}],"name":"Place de Verdun","links":[],"coord":{"lat":"48.994313","lon":"2.378735"},"label":"Place de Verdun (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230048"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161700","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39645:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39645"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4695637"}],"name":"Mairie de Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.996479","lon":"2.379638"},"label":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39645:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39645"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4695637"}],"name":"Mairie de Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.996479","lon":"2.379638"},"label":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4695637"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4695637"}],"name":"Mairie","links":[],"coord":{"lat":"48.996317","lon":"2.379454"},"label":"Mairie (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4695637"}},"quality":0,"name":"Mairie de Sarcelles (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4695637"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162717","departure_date_time":"20181213T161800","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":623}],"coordinates":[[2.3795226276,48.9965108379],[2.379473,48.996331],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":557,"path":[{"duration":18,"direction":0,"length":20,"name":"Rue Pierre Brossolette"},{"duration":68,"direction":0,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":148,"direction":-81,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"eCpa9YXooyEbJrzPFLFiHj_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":1295,"walking":383,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4211734&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727619%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AU&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742269&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739384%3A800%3AU&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=3&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":476,"walking":1121,"total":6698,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T164242","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T145104","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":598.9303,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":6698,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145254","departure_date_time":"20181213T145104","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"co2_emission":{"value":224.848,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1222}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.041733,48.77966],[2.04183,48.779814],[2.042184,48.780381],[2.042203,48.780409],[2.042258,48.780462],[2.04217,48.780489],[2.041357,48.780714],[2.041133,48.780777],[2.040934,48.780833],[2.040421,48.780985],[2.040279,48.781028],[2.040362,48.78116],[2.041108,48.782331],[2.040871,48.783161],[2.041041,48.783259],[2.041348,48.783413],[2.042198,48.783833],[2.042218,48.783843],[2.042333,48.78391],[2.042369,48.783893],[2.042482,48.783879],[2.042699,48.784105],[2.042541,48.784234],[2.042351,48.784283],[2.042203,48.784359],[2.042077,48.784455],[2.041976,48.784531],[2.041508,48.785038],[2.041525,48.785081],[2.041478,48.785198],[2.041246,48.78526],[2.041137,48.785369],[2.040738,48.785731],[2.040579,48.785871],[2.040472,48.785951],[2.040433,48.786003],[2.040381,48.786047],[2.040556,48.78613],[2.041051,48.786446],[2.041307,48.786504],[2.041743,48.786636],[2.042472,48.786891],[2.043463,48.787382],[2.042921931,48.78722187]]},"duration":110,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Place Claudel"},{"duration":13,"direction":31,"length":144,"name":"Rue Marcel Proust"},{"duration":0,"direction":10,"length":0,"name":"Rue Fulgence Bienven\u00fce"},{"duration":11,"direction":-99,"length":122,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":22,"direction":88,"length":244,"name":"Avenue Nicolas About"},{"duration":11,"direction":59,"length":122,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":5,"direction":77,"length":56,"name":"Place Georges Pompidou"},{"duration":18,"direction":17,"length":200,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":1,"direction":92,"length":11,"name":""},{"duration":4,"direction":-8,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":25,"length":100,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":89,"name":""}],"type":"street_network","id":"SZFeaJCr9r6vKiA8E23CmA_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145754","departure_date_time":"20181213T145254","to":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"XtankoNMBPhnUfMTNQHMf9_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","departure_date_time":"20181213T145754","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:U"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:U","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:U"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":73}],"coordinates":[[2.043463,48.787382],[2.043523,48.787398],[2.043542,48.787408],[2.04399,48.787628],[2.044141,48.787704],[2.044227,48.78774],[2.044257,48.787711],[2.0446244275,48.787392803]]},"duration":66,"path":[{"duration":5,"direction":0,"length":6,"name":""},{"duration":48,"direction":2,"length":54,"name":""},{"duration":6,"direction":5,"length":7,"name":""},{"duration":3,"direction":88,"length":3,"name":""},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""}],"type":"street_network","id":"EcAPHcNKivApH4YBTXjm52_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:U"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:U","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:U"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99203203-1_1200-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:UOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:U_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T153100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145900","display_informations":{"direction":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","code":"U","network":"Transilien","links":[],"color":"D60058","name":"U","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"DEFI","label":"U","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:U"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:U","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:U"},"base_arrival_date_time":"20181213T153100","base_departure_date_time":"20181213T145900","co2_emission":{"value":130.9874,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":21127}],"coordinates":[[2.044622,48.78739],[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528],[2.18826,48.812572],[2.200721,48.827239],[2.217621,48.846103],[2.22103,48.871714],[2.233692,48.883384],[2.237018,48.892187]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_84_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:U"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145800","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:U"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150300","base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T150300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:U"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151000","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T151000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41176:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41176"},{"type":"external_code","value":"OIF8738233:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738233:800:U"}],"name":"Gare de Chaville Rive Droite","links":[],"coord":{"lat":"48.812572","lon":"2.18826"},"label":"Gare de Chaville Rive Droite (Chaville)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738233:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151500","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41177:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41177"},{"type":"external_code","value":"OIF8738234:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738234:800:U"}],"name":"Gare de Sevres Ville d'Avray","links":[],"coord":{"lat":"48.827239","lon":"2.200721"},"label":"Gare de Sevres Ville d'Avray (S\u00e8vres)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738234:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:U"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41180:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41180"},{"type":"external_code","value":"OIF8738237:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738237:800:U"}],"name":"Gare de Suresnes Mont Valerien","links":[],"coord":{"lat":"48.871714","lon":"2.22103"},"label":"Gare de Suresnes Mont Valerien (Suresnes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738237:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152500","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:U"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152800","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:U"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153100","base_arrival_date_time":"20181213T153100","base_departure_date_time":"20181213T153100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:U"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:U"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:U","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:U"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153535","departure_date_time":"20181213T153100","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":275,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_85_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","departure_date_time":"20181213T153535","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":145,"type":"waiting","id":"section_86_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192513-1_10496-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153800","display_informations":{"direction":"Gare de Boissy Saint-L\u00e9ger (Boissy-Saint-L\u00e9ger)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"NANI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T154700","base_departure_date_time":"20181213T153800","co2_emission":{"value":55.5148,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8954}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.294491,48.874238],[2.329927,48.872157],[2.347013,48.861822]]},"duration":540,"type":"public_transport","id":"section_87_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153800","base_arrival_date_time":"20181213T153700","base_departure_date_time":"20181213T153800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154200","base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T154200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154700","base_departure_date_time":"20181213T154800"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154948","departure_date_time":"20181213T154700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_88_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155400","departure_date_time":"20181213T154948","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":252,"type":"waiting","id":"section_89_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99195169-1_12991-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155400","display_informations":{"direction":"Gare de Goussainville (Goussainville)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"FACA","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T155400","co2_emission":{"value":87.0108,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14034}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.35039,48.917567],[2.345604,48.934456],[2.372103,48.963755],[2.390594,48.976748]]},"duration":1200,"type":"public_transport","id":"section_90_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155400","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160300","base_arrival_date_time":"20181213T160200","base_departure_date_time":"20181213T160300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160700","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161936","departure_date_time":"20181213T161400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.390594,48.976748],[2.390598,48.977109]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_91_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","departure_date_time":"20181213T161936","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":384,"type":"waiting","id":"section_92_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99111688-1_310227-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100269:269OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100269:269"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T162600","display_informations":{"direction":"H\u00f4tel de Ville d'Attainville (Attainville)","code":"269","network":"RATP","links":[],"color":"f68f4b","name":"Garges-Sarcelles - H\u00f4tel de Ville d'Attainville","physical_mode":"Bus","headsign":"HOTEL DE VILLE D'ATTAINVI","label":"269","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T162600","co2_emission":{"value":325.4173,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2509}],"coordinates":[[2.390598,48.977109],[2.387774,48.979105],[2.388816,48.98313],[2.389913,48.988216],[2.383173,48.994366],[2.381674,48.997242]]},"duration":660,"type":"public_transport","id":"section_93_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162600","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28935:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28935"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742384"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742384"}],"name":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s","links":[],"coord":{"lat":"48.979105","lon":"2.387774"},"label":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742384"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37309:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37309"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742263"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742263"}],"name":"Haut du Roy","links":[],"coord":{"lat":"48.98313","lon":"2.388816"},"label":"Haut du Roy (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742263"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40401"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742338"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742338"}],"name":"Les Perreux","links":[],"coord":{"lat":"48.988216","lon":"2.389913"},"label":"Les Perreux (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742338"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37308:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37308"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230046"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230046"}],"name":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau","links":[],"coord":{"lat":"48.994366","lon":"2.383173"},"label":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230046"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163600","base_arrival_date_time":"20181213T163600","base_departure_date_time":"20181213T163600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163700","base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T163700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164242","departure_date_time":"20181213T163700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":383}],"coordinates":[[2.3816255468,48.9971919955],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":342,"path":[{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":"Rue du Docteur Dumoulin"},{"duration":7,"direction":0,"length":8,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"C92izoKUsU99gcx4K869Cb_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":13620,"walking":383,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4211734&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727619%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742269&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775886%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":1553,"walking":846,"total":7655,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T164242","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143507","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":576.1577,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7655,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145530","departure_date_time":"20181213T143507","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:90849063","quality":0,"name":"Parking (Bures-sur-Yvette)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.69477791","lon":"2.15235884"},"label":"Parking (Bures-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91122","name":"Bures-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.697217","lon":"2.163271"},"label":"Bures-sur-Yvette (91440)","id":"admin:fr:91122","zip_code":"91440"}],"address":{"house_number":32,"label":"32 Avenue du Mar\u00e9chal Foch (Bures-sur-Yvette)","name":"Avenue du Mar\u00e9chal Foch","coord":{"lat":"48.69477791","lon":"2.15235884"},"id":"2.15235884;48.69477791"},"id":"poi:osm:way:90849063","properties":{"amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":2500.008,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":13587}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041898,48.778362],[2.041962,48.778334],[2.041959,48.778205],[2.042543,48.777703],[2.043122,48.777196],[2.043245,48.777166],[2.043281,48.777125],[2.043183,48.777066],[2.042947,48.776682],[2.042805,48.776479],[2.042735,48.77637],[2.042441,48.775904],[2.042342,48.775752],[2.042294,48.775676],[2.041941,48.77512],[2.041892,48.775059],[2.04167,48.775054],[2.041534,48.774963],[2.041519,48.774838],[2.041577,48.774766],[2.041601,48.774682],[2.041558,48.774596],[2.041486,48.774466],[2.041395,48.774281],[2.04115,48.773898],[2.041042,48.773737],[2.042167,48.773542],[2.04201,48.772886],[2.041946,48.772601],[2.041893,48.772334],[2.041853,48.772262],[2.042612,48.772046],[2.042751,48.772007],[2.043781,48.771708],[2.043795,48.771634],[2.043834,48.771608],[2.04402,48.771641],[2.04501,48.77123],[2.046086,48.770777],[2.046405,48.770639],[2.04736,48.770248],[2.04745,48.770211],[2.048343,48.76984],[2.048636,48.769716],[2.049499,48.769413],[2.050488,48.768995],[2.051083,48.768693],[2.051977,48.768315],[2.05277,48.767993],[2.052888,48.767944],[2.052942,48.767923],[2.0535,48.767687],[2.053621,48.767637],[2.053626,48.767502],[2.053639,48.767317],[2.051868,48.764607],[2.051755,48.764485],[2.050658,48.763088],[2.050584,48.762971],[2.050628,48.762848],[2.050859,48.762819],[2.056458,48.759289],[2.056514,48.759183],[2.056573,48.759071],[2.05662,48.75899],[2.059778,48.754904],[2.059882,48.754818],[2.063494,48.752665],[2.064322,48.752307],[2.066602,48.751021],[2.06677,48.750822],[2.066808,48.750716],[2.067241,48.750527],[2.067395,48.750544],[2.067514,48.750535],[2.067744,48.750519],[2.071396,48.749253],[2.072729,48.748771],[2.072838,48.748731],[2.082159,48.745344],[2.082204,48.745267],[2.082215,48.745129],[2.082855,48.744424],[2.083625,48.743812],[2.084083,48.743413],[2.084385,48.743155],[2.086169,48.741722],[2.086148,48.741639],[2.086288,48.741599],[2.086817,48.741057],[2.087027,48.740805],[2.086941,48.739546],[2.087007,48.737813],[2.089017,48.736557],[2.089553,48.736375],[2.091294,48.736372],[2.091176,48.73586],[2.09125,48.733962],[2.091029,48.733648],[2.091032,48.733619],[2.091873,48.733453],[2.092097,48.733493],[2.091712,48.732889],[2.092269,48.732807],[2.092037,48.73236],[2.091875,48.731785],[2.091868,48.731759],[2.091857,48.731712],[2.091831,48.731552],[2.09191,48.731234],[2.092541,48.731018],[2.092721,48.730962],[2.099206,48.728626],[2.104551,48.726117],[2.106109,48.724831],[2.107651,48.723302],[2.110194,48.721582],[2.110206,48.721573],[2.115672,48.71829],[2.116543,48.71761],[2.118403,48.71605],[2.11815,48.715322],[2.118042,48.715022],[2.120174,48.709983],[2.120261,48.709216],[2.120283,48.709085],[2.120356,48.709105],[2.120385,48.709154],[2.121367,48.708648],[2.123548,48.707006],[2.123957,48.70675],[2.12475,48.706702],[2.126614,48.70447],[2.126546,48.704143],[2.12641,48.704063],[2.126444,48.70399],[2.126667,48.704004],[2.128509,48.703548],[2.130872,48.702737],[2.131227,48.702569],[2.131692,48.702373],[2.131868,48.702298],[2.132143,48.702211],[2.132481,48.702151],[2.132814,48.702133],[2.132977,48.702131],[2.133225,48.702129],[2.133649,48.702125],[2.13406,48.702177],[2.134119,48.702191],[2.134994,48.702293],[2.135171,48.702349],[2.135195,48.702342],[2.135266,48.702341],[2.135338,48.702154],[2.135554,48.701666],[2.135755,48.701211],[2.135874,48.70079],[2.136071,48.700402],[2.136087,48.700312],[2.136205,48.699998],[2.136239,48.699907],[2.136257,48.699847],[2.136417,48.699484],[2.136589,48.699302],[2.137567,48.698985],[2.138395,48.698724],[2.139552,48.698597],[2.139654,48.698509],[2.139579,48.698216],[2.139468,48.698167],[2.139473,48.698132],[2.139506,48.698105],[2.139581,48.698094],[2.139655,48.698158],[2.141588,48.697825],[2.142189,48.697676],[2.143509,48.697321],[2.145739,48.696733],[2.146079,48.696168],[2.146024,48.695208],[2.148082,48.69465],[2.150108,48.694105],[2.152237,48.693538],[2.152737,48.694013],[2.152798,48.694096],[2.152878,48.694336],[2.152078,48.694546],[2.152095,48.694574],[2.152241,48.694805],[2.15235884,48.69477791]]},"duration":1223,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":13,"direction":57,"length":144,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":19,"direction":78,"length":211,"name":"Rue Andr\u00e9 Gide"},{"duration":3,"direction":60,"length":33,"name":""},{"duration":7,"direction":17,"length":78,"name":"Avenue Raymond Aron"},{"duration":7,"direction":-99,"length":78,"name":"Rue de la Maurienne"},{"duration":10,"direction":84,"length":111,"name":"Rue de Chamb\u00e9ry"},{"duration":12,"direction":-87,"length":133,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":59,"length":11,"name":""},{"duration":68,"direction":47,"length":755,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":57,"length":11,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Route de Guyancourt"},{"duration":55,"direction":-66,"length":611,"name":"Route de Trappes"},{"duration":108,"direction":0,"length":1200,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":5,"direction":16,"length":56,"name":""},{"duration":108,"direction":16,"length":1200,"name":"Route de Trappes"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":18,"length":467,"name":"Rue Genevi\u00e8ve Aub\u00e9"},{"duration":1,"direction":49,"length":11,"name":""},{"duration":6,"direction":34,"length":67,"name":"Route de Trappes"},{"duration":63,"direction":4,"length":700,"name":"Rue de Trappes"},{"duration":5,"direction":98,"length":56,"name":"Place de la Mairie"},{"duration":30,"direction":-10,"length":333,"name":"Butte Neuve"},{"duration":6,"direction":128,"length":67,"name":"Rue Traversi\u00e8re"},{"duration":3,"direction":-100,"length":33,"name":"Chemin du Lavoir"},{"duration":9,"direction":96,"length":100,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":0,"direction":-1,"length":0,"name":"Route de Versailles"},{"duration":4,"direction":-3,"length":44,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":156,"direction":-53,"length":1733,"name":"Route de Gif"},{"duration":57,"direction":3,"length":633,"name":""},{"duration":19,"direction":2,"length":211,"name":""},{"duration":10,"direction":51,"length":111,"name":""},{"duration":53,"direction":-29,"length":589,"name":""},{"duration":7,"direction":11,"length":78,"name":""},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":67,"direction":107,"length":744,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":2,"direction":40,"length":22,"name":"Place de la Croix de Fer"},{"duration":30,"direction":26,"length":333,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":5,"direction":8,"length":56,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":19,"direction":0,"length":211,"name":"Rue Henri Amodru"},{"duration":0,"direction":49,"length":0,"name":"Place de l'\u00c9glise"},{"duration":26,"direction":75,"length":289,"name":"Rue Alphonse P\u00e9card"},{"duration":20,"direction":-32,"length":222,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":1,"direction":43,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":47,"length":22,"name":""},{"duration":0,"direction":47,"length":0,"name":""},{"duration":13,"direction":67,"length":144,"name":"Rue de la Grande Coudraie"},{"duration":28,"direction":6,"length":311,"name":"Rue du Val-Vert"},{"duration":15,"direction":47,"length":167,"name":"Avenue Aristide Briand"},{"duration":43,"direction":-70,"length":478,"name":"Avenue Victor Hugo"},{"duration":7,"direction":-77,"length":78,"name":"Rue de la Hacquini\u00e8re"},{"duration":5,"direction":-81,"length":56,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Foch"},{"duration":2,"direction":90,"length":22,"name":""}],"type":"street_network","id":"RwDCnj7zHe95uidVznSRbV_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:90849063","quality":0,"name":"Parking (Bures-sur-Yvette)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.69477791","lon":"2.15235884"},"label":"Parking (Bures-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91122","name":"Bures-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.697217","lon":"2.163271"},"label":"Bures-sur-Yvette (91440)","id":"admin:fr:91122","zip_code":"91440"}],"address":{"house_number":32,"label":"32 Avenue du Mar\u00e9chal Foch (Bures-sur-Yvette)","name":"Avenue du Mar\u00e9chal Foch","coord":{"lat":"48.69477791","lon":"2.15235884"},"id":"2.15235884;48.69477791"},"id":"poi:osm:way:90849063","properties":{"amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150030","departure_date_time":"20181213T145530","to":{"embedded_type":"address","id":"2.152241;48.694805","quality":0,"name":" (Bures-sur-Yvette)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.694805","lon":"2.152241"},"label":" (Bures-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91122","name":"Bures-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.697217","lon":"2.163271"},"label":"Bures-sur-Yvette (91440)","id":"admin:fr:91122","zip_code":"91440"}],"id":"2.152241;48.694805"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"L93Zpp9TufjVFvjrzD3EPo_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.152241;48.694805","quality":0,"name":" (Bures-sur-Yvette)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.694805","lon":"2.152241"},"label":" (Bures-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91122","name":"Bures-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.697217","lon":"2.163271"},"label":"Bures-sur-Yvette (91440)","id":"admin:fr:91122","zip_code":"91440"}],"id":"2.152241;48.694805"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","departure_date_time":"20181213T150030","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412850:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412850"},{"type":"external_code","value":"OIF8775886:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775886:810:B"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.695264","lon":"2.151642"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91122","name":"Bures-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.697217","lon":"2.163271"},"label":"Bures-sur-Yvette (91440)","id":"admin:fr:91122","zip_code":"91440"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775886"},{"type":"source","value":"StopArea:8775886"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.694933","lon":"2.152679"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775886"}},"quality":0,"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":33}],"coordinates":[[2.152241,48.694805],[2.152095,48.694574],[2.152078,48.694546],[2.1514942284,48.6946985632]]},"duration":30,"path":[{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":""},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Foch"}],"type":"street_network","id":"sQV6mmNtJnAyL7kXqXVxcF_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412850:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412850"},{"type":"external_code","value":"OIF8775886:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775886:810:B"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.695264","lon":"2.151642"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91122","name":"Bures-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.697217","lon":"2.163271"},"label":"Bures-sur-Yvette (91440)","id":"admin:fr:91122","zip_code":"91440"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775886"},{"type":"source","value":"StopArea:8775886"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.694933","lon":"2.152679"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775886"}},"quality":0,"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150100","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T150100","co2_emission":{"value":163.7296,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":26408}],"coordinates":[[2.151642,48.695264],[2.164378,48.696253],[2.181054,48.697506],[2.192735,48.705404],[2.212262,48.705969],[2.237314,48.708141],[2.245673,48.716946],[2.258966,48.724309],[2.300987,48.754947],[2.304227,48.761694],[2.312464,48.780284],[2.338978,48.82109],[2.332852,48.834293],[2.337096,48.840034],[2.339928,48.845743],[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822]]},"duration":2340,"type":"public_transport","id":"section_20_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412850:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412850"},{"type":"external_code","value":"OIF8775886:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775886:810:B"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.695264","lon":"2.151642"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412795:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412795"},{"type":"external_code","value":"OIF8775885:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775885:810:B"}],"name":"Gare de Bures sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.696253","lon":"2.164378"},"label":"Gare de Bures sur Yvette (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775885:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150300","base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T150300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154248","departure_date_time":"20181213T154000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_21_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155400","departure_date_time":"20181213T154248","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":672,"type":"waiting","id":"section_22_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99195169-1_12991-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155400","display_informations":{"direction":"Gare de Goussainville (Goussainville)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"FACA","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T155400","co2_emission":{"value":87.0108,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14034}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.35039,48.917567],[2.345604,48.934456],[2.372103,48.963755],[2.390594,48.976748]]},"duration":1200,"type":"public_transport","id":"section_23_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155400","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160300","base_arrival_date_time":"20181213T160200","base_departure_date_time":"20181213T160300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160700","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161936","departure_date_time":"20181213T161400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.390594,48.976748],[2.390598,48.977109]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_24_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","departure_date_time":"20181213T161936","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":384,"type":"waiting","id":"section_25_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99111688-1_310227-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100269:269OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100269:269"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T162600","display_informations":{"direction":"H\u00f4tel de Ville d'Attainville (Attainville)","code":"269","network":"RATP","links":[],"color":"f68f4b","name":"Garges-Sarcelles - H\u00f4tel de Ville d'Attainville","physical_mode":"Bus","headsign":"HOTEL DE VILLE D'ATTAINVI","label":"269","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T162600","co2_emission":{"value":325.4173,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2509}],"coordinates":[[2.390598,48.977109],[2.387774,48.979105],[2.388816,48.98313],[2.389913,48.988216],[2.383173,48.994366],[2.381674,48.997242]]},"duration":660,"type":"public_transport","id":"section_26_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162600","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28935:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28935"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742384"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742384"}],"name":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s","links":[],"coord":{"lat":"48.979105","lon":"2.387774"},"label":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742384"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37309:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37309"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742263"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742263"}],"name":"Haut du Roy","links":[],"coord":{"lat":"48.98313","lon":"2.388816"},"label":"Haut du Roy (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742263"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40401"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742338"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742338"}],"name":"Les Perreux","links":[],"coord":{"lat":"48.988216","lon":"2.389913"},"label":"Les Perreux (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742338"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37308:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37308"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230046"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230046"}],"name":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau","links":[],"coord":{"lat":"48.994366","lon":"2.383173"},"label":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230046"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163600","base_arrival_date_time":"20181213T163600","base_departure_date_time":"20181213T163600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163700","base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T163700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164242","departure_date_time":"20181213T163700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":383}],"coordinates":[[2.3816255468,48.9971919955],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":342,"path":[{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":"Rue du Docteur Dumoulin"},{"duration":7,"direction":0,"length":8,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"hmxGz9uBfpEvFSPUR3q6D5_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":1295,"walking":383,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4211734&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8778543%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727619%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739384%3A800%3AC&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A800%3AD&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742269&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8754731%3A800%3AC&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=3&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":476,"walking":1098,"total":7838,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T164242","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143204","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":579.8963,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7838,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143354","departure_date_time":"20181213T143204","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"co2_emission":{"value":224.848,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1222}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.041733,48.77966],[2.04183,48.779814],[2.042184,48.780381],[2.042203,48.780409],[2.042258,48.780462],[2.04217,48.780489],[2.041357,48.780714],[2.041133,48.780777],[2.040934,48.780833],[2.040421,48.780985],[2.040279,48.781028],[2.040362,48.78116],[2.041108,48.782331],[2.040871,48.783161],[2.041041,48.783259],[2.041348,48.783413],[2.042198,48.783833],[2.042218,48.783843],[2.042333,48.78391],[2.042369,48.783893],[2.042482,48.783879],[2.042699,48.784105],[2.042541,48.784234],[2.042351,48.784283],[2.042203,48.784359],[2.042077,48.784455],[2.041976,48.784531],[2.041508,48.785038],[2.041525,48.785081],[2.041478,48.785198],[2.041246,48.78526],[2.041137,48.785369],[2.040738,48.785731],[2.040579,48.785871],[2.040472,48.785951],[2.040433,48.786003],[2.040381,48.786047],[2.040556,48.78613],[2.041051,48.786446],[2.041307,48.786504],[2.041743,48.786636],[2.042472,48.786891],[2.043463,48.787382],[2.042921931,48.78722187]]},"duration":110,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Place Claudel"},{"duration":13,"direction":31,"length":144,"name":"Rue Marcel Proust"},{"duration":0,"direction":10,"length":0,"name":"Rue Fulgence Bienven\u00fce"},{"duration":11,"direction":-99,"length":122,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":22,"direction":88,"length":244,"name":"Avenue Nicolas About"},{"duration":11,"direction":59,"length":122,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":5,"direction":77,"length":56,"name":"Place Georges Pompidou"},{"duration":18,"direction":17,"length":200,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":1,"direction":92,"length":11,"name":""},{"duration":4,"direction":-8,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":25,"length":100,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":89,"name":""}],"type":"street_network","id":"VP6UzjWKAEfhcA8uuK67Gk_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143854","departure_date_time":"20181213T143354","to":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"xSX6RWjxECdeHWrWVTYNt3_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","departure_date_time":"20181213T143854","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":73}],"coordinates":[[2.043463,48.787382],[2.043523,48.787398],[2.043542,48.787408],[2.04399,48.787628],[2.044141,48.787704],[2.044227,48.78774],[2.044257,48.787711],[2.0446244275,48.787392803]]},"duration":66,"path":[{"duration":5,"direction":0,"length":6,"name":""},{"duration":48,"direction":2,"length":54,"name":""},{"duration":6,"direction":5,"length":7,"name":""},{"duration":3,"direction":88,"length":3,"name":""},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""}],"type":"street_network","id":"6xLDo5nP7vPzExHLFVvXek_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99191384-1_15466-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:COIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:C"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144000","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Martin d'Etampes (\u00c9tampes)","code":"C","network":"RER","links":[],"color":"C9910D","name":"C","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ELBA","label":"C","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T144000","co2_emission":{"value":161.603,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":26065}],"coordinates":[[2.044622,48.78739],[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528],[2.17139,48.800718],[2.183684,48.799729],[2.240883,48.807493],[2.25876,48.819674],[2.26369,48.83012],[2.270458,48.83909],[2.276761,48.846192],[2.290392,48.857293],[2.313911,48.862902],[2.32562,48.860708],[2.346035,48.853336]]},"duration":2820,"type":"public_transport","id":"section_10_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144000","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144400","base_arrival_date_time":"20181213T144300","base_departure_date_time":"20181213T144400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:C"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T144900","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:C"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41213:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41213"},{"type":"external_code","value":"OIF8739308:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739308:800:C"}],"name":"Gare de Meudon Val Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807493","lon":"2.240883"},"label":"Gare de Meudon Val Fleury (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739308:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41212:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41212"},{"type":"external_code","value":"OIF8739307:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739307:800:C"}],"name":"Gare d'Issy","links":[],"coord":{"lat":"48.819674","lon":"2.25876"},"label":"Gare d'Issy (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739307:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41227"},{"type":"external_code","value":"OIF8739330:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739330:800:C"}],"name":"Gare d'Issy Val de Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.83012","lon":"2.26369"},"label":"Gare d'Issy Val de Seine (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739330:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41229"},{"type":"external_code","value":"OIF8739332:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739332:800:C"}],"name":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou","links":[],"coord":{"lat":"48.83909","lon":"2.270458"},"label":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739332:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41211"},{"type":"external_code","value":"OIF8739306:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739306:800:C"}],"name":"Javel","links":[],"coord":{"lat":"48.846192","lon":"2.276761"},"label":"Javel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739306:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41210:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41210"},{"type":"external_code","value":"OIF8739305:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739305:800:C"}],"name":"Champ de Mars Tour Eiffel","links":[],"coord":{"lat":"48.857293","lon":"2.290392"},"label":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739305:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41334:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41334"},{"type":"external_code","value":"OIF8754730:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754730:800:C"}],"name":"Mus\u00e9e d'Orsay","links":[],"coord":{"lat":"48.860708","lon":"2.32562"},"label":"Mus\u00e9e d'Orsay (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754730:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153112","departure_date_time":"20181213T152700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.346035,48.853336]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_11_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","departure_date_time":"20181213T153112","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":468,"type":"waiting","id":"section_12_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153900","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T153900","co2_emission":{"value":5.8652,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":946}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822]]},"duration":60,"type":"public_transport","id":"section_13_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154248","departure_date_time":"20181213T154000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":168,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_14_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155400","departure_date_time":"20181213T154248","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":672,"type":"waiting","id":"section_15_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99195169-1_12991-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:DOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:D_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155400","display_informations":{"direction":"Gare de Goussainville (Goussainville)","code":"D","network":"RER","links":[],"color":"5E9620","name":"D","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"FACA","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T155400","co2_emission":{"value":87.0108,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14034}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.35039,48.917567],[2.345604,48.934456],[2.372103,48.963755],[2.390594,48.976748]]},"duration":1200,"type":"public_transport","id":"section_16_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:800:D"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155400","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:800:D"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411370:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411370"},{"type":"external_code","value":"OIF8716478:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716478:800:D"}],"name":"Gare de Stade de France Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.917567","lon":"2.35039"},"label":"Gare de Stade de France Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716478:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160300","base_arrival_date_time":"20181213T160200","base_departure_date_time":"20181213T160300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:D"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160700","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411416"},{"type":"external_code","value":"OIF8727116:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727116:800:D"}],"name":"Gare de Pierrefitte Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.963755","lon":"2.372103"},"label":"Gare de Pierrefitte Stains (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727116:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411426:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411426"},{"type":"external_code","value":"OIF8727619:800:D"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727619:800:D"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.976748","lon":"2.390594"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","level":8,"coord":{"lat":"48.970384","lon":"2.399024"},"label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","id":"admin:fr:95268","zip_code":"95140"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","id":"stop_point:OIF:SP:8727619:800:D"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161936","departure_date_time":"20181213T161400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.390594,48.976748],[2.390598,48.977109]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_17_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","departure_date_time":"20181213T161936","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":384,"type":"waiting","id":"section_18_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"","name":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","level":10,"coord":{"lat":"48.976741","lon":"2.378617"},"label":"Quartier politique de la Ville Loch\u00e8res","id":"admin:osm:8632620","zip_code":""},{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727619"},{"type":"source","value":"StopArea:8727619"}],"name":"Gare de Garges Sarcelles","links":[],"coord":{"lat":"48.977044","lon":"2.390669"},"label":"Gare de Garges Sarcelles (Garges-l\u00e8s-Gonesse) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727619"}},"quality":0,"name":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99111688-1_310227-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100269:269OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100269:269"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T162600","display_informations":{"direction":"H\u00f4tel de Ville d'Attainville (Attainville)","code":"269","network":"RATP","links":[],"color":"f68f4b","name":"Garges-Sarcelles - H\u00f4tel de Ville d'Attainville","physical_mode":"Bus","headsign":"HOTEL DE VILLE D'ATTAINVI","label":"269","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T162600","co2_emission":{"value":325.4173,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":2509}],"coordinates":[[2.390598,48.977109],[2.387774,48.979105],[2.388816,48.98313],[2.389913,48.988216],[2.383173,48.994366],[2.381674,48.997242]]},"duration":660,"type":"public_transport","id":"section_19_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:25609:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"25609"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211734"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211734"}],"name":"Garges-Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.977109","lon":"2.390598"},"label":"Garges-Sarcelles RER (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211734"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162600","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28935:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28935"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742384"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742384"}],"name":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s","links":[],"coord":{"lat":"48.979105","lon":"2.387774"},"label":"\u00c9cole Jean Jaur\u00e8s (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742384"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37309:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37309"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742263"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742263"}],"name":"Haut du Roy","links":[],"coord":{"lat":"48.98313","lon":"2.388816"},"label":"Haut du Roy (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742263"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40401"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742338"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742338"}],"name":"Les Perreux","links":[],"coord":{"lat":"48.988216","lon":"2.389913"},"label":"Les Perreux (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742338"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37308:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37308"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230046"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230046"}],"name":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau","links":[],"coord":{"lat":"48.994366","lon":"2.383173"},"label":"Lyc\u00e9e Jean-Jacques Rousseau (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230046"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163600","base_arrival_date_time":"20181213T163600","base_departure_date_time":"20181213T163600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163700","base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T163700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426440:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426440"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997242","lon":"2.381674"},"label":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742269"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742269"}],"name":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo","links":[],"coord":{"lat":"48.997013","lon":"2.381878"},"label":"Marcelin Berthelot \/ Victor Hugo (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742269"}},"quality":0,"name":"Marcelin Berthelot - Victor Hugo (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742269"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164242","departure_date_time":"20181213T163700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":383}],"coordinates":[[2.3816255468,48.9971919955],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":342,"path":[{"duration":12,"direction":0,"length":13,"name":"Rue du Docteur Dumoulin"},{"duration":7,"direction":0,"length":8,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"hkp5strZmoFrV94ZVWP5Xi_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":15531,"walking":1806,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727102%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727638%3A800%3AH&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775884%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727103%3A800%3AH&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1698,"walking":1865,"total":7571,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T164253","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143642","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":252.1788,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7571,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","departure_date_time":"20181213T143642","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:87504717","quality":0,"name":"Parking (Orsay)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"label":"Parking (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"address":{"house_number":0,"label":"Boulevard Dubreuil (Orsay)","name":"Boulevard Dubreuil","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"id":"2.181420364;48.697348"},"id":"poi:osm:way:87504717","properties":{"access":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","parking":"surface"}}},"co2_emission":{"value":2857.704,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":15531}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041898,48.778362],[2.041962,48.778334],[2.041959,48.778205],[2.042543,48.777703],[2.043122,48.777196],[2.043245,48.777166],[2.043281,48.777125],[2.043183,48.777066],[2.042947,48.776682],[2.042805,48.776479],[2.042735,48.77637],[2.042441,48.775904],[2.042342,48.775752],[2.042294,48.775676],[2.041941,48.77512],[2.041892,48.775059],[2.04167,48.775054],[2.041534,48.774963],[2.041519,48.774838],[2.041577,48.774766],[2.041601,48.774682],[2.041558,48.774596],[2.041486,48.774466],[2.041395,48.774281],[2.04115,48.773898],[2.041042,48.773737],[2.042167,48.773542],[2.04201,48.772886],[2.041946,48.772601],[2.041893,48.772334],[2.041853,48.772262],[2.042612,48.772046],[2.042751,48.772007],[2.043781,48.771708],[2.043795,48.771634],[2.043834,48.771608],[2.04402,48.771641],[2.04501,48.77123],[2.046086,48.770777],[2.046405,48.770639],[2.04736,48.770248],[2.04745,48.770211],[2.048343,48.76984],[2.048636,48.769716],[2.049499,48.769413],[2.050488,48.768995],[2.051083,48.768693],[2.051977,48.768315],[2.05277,48.767993],[2.052888,48.767944],[2.052942,48.767923],[2.0535,48.767687],[2.053621,48.767637],[2.053626,48.767502],[2.053639,48.767317],[2.051868,48.764607],[2.051755,48.764485],[2.050658,48.763088],[2.050584,48.762971],[2.050628,48.762848],[2.050859,48.762819],[2.056458,48.759289],[2.056514,48.759183],[2.056573,48.759071],[2.05662,48.75899],[2.059778,48.754904],[2.059882,48.754818],[2.063494,48.752665],[2.064322,48.752307],[2.066602,48.751021],[2.06677,48.750822],[2.066808,48.750716],[2.067241,48.750527],[2.067395,48.750544],[2.067514,48.750535],[2.067744,48.750519],[2.071396,48.749253],[2.072729,48.748771],[2.072838,48.748731],[2.082159,48.745344],[2.082204,48.745267],[2.082215,48.745129],[2.082855,48.744424],[2.083625,48.743812],[2.084083,48.743413],[2.084385,48.743155],[2.086169,48.741722],[2.086148,48.741639],[2.086288,48.741599],[2.086817,48.741057],[2.087027,48.740805],[2.086941,48.739546],[2.087007,48.737813],[2.089017,48.736557],[2.089553,48.736375],[2.091294,48.736372],[2.091176,48.73586],[2.09125,48.733962],[2.091029,48.733648],[2.091032,48.733619],[2.091873,48.733453],[2.092097,48.733493],[2.091712,48.732889],[2.092269,48.732807],[2.092037,48.73236],[2.091875,48.731785],[2.091868,48.731759],[2.091857,48.731712],[2.091831,48.731552],[2.09191,48.731234],[2.092541,48.731018],[2.092721,48.730962],[2.099206,48.728626],[2.104551,48.726117],[2.106109,48.724831],[2.107651,48.723302],[2.110194,48.721582],[2.110206,48.721573],[2.115672,48.71829],[2.116543,48.71761],[2.118403,48.71605],[2.11815,48.715322],[2.118042,48.715022],[2.120174,48.709983],[2.120261,48.709216],[2.120283,48.709085],[2.120356,48.709105],[2.120385,48.709154],[2.121367,48.708648],[2.123548,48.707006],[2.123957,48.70675],[2.12475,48.706702],[2.126614,48.70447],[2.126546,48.704143],[2.12641,48.704063],[2.126444,48.70399],[2.126667,48.704004],[2.128509,48.703548],[2.130872,48.702737],[2.131227,48.702569],[2.131692,48.702373],[2.131868,48.702298],[2.132143,48.702211],[2.132481,48.702151],[2.132814,48.702133],[2.132977,48.702131],[2.133225,48.702129],[2.133649,48.702125],[2.13406,48.702177],[2.134119,48.702191],[2.134994,48.702293],[2.135171,48.702349],[2.135195,48.702342],[2.135266,48.702341],[2.135338,48.702154],[2.135554,48.701666],[2.135755,48.701211],[2.135874,48.70079],[2.136071,48.700402],[2.136087,48.700312],[2.136205,48.699998],[2.136239,48.699907],[2.136257,48.699847],[2.136417,48.699484],[2.136589,48.699302],[2.137567,48.698985],[2.138395,48.698724],[2.139552,48.698597],[2.139654,48.698509],[2.139802,48.698575],[2.139954,48.698552],[2.141265,48.69822],[2.141712,48.698093],[2.141793,48.698074],[2.146672,48.697553],[2.1468,48.697465],[2.146867,48.697535],[2.147869,48.697456],[2.153871,48.696533],[2.154239,48.696525],[2.1547,48.696518],[2.155464,48.696497],[2.155921,48.696478],[2.156776,48.696399],[2.157214,48.696359],[2.157965,48.696334],[2.158054,48.696376],[2.159056,48.696923],[2.159287,48.696854],[2.159964,48.696675],[2.160326,48.696592],[2.161506,48.6967],[2.162196,48.696886],[2.162249,48.696775],[2.162325,48.696616],[2.162561,48.696163],[2.162251,48.695995],[2.162229,48.695957],[2.162142,48.695495],[2.162162,48.695439],[2.162247,48.695336],[2.162541,48.695093],[2.163482,48.694976],[2.163818,48.694728],[2.163885,48.69466],[2.164218,48.694386],[2.164325,48.694411],[2.165037,48.69437],[2.165176,48.694289],[2.165309,48.694278],[2.165497,48.694348],[2.165542,48.694509],[2.165732,48.694722],[2.167131,48.695074],[2.168938,48.695114],[2.169195,48.695182],[2.169553,48.695227],[2.169659,48.695191],[2.170149,48.695284],[2.170476,48.69525],[2.172188,48.695207],[2.173199,48.695267],[2.176442,48.695415],[2.176537,48.69594],[2.176585,48.696039],[2.181241,48.697101],[2.181462,48.697145],[2.181465,48.697204],[2.181461,48.697258],[2.181420364,48.697348]]},"duration":1398,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":13,"direction":57,"length":144,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":19,"direction":78,"length":211,"name":"Rue Andr\u00e9 Gide"},{"duration":3,"direction":60,"length":33,"name":""},{"duration":7,"direction":17,"length":78,"name":"Avenue Raymond Aron"},{"duration":7,"direction":-99,"length":78,"name":"Rue de la Maurienne"},{"duration":10,"direction":84,"length":111,"name":"Rue de Chamb\u00e9ry"},{"duration":12,"direction":-87,"length":133,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":59,"length":11,"name":""},{"duration":68,"direction":47,"length":755,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":57,"length":11,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Route de Guyancourt"},{"duration":55,"direction":-66,"length":611,"name":"Route de Trappes"},{"duration":108,"direction":0,"length":1200,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":5,"direction":16,"length":56,"name":""},{"duration":108,"direction":16,"length":1200,"name":"Route de Trappes"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":18,"length":467,"name":"Rue Genevi\u00e8ve Aub\u00e9"},{"duration":1,"direction":49,"length":11,"name":""},{"duration":6,"direction":34,"length":67,"name":"Route de Trappes"},{"duration":63,"direction":4,"length":700,"name":"Rue de Trappes"},{"duration":5,"direction":98,"length":56,"name":"Place de la Mairie"},{"duration":30,"direction":-10,"length":333,"name":"Butte Neuve"},{"duration":6,"direction":128,"length":67,"name":"Rue Traversi\u00e8re"},{"duration":3,"direction":-100,"length":33,"name":"Chemin du Lavoir"},{"duration":9,"direction":96,"length":100,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":0,"direction":-1,"length":0,"name":"Route de Versailles"},{"duration":4,"direction":-3,"length":44,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":156,"direction":-53,"length":1733,"name":"Route de Gif"},{"duration":57,"direction":3,"length":633,"name":""},{"duration":19,"direction":2,"length":211,"name":""},{"duration":10,"direction":51,"length":111,"name":""},{"duration":53,"direction":-29,"length":589,"name":""},{"duration":7,"direction":11,"length":78,"name":""},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":67,"direction":107,"length":744,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":2,"direction":40,"length":22,"name":"Place de la Croix de Fer"},{"duration":30,"direction":26,"length":333,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":5,"direction":8,"length":56,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":19,"direction":0,"length":211,"name":"Rue Henri Amodru"},{"duration":0,"direction":49,"length":0,"name":"Place de l'\u00c9glise"},{"duration":26,"direction":75,"length":289,"name":"Rue Alphonse P\u00e9card"},{"duration":20,"direction":-32,"length":222,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":2,"direction":43,"length":22,"name":""},{"duration":1,"direction":47,"length":11,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":12,"direction":8,"length":133,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":32,"direction":-4,"length":356,"name":"Rue Charles de Gaulle"},{"duration":1,"direction":37,"length":11,"name":""},{"duration":99,"direction":65,"length":1100,"name":"Rue Charles de Gaulle"},{"duration":6,"direction":95,"length":67,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":17,"direction":70,"length":189,"name":"Passage du Villevert"},{"duration":6,"direction":38,"length":67,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":0,"direction":-71,"length":0,"name":"Route de Chartres"},{"duration":4,"direction":24,"length":44,"name":"Route de Chartres"},{"duration":3,"direction":36,"length":33,"name":""},{"duration":2,"direction":20,"length":22,"name":""},{"duration":22,"direction":39,"length":244,"name":"Route de Chartres"},{"duration":2,"direction":11,"length":22,"name":"Route de Chartres"},{"duration":3,"direction":38,"length":33,"name":"Rond-Point du 8 Mai 1945"},{"duration":19,"direction":25,"length":211,"name":"Route de Chartres"},{"duration":21,"direction":1,"length":233,"name":"Route de Chartres"},{"duration":5,"direction":-79,"length":56,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":1,"direction":11,"length":11,"name":""},{"duration":33,"direction":53,"length":367,"name":"Boulevard Dubreuil"},{"duration":0,"direction":-71,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-5,"length":0,"name":""}],"type":"street_network","id":"DwJmocG7wmv2WYQGLCFddk_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:87504717","quality":0,"name":"Parking (Orsay)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"label":"Parking (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"address":{"house_number":0,"label":"Boulevard Dubreuil (Orsay)","name":"Boulevard Dubreuil","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"id":"2.181420364;48.697348"},"id":"poi:osm:way:87504717","properties":{"access":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","parking":"surface"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","departure_date_time":"20181213T150000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775884"},{"type":"source","value":"StopArea:8775884"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697631","lon":"2.182089"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775884"}},"quality":0,"name":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"HTPBhRSVs8Ah8ra2jVWfVT_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775884"},{"type":"source","value":"StopArea:8775884"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697631","lon":"2.182089"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775884"}},"quality":0,"name":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150500","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T150500","co2_emission":{"value":164.1016,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":26468}],"coordinates":[[2.181054,48.697506],[2.192735,48.705404],[2.212262,48.705969],[2.237314,48.708141],[2.245673,48.716946],[2.258966,48.724309],[2.300987,48.754947],[2.304227,48.761694],[2.312464,48.780284],[2.338978,48.82109],[2.332852,48.834293],[2.337096,48.840034],[2.339928,48.845743],[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769]]},"duration":2340,"type":"public_transport","id":"section_110_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord RER (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154812","departure_date_time":"20181213T154400","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":29}],"coordinates":[[2.357115,48.880769],[2.356722,48.880845]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_111_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155800","departure_date_time":"20181213T154812","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":588,"type":"waiting","id":"section_112_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"},{"insee":"75110","name":"Paris 10e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.876106","lon":"2.35991"},"label":"Paris 10e Arrondissement (75010)","id":"admin:fr:75110","zip_code":"75010"},{"insee":"7511037","name":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul","level":10,"coord":{"lat":"48.880738","lon":"2.357471"},"label":"Quartier Saint-Vincent-de-Paul (75010)","id":"admin:fr:7511037","zip_code":"75010"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727100"},{"type":"source","value":"StopArea:8727100"}],"name":"Gare du Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.880591","lon":"2.356478"},"label":"Gare du Nord (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727100"}},"quality":0,"name":"Gare du Nord Surface (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99211620-1_3204-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:HOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:H"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155800","display_informations":{"direction":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","code":"H","network":"Transilien","links":[],"color":"7B4339","name":"H","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOGA","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T155800","co2_emission":{"value":88.0772,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":14206}],"coordinates":[[2.356722,48.880845],[2.345604,48.934456],[2.328245,48.95827],[2.338524,48.976054],[2.353407,48.984316],[2.368685,48.996007]]},"duration":1080,"type":"public_transport","id":"section_113_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727103:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727103:800:H"}],"name":"Gare du Nord Surface","links":[],"coord":{"lat":"48.880845","lon":"2.356722"},"label":"Gare du Nord Surface (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727103:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411414"},{"type":"external_code","value":"OIF8727101:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727101:800:H"}],"name":"Gare de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.934456","lon":"2.345604"},"label":"Gare de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727101:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160400","base_arrival_date_time":"20181213T160300","base_departure_date_time":"20181213T160400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411415:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411415"},{"type":"external_code","value":"OIF8727112:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727112:800:H"}],"name":"Gare d'Epinay Villetaneuse","links":[],"coord":{"lat":"48.95827","lon":"2.328245"},"label":"Gare d'Epinay Villetaneuse (\u00c9pinay-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727112:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160700","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411425:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411425"},{"type":"external_code","value":"OIF8727634:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727634:800:H"}],"name":"Gare de Deuil Montmagny","links":[],"coord":{"lat":"48.976054","lon":"2.338524"},"label":"Gare de Deuil Montmagny (Deuil-la-Barre)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727634:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411424:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411424"},{"type":"external_code","value":"OIF8727636:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727636:800:H"}],"name":"Gare de Groslay","links":[],"coord":{"lat":"48.984316","lon":"2.353407"},"label":"Gare de Groslay (Groslay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727636:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411423:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411423"},{"type":"external_code","value":"OIF8727638:800:H"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727638:800:H"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996007","lon":"2.368685"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"95539","name":"Saint-Brice-sous-For\u00eat","level":8,"coord":{"lat":"48.997382","lon":"2.356894"},"label":"Saint-Brice-sous-For\u00eat (95350)","id":"admin:fr:95539","zip_code":"95350"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727638"},{"type":"source","value":"StopArea:8727638"}],"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.995137","lon":"2.368337"},"label":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat) (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727638"}},"quality":0,"name":"Gare de Sarcelles Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","id":"stop_point:OIF:SP:8727638:800:H"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164253","departure_date_time":"20181213T161600","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1806}],"coordinates":[[2.368249067,48.9960936277],[2.368209,48.995892],[2.36815,48.995707],[2.368108,48.995576],[2.367993,48.995276],[2.367883,48.994915],[2.367841,48.994825],[2.367886,48.994735],[2.367982,48.9948],[2.368099,48.994984],[2.36822,48.994966],[2.36842,48.99493],[2.368492,48.994921],[2.368511,48.994722],[2.368673,48.995085],[2.368765,48.995255],[2.368967,48.995305],[2.369848,48.995569],[2.369899,48.99559],[2.371266,48.996145],[2.372055,48.996702],[2.37279,48.996213],[2.374782,48.995642],[2.374902,48.995856],[2.375608,48.995859],[2.375737,48.995843],[2.376217,48.996009],[2.37724,48.996172],[2.377422,48.996097],[2.378323,48.996208],[2.378929,48.996314],[2.379319,48.996354],[2.379473,48.996331],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1613,"path":[{"duration":117,"direction":0,"length":131,"name":"Rue Germain Ch\u00e2tenay"},{"duration":10,"direction":6,"length":11,"name":""},{"duration":9,"direction":-35,"length":10,"name":"Rue du Champ Gallois"},{"duration":9,"direction":-118,"length":10,"name":""},{"duration":21,"direction":-21,"length":24,"name":"Rampe d'acc\u00e8s"},{"duration":21,"direction":80,"length":24,"name":""},{"duration":4,"direction":-5,"length":4,"name":""},{"duration":23,"direction":76,"length":26,"name":"Rampe d'acc\u00e8s"},{"duration":37,"direction":-160,"length":41,"name":"Boulevard G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"},{"duration":95,"direction":3,"length":106,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":107,"direction":-8,"length":120,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":75,"direction":-15,"length":84,"name":"Boulevard Galvani"},{"duration":218,"direction":92,"length":244,"name":"Rue des Grands Clos"},{"duration":68,"direction":-93,"length":76,"name":"Rue Taillepied"},{"duration":111,"direction":11,"length":124,"name":"Place de Stalingrad"},{"duration":14,"direction":46,"length":16,"name":""},{"duration":125,"direction":-43,"length":140,"name":"Place de la Lib\u00e9ration"},{"duration":10,"direction":22,"length":11,"name":"Rue de l'\u00c9glise"},{"duration":68,"direction":17,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":148,"direction":-81,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"xCnY2k4mS8CqtD3L6y6iYf_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":3774,"walking":1214,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742331&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59540&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59268&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739340%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739100%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6741257&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":655,"walking":1672,"total":8579,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T164904","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181203","end":"20181221"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":false,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142605","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":907.4287,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":8579,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143143","departure_date_time":"20181213T142605","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:241419991","quality":0,"name":"Parking (Fontenay-le-Fleury)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.80747843","lon":"2.040416467"},"label":"Parking (Fontenay-le-Fleury)","administrative_regions":[{"insee":"78242","name":"Fontenay-le-Fleury","level":8,"coord":{"lat":"48.810657","lon":"2.046154"},"label":"Fontenay-le-Fleury (78330)","id":"admin:fr:78242","zip_code":"78330"}],"address":{"house_number":0,"label":"All\u00e9e des Missionnaires (Fontenay-le-Fleury)","name":"All\u00e9e des Missionnaires","coord":{"lat":"48.80747843","lon":"2.040416467"},"id":"2.040416467;48.80747843"},"id":"poi:osm:way:241419991","properties":{"amenity":"parking","parking":"surface"}}},"co2_emission":{"value":690.92,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":3755}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.041733,48.77966],[2.04183,48.779814],[2.042184,48.780381],[2.042203,48.780409],[2.042258,48.780462],[2.04217,48.780489],[2.041357,48.780714],[2.041133,48.780777],[2.040934,48.780833],[2.040421,48.780985],[2.040279,48.781028],[2.040362,48.78116],[2.041108,48.782331],[2.040871,48.783161],[2.041041,48.783259],[2.041348,48.783413],[2.042198,48.783833],[2.042218,48.783843],[2.042333,48.78391],[2.042369,48.783893],[2.042482,48.783879],[2.042699,48.784105],[2.042541,48.784234],[2.042351,48.784283],[2.042203,48.784359],[2.042077,48.784455],[2.041976,48.784531],[2.041508,48.785038],[2.041525,48.785081],[2.041478,48.785198],[2.041246,48.78526],[2.041137,48.785369],[2.040738,48.785731],[2.040579,48.785871],[2.040472,48.785951],[2.040433,48.786003],[2.040381,48.786047],[2.039709,48.786586],[2.039286,48.786972],[2.039189,48.787047],[2.039112,48.787129],[2.038569,48.787569],[2.038442,48.787652],[2.037745,48.788198],[2.036939,48.788907],[2.036424,48.789691],[2.036444,48.790036],[2.035668,48.790308],[2.035156,48.791053],[2.035505,48.791611],[2.035546,48.791675],[2.036025,48.792441],[2.036172,48.792683],[2.036414,48.79308],[2.036508,48.793235],[2.036553,48.793315],[2.036453,48.793345],[2.036351,48.793374],[2.033742,48.795161],[2.033469,48.795603],[2.033239,48.79599],[2.032931,48.79652],[2.032693,48.796894],[2.032582,48.797102],[2.032404,48.797398],[2.032397,48.797416],[2.031907,48.798218],[2.031802,48.798421],[2.031635,48.799919],[2.031733,48.800337],[2.031814,48.800633],[2.031833,48.800724],[2.033029,48.802203],[2.033453,48.802882],[2.033876,48.803557],[2.033946,48.803669],[2.034748,48.804936],[2.03524,48.805479],[2.035384,48.805567],[2.035697,48.8057],[2.035956,48.805781],[2.036286,48.805866],[2.036429,48.805903],[2.037215,48.806107],[2.038613,48.807493],[2.03865,48.807598],[2.038725,48.807818],[2.03902,48.807724],[2.039692,48.80762],[2.039981,48.807624],[2.040187,48.807627],[2.040192,48.807543],[2.040599,48.807454],[2.040416467,48.80747843]]},"duration":338,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Place Claudel"},{"duration":13,"direction":31,"length":144,"name":"Rue Marcel Proust"},{"duration":0,"direction":10,"length":0,"name":"Rue Fulgence Bienven\u00fce"},{"duration":11,"direction":-99,"length":122,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":22,"direction":88,"length":244,"name":"Avenue Nicolas About"},{"duration":11,"direction":59,"length":122,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":5,"direction":77,"length":56,"name":"Place Georges Pompidou"},{"duration":57,"direction":17,"length":633,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":9,"direction":26,"length":100,"name":"Place de la Paix C\u00e9leste"},{"duration":31,"direction":38,"length":344,"name":"Rue Jean-Pierre Timbaud"},{"duration":42,"direction":-86,"length":467,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":2,"direction":3,"length":22,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":11,"direction":-2,"length":122,"name":"Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"},{"duration":24,"direction":3,"length":267,"name":"Rue Henri Barbusse"},{"duration":0,"direction":-2,"length":0,"name":"Avenue Paul Vaillant Couturier"},{"duration":54,"direction":20,"length":600,"name":"Rue Alexandre Turpault"},{"duration":2,"direction":4,"length":22,"name":"C\u00f4te de la Batterie"},{"duration":26,"direction":0,"length":289,"name":"C\u00f4te de la Batterie"},{"duration":8,"direction":103,"length":89,"name":"Avenue Georges Pompidou"},{"duration":0,"direction":89,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":-69,"length":22,"name":""}],"type":"street_network","id":"vJqQ8rdwyRDjBvUff4pP9M_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:241419991","quality":0,"name":"Parking (Fontenay-le-Fleury)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.80747843","lon":"2.040416467"},"label":"Parking (Fontenay-le-Fleury)","administrative_regions":[{"insee":"78242","name":"Fontenay-le-Fleury","level":8,"coord":{"lat":"48.810657","lon":"2.046154"},"label":"Fontenay-le-Fleury (78330)","id":"admin:fr:78242","zip_code":"78330"}],"address":{"house_number":0,"label":"All\u00e9e des Missionnaires (Fontenay-le-Fleury)","name":"All\u00e9e des Missionnaires","coord":{"lat":"48.80747843","lon":"2.040416467"},"id":"2.040416467;48.80747843"},"id":"poi:osm:way:241419991","properties":{"amenity":"parking","parking":"surface"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143643","departure_date_time":"20181213T143143","to":{"embedded_type":"address","id":"2.040599;48.807454","quality":0,"name":" (Fontenay-le-Fleury)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.807454","lon":"2.040599"},"label":" (Fontenay-le-Fleury)","administrative_regions":[{"insee":"78242","name":"Fontenay-le-Fleury","level":8,"coord":{"lat":"48.810657","lon":"2.046154"},"label":"Fontenay-le-Fleury (78330)","id":"admin:fr:78242","zip_code":"78330"}],"id":"2.040599;48.807454"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"6ddpwdZufDfQ3gFLnXwL3a_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.040599;48.807454","quality":0,"name":" (Fontenay-le-Fleury)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.807454","lon":"2.040599"},"label":" (Fontenay-le-Fleury)","administrative_regions":[{"insee":"78242","name":"Fontenay-le-Fleury","level":8,"coord":{"lat":"48.810657","lon":"2.046154"},"label":"Fontenay-le-Fleury (78330)","id":"admin:fr:78242","zip_code":"78330"}],"id":"2.040599;48.807454"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143700","departure_date_time":"20181213T143643","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41232:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41232"},{"type":"external_code","value":"OIF8739340:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739340:800:N"}],"name":"Gare de Fontenay le Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807247","lon":"2.040519"},"label":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78242","name":"Fontenay-le-Fleury","level":8,"coord":{"lat":"48.810657","lon":"2.046154"},"label":"Fontenay-le-Fleury (78330)","id":"admin:fr:78242","zip_code":"78330"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739340:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739340"},{"type":"source","value":"StopArea:8739340"}],"name":"Gare de Fontenay le Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.808198","lon":"2.040731"},"label":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739340"}},"quality":0,"name":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","id":"stop_point:OIF:SP:8739340:800:N"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19}],"coordinates":[[2.040599,48.807454],[2.040645,48.807328]]},"duration":17,"path":[{"duration":17,"direction":0,"length":19,"name":""}],"type":"street_network","id":"NDqcCAKfdVywghfQcxSqwb_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41232:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41232"},{"type":"external_code","value":"OIF8739340:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739340:800:N"}],"name":"Gare de Fontenay le Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807247","lon":"2.040519"},"label":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78242","name":"Fontenay-le-Fleury","level":8,"coord":{"lat":"48.810657","lon":"2.046154"},"label":"Fontenay-le-Fleury (78330)","id":"admin:fr:78242","zip_code":"78330"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739340:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739340"},{"type":"source","value":"StopArea:8739340"}],"name":"Gare de Fontenay le Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.808198","lon":"2.040731"},"label":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739340"}},"quality":0,"name":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","id":"stop_point:OIF:SP:8739340:800:N"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99196796-1_814-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:NOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:N_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T143700","display_informations":{"direction":"Gare Montparnasse (Paris)","code":"N","network":"Transilien","links":[],"color":"00A092","name":"N","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"POMI","label":"N","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T143700","co2_emission":{"value":142.7364,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":23022}],"coordinates":[[2.040519,48.807247],[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528],[2.17139,48.800718],[2.18863,48.804683],[2.21486,48.821217],[2.229808,48.818948],[2.240919,48.814884],[2.27449,48.814239],[2.292062,48.818388],[2.320509,48.841187]]},"duration":2040,"type":"public_transport","id":"section_162_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41232:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41232"},{"type":"external_code","value":"OIF8739340:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739340:800:N"}],"name":"Gare de Fontenay le Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807247","lon":"2.040519"},"label":"Gare de Fontenay le Fleury (Fontenay-le-Fleury)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739340:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143700","base_arrival_date_time":"20181213T143600","base_departure_date_time":"20181213T143700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144100","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144600","base_arrival_date_time":"20181213T144500","base_departure_date_time":"20181213T144600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:N"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T144900","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41220:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41220"},{"type":"external_code","value":"OIF8739320:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739320:800:N"}],"name":"Gare de Chaville Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.804683","lon":"2.18863"},"label":"Gare de Chaville Rive Gauche (Chaville)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739320:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145200","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41216:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41216"},{"type":"external_code","value":"OIF8739312:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739312:800:N"}],"name":"Gare de Sevres Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.821217","lon":"2.21486"},"label":"Gare de Sevres Rive Gauche (S\u00e8vres)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739312:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145600","base_arrival_date_time":"20181213T145500","base_departure_date_time":"20181213T145600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41215:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41215"},{"type":"external_code","value":"OIF8739311:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739311:800:N"}],"name":"Gare de Bellevue","links":[],"coord":{"lat":"48.818948","lon":"2.229808"},"label":"Gare de Bellevue (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739311:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145800","base_arrival_date_time":"20181213T145800","base_departure_date_time":"20181213T145800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41214:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41214"},{"type":"external_code","value":"OIF8739310:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739310:800:N"}],"name":"Gare de Meudon","links":[],"coord":{"lat":"48.814884","lon":"2.240919"},"label":"Gare de Meudon (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739310:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150000","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41206:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41206"},{"type":"external_code","value":"OIF8739156:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739156:800:N"}],"name":"Gare de Clamart","links":[],"coord":{"lat":"48.814239","lon":"2.27449"},"label":"Gare de Clamart (Clamart)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739156:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150400","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41205:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41205"},{"type":"external_code","value":"OIF8739153:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739153:800:N"}],"name":"Gare de Vanves Malakoff","links":[],"coord":{"lat":"48.818388","lon":"2.292062"},"label":"Gare de Vanves Malakoff (Vanves)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739153:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150600","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151512","departure_date_time":"20181213T151100","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":106}],"coordinates":[[2.320509,48.841187],[2.321029,48.84208]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_163_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","departure_date_time":"20181213T151512","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":288,"type":"waiting","id":"section_164_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98852864-1_197981-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100110013:13OIF439"},{"type":"route","id":"route:OIF:100110013:13"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:metro"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Metro"},{"type":"network","id":"network:OIF:439"}],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152000","display_informations":{"direction":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","code":"13","network":"METRO","links":[],"color":"6EC4E8","name":"Ch\u00e2tillon Montrouge - Saint-Denis-Universit\u00e9","physical_mode":"M\u00e9tro","headsign":"Saint-Denis-Universit\u00e9","label":"13","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"M\u00e9tro","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T152000","co2_emission":{"value":38.502,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12834}],"coordinates":[[2.321029,48.84208],[2.316561,48.846995],[2.314448,48.850986],[2.314773,48.856396],[2.314566,48.860854],[2.314209,48.86737],[2.31606,48.873463],[2.324207,48.876071],[2.326876,48.87954],[2.327285,48.883207],[2.325744,48.88744],[2.327514,48.893012],[2.32904,48.897515],[2.331929,48.906385],[2.333756,48.911625],[2.343928,48.919947],[2.356205,48.92993],[2.359659,48.93648],[2.362064,48.946114]]},"duration":1740,"type":"public_transport","id":"section_165_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152000","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22229"},{"type":"external_code","value":"OIF59396"},{"type":"source","value":"StopPoint:59396"}],"name":"Duroc","links":[],"coord":{"lat":"48.846995","lon":"2.316561"},"label":"Duroc (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59396"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22217:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22217"},{"type":"external_code","value":"OIF59524"},{"type":"source","value":"StopPoint:59524"}],"name":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier","links":[],"coord":{"lat":"48.850986","lon":"2.314448"},"label":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59524"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22226:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22226"},{"type":"external_code","value":"OIF59531"},{"type":"source","value":"StopPoint:59531"}],"name":"Varenne","links":[],"coord":{"lat":"48.856396","lon":"2.314773"},"label":"Varenne (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59531"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22185:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22185"},{"type":"external_code","value":"OIF59479"},{"type":"source","value":"StopPoint:59479"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.860854","lon":"2.314566"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59479"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152500","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22093:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22093"},{"type":"external_code","value":"OIF59611"},{"type":"source","value":"StopPoint:59611"}],"name":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau","links":[],"coord":{"lat":"48.86737","lon":"2.314209"},"label":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59611"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22224:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22224"},{"type":"external_code","value":"OIF59502"},{"type":"source","value":"StopPoint:59502"}],"name":"Miromesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.873463","lon":"2.31606"},"label":"Miromesnil (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59502"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152800","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22218:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22218"},{"type":"external_code","value":"OIF59223"},{"type":"source","value":"StopPoint:59223"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876071","lon":"2.324207"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22225:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22225"},{"type":"external_code","value":"OIF59606"},{"type":"source","value":"StopPoint:59606"}],"name":"Li\u00e8ge","links":[],"coord":{"lat":"48.87954","lon":"2.326876"},"label":"Li\u00e8ge (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59606"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153200","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22129:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22129"},{"type":"external_code","value":"OIF59432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59432"}],"name":"Place de Clichy","links":[],"coord":{"lat":"48.883207","lon":"2.327285"},"label":"Place de Clichy (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22227"},{"type":"external_code","value":"OIF59533"},{"type":"source","value":"StopPoint:59533"}],"name":"La Fourche","links":[],"coord":{"lat":"48.88744","lon":"2.325744"},"label":"La Fourche (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59533"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22228:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22228"},{"type":"external_code","value":"OIF59608"},{"type":"source","value":"StopPoint:59608"}],"name":"Guy-M\u00f4quet","links":[],"coord":{"lat":"48.893012","lon":"2.327514"},"label":"Guy-M\u00f4quet (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59608"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22220:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22220"},{"type":"external_code","value":"OIF59526"},{"type":"source","value":"StopPoint:59526"}],"name":"Porte de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.897515","lon":"2.32904"},"label":"Porte de Saint-Ouen (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59526"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153700","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22244:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22244"},{"type":"external_code","value":"OIF59543"},{"type":"source","value":"StopPoint:59543"}],"name":"Garibaldi","links":[],"coord":{"lat":"48.906385","lon":"2.331929"},"label":"Garibaldi (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59543"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153900","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22243:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22243"},{"type":"external_code","value":"OIF59545"},{"type":"source","value":"StopPoint:59545"}],"name":"Mairie de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.911625","lon":"2.333756"},"label":"Mairie de Saint-Ouen (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59545"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22239:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22239"},{"type":"external_code","value":"OIF59544"},{"type":"source","value":"StopPoint:59544"}],"name":"Carrefour-Pleyel","links":[],"coord":{"lat":"48.919947","lon":"2.343928"},"label":"Carrefour-Pleyel (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59544"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154300","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22241:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22241"},{"type":"external_code","value":"OIF59542"},{"type":"source","value":"StopPoint:59542"}],"name":"Saint-Denis - Porte de Paris","links":[],"coord":{"lat":"48.92993","lon":"2.356205"},"label":"Saint-Denis - Porte de Paris (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59542"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22240:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22240"},{"type":"external_code","value":"OIF59541"},{"type":"source","value":"StopPoint:59541"}],"name":"Basilique de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.93648","lon":"2.359659"},"label":"Basilique de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59541"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154700","base_arrival_date_time":"20181213T154700","base_departure_date_time":"20181213T154700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154900","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T154900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155436","departure_date_time":"20181213T154900","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":133}],"coordinates":[[2.362064,48.946114],[2.363879,48.945943]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_166_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","departure_date_time":"20181213T155436","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":624,"type":"waiting","id":"section_167_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99139106-1_307801-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100268:268OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100268:268"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T163100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T160500","display_informations":{"direction":"Villiers le Bel - Gonesse - Arnouville RER (Arnouville)","code":"268","network":"RATP","links":[],"color":"dfb03a","name":"St-Denis Porte de Paris - St-Denis Universit\u00e9 - Villiers-le-Bel-Gonesse","physical_mode":"Bus","headsign":"VILLIERS LE BEL - GONESSE","label":"268","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4035653"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4035653"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991215","lon":"2.373696"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4035653"}},"quality":0,"name":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"base_arrival_date_time":"20181213T163100","base_departure_date_time":"20181213T160500","co2_emission":{"value":726.1903,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5599}],"coordinates":[[2.363879,48.945943],[2.365532,48.949492],[2.368659,48.953131],[2.367801,48.956115],[2.368402,48.958128],[2.370726,48.963384],[2.374415,48.968784],[2.375522,48.971372],[2.371019,48.9738],[2.370816,48.976541],[2.371131,48.977439],[2.368415,48.97842],[2.37171,48.985752],[2.37465,48.991556]]},"duration":1560,"type":"public_transport","id":"section_168_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28923:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28923"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741428"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741428"}],"name":"Toussaint Louverture","links":[],"coord":{"lat":"48.949492","lon":"2.365532"},"label":"Toussaint Louverture (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741428"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160800","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420416"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741430"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741430"}],"name":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.953131","lon":"2.368659"},"label":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741430"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426421:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426421"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741432"}],"name":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.956115","lon":"2.367801"},"label":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426430:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426430"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741433"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741433"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.958128","lon":"2.368402"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741433"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413202:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413202"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741435"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741435"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains RER","links":[],"coord":{"lat":"48.963384","lon":"2.370726"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains RER (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741435"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22355:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22355"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211819"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211819"}],"name":"Jean Grignoux","links":[],"coord":{"lat":"48.968784","lon":"2.374415"},"label":"Jean Grignoux (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211819"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39643:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39643"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211820"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211820"}],"name":"Les Sablons","links":[],"coord":{"lat":"48.971372","lon":"2.375522"},"label":"Les Sablons (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26491:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26491"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741439"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741439"}],"name":"Camille Saint-Sa\u00ebns","links":[],"coord":{"lat":"48.9738","lon":"2.371019"},"label":"Camille Saint-Sa\u00ebns (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741439"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162300","base_arrival_date_time":"20181213T162300","base_departure_date_time":"20181213T162300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26492:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26492"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741441"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741441"}],"name":"Place Andr\u00e9 Gide","links":[],"coord":{"lat":"48.976541","lon":"2.370816"},"label":"Place Andr\u00e9 Gide (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741441"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426434:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426434"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741443"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741443"}],"name":"Les Cholettes","links":[],"coord":{"lat":"48.977439","lon":"2.371131"},"label":"Les Cholettes (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741443"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413211"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741613"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741613"}],"name":"Les Poiriers","links":[],"coord":{"lat":"48.97842","lon":"2.368415"},"label":"Les Poiriers (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741613"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162500","base_arrival_date_time":"20181213T162500","base_departure_date_time":"20181213T162500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426422:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426422"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741614"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741614"}],"name":"Chantepie","links":[],"coord":{"lat":"48.985752","lon":"2.37171"},"label":"Chantepie (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741614"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163100","base_arrival_date_time":"20181213T163100","base_departure_date_time":"20181213T163100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4035653"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4035653"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991215","lon":"2.373696"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4035653"}},"quality":0,"name":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164904","departure_date_time":"20181213T163100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1214}],"coordinates":[[2.3746250811,48.9915700489],[2.374629,48.991577],[2.37487,48.991872],[2.37527,48.992241],[2.37548,48.992416],[2.376875,48.993235],[2.377511,48.993462],[2.377785,48.993569],[2.378384,48.994084],[2.378464,48.994159],[2.378702,48.994404],[2.378782,48.994505],[2.378869,48.994663],[2.380182,48.994915],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1084,"path":[{"duration":417,"direction":0,"length":467,"name":"Rue Pierre Brossolette"},{"duration":89,"direction":54,"length":100,"name":""},{"duration":255,"direction":-67,"length":286,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"vgGMMEJmeMSq3TzKhYj4kL_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":1295,"walking":1214,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739384%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6742331&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59540&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59268&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739100%3A800%3AN&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A6741257&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":476,"walking":1672,"total":8760,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T170704","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181203","end":"20181221"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":false,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T144104","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":906.6537,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":8760,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144254","departure_date_time":"20181213T144104","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"co2_emission":{"value":224.848,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1222}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.041733,48.77966],[2.04183,48.779814],[2.042184,48.780381],[2.042203,48.780409],[2.042258,48.780462],[2.04217,48.780489],[2.041357,48.780714],[2.041133,48.780777],[2.040934,48.780833],[2.040421,48.780985],[2.040279,48.781028],[2.040362,48.78116],[2.041108,48.782331],[2.040871,48.783161],[2.041041,48.783259],[2.041348,48.783413],[2.042198,48.783833],[2.042218,48.783843],[2.042333,48.78391],[2.042369,48.783893],[2.042482,48.783879],[2.042699,48.784105],[2.042541,48.784234],[2.042351,48.784283],[2.042203,48.784359],[2.042077,48.784455],[2.041976,48.784531],[2.041508,48.785038],[2.041525,48.785081],[2.041478,48.785198],[2.041246,48.78526],[2.041137,48.785369],[2.040738,48.785731],[2.040579,48.785871],[2.040472,48.785951],[2.040433,48.786003],[2.040381,48.786047],[2.040556,48.78613],[2.041051,48.786446],[2.041307,48.786504],[2.041743,48.786636],[2.042472,48.786891],[2.043463,48.787382],[2.042921931,48.78722187]]},"duration":110,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Place Claudel"},{"duration":13,"direction":31,"length":144,"name":"Rue Marcel Proust"},{"duration":0,"direction":10,"length":0,"name":"Rue Fulgence Bienven\u00fce"},{"duration":11,"direction":-99,"length":122,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":22,"direction":88,"length":244,"name":"Avenue Nicolas About"},{"duration":11,"direction":59,"length":122,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":5,"direction":77,"length":56,"name":"Place Georges Pompidou"},{"duration":18,"direction":17,"length":200,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":1,"direction":92,"length":11,"name":""},{"duration":4,"direction":-8,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":25,"length":100,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":89,"name":""}],"type":"street_network","id":"jZ9gREemco6MCcX5MhXBPG_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144754","departure_date_time":"20181213T144254","to":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"4uFY8625qHfzSZRhAQCeyf_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","departure_date_time":"20181213T144754","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:N"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":73}],"coordinates":[[2.043463,48.787382],[2.043523,48.787398],[2.043542,48.787408],[2.04399,48.787628],[2.044141,48.787704],[2.044227,48.78774],[2.044257,48.787711],[2.0446244275,48.787392803]]},"duration":66,"path":[{"duration":5,"direction":0,"length":6,"name":""},{"duration":48,"direction":2,"length":54,"name":""},{"duration":6,"direction":5,"length":7,"name":""},{"duration":3,"direction":88,"length":3,"name":""},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""}],"type":"street_network","id":"uLbymfcRCmFsjpTPcsqrPB_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:N"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99198313-1_930-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:NOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:N_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144900","display_informations":{"direction":"Gare Montparnasse (Paris)","code":"N","network":"Transilien","links":[],"color":"00A092","name":"N","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"PORO","label":"N","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T144900","co2_emission":{"value":141.9614,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":22897}],"coordinates":[[2.044622,48.78739],[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528],[2.17139,48.800718],[2.18863,48.804683],[2.21486,48.821217],[2.229808,48.818948],[2.240919,48.814884],[2.27449,48.814239],[2.292062,48.818388],[2.320509,48.841187]]},"duration":2220,"type":"public_transport","id":"section_129_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144900","base_arrival_date_time":"20181213T144800","base_departure_date_time":"20181213T144900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:N"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145300","base_arrival_date_time":"20181213T145200","base_departure_date_time":"20181213T145300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:N"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:N"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41220:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41220"},{"type":"external_code","value":"OIF8739320:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739320:800:N"}],"name":"Gare de Chaville Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.804683","lon":"2.18863"},"label":"Gare de Chaville Rive Gauche (Chaville)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739320:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41216:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41216"},{"type":"external_code","value":"OIF8739312:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739312:800:N"}],"name":"Gare de Sevres Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.821217","lon":"2.21486"},"label":"Gare de Sevres Rive Gauche (S\u00e8vres)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739312:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41215:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41215"},{"type":"external_code","value":"OIF8739311:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739311:800:N"}],"name":"Gare de Bellevue","links":[],"coord":{"lat":"48.818948","lon":"2.229808"},"label":"Gare de Bellevue (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739311:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151200","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41214:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41214"},{"type":"external_code","value":"OIF8739310:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739310:800:N"}],"name":"Gare de Meudon","links":[],"coord":{"lat":"48.814884","lon":"2.240919"},"label":"Gare de Meudon (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739310:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41206:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41206"},{"type":"external_code","value":"OIF8739156:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739156:800:N"}],"name":"Gare de Clamart","links":[],"coord":{"lat":"48.814239","lon":"2.27449"},"label":"Gare de Clamart (Clamart)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739156:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151900","base_arrival_date_time":"20181213T151800","base_departure_date_time":"20181213T151900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41205:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41205"},{"type":"external_code","value":"OIF8739153:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739153:800:N"}],"name":"Gare de Vanves Malakoff","links":[],"coord":{"lat":"48.818388","lon":"2.292062"},"label":"Gare de Vanves Malakoff (Vanves)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739153:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152100","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41203:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41203"},{"type":"external_code","value":"OIF8739100:800:N"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739100:800:N"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.841187","lon":"2.320509"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Gare Montparnasse (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8739100:800:N"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153012","departure_date_time":"20181213T152600","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":106}],"coordinates":[[2.320509,48.841187],[2.321029,48.84208]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_130_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","departure_date_time":"20181213T153012","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":348,"type":"waiting","id":"section_131_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"7511558","name":"Quartier Necker","level":10,"coord":{"lat":"48.842685","lon":"2.310798"},"label":"Quartier Necker (75015)","id":"admin:fr:7511558","zip_code":"75015"},{"insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.84137","lon":"2.300382"},"label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","id":"admin:fr:75115","zip_code":"75015"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739100"},{"type":"source","value":"StopArea:8739100"}],"name":"Gare Montparnasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842409","lon":"2.321715"},"label":"Gare Montparnasse (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739100"}},"quality":0,"name":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98852867-1_197978-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100110013:13OIF439"},{"type":"route","id":"route:OIF:100110013:13"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:metro"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Metro"},{"type":"network","id":"network:OIF:439"}],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153600","display_informations":{"direction":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","code":"13","network":"METRO","links":[],"color":"6EC4E8","name":"Ch\u00e2tillon Montrouge - Saint-Denis-Universit\u00e9","physical_mode":"M\u00e9tro","headsign":"Saint-Denis-Universit\u00e9","label":"13","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"M\u00e9tro","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T153600","co2_emission":{"value":38.502,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12834}],"coordinates":[[2.321029,48.84208],[2.316561,48.846995],[2.314448,48.850986],[2.314773,48.856396],[2.314566,48.860854],[2.314209,48.86737],[2.31606,48.873463],[2.324207,48.876071],[2.326876,48.87954],[2.327285,48.883207],[2.325744,48.88744],[2.327514,48.893012],[2.32904,48.897515],[2.331929,48.906385],[2.333756,48.911625],[2.343928,48.919947],[2.356205,48.92993],[2.359659,48.93648],[2.362064,48.946114]]},"duration":1740,"type":"public_transport","id":"section_132_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22157:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22157"},{"type":"external_code","value":"OIF59268"},{"type":"source","value":"StopPoint:59268"}],"name":"Montparnasse-Bienvenue","links":[],"coord":{"lat":"48.84208","lon":"2.321029"},"label":"Montparnasse-Bienvenue (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59268"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22229"},{"type":"external_code","value":"OIF59396"},{"type":"source","value":"StopPoint:59396"}],"name":"Duroc","links":[],"coord":{"lat":"48.846995","lon":"2.316561"},"label":"Duroc (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59396"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153700","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22217:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22217"},{"type":"external_code","value":"OIF59524"},{"type":"source","value":"StopPoint:59524"}],"name":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier","links":[],"coord":{"lat":"48.850986","lon":"2.314448"},"label":"Saint-Fran\u00e7ois-Xavier (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59524"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153800","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22226:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22226"},{"type":"external_code","value":"OIF59531"},{"type":"source","value":"StopPoint:59531"}],"name":"Varenne","links":[],"coord":{"lat":"48.856396","lon":"2.314773"},"label":"Varenne (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59531"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154000","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22185:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22185"},{"type":"external_code","value":"OIF59479"},{"type":"source","value":"StopPoint:59479"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.860854","lon":"2.314566"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59479"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154100","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22093:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22093"},{"type":"external_code","value":"OIF59611"},{"type":"source","value":"StopPoint:59611"}],"name":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau","links":[],"coord":{"lat":"48.86737","lon":"2.314209"},"label":"Champs-Elys\u00e9es-Cl\u00e9menceau (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59611"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154300","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22224:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22224"},{"type":"external_code","value":"OIF59502"},{"type":"source","value":"StopPoint:59502"}],"name":"Miromesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.873463","lon":"2.31606"},"label":"Miromesnil (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59502"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154400","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22218:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22218"},{"type":"external_code","value":"OIF59223"},{"type":"source","value":"StopPoint:59223"}],"name":"Saint-Lazare","links":[],"coord":{"lat":"48.876071","lon":"2.324207"},"label":"Saint-Lazare (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59223"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154600","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22225:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22225"},{"type":"external_code","value":"OIF59606"},{"type":"source","value":"StopPoint:59606"}],"name":"Li\u00e8ge","links":[],"coord":{"lat":"48.87954","lon":"2.326876"},"label":"Li\u00e8ge (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59606"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154800","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22129:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22129"},{"type":"external_code","value":"OIF59432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59432"}],"name":"Place de Clichy","links":[],"coord":{"lat":"48.883207","lon":"2.327285"},"label":"Place de Clichy (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154900","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T154900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22227"},{"type":"external_code","value":"OIF59533"},{"type":"source","value":"StopPoint:59533"}],"name":"La Fourche","links":[],"coord":{"lat":"48.88744","lon":"2.325744"},"label":"La Fourche (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59533"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T155000","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22228:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22228"},{"type":"external_code","value":"OIF59608"},{"type":"source","value":"StopPoint:59608"}],"name":"Guy-M\u00f4quet","links":[],"coord":{"lat":"48.893012","lon":"2.327514"},"label":"Guy-M\u00f4quet (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59608"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22220:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22220"},{"type":"external_code","value":"OIF59526"},{"type":"source","value":"StopPoint:59526"}],"name":"Porte de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.897515","lon":"2.32904"},"label":"Porte de Saint-Ouen (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:59526"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22244:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22244"},{"type":"external_code","value":"OIF59543"},{"type":"source","value":"StopPoint:59543"}],"name":"Garibaldi","links":[],"coord":{"lat":"48.906385","lon":"2.331929"},"label":"Garibaldi (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59543"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22243:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22243"},{"type":"external_code","value":"OIF59545"},{"type":"source","value":"StopPoint:59545"}],"name":"Mairie de Saint-Ouen","links":[],"coord":{"lat":"48.911625","lon":"2.333756"},"label":"Mairie de Saint-Ouen (Saint-Ouen-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59545"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22239:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22239"},{"type":"external_code","value":"OIF59544"},{"type":"source","value":"StopPoint:59544"}],"name":"Carrefour-Pleyel","links":[],"coord":{"lat":"48.919947","lon":"2.343928"},"label":"Carrefour-Pleyel (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59544"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T155900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22241:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22241"},{"type":"external_code","value":"OIF59542"},{"type":"source","value":"StopPoint:59542"}],"name":"Saint-Denis - Porte de Paris","links":[],"coord":{"lat":"48.92993","lon":"2.356205"},"label":"Saint-Denis - Porte de Paris (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59542"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160100","base_arrival_date_time":"20181213T160100","base_departure_date_time":"20181213T160100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22240:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22240"},{"type":"external_code","value":"OIF59541"},{"type":"source","value":"StopPoint:59541"}],"name":"Basilique de Saint-Denis","links":[],"coord":{"lat":"48.93648","lon":"2.359659"},"label":"Basilique de Saint-Denis (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59541"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160300","base_arrival_date_time":"20181213T160300","base_departure_date_time":"20181213T160300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T160500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22242:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22242"},{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopPoint:59540"}],"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946114","lon":"2.362064"},"label":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:59540","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis-Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59540"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161036","departure_date_time":"20181213T160500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":133}],"coordinates":[[2.362064,48.946114],[2.363879,48.945943]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_133_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","departure_date_time":"20181213T161036","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":564,"type":"waiting","id":"section_134_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93066","name":"Saint-Denis","level":8,"coord":{"lat":"48.935773","lon":"2.358023"},"label":"Saint-Denis","id":"admin:fr:93066","zip_code":""}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59540"},{"type":"source","value":"StopArea:59540"}],"name":"Saint-Denis Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.946156","lon":"2.364162"},"label":"Saint-Denis Universit\u00e9 (Saint-Denis)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59540"}},"quality":0,"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99139107-1_307798-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100268:268OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100268:268"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T162000","display_informations":{"direction":"Villiers le Bel - Gonesse - Arnouville RER (Arnouville)","code":"268","network":"RATP","links":[],"color":"dfb03a","name":"St-Denis Porte de Paris - St-Denis Universit\u00e9 - Villiers-le-Bel-Gonesse","physical_mode":"Bus","headsign":"VILLIERS LE BEL - GONESSE","label":"268","equipments":[],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4035653"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4035653"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991215","lon":"2.373696"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4035653"}},"quality":0,"name":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T162000","co2_emission":{"value":726.1903,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5599}],"coordinates":[[2.363879,48.945943],[2.365532,48.949492],[2.368659,48.953131],[2.367801,48.956115],[2.368402,48.958128],[2.370726,48.963384],[2.374415,48.968784],[2.375522,48.971372],[2.371019,48.9738],[2.370816,48.976541],[2.371131,48.977439],[2.368415,48.97842],[2.37171,48.985752],[2.37465,48.991556]]},"duration":1740,"type":"public_transport","id":"section_135_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39586:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39586"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741257"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741257"}],"name":"Saint-Denis - Universit\u00e9","links":[],"coord":{"lat":"48.945943","lon":"2.363879"},"label":"Saint-Denis - Universit\u00e9 (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741257"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28923:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28923"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741428"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741428"}],"name":"Toussaint Louverture","links":[],"coord":{"lat":"48.949492","lon":"2.365532"},"label":"Toussaint Louverture (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741428"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420416:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420416"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741430"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741430"}],"name":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.953131","lon":"2.368659"},"label":"Lyc\u00e9e de Pierrefitte-sur-Seine (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741430"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426421:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426421"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741432"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741432"}],"name":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.956115","lon":"2.367801"},"label":"Pierre Curie - Clinique de l'Estr\u00e9e (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741432"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163000","base_arrival_date_time":"20181213T163000","base_departure_date_time":"20181213T163000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426430:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426430"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741433"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741433"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains","links":[],"coord":{"lat":"48.958128","lon":"2.368402"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains (Stains)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741433"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413202:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413202"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741435"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741435"}],"name":"Gare de Pierrefitte - Stains RER","links":[],"coord":{"lat":"48.963384","lon":"2.370726"},"label":"Gare de Pierrefitte - Stains RER (Pierrefitte-sur-Seine)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741435"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163500","base_arrival_date_time":"20181213T163500","base_departure_date_time":"20181213T163500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22355:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22355"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211819"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211819"}],"name":"Jean Grignoux","links":[],"coord":{"lat":"48.968784","lon":"2.374415"},"label":"Jean Grignoux (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211819"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163600","base_arrival_date_time":"20181213T163600","base_departure_date_time":"20181213T163600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39643:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39643"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4211820"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4211820"}],"name":"Les Sablons","links":[],"coord":{"lat":"48.971372","lon":"2.375522"},"label":"Les Sablons (Stains)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4211820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163700","base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T163700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26491:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26491"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741439"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741439"}],"name":"Camille Saint-Sa\u00ebns","links":[],"coord":{"lat":"48.9738","lon":"2.371019"},"label":"Camille Saint-Sa\u00ebns (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741439"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163900","base_arrival_date_time":"20181213T163900","base_departure_date_time":"20181213T163900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26492:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26492"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741441"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741441"}],"name":"Place Andr\u00e9 Gide","links":[],"coord":{"lat":"48.976541","lon":"2.370816"},"label":"Place Andr\u00e9 Gide (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741441"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164000","base_arrival_date_time":"20181213T164000","base_departure_date_time":"20181213T164000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426434:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426434"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741443"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741443"}],"name":"Les Cholettes","links":[],"coord":{"lat":"48.977439","lon":"2.371131"},"label":"Les Cholettes (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741443"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164000","base_arrival_date_time":"20181213T164000","base_departure_date_time":"20181213T164000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:413211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"413211"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741613"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741613"}],"name":"Les Poiriers","links":[],"coord":{"lat":"48.97842","lon":"2.368415"},"label":"Les Poiriers (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741613"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164100","base_arrival_date_time":"20181213T164100","base_departure_date_time":"20181213T164100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426422:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426422"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6741614"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6741614"}],"name":"Chantepie","links":[],"coord":{"lat":"48.985752","lon":"2.37171"},"label":"Chantepie (Sarcelles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6741614"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4035653"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4035653"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991215","lon":"2.373696"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4035653"}},"quality":0,"name":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170704","departure_date_time":"20181213T164900","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1214}],"coordinates":[[2.3746250811,48.9915700489],[2.374629,48.991577],[2.37487,48.991872],[2.37527,48.992241],[2.37548,48.992416],[2.376875,48.993235],[2.377511,48.993462],[2.377785,48.993569],[2.378384,48.994084],[2.378464,48.994159],[2.378702,48.994404],[2.378782,48.994505],[2.378869,48.994663],[2.380182,48.994915],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1084,"path":[{"duration":417,"direction":0,"length":467,"name":"Rue Pierre Brossolette"},{"duration":89,"direction":54,"length":100,"name":""},{"duration":255,"direction":-67,"length":286,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"eqnGMPnCwPFobzZSemWS8P_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":15531,"walking":1475,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727139%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775884%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4035656&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4238699&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1698,"walking":1653,"total":9075,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T170757","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143642","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1303.712,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":9075,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","departure_date_time":"20181213T143642","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:87504717","quality":0,"name":"Parking (Orsay)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"label":"Parking (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"address":{"house_number":0,"label":"Boulevard Dubreuil (Orsay)","name":"Boulevard Dubreuil","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"id":"2.181420364;48.697348"},"id":"poi:osm:way:87504717","properties":{"access":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","parking":"surface"}}},"co2_emission":{"value":2857.704,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":15531}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041898,48.778362],[2.041962,48.778334],[2.041959,48.778205],[2.042543,48.777703],[2.043122,48.777196],[2.043245,48.777166],[2.043281,48.777125],[2.043183,48.777066],[2.042947,48.776682],[2.042805,48.776479],[2.042735,48.77637],[2.042441,48.775904],[2.042342,48.775752],[2.042294,48.775676],[2.041941,48.77512],[2.041892,48.775059],[2.04167,48.775054],[2.041534,48.774963],[2.041519,48.774838],[2.041577,48.774766],[2.041601,48.774682],[2.041558,48.774596],[2.041486,48.774466],[2.041395,48.774281],[2.04115,48.773898],[2.041042,48.773737],[2.042167,48.773542],[2.04201,48.772886],[2.041946,48.772601],[2.041893,48.772334],[2.041853,48.772262],[2.042612,48.772046],[2.042751,48.772007],[2.043781,48.771708],[2.043795,48.771634],[2.043834,48.771608],[2.04402,48.771641],[2.04501,48.77123],[2.046086,48.770777],[2.046405,48.770639],[2.04736,48.770248],[2.04745,48.770211],[2.048343,48.76984],[2.048636,48.769716],[2.049499,48.769413],[2.050488,48.768995],[2.051083,48.768693],[2.051977,48.768315],[2.05277,48.767993],[2.052888,48.767944],[2.052942,48.767923],[2.0535,48.767687],[2.053621,48.767637],[2.053626,48.767502],[2.053639,48.767317],[2.051868,48.764607],[2.051755,48.764485],[2.050658,48.763088],[2.050584,48.762971],[2.050628,48.762848],[2.050859,48.762819],[2.056458,48.759289],[2.056514,48.759183],[2.056573,48.759071],[2.05662,48.75899],[2.059778,48.754904],[2.059882,48.754818],[2.063494,48.752665],[2.064322,48.752307],[2.066602,48.751021],[2.06677,48.750822],[2.066808,48.750716],[2.067241,48.750527],[2.067395,48.750544],[2.067514,48.750535],[2.067744,48.750519],[2.071396,48.749253],[2.072729,48.748771],[2.072838,48.748731],[2.082159,48.745344],[2.082204,48.745267],[2.082215,48.745129],[2.082855,48.744424],[2.083625,48.743812],[2.084083,48.743413],[2.084385,48.743155],[2.086169,48.741722],[2.086148,48.741639],[2.086288,48.741599],[2.086817,48.741057],[2.087027,48.740805],[2.086941,48.739546],[2.087007,48.737813],[2.089017,48.736557],[2.089553,48.736375],[2.091294,48.736372],[2.091176,48.73586],[2.09125,48.733962],[2.091029,48.733648],[2.091032,48.733619],[2.091873,48.733453],[2.092097,48.733493],[2.091712,48.732889],[2.092269,48.732807],[2.092037,48.73236],[2.091875,48.731785],[2.091868,48.731759],[2.091857,48.731712],[2.091831,48.731552],[2.09191,48.731234],[2.092541,48.731018],[2.092721,48.730962],[2.099206,48.728626],[2.104551,48.726117],[2.106109,48.724831],[2.107651,48.723302],[2.110194,48.721582],[2.110206,48.721573],[2.115672,48.71829],[2.116543,48.71761],[2.118403,48.71605],[2.11815,48.715322],[2.118042,48.715022],[2.120174,48.709983],[2.120261,48.709216],[2.120283,48.709085],[2.120356,48.709105],[2.120385,48.709154],[2.121367,48.708648],[2.123548,48.707006],[2.123957,48.70675],[2.12475,48.706702],[2.126614,48.70447],[2.126546,48.704143],[2.12641,48.704063],[2.126444,48.70399],[2.126667,48.704004],[2.128509,48.703548],[2.130872,48.702737],[2.131227,48.702569],[2.131692,48.702373],[2.131868,48.702298],[2.132143,48.702211],[2.132481,48.702151],[2.132814,48.702133],[2.132977,48.702131],[2.133225,48.702129],[2.133649,48.702125],[2.13406,48.702177],[2.134119,48.702191],[2.134994,48.702293],[2.135171,48.702349],[2.135195,48.702342],[2.135266,48.702341],[2.135338,48.702154],[2.135554,48.701666],[2.135755,48.701211],[2.135874,48.70079],[2.136071,48.700402],[2.136087,48.700312],[2.136205,48.699998],[2.136239,48.699907],[2.136257,48.699847],[2.136417,48.699484],[2.136589,48.699302],[2.137567,48.698985],[2.138395,48.698724],[2.139552,48.698597],[2.139654,48.698509],[2.139802,48.698575],[2.139954,48.698552],[2.141265,48.69822],[2.141712,48.698093],[2.141793,48.698074],[2.146672,48.697553],[2.1468,48.697465],[2.146867,48.697535],[2.147869,48.697456],[2.153871,48.696533],[2.154239,48.696525],[2.1547,48.696518],[2.155464,48.696497],[2.155921,48.696478],[2.156776,48.696399],[2.157214,48.696359],[2.157965,48.696334],[2.158054,48.696376],[2.159056,48.696923],[2.159287,48.696854],[2.159964,48.696675],[2.160326,48.696592],[2.161506,48.6967],[2.162196,48.696886],[2.162249,48.696775],[2.162325,48.696616],[2.162561,48.696163],[2.162251,48.695995],[2.162229,48.695957],[2.162142,48.695495],[2.162162,48.695439],[2.162247,48.695336],[2.162541,48.695093],[2.163482,48.694976],[2.163818,48.694728],[2.163885,48.69466],[2.164218,48.694386],[2.164325,48.694411],[2.165037,48.69437],[2.165176,48.694289],[2.165309,48.694278],[2.165497,48.694348],[2.165542,48.694509],[2.165732,48.694722],[2.167131,48.695074],[2.168938,48.695114],[2.169195,48.695182],[2.169553,48.695227],[2.169659,48.695191],[2.170149,48.695284],[2.170476,48.69525],[2.172188,48.695207],[2.173199,48.695267],[2.176442,48.695415],[2.176537,48.69594],[2.176585,48.696039],[2.181241,48.697101],[2.181462,48.697145],[2.181465,48.697204],[2.181461,48.697258],[2.181420364,48.697348]]},"duration":1398,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":13,"direction":57,"length":144,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":19,"direction":78,"length":211,"name":"Rue Andr\u00e9 Gide"},{"duration":3,"direction":60,"length":33,"name":""},{"duration":7,"direction":17,"length":78,"name":"Avenue Raymond Aron"},{"duration":7,"direction":-99,"length":78,"name":"Rue de la Maurienne"},{"duration":10,"direction":84,"length":111,"name":"Rue de Chamb\u00e9ry"},{"duration":12,"direction":-87,"length":133,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":59,"length":11,"name":""},{"duration":68,"direction":47,"length":755,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":57,"length":11,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Route de Guyancourt"},{"duration":55,"direction":-66,"length":611,"name":"Route de Trappes"},{"duration":108,"direction":0,"length":1200,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":5,"direction":16,"length":56,"name":""},{"duration":108,"direction":16,"length":1200,"name":"Route de Trappes"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":18,"length":467,"name":"Rue Genevi\u00e8ve Aub\u00e9"},{"duration":1,"direction":49,"length":11,"name":""},{"duration":6,"direction":34,"length":67,"name":"Route de Trappes"},{"duration":63,"direction":4,"length":700,"name":"Rue de Trappes"},{"duration":5,"direction":98,"length":56,"name":"Place de la Mairie"},{"duration":30,"direction":-10,"length":333,"name":"Butte Neuve"},{"duration":6,"direction":128,"length":67,"name":"Rue Traversi\u00e8re"},{"duration":3,"direction":-100,"length":33,"name":"Chemin du Lavoir"},{"duration":9,"direction":96,"length":100,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":0,"direction":-1,"length":0,"name":"Route de Versailles"},{"duration":4,"direction":-3,"length":44,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":156,"direction":-53,"length":1733,"name":"Route de Gif"},{"duration":57,"direction":3,"length":633,"name":""},{"duration":19,"direction":2,"length":211,"name":""},{"duration":10,"direction":51,"length":111,"name":""},{"duration":53,"direction":-29,"length":589,"name":""},{"duration":7,"direction":11,"length":78,"name":""},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":67,"direction":107,"length":744,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":2,"direction":40,"length":22,"name":"Place de la Croix de Fer"},{"duration":30,"direction":26,"length":333,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":5,"direction":8,"length":56,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":19,"direction":0,"length":211,"name":"Rue Henri Amodru"},{"duration":0,"direction":49,"length":0,"name":"Place de l'\u00c9glise"},{"duration":26,"direction":75,"length":289,"name":"Rue Alphonse P\u00e9card"},{"duration":20,"direction":-32,"length":222,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":2,"direction":43,"length":22,"name":""},{"duration":1,"direction":47,"length":11,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":12,"direction":8,"length":133,"name":"Rue Raoul Dautry"},{"duration":32,"direction":-4,"length":356,"name":"Rue Charles de Gaulle"},{"duration":1,"direction":37,"length":11,"name":""},{"duration":99,"direction":65,"length":1100,"name":"Rue Charles de Gaulle"},{"duration":6,"direction":95,"length":67,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":17,"direction":70,"length":189,"name":"Passage du Villevert"},{"duration":6,"direction":38,"length":67,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":0,"direction":-71,"length":0,"name":"Route de Chartres"},{"duration":4,"direction":24,"length":44,"name":"Route de Chartres"},{"duration":3,"direction":36,"length":33,"name":""},{"duration":2,"direction":20,"length":22,"name":""},{"duration":22,"direction":39,"length":244,"name":"Route de Chartres"},{"duration":2,"direction":11,"length":22,"name":"Route de Chartres"},{"duration":3,"direction":38,"length":33,"name":"Rond-Point du 8 Mai 1945"},{"duration":19,"direction":25,"length":211,"name":"Route de Chartres"},{"duration":21,"direction":1,"length":233,"name":"Route de Chartres"},{"duration":5,"direction":-79,"length":56,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":1,"direction":11,"length":11,"name":""},{"duration":33,"direction":53,"length":367,"name":"Boulevard Dubreuil"},{"duration":0,"direction":-71,"length":0,"name":""},{"duration":0,"direction":-5,"length":0,"name":""}],"type":"street_network","id":"JBvy5hHbDjAq4uZ8phFGkL_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:87504717","quality":0,"name":"Parking (Orsay)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"label":"Parking (Orsay)","administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"address":{"house_number":0,"label":"Boulevard Dubreuil (Orsay)","name":"Boulevard Dubreuil","coord":{"lat":"48.697348","lon":"2.181420364"},"id":"2.181420364;48.697348"},"id":"poi:osm:way:87504717","properties":{"access":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","parking":"surface"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","departure_date_time":"20181213T150000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775884"},{"type":"source","value":"StopArea:8775884"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697631","lon":"2.182089"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775884"}},"quality":0,"name":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"5uhBRqWDszxboqCUiWb5XY_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91471","name":"Orsay","level":8,"coord":{"lat":"48.69918","lon":"2.187481"},"label":"Orsay (91400)","id":"admin:fr:91471","zip_code":"91400"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775884"},{"type":"source","value":"StopArea:8775884"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697631","lon":"2.182089"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775884"}},"quality":0,"name":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150500","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T150500","co2_emission":{"value":219.9388,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":35474}],"coordinates":[[2.181054,48.697506],[2.192735,48.705404],[2.212262,48.705969],[2.237314,48.708141],[2.245673,48.716946],[2.258966,48.724309],[2.300987,48.754947],[2.304227,48.761694],[2.312464,48.780284],[2.338978,48.82109],[2.332852,48.834293],[2.337096,48.840034],[2.339928,48.845743],[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.362666,48.918114],[2.386388,48.924354],[2.425791,48.93074]]},"duration":3000,"type":"public_transport","id":"section_94_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160036","departure_date_time":"20181213T155500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28444:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28444"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238699"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238699"}],"name":"Le Bourget RER","links":[],"coord":{"lat":"48.931004","lon":"2.4254"},"label":"Le Bourget RER (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Le Bourget RER (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.425791,48.93074],[2.4254,48.931004]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_95_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","departure_date_time":"20181213T160036","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":324,"type":"waiting","id":"section_96_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28444:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28444"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238699"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238699"}],"name":"Le Bourget RER","links":[],"coord":{"lat":"48.931004","lon":"2.4254"},"label":"Le Bourget RER (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Le Bourget RER (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98500123-1_274622-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100133:133OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100133:133_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T164600","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T160600","display_informations":{"direction":"Gare de Sarcelles-Saint-Brice (Saint-Brice-sous-For\u00eat)","code":"133","network":"RATP","links":[],"color":"77c695","name":"Sarcelles Bois d'Ecouen - Gare de Sarcelles-St-Brice - Le Bourget","physical_mode":"Bus","headsign":"GARE DE SARCELLES-SAINT-B","label":"133","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26593:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26593"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035656"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035656"}],"name":"Mozart - Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987933","lon":"2.378894"},"label":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4035655"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4035655"}],"name":"Mozart \/ Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987771","lon":"2.378873"},"label":"Mozart \/ Malesherbes (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4035655"}},"quality":0,"name":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656"},"base_arrival_date_time":"20181213T164600","base_departure_date_time":"20181213T160600","co2_emission":{"value":1083.7732,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8356}],"coordinates":[[2.4254,48.931004],[2.423944,48.932856],[2.425583,48.934383],[2.428029,48.936924],[2.4239,48.939336],[2.422061,48.941161],[2.415308,48.949703],[2.416853,48.951904],[2.416407,48.955059],[2.416219,48.956623],[2.413267,48.962789],[2.409955,48.966],[2.407009,48.968176],[2.402672,48.970425],[2.398455,48.971794],[2.398621,48.973564],[2.395962,48.975965],[2.391554,48.976812],[2.386804,48.978287],[2.379269,48.979504],[2.378177,48.979854],[2.380529,48.984014],[2.378894,48.987933]]},"duration":2400,"type":"public_transport","id":"section_97_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28444:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28444"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238699"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238699"}],"name":"Le Bourget RER","links":[],"coord":{"lat":"48.931004","lon":"2.4254"},"label":"Le Bourget RER (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035780"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035780"}],"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc","links":[],"coord":{"lat":"48.932856","lon":"2.423944"},"label":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160700","base_arrival_date_time":"20181213T160700","base_departure_date_time":"20181213T160700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19001:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19001"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4658226"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4658226"}],"name":"Anizan Cavillon - H\u00f4tel de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.934383","lon":"2.425583"},"label":"Anizan Cavillon - H\u00f4tel de Ville (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4658226"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160800","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28284:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28284"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4658228"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4658228"}],"name":"Pierre Curie","links":[],"coord":{"lat":"48.936924","lon":"2.428029"},"label":"Pierre Curie (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4658228"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28442:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28442"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238692"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238692"}],"name":"Cimeti\u00e8re du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.939336","lon":"2.4239"},"label":"Cimeti\u00e8re du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238692"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28452:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28452"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238743"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238743"}],"name":"La Com\u00e8te","links":[],"coord":{"lat":"48.941161","lon":"2.422061"},"label":"La Com\u00e8te (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28446:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28446"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6682514"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6682514"}],"name":"Albert Chardavoine","links":[],"coord":{"lat":"48.949703","lon":"2.415308"},"label":"Albert Chardavoine (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6682514"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161700","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28447:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28447"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6682516"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6682516"}],"name":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943","links":[],"coord":{"lat":"48.951904","lon":"2.416853"},"label":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943 (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6682516"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37414"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238684"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238684"}],"name":"Gabriel P\u00e9ri","links":[],"coord":{"lat":"48.955059","lon":"2.416407"},"label":"Gabriel P\u00e9ri (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238684"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28454:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28454"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238682"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238682"}],"name":"L\u00e9o Lagrange","links":[],"coord":{"lat":"48.956623","lon":"2.416219"},"label":"L\u00e9o Lagrange (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238682"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37415:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37415"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238733"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238733"}],"name":"Declemy","links":[],"coord":{"lat":"48.962789","lon":"2.413267"},"label":"Declemy (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238733"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:36558:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"36558"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6830828"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6830828"}],"name":"Place du 19 Mars 1962","links":[],"coord":{"lat":"48.966","lon":"2.409955"},"label":"Place du 19 Mars 1962 (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6830828"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162500","base_arrival_date_time":"20181213T162500","base_departure_date_time":"20181213T162500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28456:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28456"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238729"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238729"}],"name":"Lino Ventura","links":[],"coord":{"lat":"48.968176","lon":"2.407009"},"label":"Lino Ventura (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238729"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28455:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28455"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238727"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238727"}],"name":"Les M\u00fbriers","links":[],"coord":{"lat":"48.970425","lon":"2.402672"},"label":"Les M\u00fbriers (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238727"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163000","base_arrival_date_time":"20181213T163000","base_departure_date_time":"20181213T163000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419594:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419594"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238725"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238725"}],"name":"H\u00f4tel de Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse","links":[],"coord":{"lat":"48.971794","lon":"2.398455"},"label":"H\u00f4tel de Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238725"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22504:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22504"},{"type":"external_code","value":"OIF59:3740997"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:3740997"}],"name":"De Gaulle - Mitterrand","links":[],"coord":{"lat":"48.973564","lon":"2.398621"},"label":"De Gaulle - Mitterrand (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:3740997"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163300","base_arrival_date_time":"20181213T163300","base_departure_date_time":"20181213T163300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38605:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38605"},{"type":"external_code","value":"OIF59:3740999"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:3740999"}],"name":"Jean-Baptiste Corot - Lamartine","links":[],"coord":{"lat":"48.975965","lon":"2.395962"},"label":"Jean-Baptiste Corot - Lamartine (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:3740999"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163400","base_arrival_date_time":"20181213T163400","base_departure_date_time":"20181213T163400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37324:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37324"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035739"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035739"}],"name":"Garges - Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.976812","lon":"2.391554"},"label":"Garges - Sarcelles RER (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163600","base_arrival_date_time":"20181213T163600","base_departure_date_time":"20181213T163600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38085:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38085"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230104"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230104"}],"name":"Loch\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.978287","lon":"2.386804"},"label":"Loch\u00e8res (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230104"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163800","base_arrival_date_time":"20181213T163800","base_departure_date_time":"20181213T163800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40853:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40853"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238715"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238715"}],"name":"Paul Val\u00e9ry","links":[],"coord":{"lat":"48.979504","lon":"2.379269"},"label":"Paul Val\u00e9ry (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238715"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164100","base_arrival_date_time":"20181213T164100","base_departure_date_time":"20181213T164100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22507:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22507"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035660"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035660"}],"name":"Paul Val\u00e9ry - de Lattre de Tassigny","links":[],"coord":{"lat":"48.979854","lon":"2.378177"},"label":"Paul Val\u00e9ry - de Lattre de Tassigny (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035660"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164200","base_arrival_date_time":"20181213T164200","base_departure_date_time":"20181213T164200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26594:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26594"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035658"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035658"}],"name":"Piscine","links":[],"coord":{"lat":"48.984014","lon":"2.380529"},"label":"Piscine (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035658"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164400","base_arrival_date_time":"20181213T164400","base_departure_date_time":"20181213T164400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26593:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26593"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035656"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035656"}],"name":"Mozart - Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987933","lon":"2.378894"},"label":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164600","base_arrival_date_time":"20181213T164600","base_departure_date_time":"20181213T164600"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26593:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26593"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035656"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035656"}],"name":"Mozart - Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987933","lon":"2.378894"},"label":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4035655"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4035655"}],"name":"Mozart \/ Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987771","lon":"2.378873"},"label":"Mozart \/ Malesherbes (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4035655"}},"quality":0,"name":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170757","departure_date_time":"20181213T164600","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1475}],"coordinates":[[2.3787773375,48.9878211283],[2.378508,48.988102],[2.378437,48.988217],[2.378442,48.988297],[2.378118,48.988582],[2.37806,48.98875],[2.377677,48.989289],[2.378115,48.989741],[2.379394,48.990434],[2.379432,48.990539],[2.379116,48.99104],[2.378784,48.991473],[2.379831,48.992007],[2.380664,48.993034],[2.380871,48.993191],[2.381928,48.993949],[2.382042,48.993974],[2.382546,48.994087],[2.383194,48.99448],[2.3846,48.995548],[2.385008,48.995876],[2.385597,48.996343],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1317,"path":[{"duration":44,"direction":0,"length":49,"name":"Route de Garges"},{"duration":43,"direction":24,"length":48,"name":""},{"duration":76,"direction":24,"length":85,"name":""},{"duration":162,"direction":57,"length":181,"name":"Rue des Noyers"},{"duration":10,"direction":-37,"length":11,"name":""},{"duration":101,"direction":-36,"length":113,"name":"Rue des Noyers"},{"duration":328,"direction":79,"length":367,"name":"Rue de Montfleury"},{"duration":238,"direction":29,"length":267,"name":"Rue Jean-Jacques Rousseau"},{"duration":289,"direction":-2,"length":324,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"kLSgkMub9CtHaXupvtDWKS_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":12367,"walking":1155,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775887%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727139%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4238647&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4035780&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1487,"walking":1412,"total":10199,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T172412","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143413","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1472.9818,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":10199,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145238","departure_date_time":"20181213T143413","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:23430006","quality":0,"name":"Parking (Gif-sur-Yvette)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"label":"Parking (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","name":"Rue de la Gare","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"id":"2.135079393;48.69814679"},"id":"poi:osm:way:23430006","properties":{"amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":2258.784,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12276}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041898,48.778362],[2.041962,48.778334],[2.041959,48.778205],[2.042543,48.777703],[2.043122,48.777196],[2.043245,48.777166],[2.043281,48.777125],[2.043183,48.777066],[2.042947,48.776682],[2.042805,48.776479],[2.042735,48.77637],[2.042441,48.775904],[2.042342,48.775752],[2.042294,48.775676],[2.041941,48.77512],[2.041892,48.775059],[2.04167,48.775054],[2.041534,48.774963],[2.041519,48.774838],[2.041577,48.774766],[2.041601,48.774682],[2.041558,48.774596],[2.041486,48.774466],[2.041395,48.774281],[2.04115,48.773898],[2.041042,48.773737],[2.042167,48.773542],[2.04201,48.772886],[2.041946,48.772601],[2.041893,48.772334],[2.041853,48.772262],[2.042612,48.772046],[2.042751,48.772007],[2.043781,48.771708],[2.043795,48.771634],[2.043834,48.771608],[2.04402,48.771641],[2.04501,48.77123],[2.046086,48.770777],[2.046405,48.770639],[2.04736,48.770248],[2.04745,48.770211],[2.048343,48.76984],[2.048636,48.769716],[2.049499,48.769413],[2.050488,48.768995],[2.051083,48.768693],[2.051977,48.768315],[2.05277,48.767993],[2.052888,48.767944],[2.052942,48.767923],[2.0535,48.767687],[2.053621,48.767637],[2.053626,48.767502],[2.053639,48.767317],[2.051868,48.764607],[2.051755,48.764485],[2.050658,48.763088],[2.050584,48.762971],[2.050628,48.762848],[2.050859,48.762819],[2.056458,48.759289],[2.056514,48.759183],[2.056573,48.759071],[2.05662,48.75899],[2.059778,48.754904],[2.059882,48.754818],[2.063494,48.752665],[2.064322,48.752307],[2.066602,48.751021],[2.06677,48.750822],[2.066808,48.750716],[2.067241,48.750527],[2.067395,48.750544],[2.067514,48.750535],[2.067744,48.750519],[2.071396,48.749253],[2.072729,48.748771],[2.072838,48.748731],[2.082159,48.745344],[2.082204,48.745267],[2.082215,48.745129],[2.082855,48.744424],[2.083625,48.743812],[2.084083,48.743413],[2.084385,48.743155],[2.086169,48.741722],[2.086148,48.741639],[2.086288,48.741599],[2.086817,48.741057],[2.087027,48.740805],[2.086941,48.739546],[2.087007,48.737813],[2.089017,48.736557],[2.089553,48.736375],[2.091294,48.736372],[2.091176,48.73586],[2.09125,48.733962],[2.091029,48.733648],[2.091032,48.733619],[2.091873,48.733453],[2.092097,48.733493],[2.091712,48.732889],[2.092269,48.732807],[2.092037,48.73236],[2.091875,48.731785],[2.091868,48.731759],[2.091857,48.731712],[2.091831,48.731552],[2.09191,48.731234],[2.092541,48.731018],[2.092721,48.730962],[2.099206,48.728626],[2.104551,48.726117],[2.106109,48.724831],[2.107651,48.723302],[2.110194,48.721582],[2.110206,48.721573],[2.115672,48.71829],[2.116543,48.71761],[2.118403,48.71605],[2.11815,48.715322],[2.118042,48.715022],[2.120174,48.709983],[2.120261,48.709216],[2.120283,48.709085],[2.120356,48.709105],[2.120385,48.709154],[2.121367,48.708648],[2.123548,48.707006],[2.123957,48.70675],[2.12475,48.706702],[2.126614,48.70447],[2.126546,48.704143],[2.12641,48.704063],[2.126444,48.70399],[2.126667,48.704004],[2.128509,48.703548],[2.130872,48.702737],[2.131227,48.702569],[2.131692,48.702373],[2.131868,48.702298],[2.132143,48.702211],[2.132481,48.702151],[2.132814,48.702133],[2.132977,48.702131],[2.133225,48.702129],[2.133649,48.702125],[2.13406,48.702177],[2.134119,48.702191],[2.134994,48.702293],[2.135171,48.702349],[2.135195,48.702342],[2.135266,48.702341],[2.135338,48.702154],[2.135554,48.701666],[2.135755,48.701211],[2.135874,48.70079],[2.136071,48.700402],[2.136087,48.700312],[2.136205,48.699998],[2.136239,48.699907],[2.136257,48.699847],[2.136417,48.699484],[2.136589,48.699302],[2.136592,48.6988],[2.136714,48.69846],[2.136391,48.69831],[2.13515,48.698179],[2.135079393,48.69814679]]},"duration":1105,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":13,"direction":57,"length":144,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":19,"direction":78,"length":211,"name":"Rue Andr\u00e9 Gide"},{"duration":3,"direction":60,"length":33,"name":""},{"duration":7,"direction":17,"length":78,"name":"Avenue Raymond Aron"},{"duration":7,"direction":-99,"length":78,"name":"Rue de la Maurienne"},{"duration":10,"direction":84,"length":111,"name":"Rue de Chamb\u00e9ry"},{"duration":12,"direction":-87,"length":133,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":59,"length":11,"name":""},{"duration":68,"direction":47,"length":755,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":57,"length":11,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Route de Guyancourt"},{"duration":55,"direction":-66,"length":611,"name":"Route de Trappes"},{"duration":108,"direction":0,"length":1200,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":5,"direction":16,"length":56,"name":""},{"duration":108,"direction":16,"length":1200,"name":"Route de Trappes"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":18,"length":467,"name":"Rue Genevi\u00e8ve Aub\u00e9"},{"duration":1,"direction":49,"length":11,"name":""},{"duration":6,"direction":34,"length":67,"name":"Route de Trappes"},{"duration":63,"direction":4,"length":700,"name":"Rue de Trappes"},{"duration":5,"direction":98,"length":56,"name":"Place de la Mairie"},{"duration":30,"direction":-10,"length":333,"name":"Butte Neuve"},{"duration":6,"direction":128,"length":67,"name":"Rue Traversi\u00e8re"},{"duration":3,"direction":-100,"length":33,"name":"Chemin du Lavoir"},{"duration":9,"direction":96,"length":100,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":0,"direction":-1,"length":0,"name":"Route de Versailles"},{"duration":4,"direction":-3,"length":44,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":156,"direction":-53,"length":1733,"name":"Route de Gif"},{"duration":57,"direction":3,"length":633,"name":""},{"duration":19,"direction":2,"length":211,"name":""},{"duration":10,"direction":51,"length":111,"name":""},{"duration":53,"direction":-29,"length":589,"name":""},{"duration":7,"direction":11,"length":78,"name":""},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":67,"direction":107,"length":744,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":2,"direction":40,"length":22,"name":"Place de la Croix de Fer"},{"duration":30,"direction":26,"length":333,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":5,"direction":8,"length":56,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":19,"direction":0,"length":211,"name":"Rue Henri Amodru"},{"duration":0,"direction":49,"length":0,"name":"Place de l'\u00c9glise"},{"duration":26,"direction":75,"length":289,"name":"Rue Alphonse P\u00e9card"},{"duration":10,"direction":32,"length":111,"name":"Rue de la Croix Grignon"},{"duration":8,"direction":26,"length":89,"name":"Rue de la Gare"}],"type":"street_network","id":"eza4MrMKDWbSewHD52fov2_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:23430006","quality":0,"name":"Parking (Gif-sur-Yvette)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"label":"Parking (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","name":"Rue de la Gare","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"id":"2.135079393;48.69814679"},"id":"poi:osm:way:23430006","properties":{"amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145738","departure_date_time":"20181213T145238","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13515;48.698179","quality":0,"name":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","address":{"name":"Rue de la Gare","house_number":0,"coord":{"lat":"48.698179","lon":"2.13515"},"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"id":"2.13515;48.698179"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue de la Gare"}],"type":"park","id":"rbhiJAff7P22Sbv6CXLrQC_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.13515;48.698179","quality":0,"name":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","address":{"name":"Rue de la Gare","house_number":0,"coord":{"lat":"48.698179","lon":"2.13515"},"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"id":"2.13515;48.698179"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","departure_date_time":"20181213T145738","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412851:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412851"},{"type":"external_code","value":"OIF8775887:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775887:810:B"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698197","lon":"2.136567"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775887"},{"type":"source","value":"StopArea:8775887"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698021","lon":"2.136865"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775887"}},"quality":0,"name":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":91}],"coordinates":[[2.13515,48.698179],[2.136391,48.69831]]},"duration":82,"path":[{"duration":82,"direction":0,"length":92,"name":"Rue de la Gare"}],"type":"street_network","id":"qM7p3CFZd5W6UPjH3PLCSG_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412851:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412851"},{"type":"external_code","value":"OIF8775887:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775887:810:B"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698197","lon":"2.136567"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775887"},{"type":"source","value":"StopArea:8775887"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698021","lon":"2.136865"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775887"}},"quality":0,"name":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T145900","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T145900","co2_emission":{"value":240.5724,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":38802}],"coordinates":[[2.136567,48.698197],[2.151642,48.695264],[2.164378,48.696253],[2.181054,48.697506],[2.192735,48.705404],[2.212262,48.705969],[2.237314,48.708141],[2.245673,48.716946],[2.258966,48.724309],[2.300987,48.754947],[2.304227,48.761694],[2.312464,48.780284],[2.338978,48.82109],[2.332852,48.834293],[2.337096,48.840034],[2.339928,48.845743],[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.362666,48.918114],[2.386388,48.924354],[2.425791,48.93074]]},"duration":3360,"type":"public_transport","id":"section_154_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412851:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412851"},{"type":"external_code","value":"OIF8775887:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775887:810:B"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698197","lon":"2.136567"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412850:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412850"},{"type":"external_code","value":"OIF8775886:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775886:810:B"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.695264","lon":"2.151642"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412795:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412795"},{"type":"external_code","value":"OIF8775885:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775885:810:B"}],"name":"Gare de Bures sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.696253","lon":"2.164378"},"label":"Gare de Bures sur Yvette (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775885:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150300","base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T150300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151500","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152500","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153300","base_arrival_date_time":"20181213T153200","base_departure_date_time":"20181213T153300"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153500","base_arrival_date_time":"20181213T153400","base_departure_date_time":"20181213T153500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153600","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160120","departure_date_time":"20181213T155500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035780"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035780"}],"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc","links":[],"coord":{"lat":"48.932856","lon":"2.423944"},"label":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":271}],"coordinates":[[2.425791,48.93074],[2.423944,48.932856]]},"duration":380,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_155_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","departure_date_time":"20181213T160120","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":760,"type":"waiting","id":"section_156_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035780"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035780"}],"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc","links":[],"coord":{"lat":"48.932856","lon":"2.423944"},"label":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98499853-1_274609-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100133:133OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100133:133_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T161400","display_informations":{"direction":"Bois d'Ecouen (\u00c9couen)","code":"133","network":"RATP","links":[],"color":"77c695","name":"Sarcelles Bois d'Ecouen - Gare de Sarcelles-St-Brice - Le Bourget","physical_mode":"Bus","headsign":"BOIS D'ECOUEN","label":"133","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28467"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238647"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238647"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998215","lon":"2.374136"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998054","lon":"2.373732"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4238646"}},"quality":0,"name":"Maison de Retraite (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647"},"base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T161400","co2_emission":{"value":1232.4094,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":9502}],"coordinates":[[2.423944,48.932856],[2.425583,48.934383],[2.428029,48.936924],[2.4239,48.939336],[2.422061,48.941161],[2.415308,48.949703],[2.416853,48.951904],[2.416407,48.955059],[2.416219,48.956623],[2.413267,48.962789],[2.409955,48.966],[2.407009,48.968176],[2.402672,48.970425],[2.398455,48.971794],[2.398621,48.973564],[2.395962,48.975965],[2.391554,48.976812],[2.386804,48.978287],[2.379269,48.979504],[2.378177,48.979854],[2.380529,48.984014],[2.378894,48.987933],[2.376532,48.989336],[2.37465,48.991556],[2.372958,48.993614],[2.371498,48.996257],[2.374136,48.998215]]},"duration":3180,"type":"public_transport","id":"section_157_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035780"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035780"}],"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc","links":[],"coord":{"lat":"48.932856","lon":"2.423944"},"label":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19001:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19001"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4658226"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4658226"}],"name":"Anizan Cavillon - H\u00f4tel de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.934383","lon":"2.425583"},"label":"Anizan Cavillon - H\u00f4tel de Ville (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4658226"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28284:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28284"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4658228"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4658228"}],"name":"Pierre Curie","links":[],"coord":{"lat":"48.936924","lon":"2.428029"},"label":"Pierre Curie (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4658228"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28442:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28442"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238692"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238692"}],"name":"Cimeti\u00e8re du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.939336","lon":"2.4239"},"label":"Cimeti\u00e8re du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238692"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28452:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28452"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238743"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238743"}],"name":"La Com\u00e8te","links":[],"coord":{"lat":"48.941161","lon":"2.422061"},"label":"La Com\u00e8te (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28446:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28446"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6682514"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6682514"}],"name":"Albert Chardavoine","links":[],"coord":{"lat":"48.949703","lon":"2.415308"},"label":"Albert Chardavoine (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6682514"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28447:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28447"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6682516"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6682516"}],"name":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943","links":[],"coord":{"lat":"48.951904","lon":"2.416853"},"label":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943 (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6682516"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162700","base_arrival_date_time":"20181213T162700","base_departure_date_time":"20181213T162700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37414"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238684"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238684"}],"name":"Gabriel P\u00e9ri","links":[],"coord":{"lat":"48.955059","lon":"2.416407"},"label":"Gabriel P\u00e9ri (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238684"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28454:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28454"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238682"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238682"}],"name":"L\u00e9o Lagrange","links":[],"coord":{"lat":"48.956623","lon":"2.416219"},"label":"L\u00e9o Lagrange (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238682"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37415:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37415"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238733"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238733"}],"name":"Declemy","links":[],"coord":{"lat":"48.962789","lon":"2.413267"},"label":"Declemy (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238733"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163100","base_arrival_date_time":"20181213T163100","base_departure_date_time":"20181213T163100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:36558:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"36558"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6830828"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6830828"}],"name":"Place du 19 Mars 1962","links":[],"coord":{"lat":"48.966","lon":"2.409955"},"label":"Place du 19 Mars 1962 (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6830828"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28456:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28456"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238729"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238729"}],"name":"Lino Ventura","links":[],"coord":{"lat":"48.968176","lon":"2.407009"},"label":"Lino Ventura (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238729"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163500","base_arrival_date_time":"20181213T163500","base_departure_date_time":"20181213T163500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28455:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28455"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238727"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238727"}],"name":"Les M\u00fbriers","links":[],"coord":{"lat":"48.970425","lon":"2.402672"},"label":"Les M\u00fbriers (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238727"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163700","base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T163700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419594:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419594"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238725"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238725"}],"name":"H\u00f4tel de Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse","links":[],"coord":{"lat":"48.971794","lon":"2.398455"},"label":"H\u00f4tel de Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238725"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163900","base_arrival_date_time":"20181213T163900","base_departure_date_time":"20181213T163900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22504:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22504"},{"type":"external_code","value":"OIF59:3740997"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:3740997"}],"name":"De Gaulle - Mitterrand","links":[],"coord":{"lat":"48.973564","lon":"2.398621"},"label":"De Gaulle - Mitterrand (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:3740997"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163900","base_arrival_date_time":"20181213T163900","base_departure_date_time":"20181213T163900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38605:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38605"},{"type":"external_code","value":"OIF59:3740999"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:3740999"}],"name":"Jean-Baptiste Corot - Lamartine","links":[],"coord":{"lat":"48.975965","lon":"2.395962"},"label":"Jean-Baptiste Corot - Lamartine (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:3740999"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164100","base_arrival_date_time":"20181213T164100","base_departure_date_time":"20181213T164100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37324:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37324"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035739"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035739"}],"name":"Garges - Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.976812","lon":"2.391554"},"label":"Garges - Sarcelles RER (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164300","base_arrival_date_time":"20181213T164300","base_departure_date_time":"20181213T164300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38085:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38085"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230104"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230104"}],"name":"Loch\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.978287","lon":"2.386804"},"label":"Loch\u00e8res (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230104"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40853:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40853"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238715"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238715"}],"name":"Paul Val\u00e9ry","links":[],"coord":{"lat":"48.979504","lon":"2.379269"},"label":"Paul Val\u00e9ry (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238715"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22507:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22507"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035660"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035660"}],"name":"Paul Val\u00e9ry - de Lattre de Tassigny","links":[],"coord":{"lat":"48.979854","lon":"2.378177"},"label":"Paul Val\u00e9ry - de Lattre de Tassigny (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035660"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26594:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26594"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035658"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035658"}],"name":"Piscine","links":[],"coord":{"lat":"48.984014","lon":"2.380529"},"label":"Piscine (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035658"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165100","base_arrival_date_time":"20181213T165100","base_departure_date_time":"20181213T165100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26593:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26593"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035656"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035656"}],"name":"Mozart - Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987933","lon":"2.378894"},"label":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165300","base_arrival_date_time":"20181213T165300","base_departure_date_time":"20181213T165300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419477:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419477"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4712392"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4712392"}],"name":"Sous-Pr\u00e9fecture","links":[],"coord":{"lat":"48.989336","lon":"2.376532"},"label":"Sous-Pr\u00e9fecture (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4712392"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165600","base_arrival_date_time":"20181213T165600","base_departure_date_time":"20181213T165600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165900","base_arrival_date_time":"20181213T165900","base_departure_date_time":"20181213T165900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26725:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26725"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035652"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035652"}],"name":"Carnot","links":[],"coord":{"lat":"48.993614","lon":"2.372958"},"label":"Carnot (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035652"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170300","base_arrival_date_time":"20181213T170300","base_departure_date_time":"20181213T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28468:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28468"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238649"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238649"}],"name":"Galvani - Gare de Sarcelles - Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996257","lon":"2.371498"},"label":"Galvani - Gare de Sarcelles - Saint-Brice (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238649"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170600","base_arrival_date_time":"20181213T170600","base_departure_date_time":"20181213T170600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28467"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238647"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238647"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998215","lon":"2.374136"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170700","base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T170700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28467"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238647"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238647"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998215","lon":"2.374136"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998054","lon":"2.373732"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4238646"}},"quality":0,"name":"Maison de Retraite (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T172412","departure_date_time":"20181213T170700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1155}],"coordinates":[[2.3740589573,48.9982582628],[2.373837,48.997863],[2.374946,48.997489],[2.376116,48.997113],[2.37628,48.997079],[2.376467,48.99704],[2.376576,48.996951],[2.376527,48.996561],[2.37724,48.996172],[2.377422,48.996097],[2.378323,48.996208],[2.378929,48.996314],[2.379319,48.996354],[2.379473,48.996331],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1032,"path":[{"duration":41,"direction":0,"length":46,"name":"Rue de Giraudon"},{"duration":303,"direction":0,"length":339,"name":"Rue de Miraville"},{"duration":14,"direction":-8,"length":16,"name":""},{"duration":125,"direction":-43,"length":140,"name":"Place de la Lib\u00e9ration"},{"duration":10,"direction":22,"length":11,"name":"Rue de l'\u00c9glise"},{"duration":68,"direction":17,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":148,"direction":-81,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"BaYhMSEHUwSjRmmAQ6SyER_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":1295,"walking":1155,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727139%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8778543%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4238699&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739384%3A800%3AC&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A59%3A4238647&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8754731%3A800%3AC&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":476,"walking":1620,"total":10328,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T172412","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143204","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1499.656,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":10328,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143354","departure_date_time":"20181213T143204","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"co2_emission":{"value":224.848,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1222}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.041733,48.77966],[2.04183,48.779814],[2.042184,48.780381],[2.042203,48.780409],[2.042258,48.780462],[2.04217,48.780489],[2.041357,48.780714],[2.041133,48.780777],[2.040934,48.780833],[2.040421,48.780985],[2.040279,48.781028],[2.040362,48.78116],[2.041108,48.782331],[2.040871,48.783161],[2.041041,48.783259],[2.041348,48.783413],[2.042198,48.783833],[2.042218,48.783843],[2.042333,48.78391],[2.042369,48.783893],[2.042482,48.783879],[2.042699,48.784105],[2.042541,48.784234],[2.042351,48.784283],[2.042203,48.784359],[2.042077,48.784455],[2.041976,48.784531],[2.041508,48.785038],[2.041525,48.785081],[2.041478,48.785198],[2.041246,48.78526],[2.041137,48.785369],[2.040738,48.785731],[2.040579,48.785871],[2.040472,48.785951],[2.040433,48.786003],[2.040381,48.786047],[2.040556,48.78613],[2.041051,48.786446],[2.041307,48.786504],[2.041743,48.786636],[2.042472,48.786891],[2.043463,48.787382],[2.042921931,48.78722187]]},"duration":110,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Place Claudel"},{"duration":13,"direction":31,"length":144,"name":"Rue Marcel Proust"},{"duration":0,"direction":10,"length":0,"name":"Rue Fulgence Bienven\u00fce"},{"duration":11,"direction":-99,"length":122,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":22,"direction":88,"length":244,"name":"Avenue Nicolas About"},{"duration":11,"direction":59,"length":122,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":5,"direction":77,"length":56,"name":"Place Georges Pompidou"},{"duration":18,"direction":17,"length":200,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":1,"direction":92,"length":11,"name":""},{"duration":4,"direction":-8,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":25,"length":100,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":89,"name":""}],"type":"street_network","id":"85WzuwWKNzgHNUdnWTv69M_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143854","departure_date_time":"20181213T143354","to":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"7Yf7Zn6HWxtMytwNUjRAwR_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","departure_date_time":"20181213T143854","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":73}],"coordinates":[[2.043463,48.787382],[2.043523,48.787398],[2.043542,48.787408],[2.04399,48.787628],[2.044141,48.787704],[2.044227,48.78774],[2.044257,48.787711],[2.0446244275,48.787392803]]},"duration":66,"path":[{"duration":5,"direction":0,"length":6,"name":""},{"duration":48,"direction":2,"length":54,"name":""},{"duration":6,"direction":5,"length":7,"name":""},{"duration":3,"direction":88,"length":3,"name":""},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""}],"type":"street_network","id":"ncyZkeDukLdTfU9PUC6ozF_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99191384-1_15466-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:COIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:C"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144000","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Martin d'Etampes (\u00c9tampes)","code":"C","network":"RER","links":[],"color":"C9910D","name":"C","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ELBA","label":"C","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T144000","co2_emission":{"value":161.603,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":26065}],"coordinates":[[2.044622,48.78739],[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528],[2.17139,48.800718],[2.183684,48.799729],[2.240883,48.807493],[2.25876,48.819674],[2.26369,48.83012],[2.270458,48.83909],[2.276761,48.846192],[2.290392,48.857293],[2.313911,48.862902],[2.32562,48.860708],[2.346035,48.853336]]},"duration":2820,"type":"public_transport","id":"section_60_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144000","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144400","base_arrival_date_time":"20181213T144300","base_departure_date_time":"20181213T144400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:C"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T144900","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:C"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41213:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41213"},{"type":"external_code","value":"OIF8739308:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739308:800:C"}],"name":"Gare de Meudon Val Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807493","lon":"2.240883"},"label":"Gare de Meudon Val Fleury (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739308:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41212:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41212"},{"type":"external_code","value":"OIF8739307:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739307:800:C"}],"name":"Gare d'Issy","links":[],"coord":{"lat":"48.819674","lon":"2.25876"},"label":"Gare d'Issy (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739307:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41227"},{"type":"external_code","value":"OIF8739330:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739330:800:C"}],"name":"Gare d'Issy Val de Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.83012","lon":"2.26369"},"label":"Gare d'Issy Val de Seine (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739330:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41229"},{"type":"external_code","value":"OIF8739332:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739332:800:C"}],"name":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou","links":[],"coord":{"lat":"48.83909","lon":"2.270458"},"label":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739332:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41211"},{"type":"external_code","value":"OIF8739306:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739306:800:C"}],"name":"Javel","links":[],"coord":{"lat":"48.846192","lon":"2.276761"},"label":"Javel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739306:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41210:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41210"},{"type":"external_code","value":"OIF8739305:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739305:800:C"}],"name":"Champ de Mars Tour Eiffel","links":[],"coord":{"lat":"48.857293","lon":"2.290392"},"label":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739305:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41334:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41334"},{"type":"external_code","value":"OIF8754730:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754730:800:C"}],"name":"Mus\u00e9e d'Orsay","links":[],"coord":{"lat":"48.860708","lon":"2.32562"},"label":"Mus\u00e9e d'Orsay (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754730:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153112","departure_date_time":"20181213T152700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.346035,48.853336]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_61_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","departure_date_time":"20181213T153112","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":468,"type":"waiting","id":"section_62_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153900","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T153900","co2_emission":{"value":75.5532,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12186}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.362666,48.918114],[2.386388,48.924354],[2.425791,48.93074]]},"duration":960,"type":"public_transport","id":"section_63_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Gare du Bourget (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160036","departure_date_time":"20181213T155500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28444:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28444"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238699"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238699"}],"name":"Le Bourget RER","links":[],"coord":{"lat":"48.931004","lon":"2.4254"},"label":"Le Bourget RER (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Le Bourget RER (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":40}],"coordinates":[[2.425791,48.93074],[2.4254,48.931004]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_64_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","departure_date_time":"20181213T160036","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":744,"type":"waiting","id":"section_65_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28444:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28444"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238699"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238699"}],"name":"Le Bourget RER","links":[],"coord":{"lat":"48.931004","lon":"2.4254"},"label":"Le Bourget RER (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"93013","name":"Le Bourget","level":8,"coord":{"lat":"48.93514","lon":"2.425835"},"label":"Le Bourget (93350)","id":"admin:fr:93013","zip_code":"93350"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727139"},{"type":"source","value":"StopArea:8727139"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.931701","lon":"2.425119"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727139"}},"quality":0,"name":"Le Bourget RER (Le Bourget)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98499853-1_274609-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:100100133:133OIF442"},{"type":"route","id":"route:OIF:100100133:133_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:RTP"}],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T161300","display_informations":{"direction":"Bois d'Ecouen (\u00c9couen)","code":"133","network":"RATP","links":[],"color":"77c695","name":"Sarcelles Bois d'Ecouen - Gare de Sarcelles-St-Brice - Le Bourget","physical_mode":"Bus","headsign":"BOIS D'ECOUEN","label":"133","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28467"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238647"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238647"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998215","lon":"2.374136"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998054","lon":"2.373732"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4238646"}},"quality":0,"name":"Maison de Retraite (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647"},"base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T161300","co2_emission":{"value":1262.4998,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":9734}],"coordinates":[[2.4254,48.931004],[2.423944,48.932856],[2.425583,48.934383],[2.428029,48.936924],[2.4239,48.939336],[2.422061,48.941161],[2.415308,48.949703],[2.416853,48.951904],[2.416407,48.955059],[2.416219,48.956623],[2.413267,48.962789],[2.409955,48.966],[2.407009,48.968176],[2.402672,48.970425],[2.398455,48.971794],[2.398621,48.973564],[2.395962,48.975965],[2.391554,48.976812],[2.386804,48.978287],[2.379269,48.979504],[2.378177,48.979854],[2.380529,48.984014],[2.378894,48.987933],[2.376532,48.989336],[2.37465,48.991556],[2.372958,48.993614],[2.371498,48.996257],[2.374136,48.998215]]},"duration":3240,"type":"public_transport","id":"section_66_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28444:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28444"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238699"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238699"}],"name":"Le Bourget RER","links":[],"coord":{"lat":"48.931004","lon":"2.4254"},"label":"Le Bourget RER (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238699"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19439:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19439"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035780"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035780"}],"name":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc","links":[],"coord":{"lat":"48.932856","lon":"2.423944"},"label":"Jean Jaur\u00e8s - Division Leclerc (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035780"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19001:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19001"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4658226"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4658226"}],"name":"Anizan Cavillon - H\u00f4tel de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.934383","lon":"2.425583"},"label":"Anizan Cavillon - H\u00f4tel de Ville (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4658226"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28284:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28284"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4658228"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4658228"}],"name":"Pierre Curie","links":[],"coord":{"lat":"48.936924","lon":"2.428029"},"label":"Pierre Curie (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4658228"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28442:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28442"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238692"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238692"}],"name":"Cimeti\u00e8re du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.939336","lon":"2.4239"},"label":"Cimeti\u00e8re du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238692"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28452:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28452"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238743"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238743"}],"name":"La Com\u00e8te","links":[],"coord":{"lat":"48.941161","lon":"2.422061"},"label":"La Com\u00e8te (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238743"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28446:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28446"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6682514"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6682514"}],"name":"Albert Chardavoine","links":[],"coord":{"lat":"48.949703","lon":"2.415308"},"label":"Albert Chardavoine (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6682514"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28447:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28447"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6682516"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6682516"}],"name":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943","links":[],"coord":{"lat":"48.951904","lon":"2.416853"},"label":"Place du 16 Ao\u00fbt 1943 (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6682516"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162700","base_arrival_date_time":"20181213T162700","base_departure_date_time":"20181213T162700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37414:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37414"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238684"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238684"}],"name":"Gabriel P\u00e9ri","links":[],"coord":{"lat":"48.955059","lon":"2.416407"},"label":"Gabriel P\u00e9ri (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238684"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28454:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28454"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238682"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238682"}],"name":"L\u00e9o Lagrange","links":[],"coord":{"lat":"48.956623","lon":"2.416219"},"label":"L\u00e9o Lagrange (Dugny)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238682"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37415:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37415"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238733"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238733"}],"name":"Declemy","links":[],"coord":{"lat":"48.962789","lon":"2.413267"},"label":"Declemy (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238733"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163100","base_arrival_date_time":"20181213T163100","base_departure_date_time":"20181213T163100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:36558:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"36558"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6830828"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6830828"}],"name":"Place du 19 Mars 1962","links":[],"coord":{"lat":"48.966","lon":"2.409955"},"label":"Place du 19 Mars 1962 (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6830828"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163200","base_arrival_date_time":"20181213T163200","base_departure_date_time":"20181213T163200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28456:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28456"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238729"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238729"}],"name":"Lino Ventura","links":[],"coord":{"lat":"48.968176","lon":"2.407009"},"label":"Lino Ventura (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238729"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163500","base_arrival_date_time":"20181213T163500","base_departure_date_time":"20181213T163500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28455:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28455"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238727"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238727"}],"name":"Les M\u00fbriers","links":[],"coord":{"lat":"48.970425","lon":"2.402672"},"label":"Les M\u00fbriers (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238727"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163700","base_arrival_date_time":"20181213T163700","base_departure_date_time":"20181213T163700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419594:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419594"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238725"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238725"}],"name":"H\u00f4tel de Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse","links":[],"coord":{"lat":"48.971794","lon":"2.398455"},"label":"H\u00f4tel de Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238725"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163900","base_arrival_date_time":"20181213T163900","base_departure_date_time":"20181213T163900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22504:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22504"},{"type":"external_code","value":"OIF59:3740997"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:3740997"}],"name":"De Gaulle - Mitterrand","links":[],"coord":{"lat":"48.973564","lon":"2.398621"},"label":"De Gaulle - Mitterrand (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:3740997"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163900","base_arrival_date_time":"20181213T163900","base_departure_date_time":"20181213T163900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38605:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38605"},{"type":"external_code","value":"OIF59:3740999"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:3740999"}],"name":"Jean-Baptiste Corot - Lamartine","links":[],"coord":{"lat":"48.975965","lon":"2.395962"},"label":"Jean-Baptiste Corot - Lamartine (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:3740999"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164100","base_arrival_date_time":"20181213T164100","base_departure_date_time":"20181213T164100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:37324:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"37324"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035739"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035739"}],"name":"Garges - Sarcelles RER","links":[],"coord":{"lat":"48.976812","lon":"2.391554"},"label":"Garges - Sarcelles RER (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035739"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164300","base_arrival_date_time":"20181213T164300","base_departure_date_time":"20181213T164300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38085:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38085"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4230104"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4230104"}],"name":"Loch\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.978287","lon":"2.386804"},"label":"Loch\u00e8res (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4230104"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40853:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40853"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238715"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238715"}],"name":"Paul Val\u00e9ry","links":[],"coord":{"lat":"48.979504","lon":"2.379269"},"label":"Paul Val\u00e9ry (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238715"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:22507:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"22507"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035660"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035660"}],"name":"Paul Val\u00e9ry - de Lattre de Tassigny","links":[],"coord":{"lat":"48.979854","lon":"2.378177"},"label":"Paul Val\u00e9ry - de Lattre de Tassigny (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035660"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26594:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26594"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035658"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035658"}],"name":"Piscine","links":[],"coord":{"lat":"48.984014","lon":"2.380529"},"label":"Piscine (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035658"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165100","base_arrival_date_time":"20181213T165100","base_departure_date_time":"20181213T165100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26593:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26593"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035656"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035656"}],"name":"Mozart - Malesherbes","links":[],"coord":{"lat":"48.987933","lon":"2.378894"},"label":"Mozart - Malesherbes (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035656"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165300","base_arrival_date_time":"20181213T165300","base_departure_date_time":"20181213T165300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419477:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419477"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4712392"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4712392"}],"name":"Sous-Pr\u00e9fecture","links":[],"coord":{"lat":"48.989336","lon":"2.376532"},"label":"Sous-Pr\u00e9fecture (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4712392"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165600","base_arrival_date_time":"20181213T165600","base_departure_date_time":"20181213T165600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39937:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39937"},{"type":"external_code","value":"OIF59:6742331"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:6742331"}],"name":"Th\u00e9odore Bullier","links":[],"coord":{"lat":"48.991556","lon":"2.37465"},"label":"Th\u00e9odore Bullier (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:6742331"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165900","base_arrival_date_time":"20181213T165900","base_departure_date_time":"20181213T165900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:26725:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"26725"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4035652"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4035652"}],"name":"Carnot","links":[],"coord":{"lat":"48.993614","lon":"2.372958"},"label":"Carnot (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4035652"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170300","base_arrival_date_time":"20181213T170300","base_departure_date_time":"20181213T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28468:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28468"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238649"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238649"}],"name":"Galvani - Gare de Sarcelles - Saint-Brice","links":[],"coord":{"lat":"48.996257","lon":"2.371498"},"label":"Galvani - Gare de Sarcelles - Saint-Brice (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238649"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170600","base_arrival_date_time":"20181213T170600","base_departure_date_time":"20181213T170600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28467"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238647"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238647"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998215","lon":"2.374136"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170700","base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T170700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:28467:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"28467"},{"type":"external_code","value":"OIF59:4238647"},{"type":"source","value":"StopPoint:59:4238647"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998215","lon":"2.374136"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:4238646"},{"type":"source","value":"StopArea:59:4238646"}],"name":"Maison de Retraite","links":[],"coord":{"lat":"48.998054","lon":"2.373732"},"label":"Maison de Retraite (Sarcelles)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:4238646"}},"quality":0,"name":"Maison de Retraite (Sarcelles)","id":"stop_point:OIF:SP:59:4238647"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T172412","departure_date_time":"20181213T170700","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1155}],"coordinates":[[2.3740589573,48.9982582628],[2.373837,48.997863],[2.374946,48.997489],[2.376116,48.997113],[2.37628,48.997079],[2.376467,48.99704],[2.376576,48.996951],[2.376527,48.996561],[2.37724,48.996172],[2.377422,48.996097],[2.378323,48.996208],[2.378929,48.996314],[2.379319,48.996354],[2.379473,48.996331],[2.380375,48.995991],[2.381737,48.997084],[2.381805,48.997148],[2.384039,48.997908],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1032,"path":[{"duration":41,"direction":0,"length":46,"name":"Rue de Giraudon"},{"duration":303,"direction":0,"length":339,"name":"Rue de Miraville"},{"duration":14,"direction":-8,"length":16,"name":""},{"duration":125,"direction":-43,"length":140,"name":"Place de la Lib\u00e9ration"},{"duration":10,"direction":22,"length":11,"name":"Rue de l'\u00c9glise"},{"duration":68,"direction":17,"length":76,"name":"Rue du Temple"},{"duration":148,"direction":-81,"length":166,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":224,"direction":28,"length":251,"name":"Rue des Jonquilles"},{"duration":73,"direction":94,"length":82,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"M9pQV9FK7LxLLuTj6qo38Q_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":12367,"walking":1122,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775887%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A88%3A2001&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A88%3A934&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727146%3A810%3AB&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1487,"walking":1338,"total":10109,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T173742","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T144913","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":2844.0999,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":10109,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150738","departure_date_time":"20181213T144913","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:23430006","quality":0,"name":"Parking (Gif-sur-Yvette)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"label":"Parking (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","name":"Rue de la Gare","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"id":"2.135079393;48.69814679"},"id":"poi:osm:way:23430006","properties":{"amenity":"parking"}}},"co2_emission":{"value":2258.784,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":12276}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041898,48.778362],[2.041962,48.778334],[2.041959,48.778205],[2.042543,48.777703],[2.043122,48.777196],[2.043245,48.777166],[2.043281,48.777125],[2.043183,48.777066],[2.042947,48.776682],[2.042805,48.776479],[2.042735,48.77637],[2.042441,48.775904],[2.042342,48.775752],[2.042294,48.775676],[2.041941,48.77512],[2.041892,48.775059],[2.04167,48.775054],[2.041534,48.774963],[2.041519,48.774838],[2.041577,48.774766],[2.041601,48.774682],[2.041558,48.774596],[2.041486,48.774466],[2.041395,48.774281],[2.04115,48.773898],[2.041042,48.773737],[2.042167,48.773542],[2.04201,48.772886],[2.041946,48.772601],[2.041893,48.772334],[2.041853,48.772262],[2.042612,48.772046],[2.042751,48.772007],[2.043781,48.771708],[2.043795,48.771634],[2.043834,48.771608],[2.04402,48.771641],[2.04501,48.77123],[2.046086,48.770777],[2.046405,48.770639],[2.04736,48.770248],[2.04745,48.770211],[2.048343,48.76984],[2.048636,48.769716],[2.049499,48.769413],[2.050488,48.768995],[2.051083,48.768693],[2.051977,48.768315],[2.05277,48.767993],[2.052888,48.767944],[2.052942,48.767923],[2.0535,48.767687],[2.053621,48.767637],[2.053626,48.767502],[2.053639,48.767317],[2.051868,48.764607],[2.051755,48.764485],[2.050658,48.763088],[2.050584,48.762971],[2.050628,48.762848],[2.050859,48.762819],[2.056458,48.759289],[2.056514,48.759183],[2.056573,48.759071],[2.05662,48.75899],[2.059778,48.754904],[2.059882,48.754818],[2.063494,48.752665],[2.064322,48.752307],[2.066602,48.751021],[2.06677,48.750822],[2.066808,48.750716],[2.067241,48.750527],[2.067395,48.750544],[2.067514,48.750535],[2.067744,48.750519],[2.071396,48.749253],[2.072729,48.748771],[2.072838,48.748731],[2.082159,48.745344],[2.082204,48.745267],[2.082215,48.745129],[2.082855,48.744424],[2.083625,48.743812],[2.084083,48.743413],[2.084385,48.743155],[2.086169,48.741722],[2.086148,48.741639],[2.086288,48.741599],[2.086817,48.741057],[2.087027,48.740805],[2.086941,48.739546],[2.087007,48.737813],[2.089017,48.736557],[2.089553,48.736375],[2.091294,48.736372],[2.091176,48.73586],[2.09125,48.733962],[2.091029,48.733648],[2.091032,48.733619],[2.091873,48.733453],[2.092097,48.733493],[2.091712,48.732889],[2.092269,48.732807],[2.092037,48.73236],[2.091875,48.731785],[2.091868,48.731759],[2.091857,48.731712],[2.091831,48.731552],[2.09191,48.731234],[2.092541,48.731018],[2.092721,48.730962],[2.099206,48.728626],[2.104551,48.726117],[2.106109,48.724831],[2.107651,48.723302],[2.110194,48.721582],[2.110206,48.721573],[2.115672,48.71829],[2.116543,48.71761],[2.118403,48.71605],[2.11815,48.715322],[2.118042,48.715022],[2.120174,48.709983],[2.120261,48.709216],[2.120283,48.709085],[2.120356,48.709105],[2.120385,48.709154],[2.121367,48.708648],[2.123548,48.707006],[2.123957,48.70675],[2.12475,48.706702],[2.126614,48.70447],[2.126546,48.704143],[2.12641,48.704063],[2.126444,48.70399],[2.126667,48.704004],[2.128509,48.703548],[2.130872,48.702737],[2.131227,48.702569],[2.131692,48.702373],[2.131868,48.702298],[2.132143,48.702211],[2.132481,48.702151],[2.132814,48.702133],[2.132977,48.702131],[2.133225,48.702129],[2.133649,48.702125],[2.13406,48.702177],[2.134119,48.702191],[2.134994,48.702293],[2.135171,48.702349],[2.135195,48.702342],[2.135266,48.702341],[2.135338,48.702154],[2.135554,48.701666],[2.135755,48.701211],[2.135874,48.70079],[2.136071,48.700402],[2.136087,48.700312],[2.136205,48.699998],[2.136239,48.699907],[2.136257,48.699847],[2.136417,48.699484],[2.136589,48.699302],[2.136592,48.6988],[2.136714,48.69846],[2.136391,48.69831],[2.13515,48.698179],[2.135079393,48.69814679]]},"duration":1105,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":13,"direction":57,"length":144,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":19,"direction":78,"length":211,"name":"Rue Andr\u00e9 Gide"},{"duration":3,"direction":60,"length":33,"name":""},{"duration":7,"direction":17,"length":78,"name":"Avenue Raymond Aron"},{"duration":7,"direction":-99,"length":78,"name":"Rue de la Maurienne"},{"duration":10,"direction":84,"length":111,"name":"Rue de Chamb\u00e9ry"},{"duration":12,"direction":-87,"length":133,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":59,"length":11,"name":""},{"duration":68,"direction":47,"length":755,"name":"Avenue Joseph Kessel"},{"duration":1,"direction":57,"length":11,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Route de Guyancourt"},{"duration":55,"direction":-66,"length":611,"name":"Route de Trappes"},{"duration":108,"direction":0,"length":1200,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":5,"direction":16,"length":56,"name":""},{"duration":108,"direction":16,"length":1200,"name":"Route de Trappes"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":""},{"duration":42,"direction":18,"length":467,"name":"Rue Genevi\u00e8ve Aub\u00e9"},{"duration":1,"direction":49,"length":11,"name":""},{"duration":6,"direction":34,"length":67,"name":"Route de Trappes"},{"duration":63,"direction":4,"length":700,"name":"Rue de Trappes"},{"duration":5,"direction":98,"length":56,"name":"Place de la Mairie"},{"duration":30,"direction":-10,"length":333,"name":"Butte Neuve"},{"duration":6,"direction":128,"length":67,"name":"Rue Traversi\u00e8re"},{"duration":3,"direction":-100,"length":33,"name":"Chemin du Lavoir"},{"duration":9,"direction":96,"length":100,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":0,"direction":-1,"length":0,"name":"Route de Versailles"},{"duration":4,"direction":-3,"length":44,"name":"Route de Chevreuse"},{"duration":156,"direction":-53,"length":1733,"name":"Route de Gif"},{"duration":57,"direction":3,"length":633,"name":""},{"duration":19,"direction":2,"length":211,"name":""},{"duration":10,"direction":51,"length":111,"name":""},{"duration":53,"direction":-29,"length":589,"name":""},{"duration":7,"direction":11,"length":78,"name":""},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":67,"direction":107,"length":744,"name":"Route de Ch\u00e2teaufort"},{"duration":2,"direction":40,"length":22,"name":"Place de la Croix de Fer"},{"duration":30,"direction":26,"length":333,"name":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":5,"direction":8,"length":56,"name":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"},{"duration":19,"direction":0,"length":211,"name":"Rue Henri Amodru"},{"duration":0,"direction":49,"length":0,"name":"Place de l'\u00c9glise"},{"duration":26,"direction":75,"length":289,"name":"Rue Alphonse P\u00e9card"},{"duration":10,"direction":32,"length":111,"name":"Rue de la Croix Grignon"},{"duration":8,"direction":26,"length":89,"name":"Rue de la Gare"}],"type":"street_network","id":"ip2mQiBgyzpDnpqEqtNrta_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:23430006","quality":0,"name":"Parking (Gif-sur-Yvette)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"label":"Parking (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","name":"Rue de la Gare","coord":{"lat":"48.69814679","lon":"2.135079393"},"id":"2.135079393;48.69814679"},"id":"poi:osm:way:23430006","properties":{"amenity":"parking"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151238","departure_date_time":"20181213T150738","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13515;48.698179","quality":0,"name":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","address":{"name":"Rue de la Gare","house_number":0,"coord":{"lat":"48.698179","lon":"2.13515"},"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"id":"2.13515;48.698179"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue de la Gare"}],"type":"park","id":"GJoYk4Uy6nG4MTVpXzsyDM_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.13515;48.698179","quality":0,"name":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","address":{"name":"Rue de la Gare","house_number":0,"coord":{"lat":"48.698179","lon":"2.13515"},"label":"Rue de la Gare (Gif-sur-Yvette)","administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"id":"2.13515;48.698179"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","departure_date_time":"20181213T151238","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412851:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412851"},{"type":"external_code","value":"OIF8775887:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775887:810:B"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698197","lon":"2.136567"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775887"},{"type":"source","value":"StopArea:8775887"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698021","lon":"2.136865"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775887"}},"quality":0,"name":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":91}],"coordinates":[[2.13515,48.698179],[2.136391,48.69831]]},"duration":82,"path":[{"duration":82,"direction":0,"length":92,"name":"Rue de la Gare"}],"type":"street_network","id":"FZjzCnCDhnoPt7tf2wAsNa_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412851:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412851"},{"type":"external_code","value":"OIF8775887:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775887:810:B"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698197","lon":"2.136567"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91272","name":"Gif-sur-Yvette","level":8,"coord":{"lat":"48.701882","lon":"2.134529"},"label":"Gif-sur-Yvette (91190)","id":"admin:fr:91272","zip_code":"91190"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775887"},{"type":"source","value":"StopArea:8775887"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698021","lon":"2.136865"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775887"}},"quality":0,"name":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190858-1_10119-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T163000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T151400","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T163000","base_departure_date_time":"20181213T151400","co2_emission":{"value":341.279,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":55045}],"coordinates":[[2.136567,48.698197],[2.151642,48.695264],[2.164378,48.696253],[2.181054,48.697506],[2.192735,48.705404],[2.212262,48.705969],[2.237314,48.708141],[2.245673,48.716946],[2.258966,48.724309],[2.300987,48.754947],[2.304227,48.761694],[2.312464,48.780284],[2.338978,48.82109],[2.332852,48.834293],[2.337096,48.840034],[2.339928,48.845743],[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.362666,48.918114],[2.386388,48.924354],[2.425791,48.93074],[2.454766,48.932706],[2.475674,48.932305],[2.495755,48.932114],[2.524716,48.947608],[2.512645,48.96271],[2.51436,48.973425],[2.561233,49.009756]]},"duration":4560,"type":"public_transport","id":"section_98_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412851:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412851"},{"type":"external_code","value":"OIF8775887:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775887:810:B"}],"name":"Gare de Gif sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.698197","lon":"2.136567"},"label":"Gare de Gif sur Yvette (Gif-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775887:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151400","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412850:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412850"},{"type":"external_code","value":"OIF8775886:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775886:810:B"}],"name":"Gare de la Hacquini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.695264","lon":"2.151642"},"label":"Gare de la Hacquini\u00e8re (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775886:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412795:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412795"},{"type":"external_code","value":"OIF8775885:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775885:810:B"}],"name":"Gare de Bures sur Yvette","links":[],"coord":{"lat":"48.696253","lon":"2.164378"},"label":"Gare de Bures sur Yvette (Bures-sur-Yvette)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775885:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412794:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412794"},{"type":"external_code","value":"OIF8775884:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775884:810:B"}],"name":"Gare d'Orsay Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.697506","lon":"2.181054"},"label":"Gare d'Orsay Ville (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775884:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152000","base_arrival_date_time":"20181213T151900","base_departure_date_time":"20181213T152000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412847:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412847"},{"type":"external_code","value":"OIF8775883:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775883:810:B"}],"name":"Gare du Guichet","links":[],"coord":{"lat":"48.705404","lon":"2.192735"},"label":"Gare du Guichet (Orsay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775883:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152200","base_arrival_date_time":"20181213T152200","base_departure_date_time":"20181213T152200"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412846:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412846"},{"type":"external_code","value":"OIF8775882:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775882:810:B"}],"name":"Gare de Loz\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.705969","lon":"2.212262"},"label":"Gare de Loz\u00e8re (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775882:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152400","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412849:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412849"},{"type":"external_code","value":"OIF8775881:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775881:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau Villebon","links":[],"coord":{"lat":"48.708141","lon":"2.237314"},"label":"Gare de Palaiseau Villebon (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775881:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152600","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412848:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412848"},{"type":"external_code","value":"OIF8775880:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775880:810:B"}],"name":"Gare de Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.716946","lon":"2.245673"},"label":"Gare de Palaiseau (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775880:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152800","base_arrival_date_time":"20181213T152800","base_departure_date_time":"20181213T152800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153100","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153700","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154000","base_arrival_date_time":"20181213T153900","base_departure_date_time":"20181213T154000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154700","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155100","base_arrival_date_time":"20181213T155100","base_departure_date_time":"20181213T155100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155400","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155600","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160000","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T160000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160400","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160700","base_arrival_date_time":"20181213T160700","base_departure_date_time":"20181213T160700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161000","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411413:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411413"},{"type":"external_code","value":"OIF8727144:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727144:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Beaudottes","links":[],"coord":{"lat":"48.947608","lon":"2.524716"},"label":"Gare de Sevran Beaudottes (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727144:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40962:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40962"},{"type":"external_code","value":"OIF8727145:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727145:810:B"}],"name":"Gare de Villepinte","links":[],"coord":{"lat":"48.96271","lon":"2.512645"},"label":"Gare de Villepinte (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727145:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162300","base_arrival_date_time":"20181213T162300","base_departure_date_time":"20181213T162300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411400:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411400"},{"type":"external_code","value":"OIF8727148:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727148:810:B"}],"name":"Gare de Parc des Expositions","links":[],"coord":{"lat":"48.973425","lon":"2.51436"},"label":"Gare de Parc des Expositions (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727148:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162500","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163100","base_arrival_date_time":"20181213T163000","base_departure_date_time":"20181213T163100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163536","departure_date_time":"20181213T163000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":164}],"coordinates":[[2.561233,49.009756],[2.559069,49.010182]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_99_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","departure_date_time":"20181213T163536","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":264,"type":"waiting","id":"section_100_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:94413585-1_339644-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:116295027:27OIF319"},{"type":"route","id":"route:OIF:116295027:27_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:319"}],"arrival_date_time":"20181213T172100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T164000","display_informations":{"direction":"Jean Bullant (Villiers-le-Bel)","code":"27","network":"Fil\u00e9o","links":[],"color":"000000","name":"27","physical_mode":"Bus","headsign":"Jean Bullant","label":"27","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95680","name":"Villiers-le-Bel","level":8,"coord":{"lat":"49.007543","lon":"2.398396"},"label":"Villiers-le-Bel (95400)","id":"admin:fr:95680","zip_code":"95400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742402"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742402"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005136","lon":"2.388763"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742402"}},"quality":0,"name":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"base_arrival_date_time":"20181213T172100","base_departure_date_time":"20181213T164000","co2_emission":{"value":2502.8209,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19297}],"coordinates":[[2.559069,49.010182],[2.558412,49.00365],[2.548336,49.004729],[2.534846,49.002532],[2.528042,49.001878],[2.525216,48.998576],[2.516481,49.012024],[2.516179,49.007756],[2.519509,49.00678],[2.519795,49.002835],[2.516447,48.998338],[2.512054,48.999782],[2.473117,48.984834],[2.468622,48.983599],[2.458708,48.989011],[2.456378,48.991152],[2.449327,48.988894],[2.444104,48.992296],[2.432742,48.99191],[2.430306,48.996854],[2.427497,48.998959],[2.424364,49.004165],[2.42032,49.00326],[2.419496,49.000762],[2.414946,48.999355],[2.406249,49.001759],[2.402248,49.002822],[2.401204,49.008592],[2.398294,49.008315],[2.394755,49.007436],[2.389524,49.008121],[2.388852,49.005102]]},"duration":2460,"type":"public_transport","id":"section_101_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164000","base_arrival_date_time":"20181213T164000","base_departure_date_time":"20181213T164000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38111:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38111"},{"type":"external_code","value":"OIF88:596"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:596"}],"name":"Terminal 2 - Route de Service","links":[],"coord":{"lat":"49.00365","lon":"2.558412"},"label":"Terminal 2 - Route de Service (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:596"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164200","base_arrival_date_time":"20181213T164200","base_departure_date_time":"20181213T164200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19565:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19565"},{"type":"external_code","value":"OIF88:601"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:601"}],"name":"Rue des Vignes","links":[],"coord":{"lat":"49.004729","lon":"2.548336"},"label":"Rue des Vignes (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:601"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164300","base_arrival_date_time":"20181213T164300","base_departure_date_time":"20181213T164300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41795:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41795"},{"type":"external_code","value":"OIF88:517"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:517"}],"name":"Rue du Ch\u00e2pitre","links":[],"coord":{"lat":"49.002532","lon":"2.534846"},"label":"Rue du Ch\u00e2pitre (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:517"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39166:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39166"},{"type":"external_code","value":"OIF88:397"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:397"}],"name":"Les Deux C\u00e8dres","links":[],"coord":{"lat":"49.001878","lon":"2.528042"},"label":"Les Deux C\u00e8dres (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:397"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39201:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39201"},{"type":"external_code","value":"OIF88:510"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:510"}],"name":"Cargo Centre","links":[],"coord":{"lat":"48.998576","lon":"2.525216"},"label":"Cargo Centre (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:510"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164600","base_arrival_date_time":"20181213T164600","base_departure_date_time":"20181213T164600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419681:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419681"},{"type":"external_code","value":"OIF88:413"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:413"}],"name":"Entretien Nord","links":[],"coord":{"lat":"49.012024","lon":"2.516481"},"label":"Entretien Nord (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:413"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419507:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419507"},{"type":"external_code","value":"OIF88:899"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:899"}],"name":"Convention","links":[],"coord":{"lat":"49.007756","lon":"2.516179"},"label":"Convention (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:899"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165000","base_arrival_date_time":"20181213T165000","base_departure_date_time":"20181213T165000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419509:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419509"},{"type":"external_code","value":"OIF88:895"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:895"}],"name":"Airapolis","links":[],"coord":{"lat":"49.00678","lon":"2.519509"},"label":"Airapolis (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:895"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165000","base_arrival_date_time":"20181213T165000","base_departure_date_time":"20181213T165000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38733:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38733"},{"type":"external_code","value":"OIF88:421"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:421"}],"name":"Orangerie","links":[],"coord":{"lat":"49.002835","lon":"2.519795"},"label":"Orangerie (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:421"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165100","base_arrival_date_time":"20181213T165100","base_departure_date_time":"20181213T165100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:427"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:427"}],"name":"Vergers","links":[],"coord":{"lat":"48.998338","lon":"2.516447"},"label":"Vergers (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:427"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165200","base_arrival_date_time":"20181213T165200","base_departure_date_time":"20181213T165200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423591:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423591"},{"type":"external_code","value":"OIF88:901"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:901"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.999782","lon":"2.512054"},"label":"\u00c9glise (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165300","base_arrival_date_time":"20181213T165300","base_departure_date_time":"20181213T165300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423568:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423568"},{"type":"external_code","value":"OIF88:816"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:816"}],"name":"Les Mines","links":[],"coord":{"lat":"48.984834","lon":"2.473117"},"label":"Les Mines (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:816"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165700","base_arrival_date_time":"20181213T165700","base_departure_date_time":"20181213T165700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38053:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38053"},{"type":"external_code","value":"OIF88:818"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:818"}],"name":"Patte d'Oie","links":[],"coord":{"lat":"48.983599","lon":"2.468622"},"label":"Patte d'Oie (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:818"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165800","base_arrival_date_time":"20181213T165800","base_departure_date_time":"20181213T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14581:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14581"},{"type":"external_code","value":"OIF88:800"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:800"}],"name":"Cressonni\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.989011","lon":"2.458708"},"label":"Cressonni\u00e8res (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:800"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165800","base_arrival_date_time":"20181213T165800","base_departure_date_time":"20181213T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423612:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423612"},{"type":"external_code","value":"OIF88:828"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:828"}],"name":"ZI Arsonval","links":[],"coord":{"lat":"48.991152","lon":"2.456378"},"label":"ZI Arsonval (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:828"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165900","base_arrival_date_time":"20181213T165900","base_departure_date_time":"20181213T165900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423566:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423566"},{"type":"external_code","value":"OIF88:806"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:806"}],"name":"H\u00f4pital","links":[],"coord":{"lat":"48.988894","lon":"2.449327"},"label":"H\u00f4pital (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:806"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170000","base_arrival_date_time":"20181213T170000","base_departure_date_time":"20181213T170000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423569:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423569"},{"type":"external_code","value":"OIF88:826"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:826"}],"name":"Salle des F\u00eates","links":[],"coord":{"lat":"48.992296","lon":"2.444104"},"label":"Salle des F\u00eates (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:826"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170100","base_arrival_date_time":"20181213T170100","base_departure_date_time":"20181213T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14556:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14556"},{"type":"external_code","value":"OIF88:820"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:820"}],"name":"Pierre Salvi","links":[],"coord":{"lat":"48.99191","lon":"2.432742"},"label":"Pierre Salvi (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170200","base_arrival_date_time":"20181213T170200","base_departure_date_time":"20181213T170200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423567:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423567"},{"type":"external_code","value":"OIF88:810"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:810"}],"name":"Jules Ferry","links":[],"coord":{"lat":"48.996854","lon":"2.430306"},"label":"Jules Ferry (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:810"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170300","base_arrival_date_time":"20181213T170300","base_departure_date_time":"20181213T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14631:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14631"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2010"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2010"}],"name":"Place des Marronniers","links":[],"coord":{"lat":"48.998959","lon":"2.427497"},"label":"Place des Marronniers (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2010"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170400","base_arrival_date_time":"20181213T170400","base_departure_date_time":"20181213T170400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423570:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423570"},{"type":"external_code","value":"OIF88:804"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:804"}],"name":"Place Gaston Tessier","links":[],"coord":{"lat":"49.004165","lon":"2.424364"},"label":"Place Gaston Tessier (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170500","base_arrival_date_time":"20181213T170500","base_departure_date_time":"20181213T170500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423572:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423572"},{"type":"external_code","value":"OIF88:824"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:824"}],"name":"Scribe","links":[],"coord":{"lat":"49.00326","lon":"2.42032"},"label":"Scribe (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:824"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170600","base_arrival_date_time":"20181213T170600","base_departure_date_time":"20181213T170600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423565:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423565"},{"type":"external_code","value":"OIF88:814"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:814"}],"name":"Mar\u00e9chal Foch","links":[],"coord":{"lat":"49.000762","lon":"2.419496"},"label":"Mar\u00e9chal Foch (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:814"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170700","base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T170700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423522:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423522"},{"type":"external_code","value":"OIF88:933"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:933"}],"name":"Arthur Rimbaud","links":[],"coord":{"lat":"48.999355","lon":"2.414946"},"label":"Arthur Rimbaud (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:933"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170800","base_arrival_date_time":"20181213T170800","base_departure_date_time":"20181213T170800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:10071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"10071"},{"type":"external_code","value":"OIF88:942"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:942"}],"name":"Louis Perrein","links":[],"coord":{"lat":"49.001759","lon":"2.406249"},"label":"Louis Perrein (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:942"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171100","base_arrival_date_time":"20181213T171100","base_departure_date_time":"20181213T171100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:10112:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"10112"},{"type":"external_code","value":"OIF88:936"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:936"}],"name":"Pierre Semard","links":[],"coord":{"lat":"49.002822","lon":"2.402248"},"label":"Pierre Semard (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:936"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171300","base_arrival_date_time":"20181213T171300","base_departure_date_time":"20181213T171300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38211"},{"type":"external_code","value":"OIF88:943"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:943"}],"name":"Puits la Marli\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"49.008592","lon":"2.401204"},"label":"Puits la Marli\u00e8re (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:943"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171400","base_arrival_date_time":"20181213T171400","base_departure_date_time":"20181213T171400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41783:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41783"},{"type":"external_code","value":"OIF88:939"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:939"}],"name":"Henri Sellier","links":[],"coord":{"lat":"49.008315","lon":"2.398294"},"label":"Henri Sellier (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:939"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171500","base_arrival_date_time":"20181213T171500","base_departure_date_time":"20181213T171500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38145:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38145"},{"type":"external_code","value":"OIF88:937"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:937"}],"name":"D'H\u00e9rivaux","links":[],"coord":{"lat":"49.007436","lon":"2.394755"},"label":"D'H\u00e9rivaux (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:937"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171700","base_arrival_date_time":"20181213T171700","base_departure_date_time":"20181213T171700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39653:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39653"},{"type":"external_code","value":"OIF88:938"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:938"}],"name":"\u00c9glise de Villiers le Bel","links":[],"coord":{"lat":"49.008121","lon":"2.389524"},"label":"\u00c9glise de Villiers le Bel (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:938"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171900","base_arrival_date_time":"20181213T171900","base_departure_date_time":"20181213T171900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T172100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T172100","base_arrival_date_time":"20181213T172100","base_departure_date_time":"20181213T172100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95680","name":"Villiers-le-Bel","level":8,"coord":{"lat":"49.007543","lon":"2.398396"},"label":"Villiers-le-Bel (95400)","id":"admin:fr:95680","zip_code":"95400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742402"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742402"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005136","lon":"2.388763"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742402"}},"quality":0,"name":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T173742","departure_date_time":"20181213T172100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1122}],"coordinates":[[2.3888617906,49.0051352028],[2.388815,49.005149],[2.388801,49.005153],[2.388608,49.005224],[2.387036,49.005132],[2.386552,49.004186],[2.386042,49.003295],[2.385571,49.002523],[2.385457,49.002303],[2.385319,49.00226],[2.385267,49.002006],[2.385182,49.001809],[2.384787,49.001623],[2.384695,49.001563],[2.384731,49.001388],[2.383757,48.999525],[2.383677,48.999381],[2.38339,48.99896],[2.38465,48.998505],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1002,"path":[{"duration":3,"direction":0,"length":3,"name":""},{"duration":14,"direction":0,"length":16,"name":"Boulevard Salvador Allende"},{"duration":108,"direction":-34,"length":121,"name":""},{"duration":275,"direction":-66,"length":308,"name":"Boulevard Carnot"},{"duration":23,"direction":-3,"length":26,"name":""},{"duration":9,"direction":46,"length":10,"name":""},{"duration":26,"direction":-57,"length":29,"name":""},{"duration":20,"direction":8,"length":22,"name":""},{"duration":31,"direction":39,"length":35,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":9,"name":"Rue de la R\u00e9publique"},{"duration":17,"direction":-53,"length":19,"name":""},{"duration":255,"direction":27,"length":286,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":187,"direction":-85,"length":209,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"B3G3DAggtyTYQQ6HjQdxVP_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":1295,"walking":1122,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A88%3A2001&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8778543%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727146%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8739384%3A800%3AC&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A88%3A934&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8754731%3A800%3AC&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":476,"walking":1590,"total":11138,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T173742","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181210","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143204","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":2840.6837,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":11138,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143354","departure_date_time":"20181213T143204","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"co2_emission":{"value":224.848,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1222}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.041733,48.77966],[2.04183,48.779814],[2.042184,48.780381],[2.042203,48.780409],[2.042258,48.780462],[2.04217,48.780489],[2.041357,48.780714],[2.041133,48.780777],[2.040934,48.780833],[2.040421,48.780985],[2.040279,48.781028],[2.040362,48.78116],[2.041108,48.782331],[2.040871,48.783161],[2.041041,48.783259],[2.041348,48.783413],[2.042198,48.783833],[2.042218,48.783843],[2.042333,48.78391],[2.042369,48.783893],[2.042482,48.783879],[2.042699,48.784105],[2.042541,48.784234],[2.042351,48.784283],[2.042203,48.784359],[2.042077,48.784455],[2.041976,48.784531],[2.041508,48.785038],[2.041525,48.785081],[2.041478,48.785198],[2.041246,48.78526],[2.041137,48.785369],[2.040738,48.785731],[2.040579,48.785871],[2.040472,48.785951],[2.040433,48.786003],[2.040381,48.786047],[2.040556,48.78613],[2.041051,48.786446],[2.041307,48.786504],[2.041743,48.786636],[2.042472,48.786891],[2.043463,48.787382],[2.042921931,48.78722187]]},"duration":110,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":2,"direction":31,"length":22,"name":"Place Claudel"},{"duration":13,"direction":31,"length":144,"name":"Rue Marcel Proust"},{"duration":0,"direction":10,"length":0,"name":"Rue Fulgence Bienven\u00fce"},{"duration":11,"direction":-99,"length":122,"name":"Boulevard Vauban"},{"duration":22,"direction":88,"length":244,"name":"Avenue Nicolas About"},{"duration":11,"direction":59,"length":122,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":5,"direction":77,"length":56,"name":"Place Georges Pompidou"},{"duration":18,"direction":17,"length":200,"name":"Avenue du Pas du Lac"},{"duration":1,"direction":92,"length":11,"name":""},{"duration":4,"direction":-8,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":25,"length":100,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":89,"name":""}],"type":"street_network","id":"mipsbkRDbyiAWp2XZ7xXwM_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113714542","quality":0,"name":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking Bi\u00e8vre","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"label":"Parking Bi\u00e8vre (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Passerelle Blanche (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Passerelle Blanche","coord":{"lat":"48.78722187","lon":"2.042921931"},"id":"2.042921931;48.78722187"},"id":"poi:osm:way:113714542","properties":{"building":"yes","amenity":"parking","fee":"yes","name":"Parking Bi\u00e8vre","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey","operator":"Q-Park"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143854","departure_date_time":"20181213T143354","to":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"H7Vy8ivfd5Maw9JrQk29Bd_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.043463;48.787382","quality":0,"name":" (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.787382","lon":"2.043463"},"label":" (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.043463;48.787382"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","departure_date_time":"20181213T143854","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":73}],"coordinates":[[2.043463,48.787382],[2.043523,48.787398],[2.043542,48.787408],[2.04399,48.787628],[2.044141,48.787704],[2.044227,48.78774],[2.044257,48.787711],[2.0446244275,48.787392803]]},"duration":66,"path":[{"duration":5,"direction":0,"length":6,"name":""},{"duration":48,"direction":2,"length":54,"name":""},{"duration":6,"direction":5,"length":7,"name":""},{"duration":3,"direction":88,"length":3,"name":""},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""}],"type":"street_network","id":"E2R3csTEt4uhZott2McWC8_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739384"},{"type":"source","value":"StopArea:8739384"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.787731","lon":"2.045156"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739384"}},"quality":0,"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99191384-1_15466-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:COIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:C"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144000","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Martin d'Etampes (\u00c9tampes)","code":"C","network":"RER","links":[],"color":"C9910D","name":"C","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ELBA","label":"C","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T144000","co2_emission":{"value":161.603,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":26065}],"coordinates":[[2.044622,48.78739],[2.071847,48.798708],[2.13605,48.79528],[2.17139,48.800718],[2.183684,48.799729],[2.240883,48.807493],[2.25876,48.819674],[2.26369,48.83012],[2.270458,48.83909],[2.276761,48.846192],[2.290392,48.857293],[2.313911,48.862902],[2.32562,48.860708],[2.346035,48.853336]]},"duration":2820,"type":"public_transport","id":"section_53_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41251:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41251"},{"type":"external_code","value":"OIF8739384:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739384:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines","links":[],"coord":{"lat":"48.78739","lon":"2.044622"},"label":"Gare de Saint-Quentin en Yvelines (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739384:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144000","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41222:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41222"},{"type":"external_code","value":"OIF8739322:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739322:800:C"}],"name":"Gare de Saint-Cyr","links":[],"coord":{"lat":"48.798708","lon":"2.071847"},"label":"Gare de Saint-Cyr (Saint-Cyr-l'\u00c9cole)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739322:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144400","base_arrival_date_time":"20181213T144300","base_departure_date_time":"20181213T144400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41207:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41207"},{"type":"external_code","value":"OIF8739300:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739300:800:C"}],"name":"Gare de Versailles Chantiers","links":[],"coord":{"lat":"48.79528","lon":"2.13605"},"label":"Gare de Versailles Chantiers (Versailles)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739300:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T144900","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41221:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41221"},{"type":"external_code","value":"OIF8739321:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739321:800:C"}],"name":"Gare de Viroflay Rive Gauche","links":[],"coord":{"lat":"48.800718","lon":"2.17139"},"label":"Gare de Viroflay Rive Gauche (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739321:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41219:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41219"},{"type":"external_code","value":"OIF8739317:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739317:800:C"}],"name":"Gare de Chaville V\u00e9lizy","links":[],"coord":{"lat":"48.799729","lon":"2.183684"},"label":"Gare de Chaville V\u00e9lizy (Viroflay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739317:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41213:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41213"},{"type":"external_code","value":"OIF8739308:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739308:800:C"}],"name":"Gare de Meudon Val Fleury","links":[],"coord":{"lat":"48.807493","lon":"2.240883"},"label":"Gare de Meudon Val Fleury (Meudon)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739308:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41212:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41212"},{"type":"external_code","value":"OIF8739307:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739307:800:C"}],"name":"Gare d'Issy","links":[],"coord":{"lat":"48.819674","lon":"2.25876"},"label":"Gare d'Issy (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739307:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150400","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41227:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41227"},{"type":"external_code","value":"OIF8739330:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739330:800:C"}],"name":"Gare d'Issy Val de Seine","links":[],"coord":{"lat":"48.83012","lon":"2.26369"},"label":"Gare d'Issy Val de Seine (Issy-les-Moulineaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739330:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41229:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41229"},{"type":"external_code","value":"OIF8739332:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739332:800:C"}],"name":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou","links":[],"coord":{"lat":"48.83909","lon":"2.270458"},"label":"Pont du Garigliano - H\u00f4pital Europ\u00e9en Georges Pompidou (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739332:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41211"},{"type":"external_code","value":"OIF8739306:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739306:800:C"}],"name":"Javel","links":[],"coord":{"lat":"48.846192","lon":"2.276761"},"label":"Javel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739306:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41210:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41210"},{"type":"external_code","value":"OIF8739305:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739305:800:C"}],"name":"Champ de Mars Tour Eiffel","links":[],"coord":{"lat":"48.857293","lon":"2.290392"},"label":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739305:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151600","base_arrival_date_time":"20181213T151600","base_departure_date_time":"20181213T151600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41208"},{"type":"external_code","value":"OIF8739303:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8739303:800:C"}],"name":"Invalides","links":[],"coord":{"lat":"48.862902","lon":"2.313911"},"label":"Invalides (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8739303:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41334:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41334"},{"type":"external_code","value":"OIF8754730:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754730:800:C"}],"name":"Mus\u00e9e d'Orsay","links":[],"coord":{"lat":"48.860708","lon":"2.32562"},"label":"Mus\u00e9e d'Orsay (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754730:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152700","base_departure_date_time":"20181213T152700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8754731:800:C"},{"type":"source","value":"StopPoint:8754731:800:C"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel Notre-Dame RER C (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8754731:800:C"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153112","departure_date_time":"20181213T152700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.346035,48.853336]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_54_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","departure_date_time":"20181213T153112","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":468,"type":"waiting","id":"section_55_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"75105","name":"Paris 5e Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.846059","lon":"2.344522"},"label":"Paris 5e Arrondissement (75005)","id":"admin:fr:75105","zip_code":"75005"},{"insee":"7510520","name":"Quartier de la Sorbonne","level":10,"coord":{"lat":"48.849044","lon":"2.345747"},"label":"Quartier de la Sorbonne (75005)","id":"admin:fr:7510520","zip_code":"75005"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8754731"},{"type":"source","value":"StopArea:8754731"}],"name":"Saint-Michel Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853102","lon":"2.344601"},"label":"Saint-Michel Notre-Dame (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8754731"}},"quality":0,"name":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190836-1_10120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153900","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T153900","co2_emission":{"value":176.2598,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":28429}],"coordinates":[[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.362666,48.918114],[2.386388,48.924354],[2.425791,48.93074],[2.454766,48.932706],[2.475674,48.932305],[2.495755,48.932114],[2.524716,48.947608],[2.512645,48.96271],[2.51436,48.973425],[2.561233,49.009756]]},"duration":2340,"type":"public_transport","id":"section_56_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154400","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160000","base_arrival_date_time":"20181213T160000","base_departure_date_time":"20181213T160000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160300","base_arrival_date_time":"20181213T160200","base_departure_date_time":"20181213T160300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411413:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411413"},{"type":"external_code","value":"OIF8727144:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727144:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Beaudottes","links":[],"coord":{"lat":"48.947608","lon":"2.524716"},"label":"Gare de Sevran Beaudottes (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727144:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40962:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40962"},{"type":"external_code","value":"OIF8727145:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727145:810:B"}],"name":"Gare de Villepinte","links":[],"coord":{"lat":"48.96271","lon":"2.512645"},"label":"Gare de Villepinte (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727145:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411400:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411400"},{"type":"external_code","value":"OIF8727148:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727148:810:B"}],"name":"Gare de Parc des Expositions","links":[],"coord":{"lat":"48.973425","lon":"2.51436"},"label":"Gare de Parc des Expositions (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727148:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162336","departure_date_time":"20181213T161800","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":164}],"coordinates":[[2.561233,49.009756],[2.559069,49.010182]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_57_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","departure_date_time":"20181213T162336","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":984,"type":"waiting","id":"section_58_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:94413585-1_339644-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:116295027:27OIF319"},{"type":"route","id":"route:OIF:116295027:27_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:319"}],"arrival_date_time":"20181213T172100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T164000","display_informations":{"direction":"Jean Bullant (Villiers-le-Bel)","code":"27","network":"Fil\u00e9o","links":[],"color":"000000","name":"27","physical_mode":"Bus","headsign":"Jean Bullant","label":"27","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95680","name":"Villiers-le-Bel","level":8,"coord":{"lat":"49.007543","lon":"2.398396"},"label":"Villiers-le-Bel (95400)","id":"admin:fr:95680","zip_code":"95400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742402"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742402"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005136","lon":"2.388763"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742402"}},"quality":0,"name":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"base_arrival_date_time":"20181213T172100","base_departure_date_time":"20181213T164000","co2_emission":{"value":2502.8209,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19297}],"coordinates":[[2.559069,49.010182],[2.558412,49.00365],[2.548336,49.004729],[2.534846,49.002532],[2.528042,49.001878],[2.525216,48.998576],[2.516481,49.012024],[2.516179,49.007756],[2.519509,49.00678],[2.519795,49.002835],[2.516447,48.998338],[2.512054,48.999782],[2.473117,48.984834],[2.468622,48.983599],[2.458708,48.989011],[2.456378,48.991152],[2.449327,48.988894],[2.444104,48.992296],[2.432742,48.99191],[2.430306,48.996854],[2.427497,48.998959],[2.424364,49.004165],[2.42032,49.00326],[2.419496,49.000762],[2.414946,48.999355],[2.406249,49.001759],[2.402248,49.002822],[2.401204,49.008592],[2.398294,49.008315],[2.394755,49.007436],[2.389524,49.008121],[2.388852,49.005102]]},"duration":2460,"type":"public_transport","id":"section_59_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164000","base_arrival_date_time":"20181213T164000","base_departure_date_time":"20181213T164000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38111:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38111"},{"type":"external_code","value":"OIF88:596"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:596"}],"name":"Terminal 2 - Route de Service","links":[],"coord":{"lat":"49.00365","lon":"2.558412"},"label":"Terminal 2 - Route de Service (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:596"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164200","base_arrival_date_time":"20181213T164200","base_departure_date_time":"20181213T164200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19565:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19565"},{"type":"external_code","value":"OIF88:601"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:601"}],"name":"Rue des Vignes","links":[],"coord":{"lat":"49.004729","lon":"2.548336"},"label":"Rue des Vignes (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:601"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164300","base_arrival_date_time":"20181213T164300","base_departure_date_time":"20181213T164300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41795:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41795"},{"type":"external_code","value":"OIF88:517"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:517"}],"name":"Rue du Ch\u00e2pitre","links":[],"coord":{"lat":"49.002532","lon":"2.534846"},"label":"Rue du Ch\u00e2pitre (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:517"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39166:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39166"},{"type":"external_code","value":"OIF88:397"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:397"}],"name":"Les Deux C\u00e8dres","links":[],"coord":{"lat":"49.001878","lon":"2.528042"},"label":"Les Deux C\u00e8dres (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:397"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39201:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39201"},{"type":"external_code","value":"OIF88:510"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:510"}],"name":"Cargo Centre","links":[],"coord":{"lat":"48.998576","lon":"2.525216"},"label":"Cargo Centre (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:510"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164600","base_arrival_date_time":"20181213T164600","base_departure_date_time":"20181213T164600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419681:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419681"},{"type":"external_code","value":"OIF88:413"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:413"}],"name":"Entretien Nord","links":[],"coord":{"lat":"49.012024","lon":"2.516481"},"label":"Entretien Nord (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:413"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419507:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419507"},{"type":"external_code","value":"OIF88:899"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:899"}],"name":"Convention","links":[],"coord":{"lat":"49.007756","lon":"2.516179"},"label":"Convention (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:899"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165000","base_arrival_date_time":"20181213T165000","base_departure_date_time":"20181213T165000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419509:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419509"},{"type":"external_code","value":"OIF88:895"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:895"}],"name":"Airapolis","links":[],"coord":{"lat":"49.00678","lon":"2.519509"},"label":"Airapolis (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:895"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165000","base_arrival_date_time":"20181213T165000","base_departure_date_time":"20181213T165000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38733:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38733"},{"type":"external_code","value":"OIF88:421"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:421"}],"name":"Orangerie","links":[],"coord":{"lat":"49.002835","lon":"2.519795"},"label":"Orangerie (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:421"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165100","base_arrival_date_time":"20181213T165100","base_departure_date_time":"20181213T165100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:427"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:427"}],"name":"Vergers","links":[],"coord":{"lat":"48.998338","lon":"2.516447"},"label":"Vergers (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:427"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165200","base_arrival_date_time":"20181213T165200","base_departure_date_time":"20181213T165200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423591:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423591"},{"type":"external_code","value":"OIF88:901"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:901"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.999782","lon":"2.512054"},"label":"\u00c9glise (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165300","base_arrival_date_time":"20181213T165300","base_departure_date_time":"20181213T165300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423568:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423568"},{"type":"external_code","value":"OIF88:816"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:816"}],"name":"Les Mines","links":[],"coord":{"lat":"48.984834","lon":"2.473117"},"label":"Les Mines (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:816"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165700","base_arrival_date_time":"20181213T165700","base_departure_date_time":"20181213T165700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38053:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38053"},{"type":"external_code","value":"OIF88:818"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:818"}],"name":"Patte d'Oie","links":[],"coord":{"lat":"48.983599","lon":"2.468622"},"label":"Patte d'Oie (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:818"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165800","base_arrival_date_time":"20181213T165800","base_departure_date_time":"20181213T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14581:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14581"},{"type":"external_code","value":"OIF88:800"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:800"}],"name":"Cressonni\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.989011","lon":"2.458708"},"label":"Cressonni\u00e8res (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:800"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165800","base_arrival_date_time":"20181213T165800","base_departure_date_time":"20181213T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423612:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423612"},{"type":"external_code","value":"OIF88:828"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:828"}],"name":"ZI Arsonval","links":[],"coord":{"lat":"48.991152","lon":"2.456378"},"label":"ZI Arsonval (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:828"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165900","base_arrival_date_time":"20181213T165900","base_departure_date_time":"20181213T165900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423566:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423566"},{"type":"external_code","value":"OIF88:806"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:806"}],"name":"H\u00f4pital","links":[],"coord":{"lat":"48.988894","lon":"2.449327"},"label":"H\u00f4pital (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:806"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170000","base_arrival_date_time":"20181213T170000","base_departure_date_time":"20181213T170000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423569:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423569"},{"type":"external_code","value":"OIF88:826"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:826"}],"name":"Salle des F\u00eates","links":[],"coord":{"lat":"48.992296","lon":"2.444104"},"label":"Salle des F\u00eates (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:826"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170100","base_arrival_date_time":"20181213T170100","base_departure_date_time":"20181213T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14556:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14556"},{"type":"external_code","value":"OIF88:820"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:820"}],"name":"Pierre Salvi","links":[],"coord":{"lat":"48.99191","lon":"2.432742"},"label":"Pierre Salvi (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170200","base_arrival_date_time":"20181213T170200","base_departure_date_time":"20181213T170200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423567:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423567"},{"type":"external_code","value":"OIF88:810"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:810"}],"name":"Jules Ferry","links":[],"coord":{"lat":"48.996854","lon":"2.430306"},"label":"Jules Ferry (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:810"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170300","base_arrival_date_time":"20181213T170300","base_departure_date_time":"20181213T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14631:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14631"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2010"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2010"}],"name":"Place des Marronniers","links":[],"coord":{"lat":"48.998959","lon":"2.427497"},"label":"Place des Marronniers (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2010"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170400","base_arrival_date_time":"20181213T170400","base_departure_date_time":"20181213T170400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423570:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423570"},{"type":"external_code","value":"OIF88:804"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:804"}],"name":"Place Gaston Tessier","links":[],"coord":{"lat":"49.004165","lon":"2.424364"},"label":"Place Gaston Tessier (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170500","base_arrival_date_time":"20181213T170500","base_departure_date_time":"20181213T170500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423572:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423572"},{"type":"external_code","value":"OIF88:824"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:824"}],"name":"Scribe","links":[],"coord":{"lat":"49.00326","lon":"2.42032"},"label":"Scribe (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:824"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170600","base_arrival_date_time":"20181213T170600","base_departure_date_time":"20181213T170600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423565:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423565"},{"type":"external_code","value":"OIF88:814"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:814"}],"name":"Mar\u00e9chal Foch","links":[],"coord":{"lat":"49.000762","lon":"2.419496"},"label":"Mar\u00e9chal Foch (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:814"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170700","base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T170700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423522:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423522"},{"type":"external_code","value":"OIF88:933"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:933"}],"name":"Arthur Rimbaud","links":[],"coord":{"lat":"48.999355","lon":"2.414946"},"label":"Arthur Rimbaud (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:933"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170800","base_arrival_date_time":"20181213T170800","base_departure_date_time":"20181213T170800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:10071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"10071"},{"type":"external_code","value":"OIF88:942"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:942"}],"name":"Louis Perrein","links":[],"coord":{"lat":"49.001759","lon":"2.406249"},"label":"Louis Perrein (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:942"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171100","base_arrival_date_time":"20181213T171100","base_departure_date_time":"20181213T171100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:10112:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"10112"},{"type":"external_code","value":"OIF88:936"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:936"}],"name":"Pierre Semard","links":[],"coord":{"lat":"49.002822","lon":"2.402248"},"label":"Pierre Semard (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:936"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171300","base_arrival_date_time":"20181213T171300","base_departure_date_time":"20181213T171300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38211"},{"type":"external_code","value":"OIF88:943"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:943"}],"name":"Puits la Marli\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"49.008592","lon":"2.401204"},"label":"Puits la Marli\u00e8re (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:943"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171400","base_arrival_date_time":"20181213T171400","base_departure_date_time":"20181213T171400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41783:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41783"},{"type":"external_code","value":"OIF88:939"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:939"}],"name":"Henri Sellier","links":[],"coord":{"lat":"49.008315","lon":"2.398294"},"label":"Henri Sellier (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:939"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171500","base_arrival_date_time":"20181213T171500","base_departure_date_time":"20181213T171500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38145:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38145"},{"type":"external_code","value":"OIF88:937"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:937"}],"name":"D'H\u00e9rivaux","links":[],"coord":{"lat":"49.007436","lon":"2.394755"},"label":"D'H\u00e9rivaux (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:937"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171700","base_arrival_date_time":"20181213T171700","base_departure_date_time":"20181213T171700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39653:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39653"},{"type":"external_code","value":"OIF88:938"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:938"}],"name":"\u00c9glise de Villiers le Bel","links":[],"coord":{"lat":"49.008121","lon":"2.389524"},"label":"\u00c9glise de Villiers le Bel (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:938"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171900","base_arrival_date_time":"20181213T171900","base_departure_date_time":"20181213T171900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T172100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T172100","base_arrival_date_time":"20181213T172100","base_departure_date_time":"20181213T172100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95680","name":"Villiers-le-Bel","level":8,"coord":{"lat":"49.007543","lon":"2.398396"},"label":"Villiers-le-Bel (95400)","id":"admin:fr:95680","zip_code":"95400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742402"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742402"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005136","lon":"2.388763"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742402"}},"quality":0,"name":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T173742","departure_date_time":"20181213T172100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1122}],"coordinates":[[2.3888617906,49.0051352028],[2.388815,49.005149],[2.388801,49.005153],[2.388608,49.005224],[2.387036,49.005132],[2.386552,49.004186],[2.386042,49.003295],[2.385571,49.002523],[2.385457,49.002303],[2.385319,49.00226],[2.385267,49.002006],[2.385182,49.001809],[2.384787,49.001623],[2.384695,49.001563],[2.384731,49.001388],[2.383757,48.999525],[2.383677,48.999381],[2.38339,48.99896],[2.38465,48.998505],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1002,"path":[{"duration":3,"direction":0,"length":3,"name":""},{"duration":14,"direction":0,"length":16,"name":"Boulevard Salvador Allende"},{"duration":108,"direction":-34,"length":121,"name":""},{"duration":275,"direction":-66,"length":308,"name":"Boulevard Carnot"},{"duration":23,"direction":-3,"length":26,"name":""},{"duration":9,"direction":46,"length":10,"name":""},{"duration":26,"direction":-57,"length":29,"name":""},{"duration":20,"direction":8,"length":22,"name":""},{"duration":31,"direction":39,"length":35,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":9,"name":"Rue de la R\u00e9publique"},{"duration":17,"direction":-53,"length":19,"name":""},{"duration":255,"direction":27,"length":286,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":187,"direction":-85,"length":209,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"nfn74t2nPLUH5dAQ63C4XS_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":440,"walking":1122,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A88%3A2001&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A7322&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727146%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775879%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A88%3A934&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A56%3A10104&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.38575%3B48.99779&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.04208%3B48.77882&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":373,"walking":1546,"total":11515,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T173742","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142547","requested_date_time":"20181213T142348","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":5383.8754,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":11515,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.04208;48.77882","quality":0,"name":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Place Claudel","house_number":20,"coord":{"lat":"48.77882","lon":"2.04208"},"label":"20 Place Claudel (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.04208;48.77882"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T142623","departure_date_time":"20181213T142547","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113732291","quality":0,"name":"Parking (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.77940991","lon":"2.038521786"},"label":"Parking (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue des Boutons d'Or (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Rue des Boutons d'Or","coord":{"lat":"48.77940991","lon":"2.038521786"},"id":"2.038521786;48.77940991"},"id":"poi:osm:way:113732291","properties":{"access":"private","building":"parking","amenity":"parking","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey"}}},"co2_emission":{"value":73.416,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":399}],"coordinates":[[2.0422215158,48.7785335028],[2.042014,48.778431],[2.041915,48.778426],[2.041379,48.778876],[2.04134,48.779074],[2.04117,48.779048],[2.039578,48.779485],[2.039486,48.779526],[2.039369,48.779594],[2.039159,48.77965],[2.037938,48.779864],[2.038803,48.779614],[2.038521786,48.77940991]]},"duration":36,"path":[{"duration":1,"direction":0,"length":11,"name":"Rue Colette"},{"duration":0,"direction":0,"length":0,"name":""},{"duration":5,"direction":56,"length":56,"name":"Rue Fran\u00e7ois Mauriac"},{"duration":3,"direction":31,"length":33,"name":"Place Claudel"},{"duration":12,"direction":36,"length":133,"name":"Rue Romain Gary"},{"duration":15,"direction":-19,"length":167,"name":"Rue des Bleuets"}],"type":"street_network","id":"Xebbb32uHscJdTBaTNE5vd_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:113732291","quality":0,"name":"Parking (Montigny-le-Bretonneux)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.77940991","lon":"2.038521786"},"label":"Parking (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"address":{"house_number":0,"label":"Rue des Boutons d'Or (Montigny-le-Bretonneux)","name":"Rue des Boutons d'Or","coord":{"lat":"48.77940991","lon":"2.038521786"},"id":"2.038521786;48.77940991"},"id":"poi:osm:way:113732291","properties":{"access":"private","building":"parking","amenity":"parking","source":"cadastre-dgi-fr source : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Imp\u00f4ts - Cadastre. Mise \u00e0 jour : 2011","parking":"multi-storey"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143123","departure_date_time":"20181213T142623","to":{"embedded_type":"address","id":"2.038803;48.779614","quality":0,"name":"Rue des Bleuets (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Rue des Bleuets","house_number":0,"coord":{"lat":"48.779614","lon":"2.038803"},"label":"Rue des Bleuets (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.038803;48.779614"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Rue des Bleuets"}],"type":"park","id":"hSFPEaBv6wq7YNKACaR9RY_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.038803;48.779614","quality":0,"name":"Rue des Bleuets (Montigny-le-Bretonneux)","address":{"name":"Rue des Bleuets","house_number":0,"coord":{"lat":"48.779614","lon":"2.038803"},"label":"Rue des Bleuets (Montigny-le-Bretonneux)","administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"id":"2.038803;48.779614"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143200","departure_date_time":"20181213T143123","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420741:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420741"},{"type":"external_code","value":"OIF56:7322"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:7322"}],"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil","links":[],"coord":{"lat":"48.780476","lon":"2.039685"},"label":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:7322","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF41:6072"},{"type":"source","value":"StopArea:41:6072"}],"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil","links":[],"coord":{"lat":"48.78091","lon":"2.040145"},"label":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:41:6072"}},"quality":0,"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:56:7322"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":41}],"coordinates":[[2.038803,48.779614],[2.039099,48.779564],[2.039159,48.77965],[2.0396886729,48.780473638]]},"duration":37,"path":[{"duration":20,"direction":0,"length":22,"name":"Rue des Bleuets"},{"duration":17,"direction":-80,"length":19,"name":"Avenue Nicolas About"}],"type":"street_network","id":"9VDp8vyovn7ipbUHjK4Jve_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420741:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420741"},{"type":"external_code","value":"OIF56:7322"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:7322"}],"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil","links":[],"coord":{"lat":"48.780476","lon":"2.039685"},"label":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78423","name":"Montigny-le-Bretonneux","level":8,"coord":{"lat":"48.769893","lon":"2.038122"},"label":"Montigny-le-Bretonneux (78180)","id":"admin:fr:78423","zip_code":"78180"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:7322","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF41:6072"},{"type":"source","value":"StopArea:41:6072"}],"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil","links":[],"coord":{"lat":"48.78091","lon":"2.040145"},"label":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:41:6072"}},"quality":0,"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","id":"stop_point:OIF:SP:56:7322"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98873807-1_110019-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:291191011:91-11OIF571"},{"type":"route","id":"route:OIF:291191011:91-11_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:571"}],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T143200","display_informations":{"direction":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","code":"91-11","network":"Albatrans","links":[],"color":"000000","name":"EXPRESS 91-11","physical_mode":"Bus","headsign":"GARE MASSY PALAISEAU","label":"91-11","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2787:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2787"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10104"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10104"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723368","lon":"2.258206"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10104","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10104"},"base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T143200","co2_emission":{"value":2603.4681,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":20073}],"coordinates":[[2.039685,48.780476],[2.046443,48.773581],[2.062269,48.768962],[2.069132,48.764376],[2.077318,48.76141],[2.070959,48.755383],[2.067961,48.751556],[2.083298,48.745127],[2.096476,48.74031],[2.10461,48.732596],[2.127165,48.729241],[2.149105,48.730086],[2.162475,48.730008],[2.1765,48.728796],[2.23198,48.7196],[2.241399,48.724363],[2.248916,48.721915],[2.258206,48.723368]]},"duration":2460,"type":"public_transport","id":"section_46_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:420741:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"420741"},{"type":"external_code","value":"OIF56:7322"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:7322"}],"name":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil","links":[],"coord":{"lat":"48.780476","lon":"2.039685"},"label":"Lyc\u00e9e Emilie de Breteuil (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:7322"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143200","base_arrival_date_time":"20181213T143200","base_departure_date_time":"20181213T143200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2855:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2855"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11736"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11736"}],"name":"D'Alembert","links":[],"coord":{"lat":"48.773581","lon":"2.046443"},"label":"D'Alembert (Montigny-le-Bretonneux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11736"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143500","base_arrival_date_time":"20181213T143500","base_departure_date_time":"20181213T143500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2857:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2857"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11738"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11738"}],"name":"Jean Monnet","links":[],"coord":{"lat":"48.768962","lon":"2.062269"},"label":"Jean Monnet (Guyancourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11738"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T143800","base_arrival_date_time":"20181213T143800","base_departure_date_time":"20181213T143800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2717:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2717"},{"type":"external_code","value":"OIF56:6372"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:6372"}],"name":"Le Corbusier","links":[],"coord":{"lat":"48.764376","lon":"2.069132"},"label":"Le Corbusier (Guyancourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:6372"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144000","base_arrival_date_time":"20181213T144000","base_departure_date_time":"20181213T144000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2718:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2718"},{"type":"external_code","value":"OIF56:6405"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:6405"}],"name":"Technocentre Gare Routi\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.76141","lon":"2.077318"},"label":"Technocentre Gare Routi\u00e8re (Guyancourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:6405"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144200","base_arrival_date_time":"20181213T144200","base_departure_date_time":"20181213T144200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2721:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2721"},{"type":"external_code","value":"OIF56:6414"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:6414"}],"name":"Golf National","links":[],"coord":{"lat":"48.755383","lon":"2.070959"},"label":"Golf National (Magny-les-Hameaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:6414"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144600","base_arrival_date_time":"20181213T144600","base_departure_date_time":"20181213T144600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2725:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2725"},{"type":"external_code","value":"OIF56:6791"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:6791"}],"name":"M\u00e9rantais","links":[],"coord":{"lat":"48.751556","lon":"2.067961"},"label":"M\u00e9rantais (Magny-les-Hameaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:6791"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144700","base_arrival_date_time":"20181213T144700","base_departure_date_time":"20181213T144700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41970:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41970"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11876"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11876"}],"name":"Genevi\u00e8ve Aub\u00e9 - RD36","links":[],"coord":{"lat":"48.745127","lon":"2.083298"},"label":"Genevi\u00e8ve Aub\u00e9 - RD36 (Magny-les-Hameaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11876"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144900","base_arrival_date_time":"20181213T144900","base_departure_date_time":"20181213T144900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2715:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2715"},{"type":"external_code","value":"OIF56:5838"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:5838"}],"name":"Rond-Point","links":[],"coord":{"lat":"48.74031","lon":"2.096476"},"label":"Rond-Point (Ch\u00e2teaufort)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:5838"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145000","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:29101:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"29101"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11873"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11873"}],"name":"Le Thuit","links":[],"coord":{"lat":"48.732596","lon":"2.10461"},"label":"Le Thuit (Villiers-le-B\u00e2cle)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11873"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145200","base_arrival_date_time":"20181213T145200","base_departure_date_time":"20181213T145200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:416758:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"416758"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11475"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11475"}],"name":"Rond-Point - Maison Foujita","links":[],"coord":{"lat":"48.729241","lon":"2.127165"},"label":"Rond-Point - Maison Foujita (Villiers-le-B\u00e2cle)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11475"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145400","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2809:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2809"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10737"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10737"}],"name":"CEA Porte Nord","links":[],"coord":{"lat":"48.730086","lon":"2.149105"},"label":"CEA Porte Nord (Saclay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10737"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145600","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:426141:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"426141"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11904"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11904"}],"name":"Christ de Saclay","links":[],"coord":{"lat":"48.730008","lon":"2.162475"},"label":"Christ de Saclay (Saclay)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11904"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150000","base_arrival_date_time":"20181213T150000","base_departure_date_time":"20181213T150000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2816"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10750"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10750"}],"name":"La Martini\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"48.728796","lon":"2.1765"},"label":"La Martini\u00e8re (Saclay)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10750"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150200","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2863:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2863"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11744"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11744"}],"name":"Camille Claudel","links":[],"coord":{"lat":"48.7196","lon":"2.23198"},"label":"Camille Claudel (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11744"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150700","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15208:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15208"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11861"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11861"}],"name":"La Vall\u00e9e","links":[],"coord":{"lat":"48.724363","lon":"2.241399"},"label":"La Vall\u00e9e (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11861"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150900","base_arrival_date_time":"20181213T150900","base_departure_date_time":"20181213T150900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:15206:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"15206"},{"type":"external_code","value":"OIF56:11859"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:11859"}],"name":"Palaiseau Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.721915","lon":"2.248916"},"label":"Palaiseau Ville (Palaiseau)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:11859"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151100","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2787:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2787"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10104"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10104"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723368","lon":"2.258206"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10104"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151300","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151300"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:2787:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"2787"},{"type":"external_code","value":"OIF56:10104"},{"type":"source","value":"StopPoint:56:10104"}],"name":"Gare Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.723368","lon":"2.258206"},"label":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:56:10104","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare Massy Palaiseau (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:56:10104"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151628","departure_date_time":"20181213T151300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":118}],"coordinates":[[2.258206,48.723368],[2.258966,48.724309]]},"duration":208,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_47_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153100","departure_date_time":"20181213T151628","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":872,"type":"waiting","id":"section_48_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"91377","name":"Massy","level":8,"coord":{"lat":"48.731219","lon":"2.27137"},"label":"Massy (91300)","id":"admin:fr:91377","zip_code":"91300"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8739357"},{"type":"source","value":"StopArea:8739357"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau","links":[],"coord":{"lat":"48.724626","lon":"2.25853"},"label":"Gare de Massy Palaiseau (Massy)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8739357"}},"quality":0,"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99190858-1_10119-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T163000","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T153100","display_informations":{"direction":"A\u00e9roport CDG 2 TGV (Le Mesnil-Amelot)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"EPAU","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T163000","base_departure_date_time":"20181213T153100","co2_emission":{"value":277.5864,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":44772}],"coordinates":[[2.258966,48.724309],[2.300987,48.754947],[2.304227,48.761694],[2.312464,48.780284],[2.338978,48.82109],[2.332852,48.834293],[2.337096,48.840034],[2.339928,48.845743],[2.346035,48.853336],[2.347013,48.861822],[2.357115,48.880769],[2.362666,48.918114],[2.386388,48.924354],[2.425791,48.93074],[2.454766,48.932706],[2.475674,48.932305],[2.495755,48.932114],[2.524716,48.947608],[2.512645,48.96271],[2.51436,48.973425],[2.561233,49.009756]]},"duration":3540,"type":"public_transport","id":"section_49_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412833:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412833"},{"type":"external_code","value":"OIF8775879:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775879:810:B"}],"name":"Gare de Massy Palaiseau RER B","links":[],"coord":{"lat":"48.724309","lon":"2.258966"},"label":"Gare de Massy Palaiseau RER B (Massy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775879:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153100","base_arrival_date_time":"20181213T153000","base_departure_date_time":"20181213T153100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412829:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412829"},{"type":"external_code","value":"OIF8775875:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775875:810:B"}],"name":"Gare d'Antony","links":[],"coord":{"lat":"48.754947","lon":"2.300987"},"label":"Gare d'Antony (Antony)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775875:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412830:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412830"},{"type":"external_code","value":"OIF8775874:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775874:810:B"}],"name":"Gare de la Croix de Berny Fresnes","links":[],"coord":{"lat":"48.761694","lon":"2.304227"},"label":"Gare de la Croix de Berny Fresnes (Antony)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775874:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153700","base_arrival_date_time":"20181213T153700","base_departure_date_time":"20181213T153700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412842:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412842"},{"type":"external_code","value":"OIF8775869:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775869:810:B"}],"name":"Gare de Bourg la Reine","links":[],"coord":{"lat":"48.780284","lon":"2.312464"},"label":"Gare de Bourg la Reine (Bourg-la-Reine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775869:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154000","base_arrival_date_time":"20181213T153900","base_departure_date_time":"20181213T154000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412839:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412839"},{"type":"external_code","value":"OIF8775864:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775864:810:B"}],"name":"Cit\u00e9 Universitaire","links":[],"coord":{"lat":"48.82109","lon":"2.338978"},"label":"Cit\u00e9 Universitaire (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775864:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154500","base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T154500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412819:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412819"},{"type":"external_code","value":"OIF8775863:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775863:810:B"}],"name":"Denfert Rochereau","links":[],"coord":{"lat":"48.834293","lon":"2.332852"},"label":"Denfert Rochereau (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775863:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154800","base_arrival_date_time":"20181213T154700","base_departure_date_time":"20181213T154800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412818:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412818"},{"type":"external_code","value":"OIF8775862:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775862:810:B"}],"name":"Port Royal","links":[],"coord":{"lat":"48.840034","lon":"2.337096"},"label":"Port Royal (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775862:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412817:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412817"},{"type":"external_code","value":"OIF8775861:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775861:810:B"}],"name":"Luxembourg","links":[],"coord":{"lat":"48.845743","lon":"2.339928"},"label":"Luxembourg (Paris)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775861:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155100","base_arrival_date_time":"20181213T155100","base_departure_date_time":"20181213T155100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412816:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412816"},{"type":"external_code","value":"OIF8778543:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8778543:810:B"}],"name":"Saint-Michel-Notre-Dame","links":[],"coord":{"lat":"48.853336","lon":"2.346035"},"label":"Saint-Michel-Notre-Dame (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8778543:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155400","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155600","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160000","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T160000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160400","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160700","base_arrival_date_time":"20181213T160700","base_departure_date_time":"20181213T160700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161000","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411413:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411413"},{"type":"external_code","value":"OIF8727144:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727144:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Beaudottes","links":[],"coord":{"lat":"48.947608","lon":"2.524716"},"label":"Gare de Sevran Beaudottes (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727144:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40962:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40962"},{"type":"external_code","value":"OIF8727145:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727145:810:B"}],"name":"Gare de Villepinte","links":[],"coord":{"lat":"48.96271","lon":"2.512645"},"label":"Gare de Villepinte (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727145:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162300","base_arrival_date_time":"20181213T162300","base_departure_date_time":"20181213T162300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411400:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411400"},{"type":"external_code","value":"OIF8727148:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727148:810:B"}],"name":"Gare de Parc des Expositions","links":[],"coord":{"lat":"48.973425","lon":"2.51436"},"label":"Gare de Parc des Expositions (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727148:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162500","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T163100","base_arrival_date_time":"20181213T163000","base_departure_date_time":"20181213T163100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411398:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411398"},{"type":"external_code","value":"OIF8727146:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727146:810:B"}],"name":"A\u00e9roport CDG 1","links":[],"coord":{"lat":"49.009756","lon":"2.561233"},"label":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG 1 (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:8727146:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163536","departure_date_time":"20181213T163000","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":164}],"coordinates":[[2.561233,49.009756],[2.559069,49.010182]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_50_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","departure_date_time":"20181213T163536","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":264,"type":"waiting","id":"section_51_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"93073","name":"Tremblay-en-France","level":8,"coord":{"lat":"48.980203","lon":"2.558955"},"label":"Tremblay-en-France (93290)","id":"admin:fr:93073","zip_code":"93290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727146"},{"type":"source","value":"StopArea:8727146"}],"name":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole","links":[],"coord":{"lat":"49.010319","lon":"2.5596"},"label":"A\u00e9roport CDG Terminal 3 \/ Roissypole (Tremblay-en-France)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727146"}},"quality":0,"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:94413585-1_339644-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:116295027:27OIF319"},{"type":"route","id":"route:OIF:116295027:27_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:319"}],"arrival_date_time":"20181213T172100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T164000","display_informations":{"direction":"Jean Bullant (Villiers-le-Bel)","code":"27","network":"Fil\u00e9o","links":[],"color":"000000","name":"27","physical_mode":"Bus","headsign":"Jean Bullant","label":"27","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95680","name":"Villiers-le-Bel","level":8,"coord":{"lat":"49.007543","lon":"2.398396"},"label":"Villiers-le-Bel (95400)","id":"admin:fr:95680","zip_code":"95400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742402"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742402"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005136","lon":"2.388763"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742402"}},"quality":0,"name":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"base_arrival_date_time":"20181213T172100","base_departure_date_time":"20181213T164000","co2_emission":{"value":2502.8209,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":19297}],"coordinates":[[2.559069,49.010182],[2.558412,49.00365],[2.548336,49.004729],[2.534846,49.002532],[2.528042,49.001878],[2.525216,48.998576],[2.516481,49.012024],[2.516179,49.007756],[2.519509,49.00678],[2.519795,49.002835],[2.516447,48.998338],[2.512054,48.999782],[2.473117,48.984834],[2.468622,48.983599],[2.458708,48.989011],[2.456378,48.991152],[2.449327,48.988894],[2.444104,48.992296],[2.432742,48.99191],[2.430306,48.996854],[2.427497,48.998959],[2.424364,49.004165],[2.42032,49.00326],[2.419496,49.000762],[2.414946,48.999355],[2.406249,49.001759],[2.402248,49.002822],[2.401204,49.008592],[2.398294,49.008315],[2.394755,49.007436],[2.389524,49.008121],[2.388852,49.005102]]},"duration":2460,"type":"public_transport","id":"section_52_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:427388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"427388"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2001"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2001"}],"name":"A\u00e9roport CDG1 RER B","links":[],"coord":{"lat":"49.010182","lon":"2.559069"},"label":"A\u00e9roport CDG1 RER B (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2001"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164000","base_arrival_date_time":"20181213T164000","base_departure_date_time":"20181213T164000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38111:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38111"},{"type":"external_code","value":"OIF88:596"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:596"}],"name":"Terminal 2 - Route de Service","links":[],"coord":{"lat":"49.00365","lon":"2.558412"},"label":"Terminal 2 - Route de Service (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:596"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164200","base_arrival_date_time":"20181213T164200","base_departure_date_time":"20181213T164200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:19565:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"19565"},{"type":"external_code","value":"OIF88:601"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:601"}],"name":"Rue des Vignes","links":[],"coord":{"lat":"49.004729","lon":"2.548336"},"label":"Rue des Vignes (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:601"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164300","base_arrival_date_time":"20181213T164300","base_departure_date_time":"20181213T164300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41795:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41795"},{"type":"external_code","value":"OIF88:517"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:517"}],"name":"Rue du Ch\u00e2pitre","links":[],"coord":{"lat":"49.002532","lon":"2.534846"},"label":"Rue du Ch\u00e2pitre (Tremblay-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:517"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39166:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39166"},{"type":"external_code","value":"OIF88:397"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:397"}],"name":"Les Deux C\u00e8dres","links":[],"coord":{"lat":"49.001878","lon":"2.528042"},"label":"Les Deux C\u00e8dres (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:397"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164500","base_arrival_date_time":"20181213T164500","base_departure_date_time":"20181213T164500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39201:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39201"},{"type":"external_code","value":"OIF88:510"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:510"}],"name":"Cargo Centre","links":[],"coord":{"lat":"48.998576","lon":"2.525216"},"label":"Cargo Centre (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:510"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164600","base_arrival_date_time":"20181213T164600","base_departure_date_time":"20181213T164600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419681:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419681"},{"type":"external_code","value":"OIF88:413"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:413"}],"name":"Entretien Nord","links":[],"coord":{"lat":"49.012024","lon":"2.516481"},"label":"Entretien Nord (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:413"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T164900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T164900","base_arrival_date_time":"20181213T164900","base_departure_date_time":"20181213T164900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419507:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419507"},{"type":"external_code","value":"OIF88:899"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:899"}],"name":"Convention","links":[],"coord":{"lat":"49.007756","lon":"2.516179"},"label":"Convention (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:899"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165000","base_arrival_date_time":"20181213T165000","base_departure_date_time":"20181213T165000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:419509:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"419509"},{"type":"external_code","value":"OIF88:895"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:895"}],"name":"Airapolis","links":[],"coord":{"lat":"49.00678","lon":"2.519509"},"label":"Airapolis (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:895"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165000","base_arrival_date_time":"20181213T165000","base_departure_date_time":"20181213T165000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38733:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38733"},{"type":"external_code","value":"OIF88:421"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:421"}],"name":"Orangerie","links":[],"coord":{"lat":"49.002835","lon":"2.519795"},"label":"Orangerie (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:421"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165100","base_arrival_date_time":"20181213T165100","base_departure_date_time":"20181213T165100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:427"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:427"}],"name":"Vergers","links":[],"coord":{"lat":"48.998338","lon":"2.516447"},"label":"Vergers (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:427"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165200","base_arrival_date_time":"20181213T165200","base_departure_date_time":"20181213T165200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423591:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423591"},{"type":"external_code","value":"OIF88:901"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:901"}],"name":"\u00c9glise","links":[],"coord":{"lat":"48.999782","lon":"2.512054"},"label":"\u00c9glise (Roissy-en-France)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:901"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165300","base_arrival_date_time":"20181213T165300","base_departure_date_time":"20181213T165300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423568:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423568"},{"type":"external_code","value":"OIF88:816"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:816"}],"name":"Les Mines","links":[],"coord":{"lat":"48.984834","lon":"2.473117"},"label":"Les Mines (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:816"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165700","base_arrival_date_time":"20181213T165700","base_departure_date_time":"20181213T165700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38053:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38053"},{"type":"external_code","value":"OIF88:818"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:818"}],"name":"Patte d'Oie","links":[],"coord":{"lat":"48.983599","lon":"2.468622"},"label":"Patte d'Oie (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:818"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165800","base_arrival_date_time":"20181213T165800","base_departure_date_time":"20181213T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14581:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14581"},{"type":"external_code","value":"OIF88:800"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:800"}],"name":"Cressonni\u00e8res","links":[],"coord":{"lat":"48.989011","lon":"2.458708"},"label":"Cressonni\u00e8res (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:800"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165800","base_arrival_date_time":"20181213T165800","base_departure_date_time":"20181213T165800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423612:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423612"},{"type":"external_code","value":"OIF88:828"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:828"}],"name":"ZI Arsonval","links":[],"coord":{"lat":"48.991152","lon":"2.456378"},"label":"ZI Arsonval (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:828"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T165900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T165900","base_arrival_date_time":"20181213T165900","base_departure_date_time":"20181213T165900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423566:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423566"},{"type":"external_code","value":"OIF88:806"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:806"}],"name":"H\u00f4pital","links":[],"coord":{"lat":"48.988894","lon":"2.449327"},"label":"H\u00f4pital (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:806"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170000","base_arrival_date_time":"20181213T170000","base_departure_date_time":"20181213T170000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423569:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423569"},{"type":"external_code","value":"OIF88:826"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:826"}],"name":"Salle des F\u00eates","links":[],"coord":{"lat":"48.992296","lon":"2.444104"},"label":"Salle des F\u00eates (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:826"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170100","base_arrival_date_time":"20181213T170100","base_departure_date_time":"20181213T170100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14556:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14556"},{"type":"external_code","value":"OIF88:820"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:820"}],"name":"Pierre Salvi","links":[],"coord":{"lat":"48.99191","lon":"2.432742"},"label":"Pierre Salvi (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:820"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170200","base_arrival_date_time":"20181213T170200","base_departure_date_time":"20181213T170200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423567:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423567"},{"type":"external_code","value":"OIF88:810"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:810"}],"name":"Jules Ferry","links":[],"coord":{"lat":"48.996854","lon":"2.430306"},"label":"Jules Ferry (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:810"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170300","base_arrival_date_time":"20181213T170300","base_departure_date_time":"20181213T170300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:14631:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"14631"},{"type":"external_code","value":"OIF88:2010"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:2010"}],"name":"Place des Marronniers","links":[],"coord":{"lat":"48.998959","lon":"2.427497"},"label":"Place des Marronniers (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:2010"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170400","base_arrival_date_time":"20181213T170400","base_departure_date_time":"20181213T170400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423570:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423570"},{"type":"external_code","value":"OIF88:804"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:804"}],"name":"Place Gaston Tessier","links":[],"coord":{"lat":"49.004165","lon":"2.424364"},"label":"Place Gaston Tessier (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:804"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170500","base_arrival_date_time":"20181213T170500","base_departure_date_time":"20181213T170500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423572:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423572"},{"type":"external_code","value":"OIF88:824"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:824"}],"name":"Scribe","links":[],"coord":{"lat":"49.00326","lon":"2.42032"},"label":"Scribe (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:824"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170600","base_arrival_date_time":"20181213T170600","base_departure_date_time":"20181213T170600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423565:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423565"},{"type":"external_code","value":"OIF88:814"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:814"}],"name":"Mar\u00e9chal Foch","links":[],"coord":{"lat":"49.000762","lon":"2.419496"},"label":"Mar\u00e9chal Foch (Gonesse)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:814"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170700","base_arrival_date_time":"20181213T170700","base_departure_date_time":"20181213T170700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:423522:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"423522"},{"type":"external_code","value":"OIF88:933"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:933"}],"name":"Arthur Rimbaud","links":[],"coord":{"lat":"48.999355","lon":"2.414946"},"label":"Arthur Rimbaud (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:933"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T170800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T170800","base_arrival_date_time":"20181213T170800","base_departure_date_time":"20181213T170800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:10071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"10071"},{"type":"external_code","value":"OIF88:942"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:942"}],"name":"Louis Perrein","links":[],"coord":{"lat":"49.001759","lon":"2.406249"},"label":"Louis Perrein (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:942"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171100","base_arrival_date_time":"20181213T171100","base_departure_date_time":"20181213T171100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:10112:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"10112"},{"type":"external_code","value":"OIF88:936"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:936"}],"name":"Pierre Semard","links":[],"coord":{"lat":"49.002822","lon":"2.402248"},"label":"Pierre Semard (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:936"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171300","base_arrival_date_time":"20181213T171300","base_departure_date_time":"20181213T171300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38211:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38211"},{"type":"external_code","value":"OIF88:943"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:943"}],"name":"Puits la Marli\u00e8re","links":[],"coord":{"lat":"49.008592","lon":"2.401204"},"label":"Puits la Marli\u00e8re (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:943"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171400","base_arrival_date_time":"20181213T171400","base_departure_date_time":"20181213T171400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41783:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41783"},{"type":"external_code","value":"OIF88:939"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:939"}],"name":"Henri Sellier","links":[],"coord":{"lat":"49.008315","lon":"2.398294"},"label":"Henri Sellier (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:939"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171500","base_arrival_date_time":"20181213T171500","base_departure_date_time":"20181213T171500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38145:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38145"},{"type":"external_code","value":"OIF88:937"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:937"}],"name":"D'H\u00e9rivaux","links":[],"coord":{"lat":"49.007436","lon":"2.394755"},"label":"D'H\u00e9rivaux (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:937"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171700","base_arrival_date_time":"20181213T171700","base_departure_date_time":"20181213T171700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:39653:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"39653"},{"type":"external_code","value":"OIF88:938"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:938"}],"name":"\u00c9glise de Villiers le Bel","links":[],"coord":{"lat":"49.008121","lon":"2.389524"},"label":"\u00c9glise de Villiers le Bel (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:938"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T171900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T171900","base_arrival_date_time":"20181213T171900","base_departure_date_time":"20181213T171900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T172100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T172100","base_arrival_date_time":"20181213T172100","base_departure_date_time":"20181213T172100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:38142:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"38142"},{"type":"external_code","value":"OIF88:934"},{"type":"source","value":"StopPoint:88:934"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005102","lon":"2.388852"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"95680","name":"Villiers-le-Bel","level":8,"coord":{"lat":"49.007543","lon":"2.398396"},"label":"Villiers-le-Bel (95400)","id":"admin:fr:95680","zip_code":"95400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:88:934","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF59:6742402"},{"type":"source","value":"StopArea:59:6742402"}],"name":"La Cerisaie","links":[],"coord":{"lat":"49.005136","lon":"2.388763"},"label":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:59:6742402"}},"quality":0,"name":"La Cerisaie (Villiers-le-Bel)","id":"stop_point:OIF:SP:88:934"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T173742","departure_date_time":"20181213T172100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.38575;48.99779","quality":0,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","address":{"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re","house_number":0,"coord":{"lat":"48.99779","lon":"2.38575"},"label":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re (Sarcelles)","administrative_regions":[{"insee":"95585","name":"Sarcelles","level":8,"coord":{"lat":"48.996081","lon":"2.379624"},"label":"Sarcelles (95200)","id":"admin:fr:95585","zip_code":"95200"}],"id":"2.38575;48.99779"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1122}],"coordinates":[[2.3888617906,49.0051352028],[2.388815,49.005149],[2.388801,49.005153],[2.388608,49.005224],[2.387036,49.005132],[2.386552,49.004186],[2.386042,49.003295],[2.385571,49.002523],[2.385457,49.002303],[2.385319,49.00226],[2.385267,49.002006],[2.385182,49.001809],[2.384787,49.001623],[2.384695,49.001563],[2.384731,49.001388],[2.383757,48.999525],[2.383677,48.999381],[2.38339,48.99896],[2.38465,48.998505],[2.384636,48.998297],[2.385357,48.997743],[2.3856035452,48.997957968]]},"duration":1002,"path":[{"duration":3,"direction":0,"length":3,"name":""},{"duration":14,"direction":0,"length":16,"name":"Boulevard Salvador Allende"},{"duration":108,"direction":-34,"length":121,"name":""},{"duration":275,"direction":-66,"length":308,"name":"Boulevard Carnot"},{"duration":23,"direction":-3,"length":26,"name":""},{"duration":9,"direction":46,"length":10,"name":""},{"duration":26,"direction":-57,"length":29,"name":""},{"duration":20,"direction":8,"length":22,"name":""},{"duration":31,"direction":39,"length":35,"name":""},{"duration":8,"direction":-9,"length":9,"name":"Rue de la R\u00e9publique"},{"duration":17,"direction":-53,"length":19,"name":""},{"duration":255,"direction":27,"length":286,"name":"Rue Victor Hugo"},{"duration":187,"direction":-85,"length":209,"name":"Avenue de la P\u00e9pini\u00e8re"},{"duration":26,"direction":0,"length":29,"name":"Rue du Chemin Vert"}],"type":"street_network","id":"4XF5SDq9iLoZhFwhQMFxL6_0","mode":"walking"}]}],"disruptions":[],"notes":[],"feed_publishers":[{"url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright","id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap"},{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"\u00cele de France Mobilit\u00e9s"}],"context":{"timezone":"Europe\/Paris","current_datetime":"20181213T142350","car_direct_path":{"co2_emission":{"value":8693.6347397568,"unit":"gEC"}}},"exceptions":[]}