{"tickets":[],"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.65320;48.93987&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T143106&to=2.13478;48.82314&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"next","rel":"next","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.65320;48.93987&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T162747&to=2.13478;48.82314&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"prev","rel":"prev","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.65320;48.93987&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T000000&to=2.13478;48.82314&datetime_represents=departure&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"first","rel":"first","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?from=2.65320;48.93987&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&datetime=20181213T235959&to=2.13478;48.82314&datetime_represents=arrival&first_section_mode=car&dateTime=20181214T180000","type":"last","rel":"last","templated":false},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/physical_modes\/{physical_mode.id}","type":"physical_mode","rel":"physical_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/pois\/{poi.id}","type":"poi","rel":"pois","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_areas\/{stop_area.id}","type":"stop_area","rel":"stop_areas","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/stop_points\/{stop_point.id}","type":"stop_point","rel":"stop_points","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/poi_types\/{poi_type.id}","type":"poi_type","rel":"poi_types","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","type":"commercial_mode","rel":"commercial_modes","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/addresses\/{address.id}","type":"address","rel":"addresses","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/lines\/{line.id}","type":"line","rel":"lines","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/networks\/{network.id}","type":"network","rel":"networks","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/vehicle_journeys\/{vehicle_journey.id}","type":"vehicle_journey","rel":"vehicle_journeys","templated":true},{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/routes\/{route.id}","type":"route","rel":"routes","templated":true}],"journeys":[{"status":"","distances":{"car":15729,"walking":456,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A1072&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738226%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A152&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775834%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.13478%3B48.82314&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.65320%3B48.93987&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":1795,"walking":996,"total":7003,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T162748","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143105","requested_date_time":"20181213T142342","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":484.7549,"unit":"gEC"},"type":"best","duration":7003,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"house_number":0,"label":"","name":"","coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"id":""}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145432","departure_date_time":"20181213T143105","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:6044432770","quality":0,"name":"Parking (Noisy-le-Grand)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"label":"Parking (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 All\u00e9e du Bataillon Hildevert (Noisy-le-Grand)","name":"All\u00e9e du Bataillon Hildevert","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"id":"2.5786446;48.843172"},"id":"poi:osm:node:6044432770","properties":{"amenity":"parking","park_ride":"yes"}}},"co2_emission":{"value":2876.104,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":15631}],"coordinates":[[2.6570515253,48.938954213],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666971,48.940851],[2.667765,48.939985],[2.668666,48.938958],[2.670666,48.936569],[2.670659,48.93629],[2.670651,48.936258],[2.670557,48.936114],[2.670403,48.935718],[2.670355,48.935532],[2.670129,48.935296],[2.663055,48.930887],[2.662142,48.930296],[2.658248,48.927819],[2.654704,48.924893],[2.654357,48.924602],[2.654122,48.924333],[2.652209,48.920211],[2.651485,48.919398],[2.651272,48.919389],[2.651079,48.919235],[2.651126,48.919069],[2.651014,48.918024],[2.650613,48.91728],[2.65014,48.914925],[2.646181,48.914426],[2.646116,48.914383],[2.641531,48.911228],[2.641259,48.911255],[2.640905,48.91107],[2.64088,48.911011],[2.638846,48.910762],[2.637107,48.910588],[2.636251,48.910503],[2.635501,48.910465],[2.635329,48.910547],[2.635092,48.910527],[2.635029,48.910495],[2.634951,48.910405],[2.621892,48.908731],[2.621853,48.908756],[2.621537,48.908789],[2.621517,48.908783],[2.621345,48.908564],[2.621377,48.908507],[2.620821,48.907889],[2.619444,48.906393],[2.618264,48.90501],[2.617955,48.904656],[2.617646,48.904314],[2.614998,48.900947],[2.614413,48.899872],[2.614224,48.899523],[2.613719,48.898797],[2.613337,48.898209],[2.610282,48.893251],[2.609957,48.893218],[2.609905,48.89308],[2.609945,48.893022],[2.60993,48.892913],[2.609585,48.892378],[2.608977,48.891461],[2.608494,48.890871],[2.60816,48.890494],[2.60729,48.889459],[2.607111,48.889289],[2.606971,48.889225],[2.606967,48.889058],[2.607027,48.889016],[2.606567,48.886986],[2.605784,48.885943],[2.604544,48.885126],[2.603106,48.884279],[2.602961,48.88418],[2.59907,48.881248],[2.598843,48.88104],[2.598658,48.880839],[2.598383,48.880486],[2.597699,48.879543],[2.597567,48.879411],[2.597517,48.879333],[2.597413,48.879166],[2.59737,48.879104],[2.596838,48.87799],[2.596655,48.877348],[2.596613,48.877218],[2.596548,48.877147],[2.59646,48.877112],[2.596407,48.876988],[2.596477,48.876912],[2.596421,48.876565],[2.596247,48.875903],[2.596215,48.875781],[2.596121,48.875775],[2.595956,48.875764],[2.595887,48.875826],[2.59554,48.875803],[2.595497,48.875734],[2.595216,48.875715],[2.59494,48.875696],[2.594866,48.875757],[2.594132,48.87571],[2.594075,48.875637],[2.593804,48.875618],[2.593642,48.875607],[2.593307,48.875584],[2.593236,48.875652],[2.592509,48.875608],[2.592457,48.875527],[2.592324,48.875519],[2.592163,48.875569],[2.591799,48.875674],[2.591789,48.875668],[2.591306,48.874954],[2.591266,48.874909],[2.590489,48.873791],[2.590402,48.873659],[2.590219,48.873403],[2.59007,48.87319],[2.589878,48.872978],[2.589751,48.872823],[2.589473,48.872386],[2.589386,48.872234],[2.589245,48.87201],[2.589164,48.871891],[2.588831,48.871339],[2.588798,48.871244],[2.588667,48.870886],[2.588652,48.870849],[2.588584,48.870709],[2.588454,48.870494],[2.588249,48.870195],[2.588138,48.870175],[2.58813,48.870009],[2.588462,48.869813],[2.588449,48.869518],[2.588453,48.869468],[2.588348,48.869012],[2.588133,48.868534],[2.587991,48.868291],[2.587902,48.867938],[2.587904,48.867896],[2.587927,48.867612],[2.58793,48.867592],[2.587932,48.867525],[2.587882,48.867029],[2.587362,48.866139],[2.587204,48.866083],[2.585811,48.866014],[2.585618,48.86598],[2.58465,48.866071],[2.581607,48.865874],[2.580304,48.865794],[2.579794,48.865758],[2.577722,48.865586],[2.577106,48.865633],[2.57687,48.865667],[2.575422,48.865997],[2.575382,48.865819],[2.575219,48.865001],[2.575361,48.864453],[2.575524,48.864021],[2.575504,48.863963],[2.575473,48.863833],[2.575443,48.863815],[2.575421,48.863711],[2.575517,48.863657],[2.57573,48.86334],[2.575797,48.863166],[2.575919,48.862972],[2.577188,48.862654],[2.577623,48.862589],[2.577811,48.862547],[2.578474,48.8623],[2.57867,48.862135],[2.579321,48.86145],[2.579301,48.861272],[2.579487,48.861253],[2.581281,48.859215],[2.581432,48.858979],[2.581559,48.858635],[2.581864,48.85794],[2.582109,48.857397],[2.582404,48.856733],[2.58244,48.856653],[2.582915,48.855648],[2.582962,48.855544],[2.582814,48.855386],[2.582903,48.855287],[2.583116,48.855269],[2.583158,48.855172],[2.583275,48.854911],[2.583354,48.854737],[2.583586,48.854199],[2.58367,48.853975],[2.583866,48.853395],[2.583785,48.853302],[2.583918,48.853301],[2.584267,48.852668],[2.584643,48.85181],[2.584698,48.851699],[2.584901,48.851141],[2.585209,48.850335],[2.585196,48.850214],[2.585177,48.850201],[2.585157,48.850114],[2.585248,48.85006],[2.585262,48.849853],[2.585306,48.849584],[2.585395,48.848913],[2.58529,48.848784],[2.583905,48.848845],[2.583798,48.848851],[2.582837,48.848917],[2.582745,48.848924],[2.582633,48.84893],[2.582428,48.848962],[2.582199,48.848973],[2.58209,48.848978],[2.581051,48.848897],[2.579719,48.848699],[2.579654,48.84869],[2.579391,48.848648],[2.578883,48.848535],[2.578445,48.848465],[2.579887,48.84459],[2.579976,48.84391],[2.579997,48.843843],[2.580026,48.843669],[2.579946,48.84353],[2.57988,48.843348],[2.57968,48.843192],[2.579273,48.843103],[2.5786446,48.843172]]},"duration":1407,"path":[{"duration":42,"direction":0,"length":467,"name":""},{"duration":22,"direction":58,"length":244,"name":""},{"duration":7,"direction":7,"length":78,"name":""},{"duration":25,"direction":34,"length":278,"name":""},{"duration":61,"direction":33,"length":678,"name":"Route de Chelles"},{"duration":4,"direction":-9,"length":44,"name":""},{"duration":3,"direction":-5,"length":33,"name":"Route de Chelles"},{"duration":144,"direction":14,"length":1600,"name":"Route de Chelles"},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":"Route de Chelles"},{"duration":1,"direction":56,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":-47,"length":22,"name":""},{"duration":1,"direction":-50,"length":11,"name":""},{"duration":10,"direction":15,"length":111,"name":""},{"duration":30,"direction":15,"length":333,"name":""},{"duration":70,"direction":72,"length":778,"name":"Rue des \u00c9tangs"},{"duration":4,"direction":55,"length":44,"name":""},{"duration":13,"direction":64,"length":144,"name":""},{"duration":11,"direction":2,"length":122,"name":""},{"duration":5,"direction":0,"length":56,"name":""},{"duration":5,"direction":4,"length":56,"name":""},{"duration":3,"direction":40,"length":33,"name":""},{"duration":88,"direction":49,"length":978,"name":""},{"duration":4,"direction":55,"length":44,"name":""},{"duration":84,"direction":51,"length":933,"name":""},{"duration":80,"direction":-8,"length":889,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":3,"direction":59,"length":33,"name":""},{"duration":39,"direction":30,"length":433,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":2,"direction":20,"length":22,"name":"Rond-Point de la Madeleine"},{"duration":112,"direction":52,"length":1244,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":1,"direction":-10,"length":11,"name":"Carrefour des D\u00e9port\u00e9s"},{"duration":18,"direction":2,"length":200,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Trinquand"},{"duration":1,"direction":28,"length":11,"name":"Place Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":10,"direction":37,"length":111,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Trinquand"},{"duration":1,"direction":75,"length":11,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":60,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":-60,"length":22,"name":""},{"duration":0,"direction":-62,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":62,"length":22,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":57,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":-57,"length":44,"name":""},{"duration":0,"direction":-57,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":57,"length":44,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":61,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":-61,"length":44,"name":""},{"duration":0,"direction":-62,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":62,"length":11,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":2,"direction":-2,"length":22,"name":""},{"duration":7,"direction":-66,"length":78,"name":""},{"duration":12,"direction":6,"length":133,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":31,"direction":-1,"length":344,"name":"Rue Auguste Meunier"},{"duration":3,"direction":50,"length":33,"name":""},{"duration":16,"direction":50,"length":178,"name":"Rue Auguste Meunier"},{"duration":2,"direction":-1,"length":22,"name":"Pont de Belle-\u00cele"},{"duration":14,"direction":-3,"length":156,"name":"Rue du Moulin"},{"duration":75,"direction":24,"length":833,"name":"Quai Auguste Pr\u00e9vost"},{"duration":1,"direction":-101,"length":11,"name":"Rue de Gournay"},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":"Pont Charles de Gaulle"},{"duration":10,"direction":-17,"length":111,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":1,"direction":39,"length":11,"name":"Place de l\u2019\u00c9glise"},{"duration":22,"direction":26,"length":244,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":10,"direction":22,"length":111,"name":"Avenue des Champs"},{"duration":3,"direction":36,"length":33,"name":"Place Roosevelt"},{"duration":23,"direction":51,"length":256,"name":"Avenue des Champs"},{"duration":2,"direction":7,"length":22,"name":""},{"duration":3,"direction":9,"length":33,"name":"Avenue des Princes"},{"duration":29,"direction":-2,"length":322,"name":"Avenue des Princes"},{"duration":4,"direction":48,"length":44,"name":"Place des Pyramides"},{"duration":16,"direction":67,"length":178,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":1,"direction":42,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":69,"length":156,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":5,"length":156,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":"Carrefour du 18 Juin 1940"},{"duration":10,"direction":45,"length":111,"name":"Boulevard du Bois de Gr\u00e2ce"},{"duration":1,"direction":33,"length":11,"name":""},{"duration":36,"direction":66,"length":400,"name":"Boulevard de Nesles"},{"duration":2,"direction":5,"length":22,"name":"Boulevard de Nesles"},{"duration":40,"direction":-90,"length":444,"name":"Boulevard du Ru de Nesles"},{"duration":9,"direction":9,"length":100,"name":"Boulevard du Ru de Nesles"},{"duration":4,"direction":27,"length":44,"name":"Rue des Hauts Ch\u00e2teaux"}],"type":"street_network","id":"zEpW3CAd2aJt9SJPovPgDh_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:6044432770","quality":0,"name":"Parking (Noisy-le-Grand)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"label":"Parking (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 All\u00e9e du Bataillon Hildevert (Noisy-le-Grand)","name":"All\u00e9e du Bataillon Hildevert","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"id":"2.5786446;48.843172"},"id":"poi:osm:node:6044432770","properties":{"amenity":"parking","park_ride":"yes"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145932","departure_date_time":"20181213T145432","to":{"embedded_type":"address","id":"2.579273;48.843103","quality":0,"name":" (Noisy-le-Grand)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.843103","lon":"2.579273"},"label":" (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"id":"2.579273;48.843103"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"ZVru4mVHqyvEAixER2i2Nn_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.579273;48.843103","quality":0,"name":" (Noisy-le-Grand)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.843103","lon":"2.579273"},"label":" (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"id":"2.579273;48.843103"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","departure_date_time":"20181213T145932","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775834"},{"type":"source","value":"StopArea:8775834"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.84282","lon":"2.580389"},"label":"Gare de Noisy Champs (Champs-sur-Marne) (Noisy-le-Grand)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775834"}},"quality":0,"name":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":98}],"coordinates":[[2.579273,48.843103],[2.57968,48.843192],[2.57988,48.843348],[2.580015,48.843226],[2.580266,48.843065],[2.5803021837,48.8429583367]]},"duration":88,"path":[{"duration":48,"direction":0,"length":54,"name":"Rue des Hauts Ch\u00e2teaux"},{"duration":39,"direction":104,"length":44,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":1,"name":""}],"type":"street_network","id":"Cwvd4SMrLtZHbAe663G2cQ_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775834"},{"type":"source","value":"StopArea:8775834"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.84282","lon":"2.580389"},"label":"Gare de Noisy Champs (Champs-sur-Marne) (Noisy-le-Grand)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775834"}},"quality":0,"name":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192753-1_11059-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZULI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T150100","co2_emission":{"value":170.252,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":27460}],"coordinates":[[2.580086,48.842885],[2.547775,48.840843],[2.525923,48.844901],[2.513825,48.853486],[2.488188,48.853796],[2.4333,48.847308],[2.395824,48.848237],[2.37326,48.844139],[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_83_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150000","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412823:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412823"},{"type":"external_code","value":"OIF8775833:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775833:810:A"}],"name":"Gare de Noisy le Grand Mont d'Est","links":[],"coord":{"lat":"48.840843","lon":"2.547775"},"label":"Gare de Noisy le Grand Mont d'Est (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775833:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150400","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412822:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412822"},{"type":"external_code","value":"OIF8775832:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775832:810:A"}],"name":"Gare de Bry sur Marne","links":[],"coord":{"lat":"48.844901","lon":"2.525923"},"label":"Gare de Bry sur Marne (Bry-sur-Marne)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775832:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150600","base_departure_date_time":"20181213T150600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40929:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40929"},{"type":"external_code","value":"OIF8775831:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775831:810:A"}],"name":"Gare de Neuilly Plaisance","links":[],"coord":{"lat":"48.853486","lon":"2.513825"},"label":"Gare de Neuilly Plaisance (Neuilly-Plaisance)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775831:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41019:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41019"},{"type":"external_code","value":"OIF8775830:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775830:810:A"}],"name":"Gare de Val de Fontenay RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.853796","lon":"2.488188"},"label":"Gare de Val de Fontenay RER A (Fontenay-sous-Bois)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775830:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412811:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412811"},{"type":"external_code","value":"OIF8775811:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775811:810:A"}],"name":"Gare de Vincennes","links":[],"coord":{"lat":"48.847308","lon":"2.4333"},"label":"Gare de Vincennes (Vincennes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775811:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151500","base_arrival_date_time":"20181213T151400","base_departure_date_time":"20181213T151500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412808:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412808"},{"type":"external_code","value":"OIF8775810:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775810:810:A"}],"name":"Nation","links":[],"coord":{"lat":"48.848237","lon":"2.395824"},"label":"Nation (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775810:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41396:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41396"},{"type":"external_code","value":"OIF8775858:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775858:810:A"}],"name":"Gare de Lyon RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.844139","lon":"2.37326"},"label":"Gare de Lyon RER A (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775858:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153712","departure_date_time":"20181213T153300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_84_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","departure_date_time":"20181213T153712","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":228,"type":"waiting","id":"section_85_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199509-1_4660-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Nom la Bret\u00e8che Foret de Marly (L'\u00c9tang-la-Ville)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SEBU","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T154100","co2_emission":{"value":64.0522,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":10331}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.233692,48.883384],[2.216572,48.85642],[2.217621,48.846103],[2.187111,48.838283],[2.152697,48.836643]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_86_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154700","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T155700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160136","departure_date_time":"20181213T155600","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20388"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1072"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1072"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836923","lon":"2.152571"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1072","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:2:1072"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":32}],"coordinates":[[2.152697,48.836643],[2.152571,48.836923]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_87_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","departure_date_time":"20181213T160136","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":804,"type":"waiting","id":"section_88_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20388"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1072"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1072"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836923","lon":"2.152571"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1072","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:2:1072"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98149727-1_17251-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:056356015:SOIF285"},{"type":"route","id":"route:OIF:056356015:S"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:285"}],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T161500","display_informations":{"direction":"Gare Rive Droite (Versailles)","code":"S","network":"Ph\u00e9bus","links":[],"color":"F287B6","name":"Versailles Gare Rive Droite\u00a0H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot\u00a0Vaucresson Gare","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare Rive Droite","label":"S","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4188:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4188"},{"type":"external_code","value":"OIF2:152"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:152"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826591","lon":"2.137716"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:152","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:151"},{"type":"source","value":"StopArea:2:151"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826244","lon":"2.137377"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:151"}},"quality":0,"name":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:152"},"base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T161500","co2_emission":{"value":250.4507,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1931}],"coordinates":[[2.152571,48.836923],[2.146564,48.834047],[2.142172,48.825259],[2.137716,48.826591]]},"duration":360,"type":"public_transport","id":"section_89_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20388"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1072"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1072"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836923","lon":"2.152571"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1072"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4185:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4185"},{"type":"external_code","value":"OIF2:149"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:149"}],"name":"Chasse Royale Napol\u00e9on III","links":[],"coord":{"lat":"48.834047","lon":"2.146564"},"label":"Chasse Royale Napol\u00e9on III (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:149"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161700","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4194"},{"type":"external_code","value":"OIF2:161"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:161"}],"name":"Place de la Br\u00e8che","links":[],"coord":{"lat":"48.825259","lon":"2.142172"},"label":"Place de la Br\u00e8che (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:161"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4188:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4188"},{"type":"external_code","value":"OIF2:152"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:152"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826591","lon":"2.137716"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:152"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4188:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4188"},{"type":"external_code","value":"OIF2:152"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:152"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826591","lon":"2.137716"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:152","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:151"},{"type":"source","value":"StopArea:2:151"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826244","lon":"2.137377"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:151"}},"quality":0,"name":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:152"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162748","departure_date_time":"20181213T162100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":456}],"coordinates":[[2.1377112606,48.8265414883],[2.137591,48.826553],[2.137324,48.826513],[2.137132,48.826425],[2.137052,48.826259],[2.137023,48.825979],[2.137162,48.825788],[2.136754,48.825492],[2.136275,48.825154],[2.13651,48.825019],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":408,"path":[{"duration":25,"direction":0,"length":28,"name":"Rue Jean Duplessis"},{"duration":15,"direction":-22,"length":17,"name":"Rue Jean Duplessis"},{"duration":17,"direction":-38,"length":19,"name":"Rue Sainte-Claire"},{"duration":49,"direction":-14,"length":55,"name":"Rue Sainte-Claire"},{"duration":84,"direction":68,"length":94,"name":"Rue Racine"},{"duration":20,"direction":-92,"length":22,"name":"Rue Corneille"},{"duration":198,"direction":0,"length":222,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"URViBrspoA7Btqgyv5w6Ao_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":7551,"walking":456,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727151%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A1072&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738226%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A152&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.13478%3B48.82314&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=3&direct_path=none&from=2.65320%3B48.93987&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":1013,"walking":1179,"total":7181,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T162748","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142807","requested_date_time":"20181213T142342","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":522.4571,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7181,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"house_number":0,"label":"","name":"","coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"id":""}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143923","departure_date_time":"20181213T142807","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:273073715","quality":0,"name":"Parking (Mitry-Mory)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"label":"Parking (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"address":{"house_number":0,"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","name":"Avenue du 19 Mars 1962","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"id":"2.60264611;48.95345118"},"id":"poi:osm:way:273073715","properties":{"amenity":"parking","capacity":"20"}}},"co2_emission":{"value":1381.84,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7510}],"coordinates":[[2.6570515253,48.938954213],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.665932,48.943445],[2.667182,48.94354],[2.666667,48.943389],[2.666852,48.943956],[2.667103,48.944777],[2.665637,48.944125],[2.665474,48.943993],[2.664695,48.943668],[2.663491,48.943542],[2.660656,48.943262],[2.633194,48.941357],[2.627764,48.940965],[2.626518,48.940753],[2.624342,48.940439],[2.624298,48.94055],[2.624065,48.940674],[2.623681,48.940607],[2.622993,48.940567],[2.621571,48.940476],[2.62061,48.940432],[2.618791,48.940336],[2.617926,48.940211],[2.617326,48.940096],[2.616775,48.939972],[2.615456,48.939487],[2.615264,48.940328],[2.614976,48.94127],[2.614894,48.941452],[2.614764,48.941898],[2.61481,48.941939],[2.614729,48.942051],[2.614605,48.942038],[2.614359,48.942036],[2.613299,48.942975],[2.612571,48.943699],[2.611819,48.944439],[2.611063,48.945167],[2.610316,48.945909],[2.609688,48.946532],[2.608957,48.947245],[2.60822,48.947953],[2.607569,48.94859],[2.606901,48.94921],[2.606064,48.949811],[2.605097,48.950383],[2.604034,48.950873],[2.605174,48.951362],[2.605371,48.951343],[2.605355,48.951472],[2.605709,48.951785],[2.605758,48.951854],[2.605876,48.952063],[2.605894,48.952103],[2.605939,48.9522],[2.606002,48.952304],[2.606087,48.952456],[2.606183,48.952434],[2.606378,48.952486],[2.606347,48.95269],[2.606117,48.95271],[2.605773,48.953589],[2.605614,48.95386],[2.605425,48.954197],[2.604745,48.954906],[2.602296,48.954354],[2.602038,48.953564],[2.602255,48.953549],[2.60264611,48.95345118]]},"duration":676,"path":[{"duration":42,"direction":0,"length":467,"name":""},{"duration":22,"direction":58,"length":244,"name":""},{"duration":25,"direction":7,"length":278,"name":""},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":""},{"duration":26,"direction":163,"length":289,"name":""},{"duration":5,"direction":126,"length":56,"name":""},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":"Route de Chelles"},{"duration":12,"direction":-135,"length":133,"name":""},{"duration":1,"direction":-17,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":19,"length":156,"name":""},{"duration":18,"direction":1,"length":200,"name":""},{"duration":218,"direction":3,"length":2422,"name":""},{"duration":8,"direction":-8,"length":89,"name":""},{"duration":14,"direction":2,"length":156,"name":""},{"duration":5,"direction":88,"length":56,"name":""},{"duration":4,"direction":10,"length":44,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Rue de Ruz\u00e9"},{"duration":22,"direction":111,"length":244,"name":"Rue de la R\u00e9publique"},{"duration":1,"direction":47,"length":11,"name":""},{"duration":105,"direction":8,"length":1167,"name":"Avenue Aristide Briand"},{"duration":8,"direction":112,"length":89,"name":"Rue Roger Salengro"},{"duration":2,"direction":42,"length":22,"name":""},{"duration":3,"direction":41,"length":33,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":2,"direction":-5,"length":22,"name":"Pont de Villeparisis"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":4,"direction":89,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":68,"length":100,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":13,"direction":-7,"length":144,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":17,"direction":-77,"length":189,"name":"Avenue de Londres"},{"duration":8,"direction":-59,"length":89,"name":"Avenue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment"},{"duration":1,"direction":-96,"length":11,"name":"Avenue du 19 Mars 1962"}],"type":"street_network","id":"RFeN7S46giMPFExGsiZrA4_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:273073715","quality":0,"name":"Parking (Mitry-Mory)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"label":"Parking (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"address":{"house_number":0,"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","name":"Avenue du 19 Mars 1962","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"id":"2.60264611;48.95345118"},"id":"poi:osm:way:273073715","properties":{"amenity":"parking","capacity":"20"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144423","departure_date_time":"20181213T143923","to":{"embedded_type":"address","id":"2.602255;48.953549","quality":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","address":{"name":"Avenue du 19 Mars 1962","house_number":0,"coord":{"lat":"48.953549","lon":"2.602255"},"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"id":"2.602255;48.953549"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962"}],"type":"park","id":"69otxbiYJDGmP7mhvHF7P2_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.602255;48.953549","quality":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","address":{"name":"Avenue du 19 Mars 1962","house_number":0,"coord":{"lat":"48.953549","lon":"2.602255"},"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"id":"2.602255;48.953549"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144500","departure_date_time":"20181213T144423","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727151"},{"type":"source","value":"StopArea:8727151"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953283","lon":"2.60264"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727151"}},"quality":0,"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":41}],"coordinates":[[2.602255,48.953549],[2.602436,48.953223],[2.602453,48.953193]]},"duration":37,"path":[{"duration":37,"direction":0,"length":41,"name":""}],"type":"street_network","id":"9e3aeqQbkpSn8NAxadXqza_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727151"},{"type":"source","value":"StopArea:8727151"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953283","lon":"2.60264"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727151"}},"quality":0,"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193339-1_9682-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144500","display_informations":{"direction":"Gare de Robinson (Sceaux)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOSO","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T144500","co2_emission":{"value":152.4394,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":24587}],"coordinates":[[2.603135,48.953148],[2.566448,48.944181],[2.534715,48.93628],[2.495755,48.932114],[2.475674,48.932305],[2.454766,48.932706],[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_27_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144500","base_arrival_date_time":"20181213T144400","base_departure_date_time":"20181213T144500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411412:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411412"},{"type":"external_code","value":"OIF8727143:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727143:810:B"}],"name":"Gare de Vert Galant","links":[],"coord":{"lat":"48.944181","lon":"2.566448"},"label":"Gare de Vert Galant (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727143:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144800","base_arrival_date_time":"20181213T144700","base_departure_date_time":"20181213T144800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411411:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411411"},{"type":"external_code","value":"OIF8727142:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727142:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Livry","links":[],"coord":{"lat":"48.93628","lon":"2.534715"},"label":"Gare de Sevran Livry (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727142:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145100","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145500","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151700","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152003","departure_date_time":"20181213T151700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":183,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_28_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","departure_date_time":"20181213T152003","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":237,"type":"waiting","id":"section_29_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192753-1_11059-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152400","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZULI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T152400","co2_emission":{"value":55.5148,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8954}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187]]},"duration":540,"type":"public_transport","id":"section_30_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153712","departure_date_time":"20181213T153300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_31_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","departure_date_time":"20181213T153712","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":228,"type":"waiting","id":"section_32_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199509-1_4660-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Nom la Bret\u00e8che Foret de Marly (L'\u00c9tang-la-Ville)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SEBU","label":"L","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T154100","co2_emission":{"value":64.0522,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":10331}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.233692,48.883384],[2.216572,48.85642],[2.217621,48.846103],[2.187111,48.838283],[2.152697,48.836643]]},"duration":900,"type":"public_transport","id":"section_33_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154700","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T155700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160136","departure_date_time":"20181213T155600","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20388"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1072"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1072"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836923","lon":"2.152571"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1072","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:2:1072"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":32}],"coordinates":[[2.152697,48.836643],[2.152571,48.836923]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_34_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","departure_date_time":"20181213T160136","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":804,"type":"waiting","id":"section_35_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20388"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1072"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1072"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836923","lon":"2.152571"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"92076","name":"Vaucresson","level":8,"coord":{"lat":"48.839267","lon":"2.157598"},"label":"Vaucresson (92420)","id":"admin:fr:92076","zip_code":"92420"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1072","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738226"},{"type":"source","value":"StopArea:8738226"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.837096","lon":"2.152962"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738226"}},"quality":0,"name":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","id":"stop_point:OIF:SP:2:1072"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98149727-1_17251-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:056356015:SOIF285"},{"type":"route","id":"route:OIF:056356015:S"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:285"}],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T161500","display_informations":{"direction":"Gare Rive Droite (Versailles)","code":"S","network":"Ph\u00e9bus","links":[],"color":"F287B6","name":"Versailles Gare Rive Droite\u00a0H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot\u00a0Vaucresson Gare","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare Rive Droite","label":"S","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"000000","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4188:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4188"},{"type":"external_code","value":"OIF2:152"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:152"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826591","lon":"2.137716"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:152","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:151"},{"type":"source","value":"StopArea:2:151"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826244","lon":"2.137377"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:151"}},"quality":0,"name":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:152"},"base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T161500","co2_emission":{"value":250.4507,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1931}],"coordinates":[[2.152571,48.836923],[2.146564,48.834047],[2.142172,48.825259],[2.137716,48.826591]]},"duration":360,"type":"public_transport","id":"section_36_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:20388:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"20388"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1072"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1072"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836923","lon":"2.152571"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1072"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4185:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4185"},{"type":"external_code","value":"OIF2:149"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:149"}],"name":"Chasse Royale Napol\u00e9on III","links":[],"coord":{"lat":"48.834047","lon":"2.146564"},"label":"Chasse Royale Napol\u00e9on III (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:149"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161700","base_arrival_date_time":"20181213T161700","base_departure_date_time":"20181213T161700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4194:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4194"},{"type":"external_code","value":"OIF2:161"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:161"}],"name":"Place de la Br\u00e8che","links":[],"coord":{"lat":"48.825259","lon":"2.142172"},"label":"Place de la Br\u00e8che (Versailles)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:161"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4188:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4188"},{"type":"external_code","value":"OIF2:152"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:152"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826591","lon":"2.137716"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:152"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4188:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4188"},{"type":"external_code","value":"OIF2:152"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:152"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826591","lon":"2.137716"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:152","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:151"},{"type":"source","value":"StopArea:2:151"}],"name":"Martin Luther King","links":[],"coord":{"lat":"48.826244","lon":"2.137377"},"label":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:151"}},"quality":0,"name":"Martin Luther King (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:152"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162748","departure_date_time":"20181213T162100","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":456}],"coordinates":[[2.1377112606,48.8265414883],[2.137591,48.826553],[2.137324,48.826513],[2.137132,48.826425],[2.137052,48.826259],[2.137023,48.825979],[2.137162,48.825788],[2.136754,48.825492],[2.136275,48.825154],[2.13651,48.825019],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":408,"path":[{"duration":25,"direction":0,"length":28,"name":"Rue Jean Duplessis"},{"duration":15,"direction":-22,"length":17,"name":"Rue Jean Duplessis"},{"duration":17,"direction":-38,"length":19,"name":"Rue Sainte-Claire"},{"duration":49,"direction":-14,"length":55,"name":"Rue Sainte-Claire"},{"duration":84,"direction":68,"length":94,"name":"Rue Racine"},{"duration":20,"direction":-92,"length":22,"name":"Rue Corneille"},{"duration":198,"direction":0,"length":222,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"RhxaMNpmoxHFiMMErovAa3_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":15729,"walking":299,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A44&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A66&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738243%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775834%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.13478%3B48.82314&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.65320%3B48.93987&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":1795,"walking":855,"total":7342,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T163327","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143105","requested_date_time":"20181213T142342","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":898.9356,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7342,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"house_number":0,"label":"","name":"","coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"id":""}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145432","departure_date_time":"20181213T143105","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:6044432770","quality":0,"name":"Parking (Noisy-le-Grand)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"label":"Parking (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 All\u00e9e du Bataillon Hildevert (Noisy-le-Grand)","name":"All\u00e9e du Bataillon Hildevert","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"id":"2.5786446;48.843172"},"id":"poi:osm:node:6044432770","properties":{"amenity":"parking","park_ride":"yes"}}},"co2_emission":{"value":2876.104,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":15631}],"coordinates":[[2.6570515253,48.938954213],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666971,48.940851],[2.667765,48.939985],[2.668666,48.938958],[2.670666,48.936569],[2.670659,48.93629],[2.670651,48.936258],[2.670557,48.936114],[2.670403,48.935718],[2.670355,48.935532],[2.670129,48.935296],[2.663055,48.930887],[2.662142,48.930296],[2.658248,48.927819],[2.654704,48.924893],[2.654357,48.924602],[2.654122,48.924333],[2.652209,48.920211],[2.651485,48.919398],[2.651272,48.919389],[2.651079,48.919235],[2.651126,48.919069],[2.651014,48.918024],[2.650613,48.91728],[2.65014,48.914925],[2.646181,48.914426],[2.646116,48.914383],[2.641531,48.911228],[2.641259,48.911255],[2.640905,48.91107],[2.64088,48.911011],[2.638846,48.910762],[2.637107,48.910588],[2.636251,48.910503],[2.635501,48.910465],[2.635329,48.910547],[2.635092,48.910527],[2.635029,48.910495],[2.634951,48.910405],[2.621892,48.908731],[2.621853,48.908756],[2.621537,48.908789],[2.621517,48.908783],[2.621345,48.908564],[2.621377,48.908507],[2.620821,48.907889],[2.619444,48.906393],[2.618264,48.90501],[2.617955,48.904656],[2.617646,48.904314],[2.614998,48.900947],[2.614413,48.899872],[2.614224,48.899523],[2.613719,48.898797],[2.613337,48.898209],[2.610282,48.893251],[2.609957,48.893218],[2.609905,48.89308],[2.609945,48.893022],[2.60993,48.892913],[2.609585,48.892378],[2.608977,48.891461],[2.608494,48.890871],[2.60816,48.890494],[2.60729,48.889459],[2.607111,48.889289],[2.606971,48.889225],[2.606967,48.889058],[2.607027,48.889016],[2.606567,48.886986],[2.605784,48.885943],[2.604544,48.885126],[2.603106,48.884279],[2.602961,48.88418],[2.59907,48.881248],[2.598843,48.88104],[2.598658,48.880839],[2.598383,48.880486],[2.597699,48.879543],[2.597567,48.879411],[2.597517,48.879333],[2.597413,48.879166],[2.59737,48.879104],[2.596838,48.87799],[2.596655,48.877348],[2.596613,48.877218],[2.596548,48.877147],[2.59646,48.877112],[2.596407,48.876988],[2.596477,48.876912],[2.596421,48.876565],[2.596247,48.875903],[2.596215,48.875781],[2.596121,48.875775],[2.595956,48.875764],[2.595887,48.875826],[2.59554,48.875803],[2.595497,48.875734],[2.595216,48.875715],[2.59494,48.875696],[2.594866,48.875757],[2.594132,48.87571],[2.594075,48.875637],[2.593804,48.875618],[2.593642,48.875607],[2.593307,48.875584],[2.593236,48.875652],[2.592509,48.875608],[2.592457,48.875527],[2.592324,48.875519],[2.592163,48.875569],[2.591799,48.875674],[2.591789,48.875668],[2.591306,48.874954],[2.591266,48.874909],[2.590489,48.873791],[2.590402,48.873659],[2.590219,48.873403],[2.59007,48.87319],[2.589878,48.872978],[2.589751,48.872823],[2.589473,48.872386],[2.589386,48.872234],[2.589245,48.87201],[2.589164,48.871891],[2.588831,48.871339],[2.588798,48.871244],[2.588667,48.870886],[2.588652,48.870849],[2.588584,48.870709],[2.588454,48.870494],[2.588249,48.870195],[2.588138,48.870175],[2.58813,48.870009],[2.588462,48.869813],[2.588449,48.869518],[2.588453,48.869468],[2.588348,48.869012],[2.588133,48.868534],[2.587991,48.868291],[2.587902,48.867938],[2.587904,48.867896],[2.587927,48.867612],[2.58793,48.867592],[2.587932,48.867525],[2.587882,48.867029],[2.587362,48.866139],[2.587204,48.866083],[2.585811,48.866014],[2.585618,48.86598],[2.58465,48.866071],[2.581607,48.865874],[2.580304,48.865794],[2.579794,48.865758],[2.577722,48.865586],[2.577106,48.865633],[2.57687,48.865667],[2.575422,48.865997],[2.575382,48.865819],[2.575219,48.865001],[2.575361,48.864453],[2.575524,48.864021],[2.575504,48.863963],[2.575473,48.863833],[2.575443,48.863815],[2.575421,48.863711],[2.575517,48.863657],[2.57573,48.86334],[2.575797,48.863166],[2.575919,48.862972],[2.577188,48.862654],[2.577623,48.862589],[2.577811,48.862547],[2.578474,48.8623],[2.57867,48.862135],[2.579321,48.86145],[2.579301,48.861272],[2.579487,48.861253],[2.581281,48.859215],[2.581432,48.858979],[2.581559,48.858635],[2.581864,48.85794],[2.582109,48.857397],[2.582404,48.856733],[2.58244,48.856653],[2.582915,48.855648],[2.582962,48.855544],[2.582814,48.855386],[2.582903,48.855287],[2.583116,48.855269],[2.583158,48.855172],[2.583275,48.854911],[2.583354,48.854737],[2.583586,48.854199],[2.58367,48.853975],[2.583866,48.853395],[2.583785,48.853302],[2.583918,48.853301],[2.584267,48.852668],[2.584643,48.85181],[2.584698,48.851699],[2.584901,48.851141],[2.585209,48.850335],[2.585196,48.850214],[2.585177,48.850201],[2.585157,48.850114],[2.585248,48.85006],[2.585262,48.849853],[2.585306,48.849584],[2.585395,48.848913],[2.58529,48.848784],[2.583905,48.848845],[2.583798,48.848851],[2.582837,48.848917],[2.582745,48.848924],[2.582633,48.84893],[2.582428,48.848962],[2.582199,48.848973],[2.58209,48.848978],[2.581051,48.848897],[2.579719,48.848699],[2.579654,48.84869],[2.579391,48.848648],[2.578883,48.848535],[2.578445,48.848465],[2.579887,48.84459],[2.579976,48.84391],[2.579997,48.843843],[2.580026,48.843669],[2.579946,48.84353],[2.57988,48.843348],[2.57968,48.843192],[2.579273,48.843103],[2.5786446,48.843172]]},"duration":1407,"path":[{"duration":42,"direction":0,"length":467,"name":""},{"duration":22,"direction":58,"length":244,"name":""},{"duration":7,"direction":7,"length":78,"name":""},{"duration":25,"direction":34,"length":278,"name":""},{"duration":61,"direction":33,"length":678,"name":"Route de Chelles"},{"duration":4,"direction":-9,"length":44,"name":""},{"duration":3,"direction":-5,"length":33,"name":"Route de Chelles"},{"duration":144,"direction":14,"length":1600,"name":"Route de Chelles"},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":"Route de Chelles"},{"duration":1,"direction":56,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":-47,"length":22,"name":""},{"duration":1,"direction":-50,"length":11,"name":""},{"duration":10,"direction":15,"length":111,"name":""},{"duration":30,"direction":15,"length":333,"name":""},{"duration":70,"direction":72,"length":778,"name":"Rue des \u00c9tangs"},{"duration":4,"direction":55,"length":44,"name":""},{"duration":13,"direction":64,"length":144,"name":""},{"duration":11,"direction":2,"length":122,"name":""},{"duration":5,"direction":0,"length":56,"name":""},{"duration":5,"direction":4,"length":56,"name":""},{"duration":3,"direction":40,"length":33,"name":""},{"duration":88,"direction":49,"length":978,"name":""},{"duration":4,"direction":55,"length":44,"name":""},{"duration":84,"direction":51,"length":933,"name":""},{"duration":80,"direction":-8,"length":889,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":3,"direction":59,"length":33,"name":""},{"duration":39,"direction":30,"length":433,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":2,"direction":20,"length":22,"name":"Rond-Point de la Madeleine"},{"duration":112,"direction":52,"length":1244,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":1,"direction":-10,"length":11,"name":"Carrefour des D\u00e9port\u00e9s"},{"duration":18,"direction":2,"length":200,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Trinquand"},{"duration":1,"direction":28,"length":11,"name":"Place Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":10,"direction":37,"length":111,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Trinquand"},{"duration":1,"direction":75,"length":11,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":60,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":-60,"length":22,"name":""},{"duration":0,"direction":-62,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":62,"length":22,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":57,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":-57,"length":44,"name":""},{"duration":0,"direction":-57,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":57,"length":44,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":61,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":-61,"length":44,"name":""},{"duration":0,"direction":-62,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":62,"length":11,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":2,"direction":-2,"length":22,"name":""},{"duration":7,"direction":-66,"length":78,"name":""},{"duration":12,"direction":6,"length":133,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":31,"direction":-1,"length":344,"name":"Rue Auguste Meunier"},{"duration":3,"direction":50,"length":33,"name":""},{"duration":16,"direction":50,"length":178,"name":"Rue Auguste Meunier"},{"duration":2,"direction":-1,"length":22,"name":"Pont de Belle-\u00cele"},{"duration":14,"direction":-3,"length":156,"name":"Rue du Moulin"},{"duration":75,"direction":24,"length":833,"name":"Quai Auguste Pr\u00e9vost"},{"duration":1,"direction":-101,"length":11,"name":"Rue de Gournay"},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":"Pont Charles de Gaulle"},{"duration":10,"direction":-17,"length":111,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":1,"direction":39,"length":11,"name":"Place de l\u2019\u00c9glise"},{"duration":22,"direction":26,"length":244,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":10,"direction":22,"length":111,"name":"Avenue des Champs"},{"duration":3,"direction":36,"length":33,"name":"Place Roosevelt"},{"duration":23,"direction":51,"length":256,"name":"Avenue des Champs"},{"duration":2,"direction":7,"length":22,"name":""},{"duration":3,"direction":9,"length":33,"name":"Avenue des Princes"},{"duration":29,"direction":-2,"length":322,"name":"Avenue des Princes"},{"duration":4,"direction":48,"length":44,"name":"Place des Pyramides"},{"duration":16,"direction":67,"length":178,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":1,"direction":42,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":69,"length":156,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":5,"length":156,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":"Carrefour du 18 Juin 1940"},{"duration":10,"direction":45,"length":111,"name":"Boulevard du Bois de Gr\u00e2ce"},{"duration":1,"direction":33,"length":11,"name":""},{"duration":36,"direction":66,"length":400,"name":"Boulevard de Nesles"},{"duration":2,"direction":5,"length":22,"name":"Boulevard de Nesles"},{"duration":40,"direction":-90,"length":444,"name":"Boulevard du Ru de Nesles"},{"duration":9,"direction":9,"length":100,"name":"Boulevard du Ru de Nesles"},{"duration":4,"direction":27,"length":44,"name":"Rue des Hauts Ch\u00e2teaux"}],"type":"street_network","id":"cFaMxxcidDYT5SHonphURj_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:6044432770","quality":0,"name":"Parking (Noisy-le-Grand)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"label":"Parking (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 All\u00e9e du Bataillon Hildevert (Noisy-le-Grand)","name":"All\u00e9e du Bataillon Hildevert","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"id":"2.5786446;48.843172"},"id":"poi:osm:node:6044432770","properties":{"amenity":"parking","park_ride":"yes"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145932","departure_date_time":"20181213T145432","to":{"embedded_type":"address","id":"2.579273;48.843103","quality":0,"name":" (Noisy-le-Grand)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.843103","lon":"2.579273"},"label":" (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"id":"2.579273;48.843103"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"CPbBKtsjpgSHREiwcwZBnW_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.579273;48.843103","quality":0,"name":" (Noisy-le-Grand)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.843103","lon":"2.579273"},"label":" (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"id":"2.579273;48.843103"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","departure_date_time":"20181213T145932","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775834"},{"type":"source","value":"StopArea:8775834"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.84282","lon":"2.580389"},"label":"Gare de Noisy Champs (Champs-sur-Marne) (Noisy-le-Grand)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775834"}},"quality":0,"name":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":98}],"coordinates":[[2.579273,48.843103],[2.57968,48.843192],[2.57988,48.843348],[2.580015,48.843226],[2.580266,48.843065],[2.5803021837,48.8429583367]]},"duration":88,"path":[{"duration":48,"direction":0,"length":54,"name":"Rue des Hauts Ch\u00e2teaux"},{"duration":39,"direction":104,"length":44,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":1,"name":""}],"type":"street_network","id":"eDg9aHCy6WdhZv8WYdC67e_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775834"},{"type":"source","value":"StopArea:8775834"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.84282","lon":"2.580389"},"label":"Gare de Noisy Champs (Champs-sur-Marne) (Noisy-le-Grand)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775834"}},"quality":0,"name":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192753-1_11059-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZULI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T150100","co2_emission":{"value":170.252,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":27460}],"coordinates":[[2.580086,48.842885],[2.547775,48.840843],[2.525923,48.844901],[2.513825,48.853486],[2.488188,48.853796],[2.4333,48.847308],[2.395824,48.848237],[2.37326,48.844139],[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_37_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150000","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412823:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412823"},{"type":"external_code","value":"OIF8775833:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775833:810:A"}],"name":"Gare de Noisy le Grand Mont d'Est","links":[],"coord":{"lat":"48.840843","lon":"2.547775"},"label":"Gare de Noisy le Grand Mont d'Est (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775833:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150400","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412822:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412822"},{"type":"external_code","value":"OIF8775832:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775832:810:A"}],"name":"Gare de Bry sur Marne","links":[],"coord":{"lat":"48.844901","lon":"2.525923"},"label":"Gare de Bry sur Marne (Bry-sur-Marne)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775832:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150600","base_departure_date_time":"20181213T150600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40929:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40929"},{"type":"external_code","value":"OIF8775831:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775831:810:A"}],"name":"Gare de Neuilly Plaisance","links":[],"coord":{"lat":"48.853486","lon":"2.513825"},"label":"Gare de Neuilly Plaisance (Neuilly-Plaisance)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775831:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41019:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41019"},{"type":"external_code","value":"OIF8775830:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775830:810:A"}],"name":"Gare de Val de Fontenay RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.853796","lon":"2.488188"},"label":"Gare de Val de Fontenay RER A (Fontenay-sous-Bois)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775830:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412811:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412811"},{"type":"external_code","value":"OIF8775811:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775811:810:A"}],"name":"Gare de Vincennes","links":[],"coord":{"lat":"48.847308","lon":"2.4333"},"label":"Gare de Vincennes (Vincennes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775811:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151500","base_arrival_date_time":"20181213T151400","base_departure_date_time":"20181213T151500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412808:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412808"},{"type":"external_code","value":"OIF8775810:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775810:810:A"}],"name":"Nation","links":[],"coord":{"lat":"48.848237","lon":"2.395824"},"label":"Nation (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775810:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41396:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41396"},{"type":"external_code","value":"OIF8775858:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775858:810:A"}],"name":"Gare de Lyon RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.844139","lon":"2.37326"},"label":"Gare de Lyon RER A (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775858:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153712","departure_date_time":"20181213T153300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_38_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","departure_date_time":"20181213T153712","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":228,"type":"waiting","id":"section_39_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199509-1_4660-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Nom la Bret\u00e8che Foret de Marly (L'\u00c9tang-la-Ville)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SEBU","label":"L","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T154100","co2_emission":{"value":71.8828,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":11594}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.233692,48.883384],[2.216572,48.85642],[2.217621,48.846103],[2.187111,48.838283],[2.152697,48.836643],[2.138125,48.84272]]},"duration":1020,"type":"public_transport","id":"section_40_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154700","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T155900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160336","departure_date_time":"20181213T155800","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4121:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4121"},{"type":"external_code","value":"OIF2:66"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:66"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843129","lon":"2.13847"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:66","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:2:66"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":52}],"coordinates":[[2.138125,48.84272],[2.13847,48.843129]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_41_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","departure_date_time":"20181213T160336","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":324,"type":"waiting","id":"section_42_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4121:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4121"},{"type":"external_code","value":"OIF2:66"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:66"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843129","lon":"2.13847"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:66","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:2:66"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98147833-1_20120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:056356006:HOIF285"},{"type":"route","id":"route:OIF:056356006:H"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:285"}],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T160900","display_informations":{"direction":"Gare Rive Gauche (Versailles)","code":"H","network":"Ph\u00e9bus","links":[],"color":"EF3122","name":"Versailles Gare Rive Gauche\u00a0La Celle-Saint-Cloud Gare","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare Rive Gauche","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T160900","co2_emission":{"value":656.8008,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5064}],"coordinates":[[2.13847,48.843129],[2.136985,48.846623],[2.135663,48.847007],[2.133032,48.844225],[2.13107,48.84122],[2.129868,48.838585],[2.129458,48.835555],[2.123481,48.835697],[2.119929,48.835233],[2.118439,48.833549],[2.116417,48.831874],[2.117861,48.828551],[2.121104,48.827892],[2.126014,48.828907],[2.128311,48.829648],[2.128445,48.82688],[2.129188,48.824868],[2.131646,48.822832]]},"duration":1200,"type":"public_transport","id":"section_43_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4121:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4121"},{"type":"external_code","value":"OIF2:66"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:66"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843129","lon":"2.13847"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:66"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21505:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21505"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1131"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1131"}],"name":"Pierre Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.846623","lon":"2.136985"},"label":"Pierre Corneille (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1131"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422056:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422056"},{"type":"external_code","value":"OIF2:64"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:64"}],"name":"H\u00f4tel de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.847007","lon":"2.135663"},"label":"H\u00f4tel de Ville (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:64"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4117:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4117"},{"type":"external_code","value":"OIF2:62"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:62"}],"name":"Guibert","links":[],"coord":{"lat":"48.844225","lon":"2.133032"},"label":"Guibert (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:62"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4115:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4115"},{"type":"external_code","value":"OIF2:60"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:60"}],"name":"Grande Terrasse","links":[],"coord":{"lat":"48.84122","lon":"2.13107"},"label":"Grande Terrasse (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:60"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4113:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4113"},{"type":"external_code","value":"OIF2:58"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:58"}],"name":"Puits d'Angle","links":[],"coord":{"lat":"48.838585","lon":"2.129868"},"label":"Puits d'Angle (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:58"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4079:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4079"},{"type":"external_code","value":"OIF2:24"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:24"}],"name":"Bel Air","links":[],"coord":{"lat":"48.835555","lon":"2.129458"},"label":"Bel Air (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:24"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4077:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4077"},{"type":"external_code","value":"OIF2:22"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:22"}],"name":"Petit Beauregard","links":[],"coord":{"lat":"48.835697","lon":"2.123481"},"label":"Petit Beauregard (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:22"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:34708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"34708"},{"type":"external_code","value":"OIF2:6"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:6"}],"name":"Louis Pelin","links":[],"coord":{"lat":"48.835233","lon":"2.119929"},"label":"Louis Pelin (Rocquencourt) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:6"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4063:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4063"},{"type":"external_code","value":"OIF2:8"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:8"}],"name":"Passy","links":[],"coord":{"lat":"48.833549","lon":"2.118439"},"label":"Passy (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:8"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4065:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4065"},{"type":"external_code","value":"OIF2:10"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:10"}],"name":"La Muette","links":[],"coord":{"lat":"48.831874","lon":"2.116417"},"label":"La Muette (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:10"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4067:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4067"},{"type":"external_code","value":"OIF2:12"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:12"}],"name":"Centre Commercial Parly 2","links":[],"coord":{"lat":"48.828551","lon":"2.117861"},"label":"Centre Commercial Parly 2 (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:12"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162200","base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T162200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4069:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4069"},{"type":"external_code","value":"OIF2:14"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:14"}],"name":"Charles P\u00e9guy","links":[],"coord":{"lat":"48.827892","lon":"2.121104"},"label":"Charles P\u00e9guy (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:14"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162300","base_arrival_date_time":"20181213T162300","base_departure_date_time":"20181213T162300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4071"},{"type":"external_code","value":"OIF2:16"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:16"}],"name":"Bagatelle","links":[],"coord":{"lat":"48.828907","lon":"2.126014"},"label":"Bagatelle (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:16"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4275:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4275"},{"type":"external_code","value":"OIF2:268"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:268"}],"name":"H\u00f4pital A. Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829648","lon":"2.128311"},"label":"H\u00f4pital A. Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:268"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162500","base_arrival_date_time":"20181213T162500","base_departure_date_time":"20181213T162500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4087:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4087"},{"type":"external_code","value":"OIF2:32"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:32"}],"name":"Od\u00e9on - LEP Jean Moulin","links":[],"coord":{"lat":"48.82688","lon":"2.128445"},"label":"Od\u00e9on - LEP Jean Moulin (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:32"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162600","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4089:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4089"},{"type":"external_code","value":"OIF2:34"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:34"}],"name":"Acacias","links":[],"coord":{"lat":"48.824868","lon":"2.129188"},"label":"Acacias (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:34"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163327","departure_date_time":"20181213T162900","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":299}],"coordinates":[[2.1316889645,48.82288232],[2.131817,48.822773],[2.132182,48.82252],[2.13264,48.822295],[2.132802,48.822283],[2.13279,48.822244],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":267,"path":[{"duration":47,"direction":0,"length":53,"name":"Rue de Glatigny"},{"duration":38,"direction":-10,"length":43,"name":""},{"duration":11,"direction":-30,"length":12,"name":""},{"duration":3,"direction":95,"length":3,"name":"Rue Corneille"},{"duration":168,"direction":0,"length":188,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"vm6VmW7PdGzhECVHjtvegD_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":7551,"walking":299,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A44&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727151%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A2%3A66&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738243%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775801%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8738221%3A800%3AL&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.13478%3B48.82314&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=3&direct_path=none&from=2.65320%3B48.93987&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":3,"durations":{"car":1013,"walking":1038,"total":7520,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T163327","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142807","requested_date_time":"20181213T142342","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":936.6378,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7520,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"house_number":0,"label":"","name":"","coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"id":""}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143923","departure_date_time":"20181213T142807","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:273073715","quality":0,"name":"Parking (Mitry-Mory)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"label":"Parking (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"address":{"house_number":0,"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","name":"Avenue du 19 Mars 1962","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"id":"2.60264611;48.95345118"},"id":"poi:osm:way:273073715","properties":{"amenity":"parking","capacity":"20"}}},"co2_emission":{"value":1381.84,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7510}],"coordinates":[[2.6570515253,48.938954213],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.665932,48.943445],[2.667182,48.94354],[2.666667,48.943389],[2.666852,48.943956],[2.667103,48.944777],[2.665637,48.944125],[2.665474,48.943993],[2.664695,48.943668],[2.663491,48.943542],[2.660656,48.943262],[2.633194,48.941357],[2.627764,48.940965],[2.626518,48.940753],[2.624342,48.940439],[2.624298,48.94055],[2.624065,48.940674],[2.623681,48.940607],[2.622993,48.940567],[2.621571,48.940476],[2.62061,48.940432],[2.618791,48.940336],[2.617926,48.940211],[2.617326,48.940096],[2.616775,48.939972],[2.615456,48.939487],[2.615264,48.940328],[2.614976,48.94127],[2.614894,48.941452],[2.614764,48.941898],[2.61481,48.941939],[2.614729,48.942051],[2.614605,48.942038],[2.614359,48.942036],[2.613299,48.942975],[2.612571,48.943699],[2.611819,48.944439],[2.611063,48.945167],[2.610316,48.945909],[2.609688,48.946532],[2.608957,48.947245],[2.60822,48.947953],[2.607569,48.94859],[2.606901,48.94921],[2.606064,48.949811],[2.605097,48.950383],[2.604034,48.950873],[2.605174,48.951362],[2.605371,48.951343],[2.605355,48.951472],[2.605709,48.951785],[2.605758,48.951854],[2.605876,48.952063],[2.605894,48.952103],[2.605939,48.9522],[2.606002,48.952304],[2.606087,48.952456],[2.606183,48.952434],[2.606378,48.952486],[2.606347,48.95269],[2.606117,48.95271],[2.605773,48.953589],[2.605614,48.95386],[2.605425,48.954197],[2.604745,48.954906],[2.602296,48.954354],[2.602038,48.953564],[2.602255,48.953549],[2.60264611,48.95345118]]},"duration":676,"path":[{"duration":42,"direction":0,"length":467,"name":""},{"duration":22,"direction":58,"length":244,"name":""},{"duration":25,"direction":7,"length":278,"name":""},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":""},{"duration":26,"direction":163,"length":289,"name":""},{"duration":5,"direction":126,"length":56,"name":""},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":"Route de Chelles"},{"duration":12,"direction":-135,"length":133,"name":""},{"duration":1,"direction":-17,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":19,"length":156,"name":""},{"duration":18,"direction":1,"length":200,"name":""},{"duration":218,"direction":3,"length":2422,"name":""},{"duration":8,"direction":-8,"length":89,"name":""},{"duration":14,"direction":2,"length":156,"name":""},{"duration":5,"direction":88,"length":56,"name":""},{"duration":4,"direction":10,"length":44,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Rue de Ruz\u00e9"},{"duration":22,"direction":111,"length":244,"name":"Rue de la R\u00e9publique"},{"duration":1,"direction":47,"length":11,"name":""},{"duration":105,"direction":8,"length":1167,"name":"Avenue Aristide Briand"},{"duration":8,"direction":112,"length":89,"name":"Rue Roger Salengro"},{"duration":2,"direction":42,"length":22,"name":""},{"duration":3,"direction":41,"length":33,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":2,"direction":-5,"length":22,"name":"Pont de Villeparisis"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":4,"direction":89,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":68,"length":100,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":13,"direction":-7,"length":144,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":17,"direction":-77,"length":189,"name":"Avenue de Londres"},{"duration":8,"direction":-59,"length":89,"name":"Avenue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment"},{"duration":1,"direction":-96,"length":11,"name":"Avenue du 19 Mars 1962"}],"type":"street_network","id":"sMWXjReLMjUt9HGqMsa7QH_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:273073715","quality":0,"name":"Parking (Mitry-Mory)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"label":"Parking (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"address":{"house_number":0,"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","name":"Avenue du 19 Mars 1962","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"id":"2.60264611;48.95345118"},"id":"poi:osm:way:273073715","properties":{"amenity":"parking","capacity":"20"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144423","departure_date_time":"20181213T143923","to":{"embedded_type":"address","id":"2.602255;48.953549","quality":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","address":{"name":"Avenue du 19 Mars 1962","house_number":0,"coord":{"lat":"48.953549","lon":"2.602255"},"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"id":"2.602255;48.953549"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962"}],"type":"park","id":"eygcix8RzBFSAkP2L85iLN_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.602255;48.953549","quality":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","address":{"name":"Avenue du 19 Mars 1962","house_number":0,"coord":{"lat":"48.953549","lon":"2.602255"},"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"id":"2.602255;48.953549"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144500","departure_date_time":"20181213T144423","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727151"},{"type":"source","value":"StopArea:8727151"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953283","lon":"2.60264"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727151"}},"quality":0,"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":41}],"coordinates":[[2.602255,48.953549],[2.602436,48.953223],[2.602453,48.953193]]},"duration":37,"path":[{"duration":37,"direction":0,"length":41,"name":""}],"type":"street_network","id":"UdaAhga8TqpxhXvNGkq3xY_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727151"},{"type":"source","value":"StopArea:8727151"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953283","lon":"2.60264"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727151"}},"quality":0,"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193339-1_9682-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144500","display_informations":{"direction":"Gare de Robinson (Sceaux)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOSO","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T144500","co2_emission":{"value":152.4394,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":24587}],"coordinates":[[2.603135,48.953148],[2.566448,48.944181],[2.534715,48.93628],[2.495755,48.932114],[2.475674,48.932305],[2.454766,48.932706],[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_0_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144500","base_arrival_date_time":"20181213T144400","base_departure_date_time":"20181213T144500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411412:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411412"},{"type":"external_code","value":"OIF8727143:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727143:810:B"}],"name":"Gare de Vert Galant","links":[],"coord":{"lat":"48.944181","lon":"2.566448"},"label":"Gare de Vert Galant (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727143:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144800","base_arrival_date_time":"20181213T144700","base_departure_date_time":"20181213T144800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411411:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411411"},{"type":"external_code","value":"OIF8727142:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727142:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Livry","links":[],"coord":{"lat":"48.93628","lon":"2.534715"},"label":"Gare de Sevran Livry (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727142:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145100","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145500","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151700","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152003","departure_date_time":"20181213T151700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":183,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_1_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","departure_date_time":"20181213T152003","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":237,"type":"waiting","id":"section_2_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192753-1_11059-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152400","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZULI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T152400","co2_emission":{"value":55.5148,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":8954}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187]]},"duration":540,"type":"public_transport","id":"section_3_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153400"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153712","departure_date_time":"20181213T153300","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.237018,48.892187]]},"duration":252,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_4_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154100","departure_date_time":"20181213T153712","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":228,"type":"waiting","id":"section_5_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"92062","name":"Puteaux","level":8,"coord":{"lat":"48.884152","lon":"2.236886"},"label":"Puteaux (92800)","id":"admin:fr:92062","zip_code":"92800"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738221"},{"type":"source","value":"StopArea:8738221"}],"name":"La D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892016","lon":"2.239303"},"label":"La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738221"}},"quality":0,"name":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99199509-1_4660-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:800:LOIF742"},{"type":"route","id":"route:OIF:800:L"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:TN"}],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T154100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Nom la Bret\u00e8che Foret de Marly (L'\u00c9tang-la-Ville)","code":"L","network":"Transilien","links":[],"color":"7584BC","name":"L","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SEBU","label":"L","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T154100","co2_emission":{"value":71.8828,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":11594}],"coordinates":[[2.237018,48.892187],[2.233692,48.883384],[2.216572,48.85642],[2.217621,48.846103],[2.187111,48.838283],[2.152697,48.836643],[2.138125,48.84272]]},"duration":1020,"type":"public_transport","id":"section_6_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8738221:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738221:800:L"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738221:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41181:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41181"},{"type":"external_code","value":"OIF8738238:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738238:800:L"}],"name":"Gare de Puteaux","links":[],"coord":{"lat":"48.883384","lon":"2.233692"},"label":"Gare de Puteaux (Puteaux)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738238:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154300","base_arrival_date_time":"20181213T154200","base_departure_date_time":"20181213T154300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41179"},{"type":"external_code","value":"OIF8738236:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738236:800:L"}],"name":"Gare du Val d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.85642","lon":"2.216572"},"label":"Gare du Val d'Or (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738236:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154700","base_arrival_date_time":"20181213T154600","base_departure_date_time":"20181213T154700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41178:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41178"},{"type":"external_code","value":"OIF8738235:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738235:800:L"}],"name":"Gare de Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.846103","lon":"2.217621"},"label":"Gare de Saint-Cloud (Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738235:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155000","base_arrival_date_time":"20181213T154900","base_departure_date_time":"20181213T155000"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41174"},{"type":"external_code","value":"OIF8738225:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738225:800:L"}],"name":"Gare de Garches Marnes la Coquette","links":[],"coord":{"lat":"48.838283","lon":"2.187111"},"label":"Gare de Garches Marnes la Coquette (Garches)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738225:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155300","base_arrival_date_time":"20181213T155300","base_departure_date_time":"20181213T155300"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41175:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41175"},{"type":"external_code","value":"OIF8738226:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738226:800:L"}],"name":"Gare de Vaucresson","links":[],"coord":{"lat":"48.836643","lon":"2.152697"},"label":"Gare de Vaucresson (Vaucresson)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738226:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155600","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T155900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41182:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41182"},{"type":"external_code","value":"OIF8738243:800:L"},{"type":"source","value":"StopPoint:8738243:800:L"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.84272","lon":"2.138125"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:8738243:800:L"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160336","departure_date_time":"20181213T155800","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4121:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4121"},{"type":"external_code","value":"OIF2:66"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:66"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843129","lon":"2.13847"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:66","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:2:66"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":52}],"coordinates":[[2.138125,48.84272],[2.13847,48.843129]]},"duration":336,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_7_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","departure_date_time":"20181213T160336","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":324,"type":"waiting","id":"section_8_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4121:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4121"},{"type":"external_code","value":"OIF2:66"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:66"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843129","lon":"2.13847"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78126","name":"La Celle-Saint-Cloud","level":8,"coord":{"lat":"48.847875","lon":"2.136145"},"label":"La Celle-Saint-Cloud (78170)","id":"admin:fr:78126","zip_code":"78170"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:66","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8738243"},{"type":"source","value":"StopArea:8738243"}],"name":"Gare de la Celle Saint-Cloud","links":[],"coord":{"lat":"48.843024","lon":"2.138027"},"label":"Gare de la Celle Saint-Cloud (La Celle-Saint-Cloud)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8738243"}},"quality":0,"name":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","id":"stop_point:OIF:SP:2:66"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98147833-1_20120-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:056356006:HOIF285"},{"type":"route","id":"route:OIF:056356006:H"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:285"}],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T160900","display_informations":{"direction":"Gare Rive Gauche (Versailles)","code":"H","network":"Ph\u00e9bus","links":[],"color":"EF3122","name":"Versailles Gare Rive Gauche\u00a0La Celle-Saint-Cloud Gare","physical_mode":"Bus","headsign":"Gare Rive Gauche","label":"H","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T160900","co2_emission":{"value":656.8008,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":5064}],"coordinates":[[2.13847,48.843129],[2.136985,48.846623],[2.135663,48.847007],[2.133032,48.844225],[2.13107,48.84122],[2.129868,48.838585],[2.129458,48.835555],[2.123481,48.835697],[2.119929,48.835233],[2.118439,48.833549],[2.116417,48.831874],[2.117861,48.828551],[2.121104,48.827892],[2.126014,48.828907],[2.128311,48.829648],[2.128445,48.82688],[2.129188,48.824868],[2.131646,48.822832]]},"duration":1200,"type":"public_transport","id":"section_9_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4121:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4121"},{"type":"external_code","value":"OIF2:66"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:66"}],"name":"La Celle Saint-Cloud Gare","links":[],"coord":{"lat":"48.843129","lon":"2.13847"},"label":"La Celle Saint-Cloud Gare (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:66"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160900","base_arrival_date_time":"20181213T160900","base_departure_date_time":"20181213T160900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:21505:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"21505"},{"type":"external_code","value":"OIF2:1131"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:1131"}],"name":"Pierre Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.846623","lon":"2.136985"},"label":"Pierre Corneille (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:1131"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:422056:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"422056"},{"type":"external_code","value":"OIF2:64"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:64"}],"name":"H\u00f4tel de Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.847007","lon":"2.135663"},"label":"H\u00f4tel de Ville (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:64"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4117:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4117"},{"type":"external_code","value":"OIF2:62"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:62"}],"name":"Guibert","links":[],"coord":{"lat":"48.844225","lon":"2.133032"},"label":"Guibert (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:62"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161300","base_arrival_date_time":"20181213T161300","base_departure_date_time":"20181213T161300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4115:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4115"},{"type":"external_code","value":"OIF2:60"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:60"}],"name":"Grande Terrasse","links":[],"coord":{"lat":"48.84122","lon":"2.13107"},"label":"Grande Terrasse (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:60"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4113:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4113"},{"type":"external_code","value":"OIF2:58"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:58"}],"name":"Puits d'Angle","links":[],"coord":{"lat":"48.838585","lon":"2.129868"},"label":"Puits d'Angle (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:58"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4079:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4079"},{"type":"external_code","value":"OIF2:24"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:24"}],"name":"Bel Air","links":[],"coord":{"lat":"48.835555","lon":"2.129458"},"label":"Bel Air (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:24"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4077:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4077"},{"type":"external_code","value":"OIF2:22"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:22"}],"name":"Petit Beauregard","links":[],"coord":{"lat":"48.835697","lon":"2.123481"},"label":"Petit Beauregard (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:22"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:34708:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"34708"},{"type":"external_code","value":"OIF2:6"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:6"}],"name":"Louis Pelin","links":[],"coord":{"lat":"48.835233","lon":"2.119929"},"label":"Louis Pelin (Rocquencourt) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:6"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4063:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4063"},{"type":"external_code","value":"OIF2:8"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:8"}],"name":"Passy","links":[],"coord":{"lat":"48.833549","lon":"2.118439"},"label":"Passy (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:8"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4065:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4065"},{"type":"external_code","value":"OIF2:10"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:10"}],"name":"La Muette","links":[],"coord":{"lat":"48.831874","lon":"2.116417"},"label":"La Muette (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:10"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162100","base_arrival_date_time":"20181213T162100","base_departure_date_time":"20181213T162100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4067:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4067"},{"type":"external_code","value":"OIF2:12"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:12"}],"name":"Centre Commercial Parly 2","links":[],"coord":{"lat":"48.828551","lon":"2.117861"},"label":"Centre Commercial Parly 2 (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:12"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162200","base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T162200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4069:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4069"},{"type":"external_code","value":"OIF2:14"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:14"}],"name":"Charles P\u00e9guy","links":[],"coord":{"lat":"48.827892","lon":"2.121104"},"label":"Charles P\u00e9guy (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:14"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162300","base_arrival_date_time":"20181213T162300","base_departure_date_time":"20181213T162300"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4071"},{"type":"external_code","value":"OIF2:16"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:16"}],"name":"Bagatelle","links":[],"coord":{"lat":"48.828907","lon":"2.126014"},"label":"Bagatelle (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:16"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162400","base_arrival_date_time":"20181213T162400","base_departure_date_time":"20181213T162400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4275:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4275"},{"type":"external_code","value":"OIF2:268"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:268"}],"name":"H\u00f4pital A. Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829648","lon":"2.128311"},"label":"H\u00f4pital A. Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:268"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162500","base_arrival_date_time":"20181213T162500","base_departure_date_time":"20181213T162500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4087:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4087"},{"type":"external_code","value":"OIF2:32"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:32"}],"name":"Od\u00e9on - LEP Jean Moulin","links":[],"coord":{"lat":"48.82688","lon":"2.128445"},"label":"Od\u00e9on - LEP Jean Moulin (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:32"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162600","base_arrival_date_time":"20181213T162600","base_departure_date_time":"20181213T162600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4089:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4089"},{"type":"external_code","value":"OIF2:34"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:34"}],"name":"Acacias","links":[],"coord":{"lat":"48.824868","lon":"2.129188"},"label":"Acacias (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:34"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162800","base_arrival_date_time":"20181213T162800","base_departure_date_time":"20181213T162800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162900","base_arrival_date_time":"20181213T162900","base_departure_date_time":"20181213T162900"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:4099:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"4099"},{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopPoint:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.822832","lon":"2.131646"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:2:44","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF2:44"},{"type":"source","value":"StopArea:2:44"}],"name":"Corneille","links":[],"coord":{"lat":"48.823003","lon":"2.131503"},"label":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:2:44"}},"quality":0,"name":"Corneille (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:2:44"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163327","departure_date_time":"20181213T162900","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":299}],"coordinates":[[2.1316889645,48.82288232],[2.131817,48.822773],[2.132182,48.82252],[2.13264,48.822295],[2.132802,48.822283],[2.13279,48.822244],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":267,"path":[{"duration":47,"direction":0,"length":53,"name":"Rue de Glatigny"},{"duration":38,"direction":-10,"length":43,"name":""},{"duration":11,"direction":-30,"length":12,"name":""},{"duration":3,"direction":95,"length":3,"name":"Rue Corneille"},{"duration":168,"direction":0,"length":188,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"s84yhpieEutXXrBUaMKDSF_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":15729,"walking":1178,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A16%3A19532&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A16%3A19078&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775834%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775806%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.13478%3B48.82314&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=1&direct_path=none&from=2.65320%3B48.93987&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":1,"durations":{"car":1795,"walking":1191,"total":7707,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T163932","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T143105","requested_date_time":"20181213T142342","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1186.5366,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7707,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"house_number":0,"label":"","name":"","coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"id":""}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145432","departure_date_time":"20181213T143105","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:6044432770","quality":0,"name":"Parking (Noisy-le-Grand)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"label":"Parking (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 All\u00e9e du Bataillon Hildevert (Noisy-le-Grand)","name":"All\u00e9e du Bataillon Hildevert","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"id":"2.5786446;48.843172"},"id":"poi:osm:node:6044432770","properties":{"amenity":"parking","park_ride":"yes"}}},"co2_emission":{"value":2876.104,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":15631}],"coordinates":[[2.6570515253,48.938954213],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.666365,48.941823],[2.666971,48.940851],[2.667765,48.939985],[2.668666,48.938958],[2.670666,48.936569],[2.670659,48.93629],[2.670651,48.936258],[2.670557,48.936114],[2.670403,48.935718],[2.670355,48.935532],[2.670129,48.935296],[2.663055,48.930887],[2.662142,48.930296],[2.658248,48.927819],[2.654704,48.924893],[2.654357,48.924602],[2.654122,48.924333],[2.652209,48.920211],[2.651485,48.919398],[2.651272,48.919389],[2.651079,48.919235],[2.651126,48.919069],[2.651014,48.918024],[2.650613,48.91728],[2.65014,48.914925],[2.646181,48.914426],[2.646116,48.914383],[2.641531,48.911228],[2.641259,48.911255],[2.640905,48.91107],[2.64088,48.911011],[2.638846,48.910762],[2.637107,48.910588],[2.636251,48.910503],[2.635501,48.910465],[2.635329,48.910547],[2.635092,48.910527],[2.635029,48.910495],[2.634951,48.910405],[2.621892,48.908731],[2.621853,48.908756],[2.621537,48.908789],[2.621517,48.908783],[2.621345,48.908564],[2.621377,48.908507],[2.620821,48.907889],[2.619444,48.906393],[2.618264,48.90501],[2.617955,48.904656],[2.617646,48.904314],[2.614998,48.900947],[2.614413,48.899872],[2.614224,48.899523],[2.613719,48.898797],[2.613337,48.898209],[2.610282,48.893251],[2.609957,48.893218],[2.609905,48.89308],[2.609945,48.893022],[2.60993,48.892913],[2.609585,48.892378],[2.608977,48.891461],[2.608494,48.890871],[2.60816,48.890494],[2.60729,48.889459],[2.607111,48.889289],[2.606971,48.889225],[2.606967,48.889058],[2.607027,48.889016],[2.606567,48.886986],[2.605784,48.885943],[2.604544,48.885126],[2.603106,48.884279],[2.602961,48.88418],[2.59907,48.881248],[2.598843,48.88104],[2.598658,48.880839],[2.598383,48.880486],[2.597699,48.879543],[2.597567,48.879411],[2.597517,48.879333],[2.597413,48.879166],[2.59737,48.879104],[2.596838,48.87799],[2.596655,48.877348],[2.596613,48.877218],[2.596548,48.877147],[2.59646,48.877112],[2.596407,48.876988],[2.596477,48.876912],[2.596421,48.876565],[2.596247,48.875903],[2.596215,48.875781],[2.596121,48.875775],[2.595956,48.875764],[2.595887,48.875826],[2.59554,48.875803],[2.595497,48.875734],[2.595216,48.875715],[2.59494,48.875696],[2.594866,48.875757],[2.594132,48.87571],[2.594075,48.875637],[2.593804,48.875618],[2.593642,48.875607],[2.593307,48.875584],[2.593236,48.875652],[2.592509,48.875608],[2.592457,48.875527],[2.592324,48.875519],[2.592163,48.875569],[2.591799,48.875674],[2.591789,48.875668],[2.591306,48.874954],[2.591266,48.874909],[2.590489,48.873791],[2.590402,48.873659],[2.590219,48.873403],[2.59007,48.87319],[2.589878,48.872978],[2.589751,48.872823],[2.589473,48.872386],[2.589386,48.872234],[2.589245,48.87201],[2.589164,48.871891],[2.588831,48.871339],[2.588798,48.871244],[2.588667,48.870886],[2.588652,48.870849],[2.588584,48.870709],[2.588454,48.870494],[2.588249,48.870195],[2.588138,48.870175],[2.58813,48.870009],[2.588462,48.869813],[2.588449,48.869518],[2.588453,48.869468],[2.588348,48.869012],[2.588133,48.868534],[2.587991,48.868291],[2.587902,48.867938],[2.587904,48.867896],[2.587927,48.867612],[2.58793,48.867592],[2.587932,48.867525],[2.587882,48.867029],[2.587362,48.866139],[2.587204,48.866083],[2.585811,48.866014],[2.585618,48.86598],[2.58465,48.866071],[2.581607,48.865874],[2.580304,48.865794],[2.579794,48.865758],[2.577722,48.865586],[2.577106,48.865633],[2.57687,48.865667],[2.575422,48.865997],[2.575382,48.865819],[2.575219,48.865001],[2.575361,48.864453],[2.575524,48.864021],[2.575504,48.863963],[2.575473,48.863833],[2.575443,48.863815],[2.575421,48.863711],[2.575517,48.863657],[2.57573,48.86334],[2.575797,48.863166],[2.575919,48.862972],[2.577188,48.862654],[2.577623,48.862589],[2.577811,48.862547],[2.578474,48.8623],[2.57867,48.862135],[2.579321,48.86145],[2.579301,48.861272],[2.579487,48.861253],[2.581281,48.859215],[2.581432,48.858979],[2.581559,48.858635],[2.581864,48.85794],[2.582109,48.857397],[2.582404,48.856733],[2.58244,48.856653],[2.582915,48.855648],[2.582962,48.855544],[2.582814,48.855386],[2.582903,48.855287],[2.583116,48.855269],[2.583158,48.855172],[2.583275,48.854911],[2.583354,48.854737],[2.583586,48.854199],[2.58367,48.853975],[2.583866,48.853395],[2.583785,48.853302],[2.583918,48.853301],[2.584267,48.852668],[2.584643,48.85181],[2.584698,48.851699],[2.584901,48.851141],[2.585209,48.850335],[2.585196,48.850214],[2.585177,48.850201],[2.585157,48.850114],[2.585248,48.85006],[2.585262,48.849853],[2.585306,48.849584],[2.585395,48.848913],[2.58529,48.848784],[2.583905,48.848845],[2.583798,48.848851],[2.582837,48.848917],[2.582745,48.848924],[2.582633,48.84893],[2.582428,48.848962],[2.582199,48.848973],[2.58209,48.848978],[2.581051,48.848897],[2.579719,48.848699],[2.579654,48.84869],[2.579391,48.848648],[2.578883,48.848535],[2.578445,48.848465],[2.579887,48.84459],[2.579976,48.84391],[2.579997,48.843843],[2.580026,48.843669],[2.579946,48.84353],[2.57988,48.843348],[2.57968,48.843192],[2.579273,48.843103],[2.5786446,48.843172]]},"duration":1407,"path":[{"duration":42,"direction":0,"length":467,"name":""},{"duration":22,"direction":58,"length":244,"name":""},{"duration":7,"direction":7,"length":78,"name":""},{"duration":25,"direction":34,"length":278,"name":""},{"duration":61,"direction":33,"length":678,"name":"Route de Chelles"},{"duration":4,"direction":-9,"length":44,"name":""},{"duration":3,"direction":-5,"length":33,"name":"Route de Chelles"},{"duration":144,"direction":14,"length":1600,"name":"Route de Chelles"},{"duration":58,"direction":0,"length":644,"name":"Route de Chelles"},{"duration":1,"direction":56,"length":11,"name":""},{"duration":2,"direction":-47,"length":22,"name":""},{"duration":1,"direction":-50,"length":11,"name":""},{"duration":10,"direction":15,"length":111,"name":""},{"duration":30,"direction":15,"length":333,"name":""},{"duration":70,"direction":72,"length":778,"name":"Rue des \u00c9tangs"},{"duration":4,"direction":55,"length":44,"name":""},{"duration":13,"direction":64,"length":144,"name":""},{"duration":11,"direction":2,"length":122,"name":""},{"duration":5,"direction":0,"length":56,"name":""},{"duration":5,"direction":4,"length":56,"name":""},{"duration":3,"direction":40,"length":33,"name":""},{"duration":88,"direction":49,"length":978,"name":""},{"duration":4,"direction":55,"length":44,"name":""},{"duration":84,"direction":51,"length":933,"name":""},{"duration":80,"direction":-8,"length":889,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":3,"direction":59,"length":33,"name":""},{"duration":39,"direction":30,"length":433,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":2,"direction":20,"length":22,"name":"Rond-Point de la Madeleine"},{"duration":112,"direction":52,"length":1244,"name":"Avenue de Claye"},{"duration":1,"direction":-10,"length":11,"name":"Carrefour des D\u00e9port\u00e9s"},{"duration":18,"direction":2,"length":200,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Trinquand"},{"duration":1,"direction":28,"length":11,"name":"Place Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":10,"direction":37,"length":111,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Trinquand"},{"duration":1,"direction":75,"length":11,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":60,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":-60,"length":22,"name":""},{"duration":0,"direction":-62,"length":0,"name":""},{"duration":2,"direction":62,"length":22,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":57,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":-57,"length":44,"name":""},{"duration":0,"direction":-57,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":57,"length":44,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":0,"direction":61,"length":0,"name":""},{"duration":4,"direction":-61,"length":44,"name":""},{"duration":0,"direction":-62,"length":0,"name":""},{"duration":1,"direction":62,"length":11,"name":"Boulevard Pierre Mend\u00e8s-France"},{"duration":2,"direction":-2,"length":22,"name":""},{"duration":7,"direction":-66,"length":78,"name":""},{"duration":12,"direction":6,"length":133,"name":"Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand"},{"duration":31,"direction":-1,"length":344,"name":"Rue Auguste Meunier"},{"duration":3,"direction":50,"length":33,"name":""},{"duration":16,"direction":50,"length":178,"name":"Rue Auguste Meunier"},{"duration":2,"direction":-1,"length":22,"name":"Pont de Belle-\u00cele"},{"duration":14,"direction":-3,"length":156,"name":"Rue du Moulin"},{"duration":75,"direction":24,"length":833,"name":"Quai Auguste Pr\u00e9vost"},{"duration":1,"direction":-101,"length":11,"name":"Rue de Gournay"},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":"Pont Charles de Gaulle"},{"duration":10,"direction":-17,"length":111,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":1,"direction":39,"length":11,"name":"Place de l\u2019\u00c9glise"},{"duration":22,"direction":26,"length":244,"name":"Avenue du Mar\u00e9chal Joffre"},{"duration":10,"direction":22,"length":111,"name":"Avenue des Champs"},{"duration":3,"direction":36,"length":33,"name":"Place Roosevelt"},{"duration":23,"direction":51,"length":256,"name":"Avenue des Champs"},{"duration":2,"direction":7,"length":22,"name":""},{"duration":3,"direction":9,"length":33,"name":"Avenue des Princes"},{"duration":29,"direction":-2,"length":322,"name":"Avenue des Princes"},{"duration":4,"direction":48,"length":44,"name":"Place des Pyramides"},{"duration":16,"direction":67,"length":178,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":1,"direction":42,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":69,"length":156,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":1,"direction":-2,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":5,"length":156,"name":"Avenue des Pyramides"},{"duration":0,"direction":40,"length":0,"name":"Carrefour du 18 Juin 1940"},{"duration":10,"direction":45,"length":111,"name":"Boulevard du Bois de Gr\u00e2ce"},{"duration":1,"direction":33,"length":11,"name":""},{"duration":36,"direction":66,"length":400,"name":"Boulevard de Nesles"},{"duration":2,"direction":5,"length":22,"name":"Boulevard de Nesles"},{"duration":40,"direction":-90,"length":444,"name":"Boulevard du Ru de Nesles"},{"duration":9,"direction":9,"length":100,"name":"Boulevard du Ru de Nesles"},{"duration":4,"direction":27,"length":44,"name":"Rue des Hauts Ch\u00e2teaux"}],"type":"street_network","id":"MFD4D4wDkH8DeGtzy6mvVZ_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:node:6044432770","quality":0,"name":"Parking (Noisy-le-Grand)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"label":"Parking (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"address":{"house_number":1,"label":"1 All\u00e9e du Bataillon Hildevert (Noisy-le-Grand)","name":"All\u00e9e du Bataillon Hildevert","coord":{"lat":"48.843172","lon":"2.5786446"},"id":"2.5786446;48.843172"},"id":"poi:osm:node:6044432770","properties":{"amenity":"parking","park_ride":"yes"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145932","departure_date_time":"20181213T145432","to":{"embedded_type":"address","id":"2.579273;48.843103","quality":0,"name":" (Noisy-le-Grand)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.843103","lon":"2.579273"},"label":" (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"id":"2.579273;48.843103"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":""}],"type":"park","id":"WwiQ9CAWFFaCr4zPSuDpDi_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.579273;48.843103","quality":0,"name":" (Noisy-le-Grand)","address":{"name":"","house_number":0,"coord":{"lat":"48.843103","lon":"2.579273"},"label":" (Noisy-le-Grand)","administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"id":"2.579273;48.843103"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","departure_date_time":"20181213T145932","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775834"},{"type":"source","value":"StopArea:8775834"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.84282","lon":"2.580389"},"label":"Gare de Noisy Champs (Champs-sur-Marne) (Noisy-le-Grand)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775834"}},"quality":0,"name":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":98}],"coordinates":[[2.579273,48.843103],[2.57968,48.843192],[2.57988,48.843348],[2.580015,48.843226],[2.580266,48.843065],[2.5803021837,48.8429583367]]},"duration":88,"path":[{"duration":48,"direction":0,"length":54,"name":"Rue des Hauts Ch\u00e2teaux"},{"duration":39,"direction":104,"length":44,"name":""},{"duration":1,"direction":0,"length":1,"name":""}],"type":"street_network","id":"GuDioteSCkbGrmp8LfbXoi_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"93051","name":"Noisy-le-Grand","level":8,"coord":{"lat":"48.849397","lon":"2.551957"},"label":"Noisy-le-Grand (93160)","id":"admin:fr:93051","zip_code":"93160"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775834"},{"type":"source","value":"StopArea:8775834"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.84282","lon":"2.580389"},"label":"Gare de Noisy Champs (Champs-sur-Marne) (Noisy-le-Grand)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775834"}},"quality":0,"name":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192753-1_11059-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T150100","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZULI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412797:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412797"},{"type":"external_code","value":"OIF8775806:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775806:810:A"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885211","lon":"2.155903"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T150100","co2_emission":{"value":211.7114,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":34147}],"coordinates":[[2.580086,48.842885],[2.547775,48.840843],[2.525923,48.844901],[2.513825,48.853486],[2.488188,48.853796],[2.4333,48.847308],[2.395824,48.848237],[2.37326,48.844139],[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187],[2.223213,48.895745],[2.215232,48.90155],[2.195364,48.895126],[2.172579,48.887574],[2.155903,48.885211]]},"duration":2640,"type":"public_transport","id":"section_58_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412825:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412825"},{"type":"external_code","value":"OIF8775834:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775834:810:A"}],"name":"Gare de Noisy Champs","links":[],"coord":{"lat":"48.842885","lon":"2.580086"},"label":"Gare de Noisy Champs (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775834:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150100","base_arrival_date_time":"20181213T150000","base_departure_date_time":"20181213T150100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412823:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412823"},{"type":"external_code","value":"OIF8775833:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775833:810:A"}],"name":"Gare de Noisy le Grand Mont d'Est","links":[],"coord":{"lat":"48.840843","lon":"2.547775"},"label":"Gare de Noisy le Grand Mont d'Est (Noisy-le-Grand)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775833:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150400","base_arrival_date_time":"20181213T150300","base_departure_date_time":"20181213T150400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412822:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412822"},{"type":"external_code","value":"OIF8775832:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775832:810:A"}],"name":"Gare de Bry sur Marne","links":[],"coord":{"lat":"48.844901","lon":"2.525923"},"label":"Gare de Bry sur Marne (Bry-sur-Marne)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775832:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150600","base_arrival_date_time":"20181213T150600","base_departure_date_time":"20181213T150600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40929:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40929"},{"type":"external_code","value":"OIF8775831:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775831:810:A"}],"name":"Gare de Neuilly Plaisance","links":[],"coord":{"lat":"48.853486","lon":"2.513825"},"label":"Gare de Neuilly Plaisance (Neuilly-Plaisance)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775831:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150800","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41019:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41019"},{"type":"external_code","value":"OIF8775830:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775830:810:A"}],"name":"Gare de Val de Fontenay RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.853796","lon":"2.488188"},"label":"Gare de Val de Fontenay RER A (Fontenay-sous-Bois)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775830:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151100","base_arrival_date_time":"20181213T151000","base_departure_date_time":"20181213T151100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412811:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412811"},{"type":"external_code","value":"OIF8775811:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775811:810:A"}],"name":"Gare de Vincennes","links":[],"coord":{"lat":"48.847308","lon":"2.4333"},"label":"Gare de Vincennes (Vincennes)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775811:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151500","base_arrival_date_time":"20181213T151400","base_departure_date_time":"20181213T151500"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412808:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412808"},{"type":"external_code","value":"OIF8775810:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775810:810:A"}],"name":"Nation","links":[],"coord":{"lat":"48.848237","lon":"2.395824"},"label":"Nation (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775810:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151800","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151800"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41396:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41396"},{"type":"external_code","value":"OIF8775858:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775858:810:A"}],"name":"Gare de Lyon RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.844139","lon":"2.37326"},"label":"Gare de Lyon RER A (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775858:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152100","base_arrival_date_time":"20181213T152000","base_departure_date_time":"20181213T152100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40916:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40916"},{"type":"external_code","value":"OIF8775802:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775802:810:A"}],"name":"Gare de Nanterre Pr\u00e9fecture","links":[],"coord":{"lat":"48.895745","lon":"2.223213"},"label":"Gare de Nanterre Pr\u00e9fecture (Nanterre)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775802:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411356:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411356"},{"type":"external_code","value":"OIF8775803:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775803:810:A"}],"name":"Gare de Nanterre Universit\u00e9 RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.90155","lon":"2.215232"},"label":"Gare de Nanterre Universit\u00e9 RER A (Nanterre)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775803:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412798:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412798"},{"type":"external_code","value":"OIF8775804:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775804:810:A"}],"name":"Gare de Nanterre Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.895126","lon":"2.195364"},"label":"Gare de Nanterre Ville (Nanterre)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775804:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412796:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412796"},{"type":"external_code","value":"OIF8775805:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775805:810:A"}],"name":"Gare de Rueil Malmaison","links":[],"coord":{"lat":"48.887574","lon":"2.172579"},"label":"Gare de Rueil Malmaison (Rueil-Malmaison)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775805:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154400","base_arrival_date_time":"20181213T154300","base_departure_date_time":"20181213T154400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412797:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412797"},{"type":"external_code","value":"OIF8775806:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775806:810:A"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885211","lon":"2.155903"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154600","base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T154600"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412797:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412797"},{"type":"external_code","value":"OIF8775806:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775806:810:A"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885211","lon":"2.155903"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154719","departure_date_time":"20181213T154500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411953:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411953"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19078"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19078"}],"name":"Gare de Chatou - Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885018","lon":"2.154608"},"label":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19078","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19078"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":97}],"coordinates":[[2.155903,48.885211],[2.154608,48.885018]]},"duration":139,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_59_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","departure_date_time":"20181213T154719","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":281,"type":"waiting","id":"section_60_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411953:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411953"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19078"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19078"}],"name":"Gare de Chatou - Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885018","lon":"2.154608"},"label":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19078","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19078"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98097391-1_46544-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:019248017:DOIF14"},{"type":"route","id":"route:OIF:019248017:D"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:14"}],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155200","display_informations":{"direction":"Centre Commercial Parly 2 (Le Chesnay)","code":"D","network":"Bus en Seine","links":[],"color":"000000","name":"D","physical_mode":"Bus","headsign":"Centre Commercial Parly 2","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829691","lon":"2.128426"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19532","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopArea:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.830106","lon":"2.127435"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:16:19532"}},"quality":0,"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19532"},"base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T155200","co2_emission":{"value":974.8252,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7516}],"coordinates":[[2.154608,48.885018],[2.148057,48.880173],[2.143979,48.881074],[2.142858,48.878439],[2.140797,48.87582],[2.137554,48.872301],[2.137387,48.866225],[2.139499,48.862508],[2.139277,48.859883],[2.138929,48.858256],[2.134068,48.85778],[2.129582,48.855616],[2.130972,48.85425],[2.131033,48.850567],[2.132116,48.848628],[2.130693,48.846954],[2.132496,48.845429],[2.131934,48.842657],[2.13012,48.838703],[2.129182,48.833894],[2.128672,48.830565],[2.128426,48.829691]]},"duration":1800,"type":"public_transport","id":"section_61_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411953:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411953"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19078"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19078"}],"name":"Gare de Chatou - Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885018","lon":"2.154608"},"label":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19078"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32196:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32196"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19212"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19212"}],"name":"La Roseraie","links":[],"coord":{"lat":"48.880173","lon":"2.148057"},"label":"La Roseraie (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19212"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32226:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32226"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19246"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19246"}],"name":"Verdun","links":[],"coord":{"lat":"48.881074","lon":"2.143979"},"label":"Verdun (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19246"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32156:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32156"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19171"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19171"}],"name":"Patte d'Oie","links":[],"coord":{"lat":"48.878439","lon":"2.142858"},"label":"Patte d'Oie (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19171"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32154:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32154"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19169"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19169"}],"name":"Les Moulins","links":[],"coord":{"lat":"48.87582","lon":"2.140797"},"label":"Les Moulins (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19169"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T155900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32011:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32011"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19006"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19006"}],"name":"Augier","links":[],"coord":{"lat":"48.872301","lon":"2.137554"},"label":"Augier (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19006"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160100","base_arrival_date_time":"20181213T160100","base_departure_date_time":"20181213T160100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32174"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19189"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19189"}],"name":"Pont de Bougival","links":[],"coord":{"lat":"48.866225","lon":"2.137387"},"label":"Pont de Bougival (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19189"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160400","base_arrival_date_time":"20181213T160400","base_departure_date_time":"20181213T160400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:34378:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"34378"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19016"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19016"}],"name":"Poste","links":[],"coord":{"lat":"48.862508","lon":"2.139499"},"label":"Poste (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19016"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32069:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32069"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19069"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19069"}],"name":"La Feuilleraie","links":[],"coord":{"lat":"48.859883","lon":"2.139277"},"label":"La Feuilleraie (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19069"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32214:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32214"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19232"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19232"}],"name":"Square de la Drionne","links":[],"coord":{"lat":"48.858256","lon":"2.138929"},"label":"Square de la Drionne (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19232"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32039:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32039"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19034"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19034"}],"name":"Chemin de Fer Martin","links":[],"coord":{"lat":"48.85778","lon":"2.134068"},"label":"Chemin de Fer Martin (Bougival)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19034"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160800","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32046:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32046"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19042"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19042"}],"name":"Claude Monet","links":[],"coord":{"lat":"48.855616","lon":"2.129582"},"label":"Claude Monet (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19042"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161000","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32171:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32171"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19186"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19186"}],"name":"Gare de Bougival","links":[],"coord":{"lat":"48.85425","lon":"2.130972"},"label":"Gare de Bougival (Bougival)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19186"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32089:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32089"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19095"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19095"}],"name":"Les Gressets","links":[],"coord":{"lat":"48.850567","lon":"2.131033"},"label":"Les Gressets (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19095"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32088:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32088"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19093"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19093"}],"name":"Grande Terre","links":[],"coord":{"lat":"48.848628","lon":"2.132116"},"label":"Grande Terre (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19093"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32179"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19194"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19194"}],"name":"Pr\u00e9 d'Orient","links":[],"coord":{"lat":"48.846954","lon":"2.130693"},"label":"Pr\u00e9 d'Orient (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19194"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32091:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32091"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19097"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19097"}],"name":"Guibert","links":[],"coord":{"lat":"48.845429","lon":"2.132496"},"label":"Guibert (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19097"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19524"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19524"}],"name":"Grande Terrasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842657","lon":"2.131934"},"label":"Grande Terrasse (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19524"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19526"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19526"}],"name":"Puits d'Angle","links":[],"coord":{"lat":"48.838703","lon":"2.13012"},"label":"Puits d'Angle (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19526"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19528"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19528"}],"name":"Bel Air","links":[],"coord":{"lat":"48.833894","lon":"2.129182"},"label":"Bel Air (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19528"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19530"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19530"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot les Ch\u00eanes d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.830565","lon":"2.128672"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot les Ch\u00eanes d'Or (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19530"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162200","base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T162200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829691","lon":"2.128426"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19532"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162200","base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T162200"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829691","lon":"2.128426"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19532","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopArea:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.830106","lon":"2.127435"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:16:19532"}},"quality":0,"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19532"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163932","departure_date_time":"20181213T162200","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1178}],"coordinates":[[2.1284259751,48.8296917561],[2.128798,48.829704],[2.128854,48.829684],[2.129042,48.829697],[2.129099,48.829739],[2.129118,48.829772],[2.129356,48.829739],[2.12986,48.829749],[2.130709,48.829645],[2.130875,48.829617],[2.13137,48.829522],[2.131807,48.829438],[2.131858,48.829428],[2.132193,48.829322],[2.132391,48.829261],[2.132614,48.829169],[2.133268,48.828999],[2.133362,48.828974],[2.133505,48.828915],[2.134935,48.827979],[2.135174,48.827829],[2.135224,48.827797],[2.135647,48.827498],[2.13631,48.827021],[2.13692,48.826596],[2.137052,48.826259],[2.137023,48.825979],[2.137162,48.825788],[2.136754,48.825492],[2.136275,48.825154],[2.13651,48.825019],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":1052,"path":[{"duration":24,"direction":0,"length":27,"name":"Avenue Charles de Gaulle"},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""},{"duration":12,"direction":-34,"length":13,"name":""},{"duration":5,"direction":-42,"length":6,"name":""},{"duration":3,"direction":-21,"length":3,"name":""},{"duration":282,"direction":81,"length":316,"name":"Avenue de la Bret\u00e8che"},{"duration":371,"direction":0,"length":416,"name":"Avenue de Louveciennes"},{"duration":49,"direction":18,"length":55,"name":"Rue Sainte-Claire"},{"duration":84,"direction":68,"length":94,"name":"Rue Racine"},{"duration":20,"direction":-92,"length":22,"name":"Rue Corneille"},{"duration":198,"direction":0,"length":222,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"BvtJP84GyzidnCyLUxVxzL_0","mode":"walking"}]},{"status":"","distances":{"car":7551,"walking":1178,"bike":0,"ridesharing":0},"links":[{"href":"http:\/\/localhost:5000\/v1\/coverage\/default\/journeys?allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8727151%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A16%3A19532&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775806%3A810%3AA&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A16%3A19078&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AB&allowed_id%5B%5D=stop_point%3AOIF%3ASP%3A8775860%3A810%3AA&first_section_mode%5B%5D=car&last_section_mode%5B%5D=walking&last_section_mode=walking&_override_scenario=distributed&dateTime=20181214T180000&to=2.13478%3B48.82314&min_nb_journeys=5&is_journey_schedules=True&min_nb_transfers=2&direct_path=none&from=2.65320%3B48.93987&first_section_mode=car","type":"journeys","rel":"same_journey_schedules","templated":false}],"tags":["car","ecologic"],"nb_transfers":2,"durations":{"car":1013,"walking":1374,"total":7885,"ridesharing":0,"bike":0},"arrival_date_time":"20181213T163932","calendars":[{"active_periods":[{"begin":"20181128","end":"20181222"}],"week_pattern":{"monday":true,"tuesday":true,"friday":true,"wednesday":true,"thursday":true,"sunday":false,"saturday":false}}],"departure_date_time":"20181213T142807","requested_date_time":"20181213T142342","fare":{"found":false,"total":{"value":"0.0"},"links":[]},"co2_emission":{"value":1224.2388,"unit":"gEC"},"type":"rapid","duration":7885,"sections":[{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.6532;48.939869999999999","quality":0,"name":"","address":{"house_number":0,"label":"","name":"","coord":{"lat":"48.93987","lon":"2.6532"},"id":""}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T143923","departure_date_time":"20181213T142807","to":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:273073715","quality":0,"name":"Parking (Mitry-Mory)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"label":"Parking (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"address":{"house_number":0,"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","name":"Avenue du 19 Mars 1962","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"id":"2.60264611;48.95345118"},"id":"poi:osm:way:273073715","properties":{"amenity":"parking","capacity":"20"}}},"co2_emission":{"value":1381.84,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7510}],"coordinates":[[2.6570515253,48.938954213],[2.657717,48.941753],[2.658648,48.943029],[2.65889,48.943046],[2.662113,48.94327],[2.663204,48.943264],[2.665932,48.943445],[2.667182,48.94354],[2.666667,48.943389],[2.666852,48.943956],[2.667103,48.944777],[2.665637,48.944125],[2.665474,48.943993],[2.664695,48.943668],[2.663491,48.943542],[2.660656,48.943262],[2.633194,48.941357],[2.627764,48.940965],[2.626518,48.940753],[2.624342,48.940439],[2.624298,48.94055],[2.624065,48.940674],[2.623681,48.940607],[2.622993,48.940567],[2.621571,48.940476],[2.62061,48.940432],[2.618791,48.940336],[2.617926,48.940211],[2.617326,48.940096],[2.616775,48.939972],[2.615456,48.939487],[2.615264,48.940328],[2.614976,48.94127],[2.614894,48.941452],[2.614764,48.941898],[2.61481,48.941939],[2.614729,48.942051],[2.614605,48.942038],[2.614359,48.942036],[2.613299,48.942975],[2.612571,48.943699],[2.611819,48.944439],[2.611063,48.945167],[2.610316,48.945909],[2.609688,48.946532],[2.608957,48.947245],[2.60822,48.947953],[2.607569,48.94859],[2.606901,48.94921],[2.606064,48.949811],[2.605097,48.950383],[2.604034,48.950873],[2.605174,48.951362],[2.605371,48.951343],[2.605355,48.951472],[2.605709,48.951785],[2.605758,48.951854],[2.605876,48.952063],[2.605894,48.952103],[2.605939,48.9522],[2.606002,48.952304],[2.606087,48.952456],[2.606183,48.952434],[2.606378,48.952486],[2.606347,48.95269],[2.606117,48.95271],[2.605773,48.953589],[2.605614,48.95386],[2.605425,48.954197],[2.604745,48.954906],[2.602296,48.954354],[2.602038,48.953564],[2.602255,48.953549],[2.60264611,48.95345118]]},"duration":676,"path":[{"duration":42,"direction":0,"length":467,"name":""},{"duration":22,"direction":58,"length":244,"name":""},{"duration":25,"direction":7,"length":278,"name":""},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":""},{"duration":26,"direction":163,"length":289,"name":""},{"duration":5,"direction":126,"length":56,"name":""},{"duration":8,"direction":-1,"length":89,"name":"Route de Chelles"},{"duration":12,"direction":-135,"length":133,"name":""},{"duration":1,"direction":-17,"length":11,"name":""},{"duration":14,"direction":19,"length":156,"name":""},{"duration":18,"direction":1,"length":200,"name":""},{"duration":218,"direction":3,"length":2422,"name":""},{"duration":8,"direction":-8,"length":89,"name":""},{"duration":14,"direction":2,"length":156,"name":""},{"duration":5,"direction":88,"length":56,"name":""},{"duration":4,"direction":10,"length":44,"name":""},{"duration":48,"direction":-1,"length":533,"name":"Rue de Ruz\u00e9"},{"duration":22,"direction":111,"length":244,"name":"Rue de la R\u00e9publique"},{"duration":1,"direction":47,"length":11,"name":""},{"duration":105,"direction":8,"length":1167,"name":"Avenue Aristide Briand"},{"duration":8,"direction":112,"length":89,"name":"Rue Roger Salengro"},{"duration":2,"direction":42,"length":22,"name":""},{"duration":3,"direction":41,"length":33,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":2,"direction":-5,"length":22,"name":"Pont de Villeparisis"},{"duration":3,"direction":0,"length":33,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":4,"direction":89,"length":44,"name":""},{"duration":9,"direction":68,"length":100,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":13,"direction":-7,"length":144,"name":"Avenue Roger Salengro"},{"duration":17,"direction":-77,"length":189,"name":"Avenue de Londres"},{"duration":8,"direction":-59,"length":89,"name":"Avenue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment"},{"duration":1,"direction":-96,"length":11,"name":"Avenue du 19 Mars 1962"}],"type":"street_network","id":"rmRfTTMoDWZcUq5DDSeQnG_0","mode":"car"},{"from":{"embedded_type":"poi","id":"poi:osm:way:273073715","quality":0,"name":"Parking (Mitry-Mory)","poi":{"poi_type":{"id":"poi_type:amenity:parking","name":"Parking"},"name":"Parking","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"label":"Parking (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"address":{"house_number":0,"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","name":"Avenue du 19 Mars 1962","coord":{"lat":"48.95345118","lon":"2.60264611"},"id":"2.60264611;48.95345118"},"id":"poi:osm:way:273073715","properties":{"amenity":"parking","capacity":"20"}}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144423","departure_date_time":"20181213T143923","to":{"embedded_type":"address","id":"2.602255;48.953549","quality":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","address":{"name":"Avenue du 19 Mars 1962","house_number":0,"coord":{"lat":"48.953549","lon":"2.602255"},"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"id":"2.602255;48.953549"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":300,"path":[{"duration":300,"direction":0,"length":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962"}],"type":"park","id":"WKZHTfvxbqUykYjRErFUrS_0"},{"from":{"embedded_type":"address","id":"2.602255;48.953549","quality":0,"name":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","address":{"name":"Avenue du 19 Mars 1962","house_number":0,"coord":{"lat":"48.953549","lon":"2.602255"},"label":"Avenue du 19 Mars 1962 (Mitry-Mory)","administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"id":"2.602255;48.953549"}},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144500","departure_date_time":"20181213T144423","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727151"},{"type":"source","value":"StopArea:8727151"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953283","lon":"2.60264"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727151"}},"quality":0,"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":41}],"coordinates":[[2.602255,48.953549],[2.602436,48.953223],[2.602453,48.953193]]},"duration":37,"path":[{"duration":37,"direction":0,"length":41,"name":""}],"type":"street_network","id":"BvZaRRwQNtT7mKsLZ6Cd9S_0","mode":"walking"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"administrative_regions":[{"insee":"77294","name":"Mitry-Mory","level":8,"coord":{"lat":"48.983967","lon":"2.618397"},"label":"Mitry-Mory (77290)","id":"admin:fr:77294","zip_code":"77290"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8727151"},{"type":"source","value":"StopArea:8727151"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953283","lon":"2.60264"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8727151"}},"quality":0,"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99193339-1_9682-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:BOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:B"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T144500","display_informations":{"direction":"Gare de Robinson (Sceaux)","code":"B","network":"RER","links":[],"color":"7BA3DC","name":"B","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"SOSO","label":"B","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T144500","co2_emission":{"value":152.4394,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":24587}],"coordinates":[[2.603135,48.953148],[2.566448,48.944181],[2.534715,48.93628],[2.495755,48.932114],[2.475674,48.932305],[2.454766,48.932706],[2.425791,48.93074],[2.386388,48.924354],[2.362666,48.918114],[2.357115,48.880769],[2.347013,48.861822]]},"duration":1920,"type":"public_transport","id":"section_69_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411403:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411403"},{"type":"external_code","value":"OIF8727151:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727151:810:B"}],"name":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf","links":[],"coord":{"lat":"48.953148","lon":"2.603135"},"label":"Gare de Villeparisis Mitry le Neuf (Mitry-Mory)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"5"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727151:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144500","base_arrival_date_time":"20181213T144400","base_departure_date_time":"20181213T144500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411412:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411412"},{"type":"external_code","value":"OIF8727143:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727143:810:B"}],"name":"Gare de Vert Galant","links":[],"coord":{"lat":"48.944181","lon":"2.566448"},"label":"Gare de Vert Galant (Villepinte)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727143:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T144700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T144800","base_arrival_date_time":"20181213T144700","base_departure_date_time":"20181213T144800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411411:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411411"},{"type":"external_code","value":"OIF8727142:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727142:810:B"}],"name":"Gare de Sevran Livry","links":[],"coord":{"lat":"48.93628","lon":"2.534715"},"label":"Gare de Sevran Livry (Sevran)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727142:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145100","base_arrival_date_time":"20181213T145000","base_departure_date_time":"20181213T145100"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411410:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411410"},{"type":"external_code","value":"OIF8727141:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727141:810:B"}],"name":"Gare d'Aulnay sous Bois","links":[],"coord":{"lat":"48.932114","lon":"2.495755"},"label":"Gare d'Aulnay sous Bois (Aulnay-sous-Bois)","equipments":[],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727141:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145500","base_arrival_date_time":"20181213T145400","base_departure_date_time":"20181213T145500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411401:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411401"},{"type":"external_code","value":"OIF8727147:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727147:810:B"}],"name":"Gare de Blanc Mesnil","links":[],"coord":{"lat":"48.932305","lon":"2.475674"},"label":"Gare de Blanc Mesnil (Le Blanc-Mesnil)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727147:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145700","base_arrival_date_time":"20181213T145600","base_departure_date_time":"20181213T145700"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411409:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411409"},{"type":"external_code","value":"OIF8727140:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727140:810:B"}],"name":"Gare de Drancy","links":[],"coord":{"lat":"48.932706","lon":"2.454766"},"label":"Gare de Drancy (Drancy)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727140:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T145900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T145900","base_arrival_date_time":"20181213T145900","base_departure_date_time":"20181213T145900"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411408:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411408"},{"type":"external_code","value":"OIF8727139:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727139:810:B"}],"name":"Gare du Bourget","links":[],"coord":{"lat":"48.93074","lon":"2.425791"},"label":"Gare du Bourget (Le Bourget)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727139:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150200","base_arrival_date_time":"20181213T150100","base_departure_date_time":"20181213T150200"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40990:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40990"},{"type":"external_code","value":"OIF8727130:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727130:810:B"}],"name":"Gare de la Courneuve Aubervilliers","links":[],"coord":{"lat":"48.924354","lon":"2.386388"},"label":"Gare de la Courneuve Aubervilliers (La Courneuve)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727130:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150500","base_arrival_date_time":"20181213T150500","base_departure_date_time":"20181213T150500"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411369:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411369"},{"type":"external_code","value":"OIF8716479:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8716479:810:B"}],"name":"Gare de la Plaine Stade de France","links":[],"coord":{"lat":"48.918114","lon":"2.362666"},"label":"Gare de la Plaine Stade de France (Saint-Denis)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"2"},"id":"stop_point:OIF:SP:8716479:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T150700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T150800","base_arrival_date_time":"20181213T150700","base_departure_date_time":"20181213T150800"},{"stop_point":{"comment":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:41071:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"41071"},{"type":"external_code","value":"OIF8727102:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8727102:810:B"}],"name":"Gare du Nord RER","links":[],"coord":{"lat":"48.880769","lon":"2.357115"},"label":"Gare du Nord RER (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Accessible par rampe. R\u00e9servation avant la veille au 0970 824 142 (lundi au vendredi de 7h \u00e0 20h)"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8727102:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151400","base_arrival_date_time":"20181213T151300","base_departure_date_time":"20181213T151400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T151700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T151700","base_arrival_date_time":"20181213T151700","base_departure_date_time":"20181213T151700"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:B"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:B"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:B"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152003","departure_date_time":"20181213T151700","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":0}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.347013,48.861822]]},"duration":183,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_70_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152400","departure_date_time":"20181213T152003","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":237,"type":"waiting","id":"section_71_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"7510102","name":"Quartier Les Halles","level":10,"coord":{"lat":"48.862278","lon":"2.344894"},"label":"Quartier Les Halles (75001)","id":"admin:fr:7510102","zip_code":"75001"},{"insee":"75101","name":"Paris 1er Arrondissement","level":9,"coord":{"lat":"48.864614","lon":"2.334396"},"label":"Paris 1er Arrondissement (75001)","id":"admin:fr:75101","zip_code":"75001"},{"insee":"75056","name":"Paris","level":8,"coord":{"lat":"48.85661","lon":"2.351499"},"label":"Paris (75000-75116)","id":"admin:fr:75056","zip_code":"75000;75001;75002;75003;75004;75005;75006;75007;75008;75009;75010;75011;75012;75013;75014;75015;75016;75017;75018;75019;75020;75116"}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775860"},{"type":"source","value":"StopArea:8775860"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.859953","lon":"2.347545"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775860"}},"quality":0,"name":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:99192753-1_11059-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:810:AOIF741"},{"type":"route","id":"route:OIF:810:A_R"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:rapidtransit"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:RapidTransit"},{"type":"network","id":"network:RER"}],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T152400","display_informations":{"direction":"Gare de Saint-Germain en Laye (Saint-Germain-en-Laye)","code":"A","network":"RER","links":[],"color":"D1302F","name":"A","physical_mode":"Train de banlieue \/ RER","headsign":"ZULI","label":"A","equipments":["has_wheelchair_accessibility"],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"RER","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412797:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412797"},{"type":"external_code","value":"OIF8775806:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775806:810:A"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885211","lon":"2.155903"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A"},"base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T152400","co2_emission":{"value":96.9742,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":15641}],"coordinates":[[2.347013,48.861822],[2.329927,48.872157],[2.294491,48.874238],[2.237018,48.892187],[2.223213,48.895745],[2.215232,48.90155],[2.195364,48.895126],[2.172579,48.887574],[2.155903,48.885211]]},"duration":1260,"type":"public_transport","id":"section_72_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412815:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412815"},{"type":"external_code","value":"OIF8775860:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775860:810:A"}],"name":"Ch\u00e2telet les Halles","links":[],"coord":{"lat":"48.861822","lon":"2.347013"},"label":"Ch\u00e2telet les Halles (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775860:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152400","base_arrival_date_time":"20181213T152300","base_departure_date_time":"20181213T152400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412806:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412806"},{"type":"external_code","value":"OIF8775859:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775859:810:A"}],"name":"Auber","links":[],"coord":{"lat":"48.872157","lon":"2.329927"},"label":"Auber (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775859:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T152700","base_arrival_date_time":"20181213T152600","base_departure_date_time":"20181213T152700"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412807:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412807"},{"type":"external_code","value":"OIF8775800:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775800:810:A"}],"name":"Charles de Gaulle Etoile","links":[],"coord":{"lat":"48.874238","lon":"2.294491"},"label":"Charles de Gaulle Etoile (Paris)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"1"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775800:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T152900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153000","base_arrival_date_time":"20181213T152900","base_departure_date_time":"20181213T153000"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40951:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40951"},{"type":"external_code","value":"OIF8775801:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775801:810:A"}],"name":"Gare de la D\u00e9fense RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.892187","lon":"2.237018"},"label":"Gare de la D\u00e9fense RER A (Puteaux)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775801:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153400","base_arrival_date_time":"20181213T153300","base_departure_date_time":"20181213T153400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:40916:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"40916"},{"type":"external_code","value":"OIF8775802:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775802:810:A"}],"name":"Gare de Nanterre Pr\u00e9fecture","links":[],"coord":{"lat":"48.895745","lon":"2.223213"},"label":"Gare de Nanterre Pr\u00e9fecture (Nanterre)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775802:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153600","base_arrival_date_time":"20181213T153500","base_departure_date_time":"20181213T153600"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411356:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411356"},{"type":"external_code","value":"OIF8775803:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775803:810:A"}],"name":"Gare de Nanterre Universit\u00e9 RER A","links":[],"coord":{"lat":"48.90155","lon":"2.215232"},"label":"Gare de Nanterre Universit\u00e9 RER A (Nanterre)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775803:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T153800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T153900","base_arrival_date_time":"20181213T153800","base_departure_date_time":"20181213T153900"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412798:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412798"},{"type":"external_code","value":"OIF8775804:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775804:810:A"}],"name":"Gare de Nanterre Ville","links":[],"coord":{"lat":"48.895126","lon":"2.195364"},"label":"Gare de Nanterre Ville (Nanterre)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775804:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154100","base_arrival_date_time":"20181213T154000","base_departure_date_time":"20181213T154100"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412796:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412796"},{"type":"external_code","value":"OIF8775805:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775805:810:A"}],"name":"Gare de Rueil Malmaison","links":[],"coord":{"lat":"48.887574","lon":"2.172579"},"label":"Gare de Rueil Malmaison (Rueil-Malmaison)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"3"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775805:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154300","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154400","base_arrival_date_time":"20181213T154300","base_departure_date_time":"20181213T154400"},{"stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412797:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412797"},{"type":"external_code","value":"OIF8775806:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775806:810:A"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885211","lon":"2.155903"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T154600","base_arrival_date_time":"20181213T154500","base_departure_date_time":"20181213T154600"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"comment":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet.","codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:412797:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"412797"},{"type":"external_code","value":"OIF8775806:810:A"},{"type":"source","value":"StopPoint:8775806:810:A"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885211","lon":"2.155903"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"comments":[{"type":"standard","value":"Train accessible par rampe amovible sans r\u00e9servation. Demander sa mise en place au guichet."}],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:8775806:810:A"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T154719","departure_date_time":"20181213T154500","to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411953:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411953"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19078"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19078"}],"name":"Gare de Chatou - Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885018","lon":"2.154608"},"label":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19078","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19078"},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":97}],"coordinates":[[2.155903,48.885211],[2.154608,48.885018]]},"duration":139,"transfer_type":"walking","type":"transfer","id":"section_73_0"},{"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","departure_date_time":"20181213T154719","co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"duration":281,"type":"waiting","id":"section_74_0"},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411953:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411953"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19078"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19078"}],"name":"Gare de Chatou - Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885018","lon":"2.154608"},"label":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78146","name":"Chatou","level":8,"coord":{"lat":"48.889704","lon":"2.157369"},"label":"Chatou (78400)","id":"admin:fr:78146","zip_code":"78400"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19078","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF8775806"},{"type":"source","value":"StopArea:8775806"}],"name":"Gare de Chatou Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885231","lon":"2.1557"},"label":"Gare de Chatou Croissy (Chatou)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:8775806"}},"quality":0,"name":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19078"},"links":[{"type":"vehicle_journey","id":"vehicle_journey:OIF:98097391-1_46544-1"},{"type":"line","id":"line:OIF:019248017:DOIF14"},{"type":"route","id":"route:OIF:019248017:D"},{"type":"commercial_mode","id":"commercial_mode:bus"},{"type":"physical_mode","id":"physical_mode:Bus"},{"type":"network","id":"network:OIF:14"}],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":["regular"],"departure_date_time":"20181213T155200","display_informations":{"direction":"Centre Commercial Parly 2 (Le Chesnay)","code":"D","network":"Bus en Seine","links":[],"color":"000000","name":"D","physical_mode":"Bus","headsign":"Centre Commercial Parly 2","label":"D","equipments":[],"text_color":"FFFFFF","commercial_mode":"Bus","description":""},"to":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829691","lon":"2.128426"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19532","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopArea:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.830106","lon":"2.127435"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:16:19532"}},"quality":0,"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19532"},"base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T155200","co2_emission":{"value":974.8252,"unit":"gEC"},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":7516}],"coordinates":[[2.154608,48.885018],[2.148057,48.880173],[2.143979,48.881074],[2.142858,48.878439],[2.140797,48.87582],[2.137554,48.872301],[2.137387,48.866225],[2.139499,48.862508],[2.139277,48.859883],[2.138929,48.858256],[2.134068,48.85778],[2.129582,48.855616],[2.130972,48.85425],[2.131033,48.850567],[2.132116,48.848628],[2.130693,48.846954],[2.132496,48.845429],[2.131934,48.842657],[2.13012,48.838703],[2.129182,48.833894],[2.128672,48.830565],[2.128426,48.829691]]},"duration":1800,"type":"public_transport","id":"section_75_0","data_freshness":"base_schedule","stop_date_times":[{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:411953:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"411953"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19078"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19078"}],"name":"Gare de Chatou - Croissy","links":[],"coord":{"lat":"48.885018","lon":"2.154608"},"label":"Gare de Chatou - Croissy (Chatou)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19078"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155200","base_arrival_date_time":"20181213T155200","base_departure_date_time":"20181213T155200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32196:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32196"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19212"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19212"}],"name":"La Roseraie","links":[],"coord":{"lat":"48.880173","lon":"2.148057"},"label":"La Roseraie (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19212"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155500","base_arrival_date_time":"20181213T155500","base_departure_date_time":"20181213T155500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32226:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32226"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19246"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19246"}],"name":"Verdun","links":[],"coord":{"lat":"48.881074","lon":"2.143979"},"label":"Verdun (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19246"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155700","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155700","base_arrival_date_time":"20181213T155700","base_departure_date_time":"20181213T155700"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32156:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32156"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19171"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19171"}],"name":"Patte d'Oie","links":[],"coord":{"lat":"48.878439","lon":"2.142858"},"label":"Patte d'Oie (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19171"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155800","base_arrival_date_time":"20181213T155800","base_departure_date_time":"20181213T155800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32154:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32154"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19169"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19169"}],"name":"Les Moulins","links":[],"coord":{"lat":"48.87582","lon":"2.140797"},"label":"Les Moulins (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19169"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T155900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T155900","base_arrival_date_time":"20181213T155900","base_departure_date_time":"20181213T155900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32011:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32011"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19006"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19006"}],"name":"Augier","links":[],"coord":{"lat":"48.872301","lon":"2.137554"},"label":"Augier (Croissy-sur-Seine)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19006"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160100","base_arrival_date_time":"20181213T160100","base_departure_date_time":"20181213T160100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32174:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32174"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19189"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19189"}],"name":"Pont de Bougival","links":[],"coord":{"lat":"48.866225","lon":"2.137387"},"label":"Pont de Bougival (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19189"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160400","base_arrival_date_time":"20181213T160400","base_departure_date_time":"20181213T160400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:34378:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"34378"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19016"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19016"}],"name":"Poste","links":[],"coord":{"lat":"48.862508","lon":"2.139499"},"label":"Poste (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19016"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160500","base_arrival_date_time":"20181213T160500","base_departure_date_time":"20181213T160500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32069:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32069"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19069"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19069"}],"name":"La Feuilleraie","links":[],"coord":{"lat":"48.859883","lon":"2.139277"},"label":"La Feuilleraie (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19069"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32214:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32214"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19232"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19232"}],"name":"Square de la Drionne","links":[],"coord":{"lat":"48.858256","lon":"2.138929"},"label":"Square de la Drionne (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19232"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160600","base_arrival_date_time":"20181213T160600","base_departure_date_time":"20181213T160600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32039:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32039"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19034"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19034"}],"name":"Chemin de Fer Martin","links":[],"coord":{"lat":"48.85778","lon":"2.134068"},"label":"Chemin de Fer Martin (Bougival)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19034"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T160800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T160800","base_arrival_date_time":"20181213T160800","base_departure_date_time":"20181213T160800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32046:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32046"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19042"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19042"}],"name":"Claude Monet","links":[],"coord":{"lat":"48.855616","lon":"2.129582"},"label":"Claude Monet (Bougival)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19042"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161000","base_arrival_date_time":"20181213T161000","base_departure_date_time":"20181213T161000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32171:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32171"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19186"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19186"}],"name":"Gare de Bougival","links":[],"coord":{"lat":"48.85425","lon":"2.130972"},"label":"Gare de Bougival (Bougival)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19186"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161100","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161100","base_arrival_date_time":"20181213T161100","base_departure_date_time":"20181213T161100"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32089:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32089"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19095"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19095"}],"name":"Les Gressets","links":[],"coord":{"lat":"48.850567","lon":"2.131033"},"label":"Les Gressets (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19095"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161200","base_arrival_date_time":"20181213T161200","base_departure_date_time":"20181213T161200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32088:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32088"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19093"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19093"}],"name":"Grande Terre","links":[],"coord":{"lat":"48.848628","lon":"2.132116"},"label":"Grande Terre (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19093"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161400","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161400","base_arrival_date_time":"20181213T161400","base_departure_date_time":"20181213T161400"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32179:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32179"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19194"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19194"}],"name":"Pr\u00e9 d'Orient","links":[],"coord":{"lat":"48.846954","lon":"2.130693"},"label":"Pr\u00e9 d'Orient (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19194"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161500","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161500","base_arrival_date_time":"20181213T161500","base_departure_date_time":"20181213T161500"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"SIRI_STIF","value":"STIF:StopPoint:Q:32091:"},{"type":"ZDEr_ID_REF_A","value":"32091"},{"type":"external_code","value":"OIF16:19097"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19097"}],"name":"Guibert","links":[],"coord":{"lat":"48.845429","lon":"2.132496"},"label":"Guibert (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":["has_wheelchair_boarding"],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19097"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161600","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161600","base_arrival_date_time":"20181213T161600","base_departure_date_time":"20181213T161600"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19524"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19524"}],"name":"Grande Terrasse","links":[],"coord":{"lat":"48.842657","lon":"2.131934"},"label":"Grande Terrasse (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19524"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161800","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161800","base_arrival_date_time":"20181213T161800","base_departure_date_time":"20181213T161800"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19526"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19526"}],"name":"Puits d'Angle","links":[],"coord":{"lat":"48.838703","lon":"2.13012"},"label":"Puits d'Angle (La Celle-Saint-Cloud)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19526"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T161900","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T161900","base_arrival_date_time":"20181213T161900","base_departure_date_time":"20181213T161900"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19528"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19528"}],"name":"Bel Air","links":[],"coord":{"lat":"48.833894","lon":"2.129182"},"label":"Bel Air (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19528"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162000","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162000","base_arrival_date_time":"20181213T162000","base_departure_date_time":"20181213T162000"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19530"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19530"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot les Ch\u00eanes d'Or","links":[],"coord":{"lat":"48.830565","lon":"2.128672"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot les Ch\u00eanes d'Or (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19530"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162200","base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T162200"},{"stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829691","lon":"2.128426"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19532"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T162200","additional_informations":[],"departure_date_time":"20181213T162200","base_arrival_date_time":"20181213T162200","base_departure_date_time":"20181213T162200"}]},{"from":{"embedded_type":"stop_point","stop_point":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopPoint:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.829691","lon":"2.128426"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","equipments":[],"administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"},{"insee":"78158","name":"Le Chesnay-Rocquencourt","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay-Rocquencourt (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"fare_zone":{"name":"4"},"id":"stop_point:OIF:SP:16:19532","stop_area":{"codes":[{"type":"external_code","value":"OIF16:19532"},{"type":"source","value":"StopArea:16:19532"}],"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot","links":[],"coord":{"lat":"48.830106","lon":"2.127435"},"label":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","timezone":"Europe\/Paris","id":"stop_area:OIF:SA:16:19532"}},"quality":0,"name":"H\u00f4pital Andr\u00e9 Mignot (Le Chesnay) (Le Chesnay-Rocquencourt)","id":"stop_point:OIF:SP:16:19532"},"links":[],"arrival_date_time":"20181213T163932","departure_date_time":"20181213T162200","to":{"embedded_type":"address","id":"2.13478;48.82314","quality":0,"name":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","address":{"name":"Rue Moli\u00e8re","house_number":22,"coord":{"lat":"48.82314","lon":"2.13478"},"label":"22 Rue Moli\u00e8re (Le Chesnay)","administrative_regions":[{"insee":"78158","name":"Le Chesnay","level":8,"coord":{"lat":"48.82785","lon":"2.13196"},"label":"Le Chesnay (78150)","id":"admin:fr:78158","zip_code":"78150"}],"id":"2.13478;48.82314"}},"co2_emission":{"value":0.0,"unit":""},"geojson":{"type":"LineString","properties":[{"length":1178}],"coordinates":[[2.1284259751,48.8296917561],[2.128798,48.829704],[2.128854,48.829684],[2.129042,48.829697],[2.129099,48.829739],[2.129118,48.829772],[2.129356,48.829739],[2.12986,48.829749],[2.130709,48.829645],[2.130875,48.829617],[2.13137,48.829522],[2.131807,48.829438],[2.131858,48.829428],[2.132193,48.829322],[2.132391,48.829261],[2.132614,48.829169],[2.133268,48.828999],[2.133362,48.828974],[2.133505,48.828915],[2.134935,48.827979],[2.135174,48.827829],[2.135224,48.827797],[2.135647,48.827498],[2.13631,48.827021],[2.13692,48.826596],[2.137052,48.826259],[2.137023,48.825979],[2.137162,48.825788],[2.136754,48.825492],[2.136275,48.825154],[2.13651,48.825019],[2.1344979614,48.8235180841]]},"duration":1052,"path":[{"duration":24,"direction":0,"length":27,"name":"Avenue Charles de Gaulle"},{"duration":4,"direction":0,"length":4,"name":""},{"duration":12,"direction":-34,"length":13,"name":""},{"duration":5,"direction":-42,"length":6,"name":""},{"duration":3,"direction":-21,"length":3,"name":""},{"duration":282,"direction":81,"length":316,"name":"Avenue de la Bret\u00e8che"},{"duration":371,"direction":0,"length":416,"name":"Avenue de Louveciennes"},{"duration":49,"direction":18,"length":55,"name":"Rue Sainte-Claire"},{"duration":84,"direction":68,"length":94,"name":"Rue Racine"},{"duration":20,"direction":-92,"length":22,"name":"Rue Corneille"},{"duration":198,"direction":0,"length":222,"name":"Rue Moli\u00e8re"}],"type":"street_network","id":"mrd8Wc88EBVPfYyJ4Sik69_0","mode":"walking"}]}],"disruptions":[],"notes":[],"feed_publishers":[{"url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright","id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap"},{"url":"http:\/\/www.vianavigo.com","id":"OIF","license":"ODbL","name":"\u00cele de France Mobilit\u00e9s"}],"context":{"timezone":"Europe\/Paris","current_datetime":"20181213T142343","car_direct_path":{"co2_emission":{"value":9956.0210851237,"unit":"gEC"}}},"exceptions":[]}